<Type Name="HasActivatableWorkflowEvent" FullName="System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3ffeadee2b98803676112409762252de088d2749" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36723255" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class HasActivatableWorkflowEvent : System.Runtime.DurableInstancing.InstancePersistenceEvent&lt;System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent&gt;" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit HasActivatableWorkflowEvent extends System.Runtime.DurableInstancing.InstancePersistenceEvent`1&lt;class System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent&gt;" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class HasActivatableWorkflowEvent&#xA;Inherits InstancePersistenceEvent(Of HasActivatableWorkflowEvent)" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class HasActivatableWorkflowEvent sealed : System::Runtime::DurableInstancing::InstancePersistenceEvent&lt;System::Activities::DurableInstancing::HasActivatableWorkflowEvent ^&gt;" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type HasActivatableWorkflowEvent = class&#xA;    inherit InstancePersistenceEvent&lt;HasActivatableWorkflowEvent&gt;" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Activities</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Runtime.DurableInstancing.InstancePersistenceEvent&lt;System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent&gt;</BaseTypeName>
    <BaseTypeArguments>
      <BaseTypeArgument TypeParamName="!0">System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent</BaseTypeArgument>
    </BaseTypeArguments>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Representa un evento que genera un almacén de instancia para notificar a los hosts genéricos la existencia de instancias activables en la base de datos de persistencia.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Una instancia es *activable*, si no está en estado suspendido o en estado completado y si satisface las condiciones siguientes:  
  
-   La instancia es *ejecutable*. Una instancia de la base de datos de persistencia se considera como ejecutable si satisface las siguientes condiciones:  
  
    -   La instancia se desbloquea y tiene un temporizador pendiente que ha expirado.  
  
    -   La instancia está desbloqueada y su estado es **Executing**.  
  
    -   La instancia tiene un bloqueo no válido.  
  
-   No hay ningún host de flujo de trabajo capaz de cargar la instancia que se está ejecutando en el equipo.  
  
 Un almacén de instancias debe buscar periódicamente instancias de flujo de trabajo activables que pertenecen a un host de flujo de trabajo que utiliza el almacén. Debe generar el evento <xref:System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent> cuando encuentra una instancia activable en el almacén de persistencia. Si el almacén de instancias no encuentra una instancia activable en el almacén de persistencia, debería continuar supervisando el almacén de persistencia en busca de cualquier instancia activable.  
  
 Después de generar el evento HasActivatableWorkflowEvent, el almacén de instancias debería dejar de supervisar el almacén de persistencia en busca de instancias activables hasta que reciba y ejecute el comando <xref:System.Activities.DurableInstancing.QueryActivatableWorkflowsCommand>. La supervisión solo continúa si la ejecución del comando no devuelve ninguna instancia de flujo de trabajo activable.  
  
 Cuando un host genérico recibe este evento, ejecuta el comando <xref:System.Activities.DurableInstancing.QueryActivatableWorkflowsCommand> en el almacén de instancias para los obtener parámetros de activación necesarios crear un host de flujo de trabajo. El host genérico usa estos parámetros de activación para crear un host de flujo de trabajo, que a su vez carga y ejecuta la instancia de servicio. Los parámetros de activación para la activación de tipo WAS son: Nombre del sitio, Ruta de acceso de la aplicación (relativa al sitio) y Ruta de acceso del servicio (relativa a la aplicación). Un almacén de instancias podría devolver varios conjuntos de estos tres parámetros de activación.  
  
 Un host genérico es un host que tiene un parámetro XName denominado **ActivationType**, que debe establecerse en un valor admitido por el almacén de instancias. Actualmente, el almacén de instancias de flujo de trabajo de SQL admite hosts genéricos con el parámetro ActivationType establecido en el valor: **WAS**. Si ActivationType no está establecido, el almacén de instancias de flujo de trabajo de SQL trata el host como un host genérico.  
  
> [!NOTE]
>  El servicio de administración de flujo de trabajo que se distribuye con el código denominado "Dublin" (Application Server Extensions para .NET 4.0) es un host genérico que tiene el tipo de activación establecido en **WAS**.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public HasActivatableWorkflowEvent ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; HasActivatableWorkflowEvent();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Activities</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Inicializa una nueva instancia de la clase <see cref="T:System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent" />.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>