<Type Name="HttpSessionState" FullName="System.Web.SessionState.HttpSessionState">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ae4ca9a4670ae745ae7f68a9bf24402e4ec78440" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30550549" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class HttpSessionState : System.Collections.ICollection" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit HttpSessionState extends System.Object implements class System.Collections.ICollection, class System.Collections.IEnumerable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.SessionState.HttpSessionState" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class HttpSessionState&#xA;Implements ICollection" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class HttpSessionState sealed : System::Collections::ICollection" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Collections.ICollection</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="6b8c6-101">Proporciona acceso a los valores del estado de la sesión, a la configuración de la sesión y a los métodos de administración de la duración.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="6b8c6-101">Provides access to session-state values as well as session-level settings and lifetime management methods.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6b8c6-102">ASP.NET proporciona administración de estado de sesión para que pueda almacenar información asociada a una sesión de explorador única en varias solicitudes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-102">ASP.NET provides session-state management to enable you to store information associated with a unique browser session across multiple requests.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-103">Puede almacenar una colección de valores que se hace referencia a un nombre de clave o por índice numérico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-103">You can store a collection of values referenced by a key name or by numerical index.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-104">Acceso a los valores de la sesión y la funcionalidad está disponible mediante la <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState> (clase), que es accesible a través de la <xref:System.Web.HttpContext.Session%2A> propiedad del elemento actual <xref:System.Web.HttpContext>, o la <xref:System.Web.UI.Page.Session%2A> propiedad de la <xref:System.Web.UI.Page>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-104">Access to session values and functionality is available using the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState> class, which is accessible through the <xref:System.Web.HttpContext.Session%2A> property of the current <xref:System.Web.HttpContext>, or the <xref:System.Web.UI.Page.Session%2A> property of the <xref:System.Web.UI.Page>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6b8c6-105">Datos de la sesión están asociados a una sesión de explorador específico con un identificador único.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-105">Session data is associated with a specific browser session using a unique identifier.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-106">De forma predeterminada, este identificador se almacena en una cookie de sesión expiran en el explorador, pero también puede configurar la aplicación para almacenar el identificador de sesión en la dirección URL estableciendo la `cookieless` atribuir a `true` o <xref:System.Web.HttpCookieMode.UseUri> en el elemento de la configuración de la aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-106">By default, this identifier is stored in a non-expiring session cookie in the browser, but you can also configure your application to store the session identifier in the URL by setting the `cookieless` attribute to `true` or <xref:System.Web.HttpCookieMode.UseUri> in the  element of your application configuration.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-107">Puede hacer que ASP.NET determine si el explorador admite cookies mediante la especificación de un valor de <xref:System.Web.HttpCookieMode.UseDeviceProfile> para el `cookieless` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-107">You can have ASP.NET determine whether cookies are supported by the browser by specifying a value of <xref:System.Web.HttpCookieMode.UseDeviceProfile> for the `cookieless` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-108">También puede hacer que ASP.NET determine si las cookies están habilitadas para el explorador especificando un valor de <xref:System.Web.HttpCookieMode.AutoDetect> para el `cookieless` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-108">You can also have ASP.NET determine whether cookies are enabled for the browser by specifying a value of <xref:System.Web.HttpCookieMode.AutoDetect> for the `cookieless` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-109">Si se admiten cookies cuando <xref:System.Web.HttpCookieMode.UseDeviceProfile> se ha especificado, o habilita al <xref:System.Web.HttpCookieMode.AutoDetect> se especifica, la sesión de identificador será almacenado en una cookie; de lo contrario el identificador de sesión se almacenará en la dirección URL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-109">If cookies are supported when <xref:System.Web.HttpCookieMode.UseDeviceProfile> is specified, or enabled when <xref:System.Web.HttpCookieMode.AutoDetect> is specified, then the session identifier will be stored in a cookie; otherwise the session identifier will be stored in the URL.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6b8c6-110">Las sesiones se inician durante la primera solicitud y valores de la sesión se conservarán siempre y cuando se realiza una nueva solicitud mediante el explorador antes del número de minutos especificado en el <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Timeout%2A> pasado de la propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-110">Sessions are started during the first request and session values will persist as long as a new request is made by the browser before the number of minutes specified in the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Timeout%2A> property pass.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-111">Cuando se inicie una nueva sesión, la sesión <xref:System.Web.SessionState.SessionStateModule.Start> evento se desencadena.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-111">When a new session begins, the session <xref:System.Web.SessionState.SessionStateModule.Start> event is raised.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-112">Puede usar este evento para realizar ningún trabajo adicional en el inicio de una sesión, como establecer los valores de la sesión de forma predeterminada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-112">You can use this event to perform any additional work at the start of a session, such as setting default session values.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-113">Cuando una sesión expira, el <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Abandon%2A> se llama al método o la aplicación ASP.NET se cierra, la sesión <xref:System.Web.SessionState.SessionStateModule.End> evento se desencadena.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-113">When a session times out, the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Abandon%2A> method is called, or the ASP.NET application is shut down, the session <xref:System.Web.SessionState.SessionStateModule.End> event is raised.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-114">Puede usar este evento para realizar cualquier limpieza necesaria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-114">You can use this event to perform any necessary cleanup.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-115">El <xref:System.Web.SessionState.SessionStateModule.End> evento se produce solamente cuando el estado de sesión `mode` está establecido en <xref:System.Web.SessionState.SessionStateMode.InProc>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-115">The <xref:System.Web.SessionState.SessionStateModule.End> event is raised only when the session state `mode` is set to <xref:System.Web.SessionState.SessionStateMode.InProc>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6b8c6-116">Para mejorar el rendimiento, las sesiones que utilizan cookies no asignan almacenamiento de la sesión hasta que los datos se almacenan en la <xref:System.Web.UI.Page.Session%2A> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-116">To improve performance, sessions that use cookies do not allocate session storage until data is actually stored in the <xref:System.Web.UI.Page.Session%2A> object.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-117">Para obtener más información, vea la propiedad <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.SessionID%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-117">For more information, see the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.SessionID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6b8c6-118">Estado de sesión no se conserva en los límites de la aplicación de ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-118">Session state does not persist across ASP.NET application boundaries.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-119">Si un explorador se desplaza a otra aplicación, la información de sesión no está disponible para la nueva aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-119">If a browser navigates to another application, the session information is not available to the new application.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6b8c6-120">Valores de la sesión se almacenan en memoria en el servidor Web, de forma predeterminada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-120">Session values are stored in memory on the Web server, by default.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-121">También puede almacenar valores de sesión en una base de datos de SQL Server, un servidor de estado ASP.NET o un servidor personalizado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-121">You can also store session values in a SQL Server database, an ASP.NET state server, or a custom server.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-122">Esto le permite mantener los valores de sesión en casos donde el proceso de ASP.NET o IIS o la aplicación ASP.NET se reinicia y hacer que los valores de sesión estén disponibles en todos los servidores en una granja de servidores Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-122">This enables you to preserve session values in cases where the ASP.NET or IIS process or the ASP.NET application restarts and to make session values available across all the servers in a Web farm.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-123">Este comportamiento se configura al establecer el `mode` atributo válido <xref:System.Web.SessionState.SessionStateMode> valor en el elemento de la configuración de la aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-123">This behavior is configured by setting the `mode` attribute to a valid <xref:System.Web.SessionState.SessionStateMode> value in the  element of your application configuration.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-124">Para obtener más información, consulte [Session-State Modes](http://msdn.microsoft.com/library/0bb0a3a3-650f-4c47-a0c5-b08b9b591bb4).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-124">For more information, see [Session-State Modes](http://msdn.microsoft.com/library/0bb0a3a3-650f-4c47-a0c5-b08b9b591bb4).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6b8c6-125">Alternativas al estado de sesión incluyen el estado de aplicación (consulte la <xref:System.Web.HttpApplication.Application%2A> propiedad) y la caché de ASP.NET (vea el <xref:System.Web.Caching> espacio de nombres), las variables de almacén que pueden tener acceso a todos los usuarios de una aplicación de ASP.NET; el perfil de ASP.NET (vea el <xref:System.Web.Profile> espacio de nombres), que conserva los valores de usuario en un almacén de datos sin que expiren ellos con un tiempo de espera; ASP.NET <xref:System.Web.UI.WebControls?displayProperty=nameWithType>, que se conservan los valores de control en el <xref:System.Web.UI.Control.ViewState%2A>; <xref:System.Web.HttpResponse.Cookies%2A>; el <xref:System.Web.HttpRequest.QueryString%2A> propiedad; y campos en un formulario HTML que están disponibles en un elemento HTTP `POST` mediante el <xref:System.Web.HttpRequest.Form%2A> colección.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-125">Alternatives to session state include application state (see the <xref:System.Web.HttpApplication.Application%2A> property) and the ASP.NET cache (see the <xref:System.Web.Caching> namespace), which store variables that can be accessed by all users of an ASP.NET application; the ASP.NET profile (see the <xref:System.Web.Profile> namespace), which persists user values in a data store without expiring them using a time-out; ASP.NET <xref:System.Web.UI.WebControls?displayProperty=nameWithType>, which persist control values in the <xref:System.Web.UI.Control.ViewState%2A>; <xref:System.Web.HttpResponse.Cookies%2A>; the <xref:System.Web.HttpRequest.QueryString%2A> property; and fields on an HTML form that are available from an HTTP `POST` using the <xref:System.Web.HttpRequest.Form%2A> collection.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-126">Para obtener más detalles sobre las diferencias entre el estado de sesión y otras alternativas de administración de Estados, vea [ASP.NET State Management Recommendations](http://msdn.microsoft.com/library/af79fa0d-4bc8-47a6-9915-d8e355bfb732).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-126">For more details on the differences between session state and other state-management alternatives, see [ASP.NET State Management Recommendations](http://msdn.microsoft.com/library/af79fa0d-4bc8-47a6-9915-d8e355bfb732).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6b8c6-127">En el ejemplo de código siguiente se establece y recupera los valores de estado de sesión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-127">The following code example sets and retrieves values from session state.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="6b8c6-128">Este ejemplo tiene un cuadro de texto que acepta datos proporcionados por el usuario, lo que puede suponer una amenaza para la seguridad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-128">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-129">De forma predeterminada, ASP.NET Web Pages valida que los datos proporcionados por el usuario no incluyen elementos HTML ni de script.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-129">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-130">Para más información, consulte [Información general sobre los ataques mediante scripts](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-130">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[HttpSessionState#30](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/HttpSessionState/CS/session2cs.aspx#30)]
 [!code-aspx-vb[HttpSessionState#30](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/HttpSessionState/VB/session2vb.aspx#30)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Web.Profile" />
    <altmember cref="N:System.Web.Caching" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Abandon">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Abandon ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void Abandon() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Abandon" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub Abandon ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Abandon();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-131">Cancela la sesión actual.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-131">Cancels the current session.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6b8c6-132">Una vez el <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Abandon%2A> se llama al método, la sesión actual ya no es válida y se puede iniciar una nueva sesión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-132">Once the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Abandon%2A> method is called, the current session is no longer valid and a new session can be started.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-133"><xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Abandon%2A> hace que el <xref:System.Web.SessionState.SessionStateModule.End> evento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-133"><xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Abandon%2A> causes the <xref:System.Web.SessionState.SessionStateModule.End> event to be raised.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-134">Un nuevo <xref:System.Web.SessionState.SessionStateModule.Start> se generará el evento en la siguiente solicitud.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-134">A new <xref:System.Web.SessionState.SessionStateModule.Start> event will be raised on the next request.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6b8c6-135">Identificadores de sesión de las sesiones abandonadas o expiradas se reciclan de forma predeterminada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-135">Session identifiers for abandoned or expired sessions are recycled by default.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-136">Es decir, si se realiza una solicitud que incluye el identificador de sesión para una sesión expirada o abandonada, se inicia una nueva sesión con el mismo identificador de sesión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-136">That is, if a request is made that includes the session identifier for an expired or abandoned session, a new session is started using the same session identifier.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-137">Se puede deshabilitar estableciendo `regenerateExpiredSessionId` atributo del elemento de configuración para `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-137">You can disable this by setting `regenerateExpiredSessionId` attribute of the  configuration element to `true`.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-138">Para obtener más información, consulte [identificadores de sesión](http://msdn.microsoft.com/library/146ca206-d151-4f2e-a548-bcca05ccf0cb).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-138">For more information, see [Session Identifiers](http://msdn.microsoft.com/library/146ca206-d151-4f2e-a548-bcca05ccf0cb).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6b8c6-139">El <xref:System.Web.SessionState.SessionStateModule.End> se admite el evento solo cuando la <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Mode%2A> propiedad está establecida en <xref:System.Web.SessionState.SessionStateMode.InProc>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-139">The <xref:System.Web.SessionState.SessionStateModule.End> event is supported only when the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Mode%2A> property is set to <xref:System.Web.SessionState.SessionStateMode.InProc>.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Add">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Add (string name, object value);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void Add(string name, object value) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Add(System.String,System.Object)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub Add (name As String, value As Object)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Add(System::String ^ name, System::Object ^ value);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="name" Type="System.String" />
        <Parameter Name="value" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="name">
          <span data-ttu-id="6b8c6-140">Nombre del elemento que se va a agregar a la colección de estados de sesión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-140">The name of the item to add to the session-state collection.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="value">
          <span data-ttu-id="6b8c6-141">Valor del elemento que se va a agregar a la colección de estados de sesión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-141">The value of the item to add to the session-state collection.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-142">Agrega un nuevo elemento a la colección de estados de sesión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-142">Adds a new item to the session-state collection.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6b8c6-143">Si el `name` parámetro hace referencia a un elemento de estado de sesión existente, el elemento existente se sobrescribe con el parámetro `value`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-143">If the `name` parameter refers to an existing session state item, the existing item is overwritten with the specified `value`.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6b8c6-144">En el ejemplo siguiente se muestra cómo almacenar valores en el estado de sesión mediante el uso de la <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Add%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-144">The following example shows how to store values in session state by using the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Add%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-145">También muestra cómo quitar valores de estado de sesión mediante el uso de la <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Remove%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-145">It also shows how to remove values in session state by using the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Remove%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-146">Un <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> control se usa para mostrar el estado de sesión contenido en la página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-146">A <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> control is used to display the contents session state on the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-147">El <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.GetEnumerator%2A> método se utiliza para recorrer en iteración la colección de Estados de sesión y rellenar el <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-147">The <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.GetEnumerator%2A> method is used to iterate through the session-state collection and populate the <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> control.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="6b8c6-148">Este ejemplo tiene un cuadro de texto que acepta datos proporcionados por el usuario, lo que puede suponer una amenaza para la seguridad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-148">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-149">De forma predeterminada, ASP.NET Web Pages valida que los datos proporcionados por el usuario no incluyen elementos HTML ni de script.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-149">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-150">Para más información, consulte [Información general sobre los ataques mediante scripts](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-150">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[HttpSessionState#13](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/HttpSessionState/CS/HttpSessionStateAddCS.aspx#13)]
 [!code-aspx-vb[HttpSessionState#13](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/HttpSessionState/VB/HttpSessionStateAddVB.aspx#13)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Clear">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Clear ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void Clear() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Clear" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub Clear ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Clear();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-151">Quita todas las claves y todos los valores de la colección de estados de sesión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-151">Removes all keys and values from the session-state collection.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CodePage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public int CodePage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int32 CodePage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SessionState.HttpSessionState.CodePage" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property CodePage As Integer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property int CodePage { int get(); void set(int value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int32</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-152">Obtiene o establece el identificador de juego de caracteres de la sesión actual.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-152">Gets or sets the character-set identifier for the current session.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="6b8c6-153">Identificador de juego de caracteres de la sesión actual.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-153">The character-set identifier for the current session.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6b8c6-154">Un juego de caracteres (página de códigos) se usa para interpretar los datos de caracteres multibyte, determinando el valor de carácter y, por tanto, el criterio de ordenación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-154">A character set (code page) is used to interpret multi-byte character data, determining character value, and therefore sort order.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-155">Configuración de página de códigos se aplica únicamente a los datos de caracteres multibyte, no a los datos de caracteres Unicode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-155">Code-page settings apply only to multi-byte character data, not to Unicode character data.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6b8c6-156">Esto <xref:System.Web.SessionState.IHttpSessionState.CodePage%2A> propiedad se proporciona por compatibilidad con versiones anteriores de ASP únicamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-156">This <xref:System.Web.SessionState.IHttpSessionState.CodePage%2A> property is provided for compatibility with earlier versions of ASP only.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-157">Si no necesita mantener la compatibilidad con las páginas ASP, utilice la <xref:System.Web.HttpResponse.ContentEncoding%2A> propiedad en su lugar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-157">If you do not need to maintain backward compatibility with ASP pages, use the <xref:System.Web.HttpResponse.ContentEncoding%2A> property instead.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Contents">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.SessionState.HttpSessionState Contents { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.SessionState.HttpSessionState Contents" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Contents" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Contents As HttpSessionState" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::SessionState::HttpSessionState ^ Contents { System::Web::SessionState::HttpSessionState ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SessionState.HttpSessionState</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-158">Obtiene una referencia al objeto de estado de sesión actual.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-158">Gets a reference to the current session-state object.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="6b8c6-159">Objeto <see cref="T:System.Web.SessionState.HttpSessionState" /> actual.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-159">The current <see cref="T:System.Web.SessionState.HttpSessionState" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6b8c6-160">El <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Contents%2A> propiedad se proporciona por compatibilidad con versiones anteriores de ASP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-160">The <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Contents%2A> property is provided for compatibility with earlier versions of ASP.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6b8c6-161">En el ejemplo de código siguiente se muestran los nombres de elemento y los valores de la <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Contents%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-161">The following code example lists the item names and values in the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Contents%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[HttpSessionState#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/HttpSessionState/CS/snippetscs.aspx#9)]
 [!code-vb[HttpSessionState#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/HttpSessionState/VB/snippetsvb.aspx#9)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CookieMode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.HttpCookieMode CookieMode { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.HttpCookieMode CookieMode" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SessionState.HttpSessionState.CookieMode" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property CookieMode As HttpCookieMode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::HttpCookieMode CookieMode { System::Web::HttpCookieMode get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.HttpCookieMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-162">Obtiene un valor que indica si la aplicación está configurada para sesiones sin cookies.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-162">Gets a value that indicates whether the application is configured for cookieless sessions.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="6b8c6-163">Uno de los valores de <see cref="T:System.Web.HttpCookieMode" /> que indica si la aplicación está configurada para sesiones sin cookies.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-163">One of the <see cref="T:System.Web.HttpCookieMode" /> values that indicate whether the application is configured for cookieless sessions.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="6b8c6-164">El valor predeterminado es <see cref="F:System.Web.HttpCookieMode.UseCookies" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-164">The default is <see cref="F:System.Web.HttpCookieMode.UseCookies" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6b8c6-165">Cuando <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.IsCookieless%2A> es `true`, <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.CookieMode%2A> propiedad devuelve <xref:System.Web.HttpCookieMode.UseUri>; de lo contrario el <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.CookieMode%2A> propiedad devuelve <xref:System.Web.HttpCookieMode.UseCookies>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-165">When <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.IsCookieless%2A> is `true`, the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.CookieMode%2A> property returns <xref:System.Web.HttpCookieMode.UseUri>; otherwise the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.CookieMode%2A> property returns <xref:System.Web.HttpCookieMode.UseCookies>.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6b8c6-166">El siguiente ejemplo de código establece la `cookieless` atributo sesión `true` en el archivo Web.config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-166">The following code example sets the `cookieless` session attribute to `true` in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-167">Para esta configuración de la aplicación de ejemplo, el <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.CookieMode%2A> propiedad devolvería <xref:System.Web.HttpCookieMode.UseUri>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-167">For this sample application configuration, the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.CookieMode%2A> property would return <xref:System.Web.HttpCookieMode.UseUri>.</span></span>  
  
```  
<configuration>  
  <system.web>  
    <sessionState   
      mode="InProc"  
      cookieless="true"  
      timeout="30" />  
  </system.web>  
</configuration>  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CopyTo">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void CopyTo (Array array, int index);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void CopyTo(class System.Array array, int32 index) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.SessionState.HttpSessionState.CopyTo(System.Array,System.Int32)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual void CopyTo(Array ^ array, int index);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.Collections.ICollection.CopyTo(System.Array,System.Int32)</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="array" Type="System.Array" />
        <Parameter Name="index" Type="System.Int32" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="array">
          <span data-ttu-id="6b8c6-168">
            <see cref="T:System.Array" /> que recibe los valores de la sesión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-168">The <see cref="T:System.Array" /> that receives the session values.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="index">
          <span data-ttu-id="6b8c6-169">Índice de base cero de <c>array</c> desde donde comienza la copia.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-169">The zero-based index in <c>array</c> from which copying starts.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-170">Copia la colección de valores de estado de sesión a una matriz unidimensional, empezando por el índice especificado de la matriz.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-170">Copies the collection of session-state values to a one-dimensional array, starting at the specified index in the array.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Count">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public int Count { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int32 Count" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Count" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Count As Integer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property int Count { int get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Collections.ICollection.Count</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int32</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-171">Obtiene el número de elementos de la colección de estados de sesión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-171">Gets the number of items in the session-state collection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="6b8c6-172">Número de elementos de la colección.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-172">The number of items in the collection.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetEnumerator">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.IEnumerator GetEnumerator ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Collections.IEnumerator GetEnumerator() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.SessionState.HttpSessionState.GetEnumerator" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetEnumerator () As IEnumerator" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual System::Collections::IEnumerator ^ GetEnumerator();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.Collections.IEnumerable.GetEnumerator</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.IEnumerator</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-173">Devuelve un enumerador que puede usarse para leer todos los nombres de variable de estado de sesión en la sesión actual.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-173">Returns an enumerator that can be used to read all the session-state variable names in the current session.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="6b8c6-174">Una interfaz <see cref="T:System.Collections.IEnumerator" /> que puede recorrer en iteración los nombres de variable de la colección de estado de la sesión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-174">An <see cref="T:System.Collections.IEnumerator" /> that can iterate through the variable names in the session-state collection.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6b8c6-175">En el ejemplo siguiente se muestra cómo almacenar valores en el estado de sesión mediante el uso de la <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Add%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-175">The following example shows how to store values in session state by using the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Add%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-176">También muestra cómo quitar valores de estado de sesión mediante el uso de la <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Remove%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-176">It also shows how to remove values in session state by using the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Remove%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-177">Un <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> control se utiliza para mostrar el contenido del estado de sesión en la página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-177">A <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> control is used to display the contents of session state on the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-178">El <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.GetEnumerator%2A> método se utiliza para recorrer en iteración la colección de Estados de sesión y rellenar el <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-178">The <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.GetEnumerator%2A> method is used to iterate through the session-state collection and populate the <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[HttpSessionState#13](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/HttpSessionState/CS/HttpSessionStateAddCS.aspx#13)]
 [!code-aspx-vb[HttpSessionState#13](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/HttpSessionState/VB/HttpSessionStateAddVB.aspx#13)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsCookieless">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsCookieless { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsCookieless" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SessionState.HttpSessionState.IsCookieless" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsCookieless As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsCookieless { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-179">Obtiene un valor que indica si el identificador de la sesión está incrustado en la dirección URL o se almacena en una cookie HTTP.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-179">Gets a value indicating whether the session ID is embedded in the URL or stored in an HTTP cookie.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="6b8c6-180">Es <see langword="true" /> si la sesión está incrustada en la dirección URL; en caso contrario, es <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-180">
              <see langword="true" /> if the session is embedded in the URL; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6b8c6-181">ASP.NET identifica las sesiones de manera única con cada explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-181">ASP.NET identifies sessions uniquely with each browser.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-182">De forma predeterminada, el identificador único para una sesión se almacena en una cookie de sesión expiran en el explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-182">By default, the unique identifier for a session is stored in a non-expiring session cookie in the browser.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-183">Puede especificar que los identificadores de sesión no se almacenan en una cookie estableciendo la `cookieless` atribuir a `true` en el elemento de configuración.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-183">You can specify that session identifiers not be stored in a cookie by setting the `cookieless` attribute to `true` in the  configuration element.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="6b8c6-184">Para mejorar la seguridad de la aplicación, la aplicación debe permitir a los usuarios inicien sesión, momento en que debe llamar a la <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Abandon%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-184">To improve the security of your application, your application should allow users to log out, at which point it should call the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Abandon%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-185">Esto reduce la posibilidad de un origen no deseado mediante el identificador único en la dirección URL para recuperar los datos privados almacenados en la sesión de un usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-185">This reduces the potential for an unwanted source using the unique identifier in the URL to retrieve private data stored in the session for a user.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6b8c6-186">ASP.NET mantiene el estado de sesión sin cookies insertando automáticamente un identificador de sesión único en la dirección URL de la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-186">ASP.NET maintains cookieless session state by automatically inserting a unique session ID into the page's URL.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-187">Por ejemplo, la siguiente dirección URL se ha modificado por ASP.NET para incluir la lit3py55t21z5v55vlm25s55 de Id. de sesión único:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-187">For example, the following URL has been modified by ASP.NET to include the unique session ID lit3py55t21z5v55vlm25s55:</span></span>  
  
```  
http://www.example.com/(S(4danlfat035muve4g0mvgfrr))/orderform.aspx  
```  
  
 <span data-ttu-id="6b8c6-188">ASP.NET modifica los vínculos contenidos en todas las páginas solicitadas incrustando un valor de identificador de sesión en los vínculos justo antes de enviar cada página en el explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-188">ASP.NET modifies the links contained in all requested pages by embedding a session-ID value in the links just before sending each page to the browser.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-189">Estado de sesión se mantiene siempre y cuando el usuario siga la ruta de acceso de los vínculos que proporciona el sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-189">Session state is maintained as long as the user follows the path of links that the site provides.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-190">Sin embargo, si el agente de usuario vuelve a escribir una dirección URL, la instancia de estado de sesión se perderán.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-190">However, if the user agent rewrites a URL, the session-state instance will be lost.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6b8c6-191">El identificador de sesión se incrusta en la dirección URL después de la barra diagonal que sigue al nombre de la aplicación y antes de cualquier identificador de archivo o directorio virtual restante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-191">The session ID is embedded in the URL after the slash that follows the application name and before any remaining file or virtual-directory identifier.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-192">Esto permite que ASP.NET resolver el nombre de la aplicación antes de que implican la <xref:System.Web.SessionState.SessionStateModule> en la solicitud.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-192">This allows ASP.NET to resolve the application name before involving the <xref:System.Web.SessionState.SessionStateModule> in the request.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6b8c6-193">De forma predeterminada, los identificadores de sesión utilizados en sesiones sin cookies se reciclan.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-193">By default, session identifiers used in cookieless sessions are recycled.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-194">Es decir, si se realiza una solicitud con un identificador de sesión que ha expirado, se inicia una nueva sesión con el identificador de sesión proporcionado con la solicitud.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-194">That is, if a request is made with a session ID that has expired, a new session is started using the session ID supplied with the request.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-195">Puede dar lugar a este comportamiento no deseado compartir los datos de la sesión cuando un vínculo que contiene un identificador de sesión sin cookies se comparte con varios exploradores, quizás a través de un motor de búsqueda u otro programa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-195">This behavior can result in the unwanted sharing of session data when a link that contains a cookieless session ID is shared with multiple browsers, perhaps through a search engine or other program.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-196">Puede reducir la posibilidad de que los datos de sesión está compartidas por varios clientes deshabilitando el reciclaje de los identificadores de sesión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-196">You can reduce the possibility of session data being shared by multiple clients by disabling the recycling of session identifiers.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-197">Para ello, establezca la `regenerateExpiredSessionId` atributo del elemento de configuración para `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-197">To do this, set the `regenerateExpiredSessionId` attribute of the  configuration element to `true`.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-198">El resultado será un nuevo identificador de sesión que se genera cuando se realiza una solicitud de sesión sin cookies con un identificador de sesión que ha expirado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-198">This will result in a new session ID being generated when a cookieless session request is made with an expired session ID.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-199">Tenga en cuenta que si la solicitud realizada con el identificador de sesión expirada usa HTTP `POST` método y, a continuación, todos los datos enviados se perderán cuando `regenerateExpiredSessionId` es `true`, como ASP.NET realiza un redireccionamiento para asegurarse de que el explorador tiene el identificador de sesión nuevo en la dirección URL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-199">Note that if the request made with the expired session ID uses the HTTP `POST` method, then any posted data will be lost when `regenerateExpiredSessionId` is `true`, as ASP.NET performs a redirect to ensure that the browser has the new session identifier in the URL.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="6b8c6-200">Durante la instalación del `regenerateExpiredSessionId` atribuir a `true` reduce la posibilidad de que se compartan de datos de la sesión, no ofrece protección contra un origen no deseado obtengan acceso a la sesión de otro usuario obteniendo el <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.SessionID%2A> valor y su inclusión en las solicitudes al servidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-200">While setting the `regenerateExpiredSessionId` attribute to `true` reduces the possibility of unwanted sharing of session data, it does not protect against an unwanted source gaining access to the session of another user by obtaining the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.SessionID%2A> value and including it in requests to the server.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-201">Si almacena información confidencial o privada en estado de sesión, se recomienda usar SSL para cifrar cualquier comunicación entre el explorador y el servidor que incluye el <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.SessionID%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-201">If you are storing private or sensitive information in session state, it is recommended that you use SSL to encrypt any communication between the browser and server that includes the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.SessionID%2A>.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6b8c6-202">El siguiente ejemplo de código establece la `cookieless` atributo sesión en true en el archivo Web.config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-202">The following code example sets the `cookieless` session attribute to true in the Web.config file.</span></span>  
  
```  
<configuration>  
  <system.web>  
    <sessionState   
      mode="InProc"  
      cookieless="true"  
      regenerateExpiredSessionId="true"  
      timeout="30" />  
  </system.web>  
</configuration>  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsNewSession">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsNewSession { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsNewSession" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SessionState.HttpSessionState.IsNewSession" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsNewSession As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsNewSession { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-203">Obtiene un valor que indica si la sesión se creó con la solicitud actual.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-203">Gets a value indicating whether the session was created with the current request.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="6b8c6-204">Es <see langword="true" /> si la sesión se creó con la solicitud actual; en caso contrario, es <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-204">
              <see langword="true" /> if the session was created with the current request; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsReadOnly">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsReadOnly { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsReadOnly" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SessionState.HttpSessionState.IsReadOnly" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsReadOnly As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsReadOnly { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-205">Obtiene un valor que indica si la sesión es de sólo lectura.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-205">Gets a value indicating whether the session is read-only.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="6b8c6-206">Es <see langword="true" /> si la sesión es de sólo lectura; en caso contrario, es <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-206">
              <see langword="true" /> if the session is read-only; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsSynchronized">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsSynchronized { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsSynchronized" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SessionState.HttpSessionState.IsSynchronized" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsSynchronized As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsSynchronized { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Collections.ICollection.IsSynchronized</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-207">Obtiene un valor que indica si el acceso a la colección de valores del estado de la sesión está sincronizado (es seguro para la ejecución de subprocesos).</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-207">Gets a value indicating whether access to the collection of session-state values is synchronized (thread safe).</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="6b8c6-208">Es <see langword="true" /> si el acceso a la colección está sincronizado (es seguro para la ejecución de subprocesos); en caso contrario, es <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-208">
              <see langword="true" /> if access to the collection is synchronized (thread safe); otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="Item">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-209">Obtiene o establece valores de sesión individuales.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-209">Gets or sets individual session values.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="Item">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object this[int index] { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object Item(int32)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Item(System.Int32)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Default Public Property Item(index As Integer) As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Object ^ default[int] { System::Object ^ get(int index); void set(int index, System::Object ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="index" Type="System.Int32" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="index">
          <span data-ttu-id="6b8c6-210">Índice numérico del valor de sesión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-210">The numerical index of the session value.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-211">Obtiene o establece un valor de sesión por índice numérico.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-211">Gets or sets a session value by numerical index.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="6b8c6-212">Valor de estado de sesión almacenado en el índice especificado o <see langword="null" /> si el elemento no existe.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-212">The session-state value stored at the specified index, or <see langword="null" /> if the item does not exist.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Item">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object this[string name] { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object Item(string)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Item(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Default Public Property Item(name As String) As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Object ^ default[System::String ^] { System::Object ^ get(System::String ^ name); void set(System::String ^ name, System::Object ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="name" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="name">
          <span data-ttu-id="6b8c6-213">Nombre de clave del valor de sesión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-213">The key name of the session value.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-214">Obtiene o establece un valor de sesión por nombre.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-214">Gets or sets a session value by name.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="6b8c6-215">Valor de estado de sesión con el nombre especificado o <see langword="null" /> si el elemento no existe.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-215">The session-state value with the specified name, or <see langword="null" /> if the item does not exist.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Keys">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.Specialized.NameObjectCollectionBase.KeysCollection Keys { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Collections.Specialized.NameObjectCollectionBase/KeysCollection Keys" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Keys" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Keys As NameObjectCollectionBase.KeysCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Collections::Specialized::NameObjectCollectionBase::KeysCollection ^ Keys { System::Collections::Specialized::NameObjectCollectionBase::KeysCollection ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.Specialized.NameObjectCollectionBase+KeysCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-216">Obtiene una colección de claves para todos los valores almacenados en la colección de estados de sesión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-216">Gets a collection of the keys for all values stored in the session-state collection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="6b8c6-217">
            <see cref="T:System.Collections.Specialized.NameObjectCollectionBase.KeysCollection" /> que contiene todas las claves de sesión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-217">The <see cref="T:System.Collections.Specialized.NameObjectCollectionBase.KeysCollection" /> that contains all the session keys.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LCID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public int LCID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int32 LCID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SessionState.HttpSessionState.LCID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property LCID As Integer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property int LCID { int get(); void set(int value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int32</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-218">Obtiene o establece el identificador de configuración regional (LCID) de la sesión actual.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-218">Gets or sets the locale identifier (LCID) of the current session.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="6b8c6-219">Instancia de <see cref="T:System.Globalization.CultureInfo" /> que especifica la referencia cultural de la sesión actual.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-219">A <see cref="T:System.Globalization.CultureInfo" /> instance that specifies the culture of the current session.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6b8c6-220">El <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.LCID%2A> propiedad se proporciona por compatibilidad con versiones anteriores de ASP únicamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-220">The <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.LCID%2A> property is provided for compatibility with earlier versions of ASP only.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-221">Si no necesita mantener la compatibilidad con las páginas ASP, utilice la <xref:System.Globalization.CultureInfo.LCID%2A> propiedad en su lugar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-221">If you do not need to maintain backward compatibility with ASP pages, use the <xref:System.Globalization.CultureInfo.LCID%2A> property instead.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6b8c6-222">ASP.NET no almacena el identificador de configuración regional en el estado de sesión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-222">ASP.NET does not store the locale identifier in session state.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-223">El <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.LCID%2A> propiedad tiene acceso a la <xref:System.Globalization.CultureInfo.LCID%2A> propiedad para obtener y establecer el identificador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-223">The <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.LCID%2A> property accesses the <xref:System.Globalization.CultureInfo.LCID%2A> property to get and set the identifier.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Mode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.SessionState.SessionStateMode Mode { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.SessionState.SessionStateMode Mode" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Mode" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Mode As SessionStateMode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::SessionState::SessionStateMode Mode { System::Web::SessionState::SessionStateMode get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SessionState.SessionStateMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-224">Obtiene el modo de estado de sesión actual.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-224">Gets the current session-state mode.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="6b8c6-225">Uno de los valores de <see cref="T:System.Web.SessionState.SessionStateMode" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-225">One of the <see cref="T:System.Web.SessionState.SessionStateMode" /> values.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6b8c6-226">Para obtener información acerca de cómo configurar el servidor <xref:System.Web.SessionState.SessionStateMode.StateServer> o <xref:System.Web.SessionState.SessionStateMode.SQLServer> almacenamiento de información de estado de sesión, vea [información general sobre el estado de sesión de ASP.NET](http://msdn.microsoft.com/library/6d60d381-6521-4e1d-9089-da6464f2a9bc).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-226">For information about how to configure your server for <xref:System.Web.SessionState.SessionStateMode.StateServer> or <xref:System.Web.SessionState.SessionStateMode.SQLServer> session-state storage, see [ASP.NET Session State Overview](http://msdn.microsoft.com/library/6d60d381-6521-4e1d-9089-da6464f2a9bc).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6b8c6-227">El siguiente ejemplo de código establece la `mode` atributo sesión <xref:System.Web.SessionState.SessionStateMode.SQLServer> en el archivo Web.config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-227">The following code example sets the `mode` session attribute to <xref:System.Web.SessionState.SessionStateMode.SQLServer> in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-228">Para el modo de sesión de SQL Server, el `sqlConnectionString` atributo también es necesario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-228">For SQL Server session mode, the `sqlConnectionString` attribute is also required.</span></span>  
  
```  
<configuration>  
  <system.web>  
    <sessionState   
      mode="SQLServer"  
      sqlConnectionString="Data Source=localhost;Integrated Security=SSPI"  
      cookieless="true"  
      timeout="30" />  
  </system.web>  
</configuration>  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Remove">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Remove (string name);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void Remove(string name) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Remove(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub Remove (name As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Remove(System::String ^ name);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="name" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="name">
          <span data-ttu-id="6b8c6-229">Nombre del elemento que se va a eliminar de la colección de estados de sesión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-229">The name of the item to delete from the session-state collection.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-230">Agrega un elemento de la colección de estados de sesión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-230">Deletes an item from the session-state collection.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6b8c6-231">Si la colección de Estados de sesión no contiene un elemento con los valores especificados `name`, la colección no cambie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-231">If the session-state collection does not contain an element with the specified `name`, the collection remains unchanged.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-232">No se inicia ninguna excepción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-232">No exception is thrown.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6b8c6-233">En el ejemplo siguiente se muestra cómo almacenar valores en el estado de sesión mediante el uso de la <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Add%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-233">The following example shows how to store values in session state by using the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Add%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-234">También muestra cómo quitar valores de estado de sesión mediante el uso de la <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Remove%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-234">It also shows how to remove values in session state by using the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Remove%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-235">Un <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> control se utiliza para mostrar el contenido del estado de sesión en la página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-235">A <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> control is used to display the contents of session state on the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-236">El <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.GetEnumerator%2A> método se utiliza para recorrer en iteración la colección de Estados de sesión y rellenar el <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-236">The <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.GetEnumerator%2A> method is used to iterate through the session-state collection and populate the <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[HttpSessionState#13](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/HttpSessionState/CS/HttpSessionStateAddCS.aspx#13)]
 [!code-aspx-vb[HttpSessionState#13](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/HttpSessionState/VB/HttpSessionStateAddVB.aspx#13)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAll">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void RemoveAll ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void RemoveAll() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.SessionState.HttpSessionState.RemoveAll" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub RemoveAll ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void RemoveAll();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-237">Quita todas las claves y todos los valores de la colección de estados de sesión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-237">Removes all keys and values from the session-state collection.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6b8c6-238"><xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.RemoveAll%2A> realiza la misma función que <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Clear%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-238"><xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.RemoveAll%2A> performs the same function as <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Clear%2A>.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAt">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void RemoveAt (int index);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void RemoveAt(int32 index) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.SessionState.HttpSessionState.RemoveAt(System.Int32)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub RemoveAt (index As Integer)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void RemoveAt(int index);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="index" Type="System.Int32" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="index">
          <span data-ttu-id="6b8c6-239">Índice del elemento que se va a quitar de la colección de estados de sesión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-239">The index of the item to remove from the session-state collection.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-240">Elimina un elemento del índice especificado de la colección de estado de la sesión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-240">Deletes an item at a specified index from the session-state collection.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="6b8c6-241">
            <paramref name="index" /> es menor que cero.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-241">
              <paramref name="index" /> is less than zero.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="6b8c6-242">\- o -</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-242">\- or -</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="6b8c6-243">
            <paramref name="index" /> es igual o mayor que <see cref="P:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Count" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-243">
              <paramref name="index" /> is equal to or greater than <see cref="P:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Count" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SessionID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string SessionID { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SessionID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SessionState.HttpSessionState.SessionID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property SessionID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ SessionID { System::String ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-244">Obtiene el identificador único para la sesión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-244">Gets the unique identifier for the session.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="6b8c6-245">Identificador único de la sesión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-245">The unique session identifier.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6b8c6-246">El <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.SessionID%2A> propiedad se utiliza para identificar de forma única un explorador con datos de la sesión en el servidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-246">The <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.SessionID%2A> property is used to uniquely identify a browser with session data on the server.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-247">El <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.SessionID%2A> valor se genera por ASP.NET aleatoriamente y se almacena en una cookie de sesión expiran en el explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-247">The <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.SessionID%2A> value is randomly generated by ASP.NET and stored in a non-expiring session cookie in the browser.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-248">El <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.SessionID%2A> valor, a continuación, se envía en una cookie con cada solicitud a la aplicación ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-248">The <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.SessionID%2A> value is then sent in a cookie with each request to the ASP.NET application.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6b8c6-249">Si desea deshabilitar el uso de cookies en una aplicación de ASP.NET y permitir que el uso de estado de sesión, puede configurar la aplicación para almacenar el identificador de sesión en la dirección URL en lugar de una cookie estableciendo la `cookieless` atributo del elemento de configuración a `true`, o a <xref:System.Web.HttpCookieMode.UseUri>, en el archivo Web.config de la aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-249">If you want to disable the use of cookies in your ASP.NET application and still make use of session state, you can configure your application to store the session identifier in the URL instead of a cookie by setting the `cookieless` attribute of the  configuration element to `true`, or to <xref:System.Web.HttpCookieMode.UseUri>, in the Web.config file for your application.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-250">Puede hacer que ASP.NET determine si el explorador admite cookies mediante la especificación de un valor de <xref:System.Web.HttpCookieMode.UseDeviceProfile> para el `cookieless` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-250">You can have ASP.NET determine whether cookies are supported by the browser by specifying a value of <xref:System.Web.HttpCookieMode.UseDeviceProfile> for the `cookieless` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-251">También puede hacer que ASP.NET determine si las cookies están habilitadas para el explorador especificando un valor de <xref:System.Web.HttpCookieMode.AutoDetect> para el `cookieless` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-251">You can also have ASP.NET determine whether cookies are enabled for the browser by specifying a value of <xref:System.Web.HttpCookieMode.AutoDetect> for the `cookieless` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-252">Si se admiten cookies cuando <xref:System.Web.HttpCookieMode.UseDeviceProfile> se ha especificado, o habilita al <xref:System.Web.HttpCookieMode.AutoDetect> se especifica, la sesión de identificador será almacenado en una cookie; de lo contrario el identificador de sesión se almacenará en la dirección URL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-252">If cookies are supported when <xref:System.Web.HttpCookieMode.UseDeviceProfile> is specified, or enabled when <xref:System.Web.HttpCookieMode.AutoDetect> is specified, then the session identifier will be stored in a cookie; otherwise the session identifier will be stored in the URL.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-253">Para obtener más información, vea la propiedad <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.IsCookieless%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-253">For more information, see the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.IsCookieless%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6b8c6-254">El <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.SessionID%2A> se envían entre el servidor y el explorador en texto no cifrado, en una cookie o en la dirección URL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-254">The <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.SessionID%2A> is sent between the server and the browser in clear text, either in a cookie or in the URL.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-255">Como resultado, un origen no deseado podría obtener acceso a la sesión de otro usuario obteniendo el <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.SessionID%2A> valor y su inclusión en las solicitudes al servidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-255">As a result, an unwanted source could gain access to the session of another user by obtaining the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.SessionID%2A> value and including it in requests to the server.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-256">Si almacena información confidencial o privada en estado de sesión, se recomienda usar SSL para cifrar cualquier comunicación entre el explorador y el servidor que incluye el <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.SessionID%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-256">If you are storing private or sensitive information in session state, it is recommended that you use SSL to encrypt any communication between the browser and server that includes the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.SessionID%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6b8c6-257">Al utilizar el estado de sesión basado en cookies, ASP.NET no asigna almacenamiento para datos de la sesión hasta que el <xref:System.Web.UI.Page.Session%2A> se utiliza el objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-257">When using cookie-based session state, ASP.NET does not allocate storage for session data until the <xref:System.Web.UI.Page.Session%2A> object is used.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-258">Como resultado, se genera un nuevo identificador de sesión para cada solicitud de página hasta que se tiene acceso al objeto de sesión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-258">As a result, a new session ID is generated for each page request until the session object is accessed.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-259">Si la aplicación requiere un identificador de sesión estático para toda la sesión, puede bien implemente la `Session_Start` método en el archivo Global.asax de la aplicación y almacenar datos en el <xref:System.Web.UI.Page.Session%2A> objeto para corregir el identificador de sesión, o puede usar código en otra parte de la aplicación para almacenar explícitamente los datos en el <xref:System.Web.UI.Page.Session%2A> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-259">If your application requires a static session ID for the entire session, you can either implement the `Session_Start` method in the application's Global.asax file and store data in the <xref:System.Web.UI.Page.Session%2A> object to fix the session ID, or you can use code in another part of your application to explicitly store data in the <xref:System.Web.UI.Page.Session%2A> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6b8c6-260">Si la aplicación utiliza el estado de sesión sin cookies, el identificador de sesión se genera en la primera vista de página y se mantiene durante toda la sesión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-260">If your application uses cookieless session state, the session ID is generated on the first page view and is maintained for the entire session.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6b8c6-261">En el ejemplo de código siguiente se muestra un archivo Web.config que configura el estado de sesión para utilizar identificadores de sesión sin cookies.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-261">The following code example shows a Web.config file that configures session state to use cookieless session identifiers.</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-262">Para obtener más información, vea la propiedad <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.IsCookieless%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-262">For more information, see the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.IsCookieless%2A> property.</span></span>  
  
```  
<configuration>  
  <system.web>  
    <sessionState   
      cookieless="true"  
      regenerateExpiredSessionId="true"  
      timeout="30" />  
  </system.web>  
</configuration>  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="StaticObjects">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.HttpStaticObjectsCollection StaticObjects { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.HttpStaticObjectsCollection StaticObjects" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SessionState.HttpSessionState.StaticObjects" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property StaticObjects As HttpStaticObjectsCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::HttpStaticObjectsCollection ^ StaticObjects { System::Web::HttpStaticObjectsCollection ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.HttpStaticObjectsCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-263">Obtiene una colección de objetos declarados mediante etiquetas <see langword="&lt;object Runat=&quot;Server&quot; Scope=&quot;Session&quot;/&gt;" /> en el archivo de aplicación de ASP.NET Global.asax.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-263">Gets a collection of objects declared by <see langword="&lt;object Runat=&quot;Server&quot; Scope=&quot;Session&quot;/&gt;" /> tags within the ASP.NET application file Global.asax.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="6b8c6-264">Colección <see cref="T:System.Web.HttpStaticObjectsCollection" /> que contiene los objetos declarados en el archivo Global.asax.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-264">An <see cref="T:System.Web.HttpStaticObjectsCollection" /> containing objects declared in the Global.asax file.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6b8c6-265">Si un objeto en una página no admite la serialización y <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Mode%2A> está fuera del proceso (<xref:System.Web.SessionState.SessionStateMode.SQLServer> o <xref:System.Web.SessionState.SessionStateMode.StateServer>), el objeto no se creará y no se agregará a esta colección.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-265">If an object on a page does not support serialization and <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Mode%2A> is out-of-process (<xref:System.Web.SessionState.SessionStateMode.SQLServer> or <xref:System.Web.SessionState.SessionStateMode.StateServer>), the object will not be created and will not be added to this collection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6b8c6-266">El <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.StaticObjects%2A> propiedad se proporciona por compatibilidad con versiones anteriores de ASP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-266">The <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.StaticObjects%2A> property is provided for compatibility with earlier versions of ASP.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6b8c6-267">El siguiente código de ejemplo enumera la `id` y el tipo de objeto de los objetos en el <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.StaticObjects%2A> colección.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-267">The following code example lists the `id` and object type of the objects in the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.StaticObjects%2A> collection.</span></span>  
  
 [!code-csharp[HttpSessionState#10](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/HttpSessionState/CS/snippetscs.aspx#10)]
 [!code-vb[HttpSessionState#10](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/HttpSessionState/VB/snippetsvb.aspx#10)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SyncRoot">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object SyncRoot { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object SyncRoot" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SessionState.HttpSessionState.SyncRoot" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property SyncRoot As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Object ^ SyncRoot { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Collections.ICollection.SyncRoot</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-268">Obtiene un objeto que se puede usar para sincronizar el acceso a la colección de valores de estado de sesión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-268">Gets an object that can be used to synchronize access to the collection of session-state values.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="6b8c6-269">Objeto que se puede utilizar para sincronizar el acceso a la colección.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-269">An object that can be used to synchronize access to the collection.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Timeout">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public int Timeout { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int32 Timeout" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Timeout" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property Timeout As Integer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property int Timeout { int get(); void set(int value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int32</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6b8c6-270">Obtiene y establece el tiempo de espera (en minutos) que se permite entre solicitudes antes de que el proveedor de estado de sesión termine la sesión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-270">Gets and sets the amount of time, in minutes, allowed between requests before the session-state provider terminates the session.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="6b8c6-271">Período de tiempo de espera, en minutos.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6b8c6-271">The time-out period, in minutes.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6b8c6-272">El <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Timeout%2A> propiedad puede establecerse en el archivo Web.config para una aplicación utilizando la `timeout` puede establecer el atributo de elemento de configuración o la <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Timeout%2A> valor de propiedad directamente mediante código de la aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-272">The <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Timeout%2A> property can be set in the Web.config file for an application using the `timeout` attribute of the  configuration element, or you can set the <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Timeout%2A> property value directly using application code.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6b8c6-273">El <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Timeout%2A> propiedad no se puede establecer en un valor mayor que 525,600 minutos (1 año).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-273">The <xref:System.Web.SessionState.HttpSessionState.Timeout%2A> property cannot be set to a value greater than 525,600 minutes (1 year).</span></span> <span data-ttu-id="6b8c6-274">El valor predeterminado es 20 minutos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-274">The default value is 20 minutes.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6b8c6-275">El siguiente ejemplo de código establece la `timeout` atributo sesión en 30 minutos en el archivo Web.config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6b8c6-275">The following code example sets the `timeout` session attribute to 30 minutes in the Web.config file.</span></span>  
  
```  
<configuration>  
  <system.web>  
    <sessionState   
      mode="InProc"  
      cookieless="true"  
      timeout="30" />  
  </system.web>  
</configuration>  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>