<Type Name="CLSID" FullName="Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ac61cc43b7a868949565febe6d5ddd17a31a0fe9" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="c0c07dbd19cd7017243f9ac36915755f79bc8da6" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/27/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="52351325" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public struct CLSID" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public sequential ansi sealed beforefieldinit CLSID extends System.ValueType" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Structure CLSID" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public value class CLSID" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type CLSID = struct" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>AspNetMMCExt</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.ValueType</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Actúa como contenedor para un identificador único global (GUID) de una clase COM.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[

## Remarks  
La estructura CLSID ajusta la estructura de identificador (CLSID) de clase COM, que actúa como un identificador único para una clase COM específica.

CLSID es una abreviatura de identificador de clase, de la misma manera que el GUID es la abreviatura de identificador único global. Ambas abreviaturas hacen referencia a un entero de 128 bits con poca probabilidad de ser duplicado de modo que puede usarse como identificador único en equipos y redes. Normalmente, este identificador se representa como una matriz de miembros de 16 de bytes o como una cadena con formato especial de dígitos hexadecimales (donde los caracteres a-f o A-F, representan los números decimales 10-15). Esta representación de cadena consta de cualquier 32 dígitos hexadecimales contiguos o de grupos de 8, 4, 4, 4 y 12 dígitos hexadecimales, separados por guiones. La representación de cadena con guiones puede incluirse opcionalmente entre paréntesis o llaves ({}).

Para obtener más información:

  - Información acerca de los identificadores únicos y su formato, consulte <xref:System.Guid>.

  - Programación con la estructura CLSID y Microsoft Management Console (MMC), vea el [Guía del programador de MMC](https://docs.microsoft.com/previous-versions/windows/desktop/mmc/mmc-programmer-s-guide-overview).
  
  ]]></format>
    </remarks>
    <forInternalUseOnly />
  </Docs>
  <Members />
</Type>