<Type Name="RoutedEventHandler" FullName="System.Windows.RoutedEventHandler">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2f1f9099dd40ac32c2809e9c3dde9a8fb3c61fb1" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30676249" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public delegate void RoutedEventHandler(object sender, RoutedEventArgs e);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed RoutedEventHandler extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.RoutedEventHandler" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Sub RoutedEventHandler(sender As Object, e As RoutedEventArgs)" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public delegate void RoutedEventHandler(System::Object ^ sender, RoutedEventArgs ^ e);" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>PresentationCore</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
    <Parameter Name="e" Type="System.Windows.RoutedEventArgs" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Void</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="sender">Objeto en que está asociado el controlador de eventos.</param>
    <param name="e">Datos del evento.</param>
    <summary>Representa el método que controlará los diversos eventos enrutados que no tienen datos de eventos específicos más allá de los datos comunes para todos los eventos enrutados.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Windows.RoutedEventHandler> delegado se utiliza para los eventos enrutados que no aportan información específica del evento en los datos del evento. Hay muchas dichos eventos enrutados; son ejemplos relevantes <xref:System.Windows.Controls.Primitives.ButtonBase.Click> y <xref:System.Windows.FrameworkElement.Loaded>.  
  
 La diferencia más notable entre escribir un controlador para un evento enrutado en lugar de general [!INCLUDE[TLA#tla_clr](~/includes/tlasharptla-clr-md.md)] evento es que la `sender` del evento (el elemento que está adjunta y se invoca el controlador) no se puede considerar como necesariamente el origen del evento. El origen se notifica como una propiedad en los datos del evento (<xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A>). Una diferencia entre `sender` y <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> es el resultado del evento que se va a enrutar a distintos elementos durante el recorrido del evento enrutado a través de un árbol de elementos.  
  
 Puede usar `sender` o <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> para un objeto de referencia si deliberadamente no está interesado en el comportamiento del enrutamiento de un evento enrutado directo o de propagación y desea controlar los eventos enrutados en los elementos donde se provocaron por primera vez. En este caso, `sender` y <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> son el mismo objeto.  
  
 Si desea aprovechar las ventajas de las características inherentes de los eventos enrutados y escribir los controladores en consecuencia, las dos propiedades más importantes de los datos del evento que se va a trabajar con al escribir controladores de eventos son <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> y <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A>.  
  
 Para ciertas combinaciones de eventos de entrada y [!INCLUDE[TLA2#tla_winclient](~/includes/tla2sharptla-winclient-md.md)] clases de controles, el elemento que genera el evento no es el primer elemento que tiene la oportunidad de controlarla. Si el evento de entrada tiene una versión de vista previa del evento, a continuación, la raíz del árbol de elementos tiene la primera oportunidad, puede establecer <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A> a `true` en los datos del evento compartidos y puede influir en cómo se notifica el evento de entrada a los demás elementos en su ruta del evento. La vista previa de comportamiento de control puede hacer que parezca que no es de un evento enrutado determinado generen como se esperaba. Para obtener más información, consulte [eventos de vista previa](~/docs/framework/wpf/advanced/preview-events.md) y [Input Overview](~/docs/framework/wpf/advanced/input-overview.md).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Type>