<Type Name="RoutedEventHandler" FullName="System.Windows.RoutedEventHandler">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3f037eff3257aa909616e955a85ec3f875a97652" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37490694" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public delegate void RoutedEventHandler(object sender, RoutedEventArgs e);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed RoutedEventHandler extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.RoutedEventHandler" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Sub RoutedEventHandler(sender As Object, e As RoutedEventArgs)" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public delegate void RoutedEventHandler(System::Object ^ sender, RoutedEventArgs ^ e);" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type RoutedEventHandler = delegate of obj * RoutedEventArgs -&gt; unit" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>PresentationCore</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
    <Parameter Name="e" Type="System.Windows.RoutedEventArgs" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Void</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="sender">
      <span data-ttu-id="7a3ad-101">Objeto en que está asociado el controlador de eventos.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7a3ad-101">The object where the event handler is attached.</span>
      </span>
    </param>
    <param name="e">
      <span data-ttu-id="7a3ad-102">Datos del evento.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7a3ad-102">The event data.</span>
      </span>
    </param>
    <summary>
      <span data-ttu-id="7a3ad-103">Representa el método que controlará los diversos eventos enrutados que no tienen datos de eventos específicos más allá de los datos comunes para todos los eventos enrutados.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7a3ad-103">Represents the method that will handle various routed events that do not have specific event data beyond the data that is common for all routed events.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7a3ad-104">El <xref:System.Windows.RoutedEventHandler> delegado se usa para los eventos enrutados que no proporcionan la información específica del evento en los datos del evento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7a3ad-104">The <xref:System.Windows.RoutedEventHandler> delegate is used for any routed event that does not report event-specific information in the event data.</span></span> <span data-ttu-id="7a3ad-105">Hay muchos dichos eventos enrutados; son ejemplos relevantes <xref:System.Windows.Controls.Primitives.ButtonBase.Click> y <xref:System.Windows.FrameworkElement.Loaded>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7a3ad-105">There are many such routed events; prominent examples include <xref:System.Windows.Controls.Primitives.ButtonBase.Click> and <xref:System.Windows.FrameworkElement.Loaded>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7a3ad-106">La diferencia más notable entre escribir un controlador para un evento enrutado en lugar de un general [!INCLUDE[TLA#tla_clr](~/includes/tlasharptla-clr-md.md)] eventos es que la `sender` del evento (el elemento donde se adjunta y se invoca el controlador) no se puede considerar sea necesariamente el origen el evento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7a3ad-106">The most noteworthy difference between writing a handler for a routed event as opposed to a general [!INCLUDE[TLA#tla_clr](~/includes/tlasharptla-clr-md.md)] event is that the `sender` of the event (the element where the handler is attached and invoked) cannot be considered to necessarily be the source of the event.</span></span> <span data-ttu-id="7a3ad-107">El origen se notifica como una propiedad en los datos del evento (<xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7a3ad-107">The source is reported as a property in the event data (<xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A>).</span></span> <span data-ttu-id="7a3ad-108">Una diferencia entre `sender` y <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> es el resultado del evento que se enrutan a distintos elementos durante el recorrido del evento enrutado a través de un árbol de elementos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7a3ad-108">A difference between `sender` and <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> is the result of the event being routed to different elements, during the traversal of the routed event through an element tree.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7a3ad-109">Puede usar `sender` o <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> para un objeto de referencia si deliberadamente no está interesado en el comportamiento de enrutamiento de un evento enrutado de propagación o directo y solo desea controlar los eventos enrutados en los elementos donde se generan por primera vez.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7a3ad-109">You can use either `sender` or <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> for an object reference if you are deliberately not interested in the routing behavior of a direct or bubbling routed event and you only intend to handle routed events on the elements where they are first raised.</span></span> <span data-ttu-id="7a3ad-110">En este caso, `sender` y <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> son el mismo objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7a3ad-110">In this circumstance, `sender` and <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> are the same object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7a3ad-111">Si desea aprovechar las ventajas de las características inherentes de los eventos enrutados y escribir los controladores en consecuencia, las dos propiedades más importantes de los datos del evento que trabajará al escribir controladores de eventos son <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> y <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7a3ad-111">If you do intend to take advantage of the inherent features of routed events and write your handlers accordingly, the two most important properties of the event data that you will work with when writing event handlers are <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> and <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7a3ad-112">Para ciertas combinaciones de eventos de entrada y [!INCLUDE[TLA2#tla_winclient](~/includes/tla2sharptla-winclient-md.md)] las clases de control, el elemento que genera el evento no es el primer elemento que tiene la oportunidad de controlarla.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7a3ad-112">For certain combinations of input events and [!INCLUDE[TLA2#tla_winclient](~/includes/tla2sharptla-winclient-md.md)] control classes, the element that raises the event is not the first element that has the opportunity to handle it.</span></span> <span data-ttu-id="7a3ad-113">Si el evento de entrada tiene una versión de vista previa del evento, a continuación, la raíz del árbol de elementos tiene la primera oportunidad, puede establecer <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A> a `true` en los datos de evento compartidos y puede influir en cómo se notifica el evento de entrada a los elementos restantes en su ruta de evento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7a3ad-113">If the input event has a Preview version of the event, then the root of the element tree has first opportunity, can set <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A> to `true` in the shared event data, and can influence how the input event is reported to remaining elements in its event route.</span></span> <span data-ttu-id="7a3ad-114">La versión preliminar del comportamiento de control puede dar la apariencia de que no es de un evento enrutado concreto se genera según lo previsto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7a3ad-114">The Preview handling behavior can give the appearance that a particular routed event is not raised as expected.</span></span> <span data-ttu-id="7a3ad-115">Para obtener más información, consulte [eventos de vista previa](~/docs/framework/wpf/advanced/preview-events.md) y [Input Overview](~/docs/framework/wpf/advanced/input-overview.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7a3ad-115">For more information, see [Preview Events](~/docs/framework/wpf/advanced/preview-events.md) and [Input Overview](~/docs/framework/wpf/advanced/input-overview.md).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Type>