<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="SecurityContext.xml" source-language="en-US" target-language="es-ES">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac58603ce5f07fd6e5af55344297829a0937d45e5a9.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">8603ce5f07fd6e5af55344297829a0937d45e5a9</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>Represents the security context for a message in a queue.</source>
          <target state="translated">Representa el contexto de seguridad para un mensaje en una cola.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>The security context contains cached security information such as an internal certificate, the corresponding private key, the user's SID, needed to attach a certificate and the sender identifier to a message when requesting authentication.</source>
          <target state="translated">El contexto de seguridad contiene información de seguridad almacenada en caché como un certificado interno, la clave privada correspondiente, el SID del usuario, necesario para adjuntar un certificado y el identificador del remitente a un mensaje cuando se solicita la autenticación.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>If a client, such as an ASP.NET application, impersonates a user to send a message to a queue, the identity of the user is used to access the queue.</source>
          <target state="translated">Si un cliente, como una aplicación ASP.NET, suplanta a un usuario para enviar un mensaje a una cola, la identidad del usuario se utiliza para tener acceso a la cola.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>If the queue is remote, these credentials are cached and used for messages that are subsequently sent to the queue.</source>
          <target state="translated">Si la cola es remota, estas credenciales se almacenan en caché y se utiliza para los mensajes que se envían posteriormente a la cola.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>Therefore, the SID in subsequent messages will be the cached identity of the first user that sent a message to the queue.</source>
          <target state="translated">Por lo tanto, el SID en mensajes posteriores será la identidad almacenada en caché del primer usuario que envió un mensaje a la cola.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>The cached identity of the first user that sent a message to the queue will be used for subsequent users.</source>
          <target state="translated">La identidad almacenada en caché del primer usuario que envió un mensaje a la cola se utilizará para los usuarios siguientes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>To overcome this problem, set the security context using <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message.SecurityContext%2A&gt;</ph> before sending a message to a remote queue to ensure that the current user's credentials are used to gain access to the queue.</source>
          <target state="translated">Para solucionar este problema, establezca el contexto de seguridad mediante <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message.SecurityContext%2A&gt;</ph> antes de enviar un mensaje a una cola remota para asegurarse de que las credenciales del usuario actual se utilizan para obtener acceso a la cola.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>However, the suggested best practice is to:</source>
          <target state="translated">Sin embargo, la práctica recomendada sugerida es:</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>Make the queue an authenticated queue.</source>
          <target state="translated">Asegúrese de la cola de una cola autenticada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>Run the ASP.NET application as a domain identity and authorize that application to write to the queue.</source>
          <target state="translated">Ejecute la aplicación ASP.NET como una identidad de dominio y autorice a esa aplicación para escribir en la cola.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>Do not impersonate the user when using the queue.</source>
          <target state="translated">No suplantar al usuario cuando se usa la cola.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>Instead, get the caller’s identity and either perform authorization checking in the ASP.NET application or include the caller’s identity as part of the message and perform authorization checking in the receiver application.</source>
          <target state="translated">En su lugar, obtenga la identidad del llamador y realizar la comprobación de la aplicación ASP.NET de la autorización o incluir la identidad del llamador como parte del mensaje y realizar la comprobación de la aplicación del receptor de la autorización.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Messaging.SecurityContext.Dispose">
          <source>Releases all resources used by the <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Messaging.SecurityContext" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Libera todos los recursos que usa <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Messaging.SecurityContext" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>