<Type Name="IProvideValueTarget" FullName="System.Windows.Markup.IProvideValueTarget">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c07a67f28f82e1d372f2cd2ead988fc1f3ed34e4" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51911944" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IProvideValueTarget = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.Runtime.CompilerServices.TypeForwardedFrom("PresentationFramework, Version=3.5.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=31bf3856ad364e35")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="a9c80-101">Representa un servicio que notifica las relaciones situacionales de objetos y propiedades para la evaluación de la extensión de marcado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-101">Represents a service that reports situational object-property relationships for markup extension evaluation.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="a9c80-102"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> Representa un servicio que notifica la información relativa a la estructura de propiedad del objeto que rodean a donde se invoca un convertidor de valores.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-102"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> represents a service that reports information regarding the object-property structure surrounding where a value converter is invoked.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a9c80-103">Pueden consultar los convertidores de tipos y extensiones de marcado <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> como un servicio en el contexto de servicio que proporciona un escritor de objetos XAML, cuando el escritor de objetos XAML invoca el comportamiento de conversión de valor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-103">Type converters and markup extensions can query for <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> as a service on the service context that is provided by a XAML object writer, when the XAML object writer invokes value conversion behavior.</span></span> <span data-ttu-id="a9c80-104">Para obtener más información, consulte [Type Converters and Markup Extensions for XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md) y [Service Contexts Available to Type Converters and Markup Extensions](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-104">For more information, see [Type Converters and Markup Extensions for XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md) and [Service Contexts Available to Type Converters and Markup Extensions](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a9c80-105">Las extensiones de marcado en concreto, un escenario donde <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> es útil consiste en determinar la validez del uso de conocimiento de su extensión de marcado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-105">For markup extensions specifically, a scenario where <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> is useful is to determine the validity of your markup extension's situational usage.</span></span> <span data-ttu-id="a9c80-106">Por ejemplo, la extensión de marcado podría implementar un mecanismo de aplazamiento de valor, pero utilizar ese mecanismo sólo podría ser adecuado si el objeto de destino es capaz de usar otros componentes de su mecanismo de aplazamiento en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-106">For example, your markup extension might implement a value deferral mechanism, but using that mechanism might only be appropriate if the target object is capable of using other components of your deferral mechanism at run time.</span></span> <span data-ttu-id="a9c80-107">Puede comprobar las características del sistema de tipo del objeto devuelto como <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> y asegúrese de que ese objeto es compatible con la técnica del aplazamiento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-107">You could check the type system characteristics of the object returned as <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> and make sure that object supports your deferral technique.</span></span> <span data-ttu-id="a9c80-108">Si es así, la extensión de marcado devuelve un valor y, si no, la extensión de marcado produce una excepción que se recogerán como una excepción interna mediante un escritor de objetos XAML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-108">If so, your markup extension returns a value, and if not, your markup extension throws an exception that will be picked up as an inner exception by a XAML object writer.</span></span> <span data-ttu-id="a9c80-109">Un escenario similar asegura que una propiedad determinada admite una capacidad mediante la comprobación de características del sistema de tipo de la <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-109">A similar scenario is assuring that a particular property supports a capability, by checking type system characteristics of the <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a9c80-110">Aunque el nombre de la API <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> podrían implicar una asociación con <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A?displayProperty=nameWithType>, la información notificada por <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> también puede ser útil para un <xref:System.ComponentModel.TypeConverter> o <xref:System.Windows.Markup.ValueSerializer>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-110">Although the API name <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> might imply an association with <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A?displayProperty=nameWithType>, the information reported by <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> can also be useful to a <xref:System.ComponentModel.TypeConverter> or <xref:System.Windows.Markup.ValueSerializer>.</span></span> <span data-ttu-id="a9c80-111">Un <xref:System.ComponentModel.TypeConverter> o <xref:System.Windows.Markup.ValueSerializer> suelen tener más contexto que una extensión de marcado, porque se dedican a un tipo de destino determinado o una propiedad de destino y, por tanto, la validez de conocimiento es normalmente predecible en el sistema de tipos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-111">A <xref:System.ComponentModel.TypeConverter> or <xref:System.Windows.Markup.ValueSerializer> typically have more context than a markup extension because they are dedicated to a particular target type or target property, and thus the situational validity is usually predictable in the type system.</span></span> <span data-ttu-id="a9c80-112">Sin embargo, existen otros escenarios.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-112">However, other scenarios exist.</span></span> <span data-ttu-id="a9c80-113">La siguiente es una lista de algunos escenarios que podrían ser implementados por un convertidor de tipos o una extensión de marcado:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-113">The following is a list of some scenarios that might be implemented by either a type converter or a markup extension:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="a9c80-114">Obtener <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> para leer los valores de la instancia de otras propiedades en ese objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-114">Get <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> to read instance values of other properties on that object.</span></span> <span data-ttu-id="a9c80-115">Tenga en cuenta que su control aquí posible que deba ser sólido para valores sin establecer, porque el orden de procesamiento de miembros XAML del objeto de destino puede ser no determinista.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-115">Note that your handling here might need to be robust for unset values, because the processing order of XAML members on the target object can be nondeterministic.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="a9c80-116">Obtener <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> para leer los metadatos de nivel de tipo, o para comprobar que el tipo implementa las interfaces necesarias.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-116">Get <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> to read type-level metadata, or to verify that required interfaces are implemented by the type.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="a9c80-117">Obtener <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> para leer los metadatos de propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-117">Get <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> to read property metadata.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a9c80-118">Un escenario consiste en usar <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> información para limitar qué objetos o propiedades pueden establecerse mediante su extensión de marcado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-118">One scenario is to use <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> information to limit which objects or properties are permitted to be set by your markup extension.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a9c80-119">Antes de intentar usar el servicio, asegúrese de que no es el propio servicio `null` al devuelto por el parámetro de proveedor de servicio correspondiente se está utilizando para el contexto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-119">Before attempting to use the service, make sure that the service itself is not `null` when returned by the relevant service provider parameter you are using for context.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="a9c80-120">Cuando se usa el servicio, es particularmente importante no modificar el objeto al que hace referencia el <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> propiedad u otros objetos que se hace referencia a ese objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-120">When using the service, it is particularly important not to modify the object referenced by the <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> property, or other objects referenced by that object.</span></span> <span data-ttu-id="a9c80-121">Para WPF en concreto, estos cambios podrían producir cambios inesperados que invalidarían el sistema de propiedades WPF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-121">For WPF specifically, these changes could cause unexpected changes that would invalidate the WPF property system.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="a9c80-122">No utilice el tipo de <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> determinar un convertidor de tipos o extensión de marcado que precisa el tipo debe devolver.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-122">Do not use the type of <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> to determine which precise type a markup extension or type converter should return.</span></span> <span data-ttu-id="a9c80-123">No es una práctica recomendada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-123">That is not a best practice.</span></span> <span data-ttu-id="a9c80-124">El tipo de valor devuelto debe ser coherente con la atribución (<xref:System.Windows.Markup.MarkupExtensionReturnTypeAttribute> para las extensiones de marcado) o patrones (nombre de clase del convertidor de tipo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-124">Your return type should be consistent with attributing (<xref:System.Windows.Markup.MarkupExtensionReturnTypeAttribute> for markup extensions) or patterns (class name of the type converter).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a9c80-125">En versiones anteriores de .NET Framework, esta interfaz existía en el ensamblado específico de WPF WindowsBase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-125">In previous versions of the .NET Framework, this interface existed in the WPF-specific assembly WindowsBase.</span></span> <span data-ttu-id="a9c80-126">En [!INCLUDE[net_v40_long](~/includes/net-v40-long-md.md)], <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> está en el ensamblado System.Xaml.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-126">In [!INCLUDE[net_v40_long](~/includes/net-v40-long-md.md)], <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> is in the System.Xaml assembly.</span></span> <span data-ttu-id="a9c80-127">Para obtener más información, consulta [Types Migrated from WPF to System.Xaml](~/docs/framework/xaml-services/types-migrated-from-wpf-to-system-xaml.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-127">For more information, see [Types Migrated from WPF to System.Xaml](~/docs/framework/xaml-services/types-migrated-from-wpf-to-system-xaml.md).</span></span>  
  
## <a name="wpf-usage-notes"></a><span data-ttu-id="a9c80-128">Notas de uso de WPF</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-128">WPF Usage Notes</span></span>  
 <span data-ttu-id="a9c80-129">Este servicio admite características de framework, como el enlace en una propiedad de dependencia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-129">This service supports framework features such as binding on a dependency property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a9c80-130">En WPF, el servicio representado por <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> puede devolver objetos y propiedades para las situaciones donde el valor devuelto de un convertidor de tipos o extensión de marcado depende de contexto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-130">In WPF, the service represented by <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> can return objects and properties for situations where the value to return from a markup extension or type converter depends on context.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a9c80-131"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> se aprovecha en gran medida en la implementación interna de <xref:System.Windows.Data.BindingBase>, la clase que implementa el mecanismo de enlace para las propiedades de dependencia en WPF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-131"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> is leveraged heavily in the internal implementation of <xref:System.Windows.Data.BindingBase>, the class that implements the binding mechanism for dependency properties in WPF.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a9c80-132">Proveedor de servicios interno predeterminado para WPF implementa <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> para su uso por un convertidor de tipos o extensión de marcado personalizada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-132">A default internal service provider for WPF implements <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> for usage by a custom markup extension or type converter.</span></span> <span data-ttu-id="a9c80-133">El objeto y propiedad notifican por <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> solo puede establecerse mediante el servicio WPF interno.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-133">The object and property reported by <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> can only be set by the internal WPF service.</span></span> <span data-ttu-id="a9c80-134">Más allá de esta definición de cómo <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> funciona sería necesario definir su propio proveedor de servicios para los usos de convertidor de tipos de extensión y el tipo de marcado que implemente al menos el <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> y <xref:System.Windows.Markup.IXamlTypeResolver> servicios y que es un avanzado escenario que no se describe aquí.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-134">Going beyond this definition of how <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> operates would require defining your own service provider for markup extension and type converter usages that implements at the very least the <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> and <xref:System.Windows.Markup.IXamlTypeResolver> services, and that is an advanced scenario that is not described here.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a9c80-135">Un valor null para <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> o <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> no significa necesariamente que no puede actuar un convertidor de tipos o extensión de marcado, aunque eso depende de la implementación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-135">A null value for <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> or <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> does not necessarily mean that a markup extension or type converter cannot act, although that depends on your implementation.</span></span> <span data-ttu-id="a9c80-136">Un ejemplo de casos donde los valores de <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> son null incluso si el servicio está disponible es si su extensión de marcado está anidada dentro de otra extensión de marcado, como un <xref:System.Windows.Data.Binding>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-136">An example case where the values from <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> are null even if the service is available is if your markup extension is nested within another markup extension, such as a <xref:System.Windows.Data.Binding>.</span></span> <span data-ttu-id="a9c80-137">Una implementación que se basa en <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> debe comprobar siempre para los valores nulos si sólo con el fin de producir una excepción específica, si ese es el diseño previsto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-137">An implementation that relies on <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> should always check for null values if only for the purpose of throwing a specific exception, if that is your intended design.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" />
    <altmember cref="T:System.Windows.Markup.MarkupExtension" />
    <altmember cref="T:System.IServiceProvider" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="TargetObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object TargetObject { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object TargetObject" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property TargetObject As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Object ^ TargetObject { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TargetObject : obj" Usage="System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="a9c80-138">Obtiene el objeto de destino que se va a notificar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-138">Gets the target object being reported.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="a9c80-139">Objeto de destino que se va a notificar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-139">The target object being reported.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="a9c80-140">El valor devuelto por <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> es la referencia real, no un identificador de sistema de tipo u otro identificador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-140">The value returned by <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> is the actual reference, not a type system identifier or other identifier.</span></span> <span data-ttu-id="a9c80-141">El valor puede ser también `null`; vea <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-141">The value can also be `null`; see <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="a9c80-142">Cuando se usa el servicio, es particularmente importante no modificar el objeto al que hace referencia el <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> están manejando de propiedad u otros objetos que se hace referencia a ese objeto como el caso de las propiedades que no son específicamente la conversión de valor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-142">When using the service, it is particularly important not to modify the object referenced by the <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> property, or other objects referenced by that object as properties that are not specifically the value-conversion case you are handling.</span></span> <span data-ttu-id="a9c80-143">Para WPF en concreto, cambiar el objeto de destino podría provocar cambios inesperados que invalidarían el sistema de propiedades WPF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-143">For WPF specifically, changing the target object could cause unexpected changes that would invalidate the WPF  property system.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/db07a952-05ce-4aa4-b6f9-aac7397d0326"><span data-ttu-id="a9c80-144">Convertidores de tipos o extensiones de marcado para XAML</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-144">Type Converters or Markup Extensions for XAML</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TargetProperty">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object TargetProperty { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object TargetProperty" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property TargetProperty As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Object ^ TargetProperty { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TargetProperty : obj" Usage="System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="a9c80-145">Obtiene un identificador de la propiedad de destino que se está notificando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-145">Gets an identifier for the target property being reported.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="a9c80-146">Identificador de la propiedad de destino que se está notificando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-146">An identifier for the target property being reported.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="a9c80-147">El valor puede ser también `null`; vea <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-147">The value can also be `null`; see <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>.</span></span>  
  
## <a name="wpf-usage-notes"></a><span data-ttu-id="a9c80-148">Notas de uso de WPF</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-148">WPF Usage Notes</span></span>  
 <span data-ttu-id="a9c80-149">Para una propiedad de dependencia, el servicio WPF predeterminado puede devolver un <xref:System.Windows.DependencyProperty>, de modo que el convertidor de tipos o extensión de marcado puede utilizar los metadatos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-149">For a dependency property, the default WPF service may return a <xref:System.Windows.DependencyProperty>, such that the markup extension or type converter can use metadata.</span></span> <span data-ttu-id="a9c80-150">En caso contrario, el objeto devuelto puede ser un <xref:System.Reflection.PropertyInfo> para una propiedad CLR.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-150">Otherwise, the returned object can be a <xref:System.Reflection.PropertyInfo> for a CLR property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/db07a952-05ce-4aa4-b6f9-aac7397d0326"><span data-ttu-id="a9c80-151">Convertidores de tipos o extensiones de marcado para XAML</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a9c80-151">Type Converters or Markup Extensions for XAML</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>