<Type Name="EventWaitHandleSecurity" FullName="System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ff8ebd011695a3e1b88fe579dee644ca9bc7ca82" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36628268" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class EventWaitHandleSecurity : System.Security.AccessControl.NativeObjectSecurity" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit EventWaitHandleSecurity extends System.Security.AccessControl.NativeObjectSecurity" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class EventWaitHandleSecurity&#xA;Inherits NativeObjectSecurity" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class EventWaitHandleSecurity sealed : System::Security::AccessControl::NativeObjectSecurity" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type EventWaitHandleSecurity = class&#xA;    inherit NativeObjectSecurity" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Security.AccessControl.NativeObjectSecurity</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="ad5a6-101">Representa la seguridad de control de acceso de Windows aplicada a un identificador de espera de sistema con nombre.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="ad5a6-101">Represents the Windows access control security applied to a named system wait handle.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="ad5a6-102">Esta clase no puede heredarse.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="ad5a6-102">This class cannot be inherited.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ad5a6-103">Un <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> objeto especifica acceso derechos para el identificador de espera de un sistema con nombre y también especifica la manera en que se auditan los intentos de acceso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-103">An <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> object specifies access rights for a named system wait handle, and also specifies the way access attempts are audited.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-104">Derechos de acceso al identificador de espera se expresan como reglas, con cada regla de acceso representada por un <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-104">Access rights to the wait handle are expressed as rules, with each access rule represented by an <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule> object.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-105">Cada regla de auditoría se representa mediante un <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-105">Each auditing rule is represented by an <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ad5a6-106">Esto refleja el sistema de seguridad subyacente de Windows, en el que cada objeto asegurable tiene al menos un control lista de acceso discrecional (DACL) que controla el acceso al objeto protegido y a lo sumo lista de control de acceso de un sistema (SACL) que especifica que el acceso se auditan los intentos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-106">This mirrors the underlying Windows security system, in which each securable object has at most one discretionary access control list (DACL) that controls access to the secured object, and at most one system access control list (SACL) that specifies which access attempts are audited.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-107">La lista DACL y SACL son listas ordenadas de entradas de control de acceso (ACE) que especifican el acceso y auditoría para usuarios y grupos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-107">The DACL and SACL are ordered lists of access control entries (ACE) that specify access and auditing for users and groups.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-108">Un <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule> o <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule> objeto podría representar más de una ACE.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-108">An <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule> or <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule> object might represent more than one ACE.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="ad5a6-109">Un <xref:System.Threading.EventWaitHandle> objeto puede representar un identificador de espera local o identificador de espera de un sistema con nombre.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-109">An <xref:System.Threading.EventWaitHandle> object can represent a local wait handle or a named system wait handle.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-110">Seguridad de control de acceso de Windows sólo es significativa para los identificadores de espera de sistema con nombre.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-110">Windows access control security is meaningful only for named system wait handles.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ad5a6-111">El <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity>, <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule>, y <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule> clases ocultan los detalles de implementación de ACL y ACE.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-111">The <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity>, <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule>, and <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule> classes hide the implementation details of ACLs and ACEs.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-112">Le permiten pasar por alto los distintos tipos ACE diecisiete y la complejidad de mantener correctamente la herencia y la propagación de derechos de acceso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-112">They allow you to ignore the seventeen different ACE types and the complexity of correctly maintaining inheritance and propagation of access rights.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-113">Estos objetos también están diseñados para evitar los errores de control de acceso comunes siguientes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-113">These objects are also designed to prevent the following common access control errors:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ad5a6-114">Crear un descriptor de seguridad con una DACL null.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-114">Creating a security descriptor with a null DACL.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-115">Una referencia nula a una DACL permite a cualquier usuario agregar reglas de acceso a un objeto, podría crear un ataque de denegación de servicio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-115">A null reference to a DACL allows any user to add access rules to an object, potentially creating a denial-of-service attack.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-116">Un nuevo <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> objeto siempre se inicia con una DACL vacía que deniega el acceso a todos los usuarios.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-116">A new <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> object always starts with an empty DACL, which denies all access for all users.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ad5a6-117">Infringir la clasificación canónica de ACE.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-117">Violating the canonical ordering of ACEs.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-118">Si la lista ACE en la DACL no se mantiene en el orden canónico, los usuarios sin darse cuenta pueden concederse acceso al objeto protegido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-118">If the ACE list in the DACL is not kept in the canonical order, users might inadvertently be given access to the secured object.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-119">Por ejemplo, los derechos de acceso denegado siempre deben aparecer antes que los derechos de acceso permitido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-119">For example, denied access rights must always appear before allowed access rights.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-120"><xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> objetos mantienen el orden interno correcto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-120"><xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> objects maintain the correct order internally.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ad5a6-121">La manipulación de marcas de descriptor de seguridad que deberían estar bajo el control del Administrador de recursos solo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-121">Manipulating security descriptor flags, which should be under resource manager control only.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ad5a6-122">Crear combinaciones no válidas de indicadores ACE.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-122">Creating invalid combinations of ACE flags.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ad5a6-123">Manipular heredadas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-123">Manipulating inherited ACEs.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-124">Herencia y la propagación se controlan mediante el Administrador de recursos, en respuesta a los cambios realizados en las reglas de acceso y auditoría.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-124">Inheritance and propagation are handled by the resource manager, in response to changes you make to access and audit rules.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ad5a6-125">Insertar ACE sin sentido en ACL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-125">Inserting meaningless ACEs into ACLs.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ad5a6-126">Las únicas funciones no admitidas por los objetos de seguridad de .NET son actividades peligrosas que deben evitarse la mayoría de los desarrolladores de aplicaciones, como las siguientes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-126">The only capabilities not supported by the .NET security objects are dangerous activities that should be avoided by the majority of application developers, such as the following:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ad5a6-127">Tareas de bajo nivel que normalmente se realizan mediante el Administrador de recursos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-127">Low-level tasks that are normally performed by the resource manager.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ad5a6-128">Agregar o quitar entradas de control de acceso de maneras que no mantienen el orden canónico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-128">Adding or removing access control entries in ways that do not maintain the canonical ordering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ad5a6-129">Para modificar la seguridad de control de acceso de Windows para un identificador de espera con nombre, utilice el <xref:System.Threading.EventWaitHandle.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> método para obtener la <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-129">To modify Windows access control security for a named wait handle, use the <xref:System.Threading.EventWaitHandle.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method to get the <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> object.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-130">Modificar el objeto de seguridad agregando y quitando las reglas y, a continuación, utilizar el <xref:System.Threading.EventWaitHandle.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> método para adjuntarla.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-130">Modify the security object by adding and removing rules, and then use the <xref:System.Threading.EventWaitHandle.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method to reattach it.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="ad5a6-131">Cambios realizados en un <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> objeto no afectan a los niveles de acceso de identificador de espera con nombre hasta que llame a la <xref:System.Threading.EventWaitHandle.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> método para asignar el objeto de seguridad alterado al identificador de espera con nombre.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-131">Changes you make to an <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> object do not affect the access levels of the named wait handle until you call the <xref:System.Threading.EventWaitHandle.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method to assign the altered security object to the named wait handle.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ad5a6-132">Para copiar la seguridad de control de acceso de identificador de espera de una a otra, utilice la <xref:System.Threading.EventWaitHandle.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> método para obtener un <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> objeto que representa las reglas de acceso y auditoría para el primer controlador de espera y, a continuación, usar el <xref:System.Threading.EventWaitHandle.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> método o un constructor que acepta un <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> objeto, para asignar esas reglas al segundo identificador de espera.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-132">To copy access control security from one wait handle to another, use the <xref:System.Threading.EventWaitHandle.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method to get an <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> object representing the access and audit rules for the first wait handle, and then use the <xref:System.Threading.EventWaitHandle.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method, or a constructor that accepts an <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> object, to assign those rules to the second wait handle.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ad5a6-133">Los usuarios con una inversión en el lenguaje de definición de descriptores de seguridad (SDDL) pueden utilizar el <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.SetSecurityDescriptorSddlForm%2A> método para establecer reglas de acceso para un identificador de espera con nombre y el <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.GetSecurityDescriptorSddlForm%2A> método para obtener una cadena que representa las reglas de acceso en formato SDDL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-133">Users with an investment in the security descriptor definition language (SDDL) can use the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.SetSecurityDescriptorSddlForm%2A> method to set access rules for a named wait handle, and the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.GetSecurityDescriptorSddlForm%2A> method to obtain a string that represents the access rules in SDDL format.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-134">Esto no se recomienda para nuevo desarrollo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-134">This is not recommended for new development.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ad5a6-135">En el ejemplo de código siguiente se muestra la separación entre <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> reglas y <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny> reglas y muestra la combinación de derechos de reglas compatibles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-135">The following code example demonstrates the separation between <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rules and <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny> rules, and shows the combination of rights in compatible rules.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-136">El ejemplo se crea un <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> objeto, se agregan reglas que conceden y deniegan diferentes derechos al usuario actual y muestra el par de reglas resultante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-136">The example creates an <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> object, adds rules that allow and deny various rights for the current user, and displays the resulting pair of rules.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-137">En el ejemplo, a continuación, permite nuevos derechos para el usuario actual y muestra el resultado, que muestra que los nuevos derechos se combinan con las existentes <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> regla.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-137">The example then allows new rights for the current user and displays the result, showing that the new rights are merged with the existing <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="ad5a6-138">Este ejemplo no adjunta el objeto de seguridad a un <xref:System.Threading.EventWaitHandle> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-138">This example does not attach the security object to a <xref:System.Threading.EventWaitHandle> object.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-139">Encontrará ejemplos donde se adjuntan objetos de seguridad en <xref:System.Threading.EventWaitHandle.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> y <xref:System.Threading.EventWaitHandle.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-139">Examples that attach security objects can be found in <xref:System.Threading.EventWaitHandle.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.Threading.EventWaitHandle.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AddAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AddAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AddAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AddAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule" />
    <altmember cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule" />
    <altmember cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleRights" />
    <altmember cref="M:System.Threading.EventWaitHandle.GetAccessControl" />
    <altmember cref="M:System.Threading.EventWaitHandle.SetAccessControl(System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity)" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public EventWaitHandleSecurity ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; EventWaitHandleSecurity();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ad5a6-140">Inicializa una nueva instancia de la clase <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity" /> con valores predeterminados.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-140">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity" /> class with default values.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ad5a6-141">Un nuevo <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> objeto siempre se inicia con una lista vacía de acceso discrecional (DACL), que se deniega el acceso a todos los usuarios.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-141">A new <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> object always starts with an empty discretionary access list (DACL), which denies all access for all users.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NotSupportedException">
          <span data-ttu-id="ad5a6-142">Esta clase no se admite en Windows 98 ni en Windows Millennium Edition.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-142">This class is not supported on Windows 98 or Windows Millennium Edition.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AccessRightType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override Type AccessRightType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type AccessRightType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AccessRightType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property AccessRightType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property Type ^ AccessRightType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AccessRightType : Type" Usage="System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AccessRightType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ad5a6-143">Obtiene el tipo de enumeración que la clase <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity" /> utiliza para representar los derechos de acceso.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-143">Gets the enumeration type that the <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity" /> class uses to represent access rights.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ad5a6-144">Objeto <see cref="T:System.Type" /> que representa la enumeración <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleRights" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-144">A <see cref="T:System.Type" /> object representing the <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleRights" /> enumeration.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ad5a6-145">Las clases que derivan de la <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> clase invalidación el <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AccessRightType%2A> propiedad y devuelven el tipo que utilizan para representar los derechos de acceso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-145">Classes that derive from the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> class override the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AccessRightType%2A> property and return the type they use to represent access rights.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-146">Cuando se trabaja con matrices o colecciones que contienen varios tipos de objetos de seguridad, utilice esta propiedad para determinar el tipo de enumeración correctos para utilizar con cada objeto de seguridad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-146">When you work with arrays or collections that contain multiple types of security objects, use this property to determine the correct enumeration type to use with each security object.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AccessRuleFactory">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Security.AccessControl.AccessRule AccessRuleFactory (System.Security.Principal.IdentityReference identityReference, int accessMask, bool isInherited, System.Security.AccessControl.InheritanceFlags inheritanceFlags, System.Security.AccessControl.PropagationFlags propagationFlags, System.Security.AccessControl.AccessControlType type);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Security.AccessControl.AccessRule AccessRuleFactory(class System.Security.Principal.IdentityReference identityReference, int32 accessMask, bool isInherited, valuetype System.Security.AccessControl.InheritanceFlags inheritanceFlags, valuetype System.Security.AccessControl.PropagationFlags propagationFlags, valuetype System.Security.AccessControl.AccessControlType type) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AccessRuleFactory(System.Security.Principal.IdentityReference,System.Int32,System.Boolean,System.Security.AccessControl.InheritanceFlags,System.Security.AccessControl.PropagationFlags,System.Security.AccessControl.AccessControlType)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Security::AccessControl::AccessRule ^ AccessRuleFactory(System::Security::Principal::IdentityReference ^ identityReference, int accessMask, bool isInherited, System::Security::AccessControl::InheritanceFlags inheritanceFlags, System::Security::AccessControl::PropagationFlags propagationFlags, System::Security::AccessControl::AccessControlType type);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.AccessRuleFactory : System.Security.Principal.IdentityReference * int * bool * System.Security.AccessControl.InheritanceFlags * System.Security.AccessControl.PropagationFlags * System.Security.AccessControl.AccessControlType -&gt; System.Security.AccessControl.AccessRule" Usage="eventWaitHandleSecurity.AccessRuleFactory (identityReference, accessMask, isInherited, inheritanceFlags, propagationFlags, type)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Security.AccessControl.AccessRule</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="identityReference" Type="System.Security.Principal.IdentityReference" />
        <Parameter Name="accessMask" Type="System.Int32" />
        <Parameter Name="isInherited" Type="System.Boolean" />
        <Parameter Name="inheritanceFlags" Type="System.Security.AccessControl.InheritanceFlags" />
        <Parameter Name="propagationFlags" Type="System.Security.AccessControl.PropagationFlags" />
        <Parameter Name="type" Type="System.Security.AccessControl.AccessControlType" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="identityReference">
          <span data-ttu-id="ad5a6-147">Objeto <see cref="T:System.Security.Principal.IdentityReference" /> que identifica al usuario o grupo al que se aplica la regla.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-147">An <see cref="T:System.Security.Principal.IdentityReference" /> that identifies the user or group the rule applies to.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="accessMask">
          <span data-ttu-id="ad5a6-148">Combinación de valores <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleRights" /> bit a bit que especifica los derechos de acceso que se van a conceder o denegar, convertidos a un entero.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-148">A bitwise combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleRights" /> values specifying the access rights to allow or deny, cast to an integer.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="isInherited">
          <span data-ttu-id="ad5a6-149">No tiene sentido para los marcadores de espera con nombre porque no tienen ninguna jerarquía.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-149">Meaningless for named wait handles, because they have no hierarchy.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="inheritanceFlags">
          <span data-ttu-id="ad5a6-150">No tiene sentido para los marcadores de espera con nombre porque no tienen ninguna jerarquía.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-150">Meaningless for named wait handles, because they have no hierarchy.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="propagationFlags">
          <span data-ttu-id="ad5a6-151">No tiene sentido para los marcadores de espera con nombre porque no tienen ninguna jerarquía.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-151">Meaningless for named wait handles, because they have no hierarchy.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="type">
          <span data-ttu-id="ad5a6-152">Uno de los valores de <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> que especifica si se conceden o deniegan los derechos.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-152">One of the <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> values specifying whether the rights are allowed or denied.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ad5a6-153">Crea una nueva regla de control de acceso para el usuario indicado con los derechos de acceso, el control de acceso y los marcadores especificados.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-153">Creates a new access control rule for the specified user, with the specified access rights, access control, and flags.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="ad5a6-154">Objeto <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule" /> que representa los derechos indicados para el usuario especificado.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-154">An <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule" /> object representing the specified rights for the specified user.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ad5a6-155">La manera recomendada de crear las reglas de control de acceso es utilizar los constructores de la <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-155">The recommended way to create access control rules is to use the constructors of the <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule> class.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="ad5a6-156">Aunque los indicadores de herencia y propagación tienen sentidos para los eventos con nombre, resulta todavía posible especificarlos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-156">Although inheritance and propagation flags are meaningless for named events, it is still possible to specify them.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-157">No se recomienda porque complica de manera innecesaria el mantenimiento de reglas, por ejemplo, interfiriendo con la combinación de reglas que de otro modo sería compatible.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-157">This is not recommended, because it needlessly complicates the maintenance of rules, for example by interfering with the combination of rules that would otherwise be compatible.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="ad5a6-158">
            <paramref name="accessMask" />, <paramref name="inheritanceFlags" />, <paramref name="propagationFlags" /> o <paramref name="type" /> especifican un valor no válido.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-158">
              <paramref name="accessMask" />, <paramref name="inheritanceFlags" />, <paramref name="propagationFlags" />, or <paramref name="type" /> specifies an invalid value.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="ad5a6-159">
            <paramref name="identityReference" /> es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-159">
              <paramref name="identityReference" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="ad5a6-160">-o bien- <paramref name="accessMask" /> es cero.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-160">-or-  <paramref name="accessMask" /> is zero.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="ad5a6-161">
            <paramref name="identityReference" /> no es de tipo <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />, ni de un tipo que, como <see cref="T:System.Security.Principal.NTAccount" />, se pueda convertir al tipo <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-161">
              <paramref name="identityReference" /> is neither of type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />, nor of a type such as <see cref="T:System.Security.Principal.NTAccount" /> that can be converted to type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AccessRuleType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override Type AccessRuleType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type AccessRuleType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AccessRuleType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property AccessRuleType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property Type ^ AccessRuleType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AccessRuleType : Type" Usage="System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AccessRuleType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ad5a6-162">Obtiene el tipo que utiliza la clase <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity" /> para representar las reglas de acceso.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-162">Gets the type that the <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity" /> class uses to represent access rules.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ad5a6-163">Objeto <see cref="T:System.Type" /> que representa la clase <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-163">A <see cref="T:System.Type" /> object representing the <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule" /> class.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ad5a6-164">Las clases que derivan de la <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> clase invalidación el <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AccessRuleType%2A> propiedad y devuelven el tipo que utilizan para representar las reglas de acceso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-164">Classes that derive from the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> class override the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AccessRuleType%2A> property and return the type they use to represent access rules.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-165">Cuando se trabaja con matrices o colecciones que contienen varios tipos de objetos de seguridad, utilice esta propiedad para determinar el tipo de regla de acceso correcto a utilizar con cada objeto de seguridad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-165">When you work with arrays or collections that contain multiple types of security objects, use this property to determine the correct access rule type to use with each security object.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AddAccessRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void AddAccessRule (System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void AddAccessRule(class System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AddAccessRule(System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub AddAccessRule (rule As EventWaitHandleAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void AddAccessRule(System::Security::AccessControl::EventWaitHandleAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.AddAccessRule : System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule -&gt; unit" Usage="eventWaitHandleSecurity.AddAccessRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="ad5a6-166">La regla de control de acceso que se va a agregar.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-166">The access control rule to add.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ad5a6-167">Busca una regla de control de acceso coincidente con la que se pueda combinar la nueva regla.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-167">Searches for a matching access control rule with which the new rule can be merged.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="ad5a6-168">Si no se encuentra ninguna, agrega la nueva regla.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-168">If none are found, adds the new rule.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ad5a6-169">El <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AddAccessRule%2A> método busca las reglas con el mismo usuario o grupo y el mismo <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> como `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-169">The <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AddAccessRule%2A> method searches for rules with the same user or group and the same <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-170">Si no se encuentra ninguno, `rule` se agrega.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-170">If none are found, `rule` is added.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-171">Si se encuentra una regla de coincidencia, los derechos en `rule` se combinan con la regla existente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-171">If a matching rule is found, the rights in `rule` are merged with the existing rule.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ad5a6-172">En el ejemplo de código siguiente se muestra la separación entre <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> reglas y <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny> reglas y muestra la combinación de derechos de reglas compatibles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-172">The following code example demonstrates the separation between <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rules and <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny> rules, and shows the combination of rights in compatible rules.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-173">El ejemplo se crea un <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> objeto, se agregan reglas que conceden y deniegan diferentes derechos al usuario actual y muestra el par de reglas resultante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-173">The example creates an <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> object, adds rules that allow and deny various rights for the current user, and displays the resulting pair of rules.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-174">En el ejemplo, a continuación, permite nuevos derechos para el usuario actual y muestra el resultado, que muestra que los nuevos derechos se combinan con las existentes <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> regla.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-174">The example then allows new rights for the current user and displays the result, showing that the new rights are merged with the existing <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="ad5a6-175">Este ejemplo no adjunta el objeto de seguridad a un <xref:System.Threading.EventWaitHandle> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-175">This example does not attach the security object to a <xref:System.Threading.EventWaitHandle> object.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-176">Encontrará ejemplos donde se adjuntan objetos de seguridad en <xref:System.Threading.EventWaitHandle.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> y <xref:System.Threading.EventWaitHandle.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-176">Examples that attach security objects can be found in <xref:System.Threading.EventWaitHandle.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.Threading.EventWaitHandle.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AddAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AddAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AddAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AddAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="ad5a6-177">
            <paramref name="rule" /> es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-177">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AddAuditRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void AddAuditRule (System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void AddAuditRule(class System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AddAuditRule(System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub AddAuditRule (rule As EventWaitHandleAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void AddAuditRule(System::Security::AccessControl::EventWaitHandleAuditRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.AddAuditRule : System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule -&gt; unit" Usage="eventWaitHandleSecurity.AddAuditRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="ad5a6-178">La regla de auditoría que se va a agregar.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-178">The audit rule to add.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="ad5a6-179">El usuario especificado por esta regla determina la búsqueda.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-179">The user specified by this rule determines the search.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ad5a6-180">Busca una regla de auditoría con la que se pueda combinar la nueva regla.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-180">Searches for an audit rule with which the new rule can be merged.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="ad5a6-181">Si no se encuentra ninguna, agrega la nueva regla.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-181">If none are found, adds the new rule.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ad5a6-182">El <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AddAuditRule%2A> método busca las reglas con el mismo usuario o grupo como `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-182">The <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AddAuditRule%2A> method searches for rules with the same user or group as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-183">Si no se encuentra ninguno, `rule` se agrega.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-183">If none are found, `rule` is added.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-184">Si se encuentra una regla de coincidencia, las marcas en `rule` se combinan en la regla existente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-184">If a matching rule is found, the flags in `rule` are merged into the existing rule.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="ad5a6-185">
            <paramref name="rule" /> es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-185">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AuditRuleFactory">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Security.AccessControl.AuditRule AuditRuleFactory (System.Security.Principal.IdentityReference identityReference, int accessMask, bool isInherited, System.Security.AccessControl.InheritanceFlags inheritanceFlags, System.Security.AccessControl.PropagationFlags propagationFlags, System.Security.AccessControl.AuditFlags flags);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Security.AccessControl.AuditRule AuditRuleFactory(class System.Security.Principal.IdentityReference identityReference, int32 accessMask, bool isInherited, valuetype System.Security.AccessControl.InheritanceFlags inheritanceFlags, valuetype System.Security.AccessControl.PropagationFlags propagationFlags, valuetype System.Security.AccessControl.AuditFlags flags) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AuditRuleFactory(System.Security.Principal.IdentityReference,System.Int32,System.Boolean,System.Security.AccessControl.InheritanceFlags,System.Security.AccessControl.PropagationFlags,System.Security.AccessControl.AuditFlags)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Security::AccessControl::AuditRule ^ AuditRuleFactory(System::Security::Principal::IdentityReference ^ identityReference, int accessMask, bool isInherited, System::Security::AccessControl::InheritanceFlags inheritanceFlags, System::Security::AccessControl::PropagationFlags propagationFlags, System::Security::AccessControl::AuditFlags flags);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.AuditRuleFactory : System.Security.Principal.IdentityReference * int * bool * System.Security.AccessControl.InheritanceFlags * System.Security.AccessControl.PropagationFlags * System.Security.AccessControl.AuditFlags -&gt; System.Security.AccessControl.AuditRule" Usage="eventWaitHandleSecurity.AuditRuleFactory (identityReference, accessMask, isInherited, inheritanceFlags, propagationFlags, flags)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Security.AccessControl.AuditRule</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="identityReference" Type="System.Security.Principal.IdentityReference" />
        <Parameter Name="accessMask" Type="System.Int32" />
        <Parameter Name="isInherited" Type="System.Boolean" />
        <Parameter Name="inheritanceFlags" Type="System.Security.AccessControl.InheritanceFlags" />
        <Parameter Name="propagationFlags" Type="System.Security.AccessControl.PropagationFlags" />
        <Parameter Name="flags" Type="System.Security.AccessControl.AuditFlags" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="identityReference">
          <span data-ttu-id="ad5a6-186">Objeto <see cref="T:System.Security.Principal.IdentityReference" /> que identifica al usuario o grupo al que se aplica la regla.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-186">An <see cref="T:System.Security.Principal.IdentityReference" /> that identifies the user or group the rule applies to.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="accessMask">
          <span data-ttu-id="ad5a6-187">Combinación de valores <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleRights" /> bit a bit que especifica los derechos de acceso que se van a auditar, convertidos a un entero.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-187">A bitwise combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleRights" /> values specifying the access rights to audit, cast to an integer.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="isInherited">
          <span data-ttu-id="ad5a6-188">No tiene sentido para los marcadores de espera con nombre porque no tienen ninguna jerarquía.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-188">Meaningless for named wait handles, because they have no hierarchy.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="inheritanceFlags">
          <span data-ttu-id="ad5a6-189">No tiene sentido para los marcadores de espera con nombre porque no tienen ninguna jerarquía.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-189">Meaningless for named wait handles, because they have no hierarchy.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="propagationFlags">
          <span data-ttu-id="ad5a6-190">No tiene sentido para los marcadores de espera con nombre porque no tienen ninguna jerarquía.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-190">Meaningless for named wait handles, because they have no hierarchy.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="flags">
          <span data-ttu-id="ad5a6-191">Una combinación bit a bit de valores <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditFlags" /> que especifica si el resultado de la operación auditada de acceso es de éxito, error o ambos.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-191">A bitwise combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditFlags" /> values specifying whether to audit successful access, failed access, or both.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ad5a6-192">Crea una nueva regla de auditoría, que especifica el usuario al que se aplica la regla, los derechos de acceso que se van a auditar y el resultado que desencadena la regla de auditoría.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-192">Creates a new audit rule, specifying the user the rule applies to, the access rights to audit, and the outcome that triggers the audit rule.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="ad5a6-193">Objeto <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule" /> que representa la regla de auditoría indicada para el usuario especificado.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-193">An <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule" /> object representing the specified audit rule for the specified user.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="ad5a6-194">El tipo de valor devuelto del método es la clase base, <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditRule" />, pero el valor devuelto se puede convertir sin ningún riesgo a la clase derivada.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-194">The return type of the method is the base class, <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditRule" />, but the return value can be cast safely to the derived class.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ad5a6-195">La manera recomendada para crear reglas de auditoría es utilizar los constructores de la <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-195">The recommended way to create audit rules is to use the constructors of the <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule> class.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="ad5a6-196">Aunque los indicadores de herencia y propagación tienen sentidos para los eventos con nombre, resulta todavía posible especificarlos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-196">Although inheritance and propagation flags are meaningless for named events, it is still possible to specify them.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-197">No se recomienda porque complica de manera innecesaria el mantenimiento de reglas, por ejemplo, interfiriendo con la combinación de reglas que de otro modo sería compatible.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-197">This is not recommended, because it needlessly complicates the maintenance of rules, for example by interfering with the combination of rules that would otherwise be compatible.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="ad5a6-198">
            <paramref name="accessMask" />, <paramref name="inheritanceFlags" />, <paramref name="propagationFlags" /> o <paramref name="flags" /> especifican un valor no válido.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-198">
              <paramref name="accessMask" />, <paramref name="inheritanceFlags" />, <paramref name="propagationFlags" />, or <paramref name="flags" /> specifies an invalid value.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="ad5a6-199">
            <paramref name="identityReference" /> es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-199">
              <paramref name="identityReference" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="ad5a6-200">-o bien- <paramref name="accessMask" /> es cero.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-200">-or-  <paramref name="accessMask" /> is zero.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="ad5a6-201">
            <paramref name="identityReference" /> no es de tipo <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />, ni de un tipo que, como <see cref="T:System.Security.Principal.NTAccount" />, se pueda convertir al tipo <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-201">
              <paramref name="identityReference" /> is neither of type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />, nor of a type such as <see cref="T:System.Security.Principal.NTAccount" /> that can be converted to type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AuditRuleType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override Type AuditRuleType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type AuditRuleType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AuditRuleType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property AuditRuleType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property Type ^ AuditRuleType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AuditRuleType : Type" Usage="System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AuditRuleType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ad5a6-202">Obtiene el tipo que utiliza la clase <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity" /> para representar las reglas de auditoría.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-202">Gets the type that the <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity" /> class uses to represent audit rules.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ad5a6-203">Objeto <see cref="T:System.Type" /> que representa la clase <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-203">A <see cref="T:System.Type" /> object representing the <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule" /> class.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ad5a6-204">Las clases que derivan de la <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> clase invalidación el <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AuditRuleType%2A> propiedad y devuelven el tipo que utilizan para representar los derechos de auditoría.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-204">Classes that derive from the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> class override the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AuditRuleType%2A> property and return the type they use to represent audit rights.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-205">Cuando se trabaja con matrices o colecciones que contienen varios tipos de objetos de seguridad, utilice esta propiedad para determinar el tipo de regla de auditoría correcta para utilizar con cada objeto de seguridad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-205">When you work with arrays or collections that contain multiple types of security objects, use this property to determine the correct audit rule type to use with each security object.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAccessRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool RemoveAccessRule (System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance bool RemoveAccessRule(class System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRule(System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function RemoveAccessRule (rule As EventWaitHandleAccessRule) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; bool RemoveAccessRule(System::Security::AccessControl::EventWaitHandleAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RemoveAccessRule : System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule -&gt; bool" Usage="eventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="ad5a6-206">
            <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule" /> que especifica el usuario y <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> que se va a buscar y un conjunto de marcadores de herencia y propagación con los que una regla coincidente, si se encuentra, debe ser compatible.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-206">An <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule" /> that specifies the user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> to search for, and a set of inheritance and propagation flags that a matching rule, if found, must be compatible with.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="ad5a6-207">Especifica los derechos que se van a quitar de la regla compatible, si se encuentra.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-207">Specifies the rights to remove from the compatible rule, if found.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ad5a6-208">Busca una regla de control de acceso con el mismo usuario y <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (conceder o denegar) que la regla de acceso especificada y con marcadores de herencia y propagación compatibles; si encuentra este tipo de regla, quita de ésta los derechos contenidos en la regla de acceso especificada.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-208">Searches for an access control rule with the same user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (allow or deny) as the specified access rule, and with compatible inheritance and propagation flags; if such a rule is found, the rights contained in the specified access rule are removed from it.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="ad5a6-209">
            <see langword="true" /> si se ha encontrado una regla compatible; en caso contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-209">
              <see langword="true" /> if a compatible rule is found; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ad5a6-210">Actual <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> se busca una regla que tenga el mismo usuario y el mismo <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> valor como `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-210">The current <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> is searched for a rule that has the same user and the same <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> value as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-211">Si no se encuentra la regla se realiza ninguna acción y el método devuelve `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-211">If no such rule is found, no action is taken, and the method returns `false`.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-212">Si se encuentran las reglas de coincidencia, se comprueban sus marcas de herencia y la compatibilidad para la compatibilidad con las marcas especificadas en `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-212">If matching rules are found, their inheritance and compatibility flags are checked for compatibility with the flags specified in `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-213">Si se encuentra ninguna regla compatible, no se realiza ninguna acción y el método devuelve `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-213">If no compatible rule is found, no action is taken, and the method returns `false`.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-214">Si se encuentra una regla con indicadores compatibles, los permisos se especifican en `rule` se quitan de la regla compatible, y el método devuelve `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-214">If a rule with compatible flags is found, the rights specified in `rule` are removed from the compatible rule, and the method returns `true`.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-215">Si `rule` especifica derechos no contenidos en la regla compatible, no se realiza ninguna acción con respecto a dichos derechos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-215">If `rule` specifies rights not contained in the compatible rule, no action is taken with respect to those rights.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-216">Si se quitan todos los derechos de la regla compatible, se quita la regla completa actual <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-216">If all rights are removed from the compatible rule, the entire rule is removed from the current <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> object.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="ad5a6-217">Aunque puede especificar indicadores de herencia y propagación para las reglas de acceso de eventos, si se crean con el <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AccessRuleFactory%2A> método, no se recomienda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-217">Although you can specify inheritance and propagation flags for event access rules, by creating them with the <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AccessRuleFactory%2A> method, this is not recommended.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-218">Herencia y propagación no tienen ningún significado para los eventos con nombre y realizan el mantenimiento de reglas de acceso más complicado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-218">Inheritance and propagation have no meaning for named events, and they make the maintenance of access rules more complicated.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ad5a6-219">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso de la <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRule%2A> método para quitar derechos de un <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> regla en un <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-219">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRule%2A> method to remove rights from an <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule in an <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> object.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-220">También muestra que otros derechos en `rule` se omiten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-220">It also shows that other rights in `rule` are ignored.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ad5a6-221">El ejemplo se crea un <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> de objeto y se agregan reglas que conceden y deniegan diferentes derechos al usuario actual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-221">The example creates an <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> object and adds rules that allow and deny various rights for the current user.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-222">Los derechos permiten incluir <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleRights.Modify>, <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleRights.ReadPermissions>, y <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleRights.Synchronize>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-222">The rights allowed include <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleRights.Modify>, <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleRights.ReadPermissions>, and <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleRights.Synchronize>.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-223">El ejemplo crea una nueva regla para el usuario actual, incluidos los <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleRights.ReadPermissions> y <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleRights.TakeOwnership> derechos y se utiliza esa regla con el <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRule%2A> método para quitar <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleRights.ReadPermissions> desde el <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> regla en el <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-223">The example then creates a new rule for the current user, including <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleRights.ReadPermissions> and <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleRights.TakeOwnership> rights, and uses that rule with the <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRule%2A> method to remove <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleRights.ReadPermissions> from the <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule in the <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> object.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-224">El <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleRights.TakeOwnership> directamente en `rule` se omite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-224">The <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleRights.TakeOwnership> right in `rule` is ignored.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="ad5a6-225">Este ejemplo no adjunta el objeto de seguridad a un <xref:System.Threading.EventWaitHandle> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-225">This example does not attach the security object to a <xref:System.Threading.EventWaitHandle> object.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-226">Encontrará ejemplos donde se adjuntan objetos de seguridad en <xref:System.Threading.EventWaitHandle.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> y <xref:System.Threading.EventWaitHandle.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-226">Examples that attach security objects can be found in <xref:System.Threading.EventWaitHandle.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.Threading.EventWaitHandle.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="ad5a6-227">
            <paramref name="rule" /> es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-227">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAccessRuleAll">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void RemoveAccessRuleAll (System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void RemoveAccessRuleAll(class System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRuleAll(System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub RemoveAccessRuleAll (rule As EventWaitHandleAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void RemoveAccessRuleAll(System::Security::AccessControl::EventWaitHandleAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RemoveAccessRuleAll : System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule -&gt; unit" Usage="eventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRuleAll rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="ad5a6-228">
            <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule" /> que especifica el usuario y <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> que se va a buscar.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-228">An <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule" /> that specifies the user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> to search for.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="ad5a6-229">Se pasa por alto cualquier derecho especificado por esta regla.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-229">Any rights specified by this rule are ignored.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ad5a6-230">Busca todas las reglas de control de acceso con el mismo usuario y <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (conceder o denegar) que la regla especificada y, si las encuentra, las quita.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-230">Searches for all access control rules with the same user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (allow or deny) as the specified rule and, if found, removes them.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ad5a6-231">Actual <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> de reglas que tengan el mismo usuario y el mismo se buscan en <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> valor como `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-231">The current <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> is searched for rules that have the same user and the same <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> value as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-232">Los derechos especificados por `rule` se pasan por alto al realizar esta búsqueda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-232">Any rights specified by `rule` are ignored when performing this search.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-233">Se quitan todas las reglas coincidentes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-233">All matching rules are removed.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-234">Si no se encuentra ninguna regla coincidente, se realiza ninguna acción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-234">If no matching rules are found, no action is taken.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ad5a6-235">En el ejemplo de código siguiente se muestra que la <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRuleAll%2A> método quita todas las reglas que coinciden con el usuario y <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType>, pasando por alto los derechos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-235">The following code example shows that the <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRuleAll%2A> method removes all rules that match user and <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType>, ignoring rights.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ad5a6-236">El ejemplo se crea un <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> objeto, se agregan reglas que conceden y deniegan diferentes derechos al usuario actual y, a continuación, combinan derechos adicionales en el <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> regla.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-236">The example creates an <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> object, adds rules that allow and deny various rights for the current user, and then merges additional rights into the <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-237">El ejemplo crea una nueva regla que permite al usuario actual tomar posesión y utiliza esa regla para quitar la <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> regla a partir de la <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-237">The example then creates a new rule that allows the current user to take ownership, and uses that rule to remove the <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule from the <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> object.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="ad5a6-238">Este ejemplo no adjunta el objeto de seguridad a un <xref:System.Threading.EventWaitHandle> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-238">This example does not attach the security object to a <xref:System.Threading.EventWaitHandle> object.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-239">Encontrará ejemplos donde se adjuntan objetos de seguridad en <xref:System.Threading.EventWaitHandle.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> y <xref:System.Threading.EventWaitHandle.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-239">Examples that attach security objects can be found in <xref:System.Threading.EventWaitHandle.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.Threading.EventWaitHandle.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRuleAll#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRuleAll/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRuleAll#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRuleAll/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="ad5a6-240">
            <paramref name="rule" /> es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-240">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAccessRuleSpecific">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void RemoveAccessRuleSpecific (System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void RemoveAccessRuleSpecific(class System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRuleSpecific(System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub RemoveAccessRuleSpecific (rule As EventWaitHandleAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void RemoveAccessRuleSpecific(System::Security::AccessControl::EventWaitHandleAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RemoveAccessRuleSpecific : System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule -&gt; unit" Usage="eventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRuleSpecific rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="ad5a6-241">
            <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule" /> que se va a quitar.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-241">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule" /> to remove.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ad5a6-242">Busca una regla de control de acceso que coincida exactamente con la regla especificada y, si la encuentra, la quita.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-242">Searches for an access control rule that exactly matches the specified rule and, if found, removes it.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ad5a6-243">La regla sólo se quita si coincide exactamente con `rule` en todos los detalles, incluidos los marcadores.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-243">The rule is removed only if it exactly matches `rule` in all details, including flags.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-244">Otras reglas con el mismo usuario y <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> no se ven afectadas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-244">Other rules with the same user and <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> are not affected.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="ad5a6-245">Una regla representa una o más entradas de control de acceso (ACE) subyacente y estas entradas se dividen o se combinan según sea necesario cuando se modifican las reglas de seguridad de acceso para un usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-245">A rule represents one or more underlying access control entries (ACE), and these entries are split or combined as necessary when you modify the access security rules for a user.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-246">Por lo tanto, una regla que ya no exista en la forma concreta que tenía cuando se agregó y, en ese caso el <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> método no puede quitarla.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-246">Thus, a rule might no longer exist in the specific form it had when it was added, and in that case the <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> method cannot remove it.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ad5a6-247">En el ejemplo de código siguiente se muestra que el <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> método requiere una coincidencia exacta para quitar una regla, y que las reglas para permitir y denegar los derechos son independientes entre sí.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-247">The following code example shows that the <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> method requires an exact match in order to remove a rule, and that rules to allow and deny rights are independent of each other.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ad5a6-248">El ejemplo se crea un <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> objeto, se agregan reglas que conceden y deniegan diferentes derechos al usuario actual y, a continuación, combinan derechos adicionales en el <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> regla de acceso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-248">The example creates an <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> object, adds rules that allow and deny various rights for the current user, and then merges additional rights into the <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> access rule.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-249">En el ejemplo a continuación, pasa el original <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> regla para el <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> método y muestra los resultados, que muestra que no se elimina nada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-249">The example then passes the original <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule to the <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> method, and displays the results, showing that nothing is deleted.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-250">El ejemplo, a continuación, crea una regla que coincide con el <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> de regla en el <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> objeto y correctamente utiliza el <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> método para quitar la regla.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-250">The example then constructs a rule that matches the <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule in the <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> object, and successfully uses the <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> method to remove the rule.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="ad5a6-251">Este ejemplo no adjunta el objeto de seguridad a un <xref:System.Threading.EventWaitHandle> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-251">This example does not attach the security object to a <xref:System.Threading.EventWaitHandle> object.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-252">Encontrará ejemplos donde se adjuntan objetos de seguridad en <xref:System.Threading.EventWaitHandle.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> y <xref:System.Threading.EventWaitHandle.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-252">Examples that attach security objects can be found in <xref:System.Threading.EventWaitHandle.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.Threading.EventWaitHandle.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRuleSpecific#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRuleSpecific/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRuleSpecific#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAccessRuleSpecific/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="ad5a6-253">
            <paramref name="rule" /> es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-253">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAuditRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool RemoveAuditRule (System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance bool RemoveAuditRule(class System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAuditRule(System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function RemoveAuditRule (rule As EventWaitHandleAuditRule) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; bool RemoveAuditRule(System::Security::AccessControl::EventWaitHandleAuditRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RemoveAuditRule : System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule -&gt; bool" Usage="eventWaitHandleSecurity.RemoveAuditRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="ad5a6-254">
            <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule" /> que especifica el usuario que se va a buscar y un conjunto de marcadores de herencia y propagación con los que una regla coincidente, si se encuentra, debe ser compatible.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-254">An <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule" /> that specifies the user to search for and a set of inheritance and propagation flags that a matching rule, if found, must be compatible with.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="ad5a6-255">Especifica los derechos que se van a quitar de la regla compatible, si se encuentra.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-255">Specifies the rights to remove from the compatible rule, if found.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ad5a6-256">Busca una regla de auditoría con el mismo usuario que la regla especificada y con marcadores de herencia y propagación compatibles; si encuentra una regla compatible, quita de ésta los derechos contenidos en la regla especificada.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-256">Searches for an audit rule with the same user as the specified rule, and with compatible inheritance and propagation flags; if a compatible rule is found, the rights contained in the specified rule are removed from it.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="ad5a6-257">
            <see langword="true" /> si se ha encontrado una regla compatible; en caso contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-257">
              <see langword="true" /> if a compatible rule is found; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ad5a6-258">Actual <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> de una regla de auditoría que tenga el mismo usuario que se buscan en `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-258">The current <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> is searched for an audit rule that has the same user as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-259">Si no se encuentra la regla se realiza ninguna acción y el método devuelve `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-259">If no such rule is found, no action is taken, and the method returns `false`.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-260">Si se encuentran las reglas de coincidencia, se comprueban sus marcas de herencia y la compatibilidad para la compatibilidad con las marcas especificadas en `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-260">If matching rules are found, their inheritance and compatibility flags are checked for compatibility with the flags specified in `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-261">Si se encuentra ninguna regla compatible, no se realiza ninguna acción y el método devuelve `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-261">If no compatible rule is found, no action is taken, and the method returns `false`.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-262">Si se encuentra una regla con indicadores compatibles, los permisos se especifican en `rule` se quitan de la regla compatible, y el método devuelve `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-262">If a rule with compatible flags is found, the rights specified in `rule` are removed from the compatible rule, and the method returns `true`.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-263">Si `rule` especifica derechos no contenidos en la regla compatible, no se realiza ninguna acción con respecto a dichos derechos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-263">If `rule` specifies rights not contained in the compatible rule, no action is taken with respect to those rights.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-264">Si se quitan todos los derechos de la regla compatible, se quita la regla completa actual <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-264">If all rights are removed from the compatible rule, the entire rule is removed from the current <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> object.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="ad5a6-265">Aunque puede especificar indicadores de herencia y propagación para las reglas de auditoría de eventos, si se crean con el <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AuditRuleFactory%2A> método, no se recomienda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-265">Although you can specify inheritance and propagation flags for event audit rules, by creating them with the <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.AuditRuleFactory%2A> method, this is not recommended.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-266">Herencia y propagación no tienen ningún significado para los eventos con nombre y realizan el mantenimiento de reglas de auditoría más complicado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-266">Inheritance and propagation have no meaning for named events, and they make the maintenance of audit rules more complicated.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="ad5a6-267">
            <paramref name="rule" /> es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-267">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAuditRuleAll">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void RemoveAuditRuleAll (System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void RemoveAuditRuleAll(class System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAuditRuleAll(System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub RemoveAuditRuleAll (rule As EventWaitHandleAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void RemoveAuditRuleAll(System::Security::AccessControl::EventWaitHandleAuditRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RemoveAuditRuleAll : System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule -&gt; unit" Usage="eventWaitHandleSecurity.RemoveAuditRuleAll rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="ad5a6-268">
            <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule" /> que especifica el usuario que se va a buscar.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-268">An <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule" /> that specifies the user to search for.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="ad5a6-269">Se pasa por alto cualquier derecho especificado por esta regla.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-269">Any rights specified by this rule are ignored.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ad5a6-270">Busca todas las reglas de auditoría con el mismo usuario que la regla especificada y, si las encuentra, las quita.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-270">Searches for all audit rules with the same user as the specified rule and, if found, removes them.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ad5a6-271">Actual <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> de reglas de auditoría que tienen el mismo usuario que se buscan en `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-271">The current <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> is searched for audit rules that have the same user as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-272">Los derechos especificados por `rule` se pasan por alto al realizar esta búsqueda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-272">Any rights specified by `rule` are ignored when performing this search.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-273">Se quitan todas las reglas coincidentes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-273">All matching rules are removed.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-274">Si no se encuentra ninguna regla coincidente, se realiza ninguna acción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-274">If no matching rules are found, no action is taken.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="ad5a6-275">
            <paramref name="rule" /> es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-275">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAuditRuleSpecific">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void RemoveAuditRuleSpecific (System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void RemoveAuditRuleSpecific(class System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAuditRuleSpecific(System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub RemoveAuditRuleSpecific (rule As EventWaitHandleAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void RemoveAuditRuleSpecific(System::Security::AccessControl::EventWaitHandleAuditRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RemoveAuditRuleSpecific : System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule -&gt; unit" Usage="eventWaitHandleSecurity.RemoveAuditRuleSpecific rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="ad5a6-276">
            <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule" /> que se va a quitar.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-276">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule" /> to remove.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ad5a6-277">Busca una regla de auditoría que coincida exactamente con la regla especificada y, si la encuentra, la quita.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-277">Searches for an audit rule that exactly matches the specified rule and, if found, removes it.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ad5a6-278">La regla sólo se quita si coincide exactamente con `rule` en todos los detalles, incluidos los marcadores.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-278">The rule is removed only if it exactly matches `rule` in all details, including flags.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-279">No se ven afectadas otras reglas de auditoría para el mismo usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-279">Other audit rules for the same user are not affected.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="ad5a6-280">Una regla representa una o más entradas de control de acceso (ACE) subyacente y estas entradas se dividen o se combinan según sea necesario cuando se modifican las reglas de seguridad de auditoría para un usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-280">A rule represents one or more underlying access control entries (ACE), and these entries are split or combined as necessary when you modify the audit security rules for a user.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-281">Por lo tanto, una regla que ya no exista en la forma concreta que tenía cuando se agregó y, en ese caso el <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAuditRuleSpecific%2A> método no puede quitarla.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-281">Thus, a rule might no longer exist in the specific form it had when it was added, and in that case the <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.RemoveAuditRuleSpecific%2A> method cannot remove it.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="ad5a6-282">
            <paramref name="rule" /> es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-282">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ResetAccessRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void ResetAccessRule (System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void ResetAccessRule(class System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.ResetAccessRule(System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub ResetAccessRule (rule As EventWaitHandleAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void ResetAccessRule(System::Security::AccessControl::EventWaitHandleAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.ResetAccessRule : System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule -&gt; unit" Usage="eventWaitHandleSecurity.ResetAccessRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="ad5a6-283">
            <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule" /> que se va a agregar.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-283">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule" /> to add.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="ad5a6-284">El usuario especificado por esta regla determina las reglas que se van a quitar antes de agregar esta regla.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-284">The user specified by this rule determines the rules to remove before this rule is added.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ad5a6-285">Quita todas las reglas de control de acceso con el mismo usuario que la regla especificada, independientemente de <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" />, y, a continuación, agrega la regla especificada.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-285">Removes all access control rules with the same user as the specified rule, regardless of <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" />, and then adds the specified rule.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ad5a6-286">Si no hay ninguna regla de acceso cuyo usuario coincida con la regla especificada, `rule` se agrega.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-286">If there are no access rules whose user matches the specified rule, `rule` is added.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ad5a6-287">El siguiente ejemplo de código muestra cómo el <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.ResetAccessRule%2A> método reemplaza todas las reglas de usuario coincidentes con la regla especificada para la búsqueda de coincidencias.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-287">The following code example shows how the <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.ResetAccessRule%2A> method replaces all rules for the matching user with the rule specified for the match.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ad5a6-288">El ejemplo se crea un <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> de objeto y se agregan reglas que conceden y deniegan diferentes derechos al usuario actual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-288">The example creates an <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> object and adds rules that allow and deny various rights for the current user.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-289">El ejemplo crea una nueva regla que permite el control completo al usuario actual y se utiliza el <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.ResetAccessRule%2A> método para reemplazar dos de las reglas existentes con la nueva regla.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-289">The example then creates a new rule that allows the current user full control, and uses the <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.ResetAccessRule%2A> method to replace both of the existing rules with the new rule.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="ad5a6-290">Este ejemplo no adjunta el objeto de seguridad a un <xref:System.Threading.EventWaitHandle> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-290">This example does not attach the security object to a <xref:System.Threading.EventWaitHandle> object.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-291">Encontrará ejemplos donde se adjuntan objetos de seguridad en <xref:System.Threading.EventWaitHandle.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> y <xref:System.Threading.EventWaitHandle.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-291">Examples that attach security objects can be found in <xref:System.Threading.EventWaitHandle.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.Threading.EventWaitHandle.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.ResetAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.ResetAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.ResetAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.ResetAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="ad5a6-292">
            <paramref name="rule" /> es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-292">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SetAccessRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void SetAccessRule (System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void SetAccessRule(class System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.SetAccessRule(System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub SetAccessRule (rule As EventWaitHandleAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void SetAccessRule(System::Security::AccessControl::EventWaitHandleAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SetAccessRule : System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule -&gt; unit" Usage="eventWaitHandleSecurity.SetAccessRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="ad5a6-293">
            <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule" /> que se va a agregar.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-293">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAccessRule" /> to add.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="ad5a6-294">El usuario y el objeto <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> de esta regla determinan las reglas que se van a quitar antes de agregar esta regla.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-294">The user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> of this rule determine the rules to remove before this rule is added.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ad5a6-295">Quita todas las reglas de control de acceso con el mismo usuario y <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (conceder o denegar) que la regla especificada y, a continuación, agrega la regla especificada.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-295">Removes all access control rules with the same user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (allow or deny) as the specified rule, and then adds the specified rule.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ad5a6-296">Si la regla especificada tiene <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow>, el efecto de este método es quitar todas <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> reglas para el usuario especificado, reemplazarlos con la regla especificada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-296">If the specified rule has <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow>, the effect of this method is to remove all <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rules for the specified user, replacing them with the specified rule.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-297">Si la regla especificada tiene <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny>todos los <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny> reglas para el usuario especificado se reemplazan con la regla especificada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-297">If the specified rule has <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny>, all <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny> rules for the specified user are replaced with the specified rule.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ad5a6-298">Si no hay ninguna regla cuyo usuario y <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> coincide con la regla especificada, `rule` se agrega.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-298">If there are no rules whose user and <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> match the specified rule, `rule` is added.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ad5a6-299">El siguiente ejemplo de código muestra cómo el <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.SetAccessRule%2A> método quita todas las reglas que coinciden con el usuario y la <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> de `rule`, reemplazarlos con `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-299">The following code example shows how the <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.SetAccessRule%2A> method removes all rules that match both the user and the <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> of `rule`, replacing them with `rule`.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ad5a6-300">El ejemplo se crea un <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> de objeto y se agregan reglas que conceden y deniegan diferentes derechos al usuario actual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-300">The example creates an <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity> object and adds rules that allow and deny various rights for the current user.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-301">El ejemplo crea una nueva regla que permite el control completo al usuario actual y se utiliza el <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.SetAccessRule%2A> método para reemplazar el existente <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> regla con la nueva regla.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-301">The example then creates a new rule that allows the current user full control, and uses the <xref:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.SetAccessRule%2A> method to replace the existing <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule with the new rule.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-302">No se ve afectada la regla que deniegue el acceso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-302">The rule that denies access is not affected.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="ad5a6-303">Este ejemplo no adjunta el objeto de seguridad a un <xref:System.Threading.EventWaitHandle> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-303">This example does not attach the security object to a <xref:System.Threading.EventWaitHandle> object.</span></span> <span data-ttu-id="ad5a6-304">Encontrará ejemplos donde se adjuntan objetos de seguridad en <xref:System.Threading.EventWaitHandle.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> y <xref:System.Threading.EventWaitHandle.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-304">Examples that attach security objects can be found in <xref:System.Threading.EventWaitHandle.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.Threading.EventWaitHandle.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.SetAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.SetAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.SetAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.SetAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="ad5a6-305">
            <paramref name="rule" /> es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-305">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SetAuditRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void SetAuditRule (System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void SetAuditRule(class System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleSecurity.SetAuditRule(System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub SetAuditRule (rule As EventWaitHandleAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void SetAuditRule(System::Security::AccessControl::EventWaitHandleAuditRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SetAuditRule : System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule -&gt; unit" Usage="eventWaitHandleSecurity.SetAuditRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="ad5a6-306">
            <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule" /> que se va a agregar.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-306">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.EventWaitHandleAuditRule" /> to add.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="ad5a6-307">El usuario especificado por esta regla determina las reglas que se van a quitar antes de agregar esta regla.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-307">The user specified by this rule determines the rules to remove before this rule is added.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ad5a6-308">Quita todas las reglas de auditoría con el mismo usuario que la regla especificada, sin tener en cuenta el valor de <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditFlags" />, y, a continuación, agrega la regla especificada.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-308">Removes all audit rules with the same user as the specified rule, regardless of the <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditFlags" /> value, and then adds the specified rule.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ad5a6-309">Si no hay ninguna regla de auditoría cuyo usuario coincida con la regla especificada, `rule` se agrega.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad5a6-309">If there are no audit rules whose user matches the specified rule, `rule` is added.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="ad5a6-310">
            <paramref name="rule" /> es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ad5a6-310">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>