<Type Name="IEnlistmentNotification" FullName="System.Transactions.IEnlistmentNotification">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="198166c1aedb28a599cf6b4fc6e4d895c9a53dae" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51891041" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IEnlistmentNotification" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IEnlistmentNotification" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Transactions.IEnlistmentNotification" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IEnlistmentNotification" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IEnlistmentNotification" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IEnlistmentNotification = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Transactions</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Transactions.Local</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="1e07f-101">Describe una interfaz que un administrador de recursos debe implementar para proporcionar devoluciones de llamada de notificación de confirmación en dos fases para el administrador de transacciones al inscribirse para la participación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-101">Describes an interface that a resource manager should implement to provide two phase commit notification callbacks for the transaction manager upon enlisting for participation.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="1e07f-102">En el orden de un administrador de recursos al participar en una transacción, debe inscribirse en la transacción mediante el Administrador de transacciones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-102">In order for a resource manager to participate in a transaction, it must enlist in the transaction through the transaction manager.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-103">La clase <xref:System.Transactions.Transaction> define un conjunto de métodos cuyos nombres comienzan con `Enlist` que proporcionan esta funcionalidad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-103">The <xref:System.Transactions.Transaction> class defines a set of methods whose names begin with `Enlist` that provide this functionality.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-104">Los diferentes `Enlist` métodos corresponden a los distintos tipos de inscripción que puede tener un administrador de recursos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-104">The different `Enlist` methods correspond to the different types of enlistment that a resource maanger may have.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1e07f-105">Esta clase describe una interfaz que un administrador de recursos debe implementar para proporcionar devoluciones de llamada de notificación de confirmación en dos fases para el Administrador de transacciones al inscribirse para la participación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-105">This class describes an interface that a resource manager should implement to provide two phase commit notification callbacks for the transaction manager upon enlisting for participation.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-106">Para la implementación del Administrador de cada recurso de la <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification> interfaz, debe darla utilizando el <xref:System.Transactions.Transaction.EnlistVolatile%2A> método o la <xref:System.Transactions.Transaction.EnlistDurable%2A> método de la <xref:System.Transactions.Transaction> (clase), dependiendo de si el recurso es volátil o durable.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-106">For each resource manager's implementation of the <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification> interface, you should enlist it using the <xref:System.Transactions.Transaction.EnlistVolatile%2A> method or the <xref:System.Transactions.Transaction.EnlistDurable%2A> method of the <xref:System.Transactions.Transaction> class, depending on whether your resource is volatile or durable.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-107">Para obtener más información sobre la inscripción y 2PC, vea [dar de alta recursos como participantes en una transacción](~/docs/framework/data/transactions/enlisting-resources-as-participants-in-a-transaction.md) y [confirmar una transacción en fase única y múltiple](~/docs/framework/data/transactions/committing-a-transaction-in-single-phase-and-multi-phase.md) respectivamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-107">For more information on enlistment and 2PC, see [Enlisting Resources as Participants in a Transaction](~/docs/framework/data/transactions/enlisting-resources-as-participants-in-a-transaction.md) and [Committing a Transaction in Single-Phase and Multi-Phase](~/docs/framework/data/transactions/committing-a-transaction-in-single-phase-and-multi-phase.md) respectively.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1e07f-108">El Administrador de transacciones notifica al objeto dada de alta en las distintas fases del protocolo de confirmación de fase dos con los métodos siguientes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-108">The transaction manager notifies the enlisted object at different phases of the Two Phase Commit Protocol by the following methods.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="1e07f-109">Método</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-109">Method</span></span>|<span data-ttu-id="1e07f-110">Descripción</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-110">Description</span></span>|  
|------------|-----------------|  
|<xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Prepare%2A>|<span data-ttu-id="1e07f-111">El Administrador de transacciones utiliza este método de un objeto inscrito como una devolución de llamada durante la primera fase de una transacción, cuando el Administrador de transacciones solicita a los participantes si pueden confirmar la transacción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-111">This method of an enlisted object is used as a callback by the Transaction Manager during the first phase of a transaction, when the transaction manager asks participants whether they can commit the transaction.</span></span>|  
|<xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Commit%2A>|<span data-ttu-id="1e07f-112">El Administrador de transacciones utiliza este método de un objeto inscrito como una devolución de llamada durante la segunda fase de una transacción si la transacción está confirmada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-112">This method of an enlisted object is used as a callback by the Transaction Manager during the second phase of a transaction if the transaction is commited.</span></span>|  
|<xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Rollback%2A>|<span data-ttu-id="1e07f-113">El Administrador de transacciones utiliza este método de un objeto inscrito como una devolución de llamada durante la segunda fase de una transacción si se anula la transacción (que es, revierte).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-113">This method of an enlisted object is used as a callback by the Transaction Manager during the second phase of a transaction if the transaction is aborted (that is, rolled back).</span></span>|  
|<xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.InDoubt%2A>|<span data-ttu-id="1e07f-114">El Administrador de transacciones utiliza este método de un objeto inscrito como una devolución de llamada durante la segunda fase de una transacción si la transacción está en duda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-114">This method of an enlisted object is used as a callback by the Transaction Manager during the second phase of a transaction if the transaction is in doubt.</span></span>|  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="1e07f-115">Debe tener en cuenta que no se pueden enviar notificaciones secuencialmente o en un orden concreto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-115">You should be aware that notifications might not be sent sequentially, or in a particular order.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="1e07f-116">El ejemplo siguiente muestra una implementación de esta interfaz, así como dar de alta el objeto como un participante en una transacción utilizando el <xref:System.Transactions.Transaction.EnlistVolatile%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-116">The following example shows an implementation of this interface, as well as enlisting the object as a participant in a transaction using the <xref:System.Transactions.Transaction.EnlistVolatile%2A> method.</span></span>  
  
 [!code-csharp[Tx_Enlist#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/tx_enlist/cs/enlist.cs#1)]
 [!code-vb[Tx_Enlist#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CFX/tx_enlist/vb/enlist.vb#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Transactions.ISinglePhaseNotification" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/786a12c2-d530-49f4-9c59-5c973e15a11d"><span data-ttu-id="1e07f-117">Dar de alta los recursos como participantes en una transacción</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-117">Enlisting Resources as Participants in a Transaction</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/694ea153-e4db-41ae-96ac-9ac66dcb69a9"><span data-ttu-id="1e07f-118">Confirmar una transacción en fase única y múltiple</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-118">Committing a Transaction in Single-Phase and Multi-Phase</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Commit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Commit (System.Transactions.Enlistment enlistment);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void Commit(class System.Transactions.Enlistment enlistment) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Commit(System.Transactions.Enlistment)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Commit(System::Transactions::Enlistment ^ enlistment);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member Commit : System.Transactions.Enlistment -&gt; unit" Usage="iEnlistmentNotification.Commit enlistment" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Transactions</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Transactions.Local</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="enlistment" Type="System.Transactions.Enlistment" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="enlistment"><span data-ttu-id="1e07f-119">Objeto <see cref="T:System.Transactions.Enlistment" /> utilizado para enviar una respuesta al administrador de transacciones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-119">An <see cref="T:System.Transactions.Enlistment" /> object used to send a response to the transaction manager.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="1e07f-120">Notifica a un objeto inscrito que se confirma una transacción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-120">Notifies an enlisted object that a transaction is being committed.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="1e07f-121">El Administrador de transacciones llama a este método de un objeto inscrito durante la segunda fase de una confirmación, cuando indica a todos los participantes para confirmar la transacción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-121">The transaction manager calls this method of an enlisted object during the second phase of a commitment, when it instructs all participants to commit the transaction.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1e07f-122">El Administrador de recursos debe realizar las operaciones necesarias para finalizar la transacción y después informará al que ha finalizado llamando el <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> método en el `enlistment` parámetro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-122">The resource manager should perform any work necessary to finish the transaction and then inform the TM that it has finished by calling the <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> method on the `enlistment` parameter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1e07f-123">Si el Administrador de recursos ha inscrito de forma duradera, pero no responde mediante una llamada a <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> método, el Administrador de transacciones está seguro de que el Administrador de recursos ha recibido el <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Commit%2A> llamar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-123">If the resource manager has enlisted durably, but does not respond by calling <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> method, the transaction manager is unsure that the resource manager has received the <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Commit%2A> call.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-124">Por lo tanto, el Administrador de transacciones sigue esperando una respuesta y mantiene la información relevante para esta transacción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-124">As such, the transaction manager keeps waiting for a response, and maintains information relevant to this transaction.</span></span>  <span data-ttu-id="1e07f-125">Si <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> es nunca se llama, este fragmento de información se conserva indefinidamente en memoria o en un recurso de todo el sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-125">If <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> is never called, this piece of information is kept around indefinitely in memory or in a system-wide resource.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-126">Esto da como resultado de no poder reclamar los recursos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-126">This results in resources not being able to be reclaimed.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-127">En el caso de una transacción distribuida, finalmente, esto podría llenar el registro de MSDTC que detiene el proceso MSDTC.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-127">In the case of a distributed transaction, this could eventually fill the MSDTC log which halts the MSDTC process.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-128">En el caso de una transacción administrada por <xref:System.Transactions>, esto da como resultado un aumento gradual y continuo del consumo de memoria de proceso del Administrador de recursos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-128">In the case of a transaction managed by <xref:System.Transactions>, this results in a gradual and continual increase in the memory consumption of the resource manager's process.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-129">Por lo tanto, es fundamental que llame a la <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> método una vez que el Administrador de recursos se realiza con su trabajo de preparación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-129">Therefore, it is crucial that you call the <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> method once your resource manager is done with your prepare work.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InDoubt">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void InDoubt (System.Transactions.Enlistment enlistment);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void InDoubt(class System.Transactions.Enlistment enlistment) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Transactions.IEnlistmentNotification.InDoubt(System.Transactions.Enlistment)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void InDoubt(System::Transactions::Enlistment ^ enlistment);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member InDoubt : System.Transactions.Enlistment -&gt; unit" Usage="iEnlistmentNotification.InDoubt enlistment" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Transactions</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Transactions.Local</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="enlistment" Type="System.Transactions.Enlistment" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="enlistment"><span data-ttu-id="1e07f-130">Objeto <see cref="T:System.Transactions.Enlistment" /> utilizado para enviar una respuesta al administrador de transacciones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-130">An <see cref="T:System.Transactions.Enlistment" /> object used to send a response to the transaction manager.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="1e07f-131">Notifica a un objeto inscrito que el estado de una transacción está en duda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-131">Notifies an enlisted object that the status of a transaction is in doubt.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="1e07f-132">Este método se llama para los recursos volátiles cuando el Administrador de transacciones ha invocado una operación de confirmación de fase única a un recurso duradero único y, a continuación, la conexión con el recurso duradero se perdió antes de obtener el resultado de la transacción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-132">This method is called for volatile resources when the transaction manager has invoked a single phase commit operation to a single durable resource, and then connection to the durable resource was lost prior to getting the transaction result.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-133">En ese momento, el resultado de la transacción no se puede determinar con seguridad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-133">At that point, the transaction outcome cannot be safely determined.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1e07f-134">Como <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.InDoubt%2A> es considera un estado final de una transacción, no debería llamar <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Commit%2A> o <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Rollback%2A> después de llamar a <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.InDoubt%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-134">As <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.InDoubt%2A> is considered to be a final state for a transaction, you should not call <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Commit%2A> or <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Rollback%2A> after calling <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.InDoubt%2A>.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="1e07f-135">La implementación de este método para los recursos volátiles debe realizar cualquier operación de recuperación o contención entiende en los datos afectados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-135">Your implementation of this method for the volatile resource should perform whatever recovery or containment operation it understands on the affected data.</span></span>  <span data-ttu-id="1e07f-136">También debe llamar a la <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> método en la en la `enlistment` parámetro cuando haya terminado su trabajo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-136">It must also call the <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> method on the on the `enlistment` parameter when it has finished its work.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1e07f-137">Si el Administrador de recursos ha inscrito de forma duradera, pero no responde mediante una llamada a <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> método, el Administrador de transacciones está seguro de que el Administrador de recursos ha recibido el <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.InDoubt%2A> llamar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-137">If the resource manager has enlisted durably, but does not respond by calling <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> method, the transaction manager is unsure that the resource manager has received the <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.InDoubt%2A> call.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-138">Por lo tanto, el Administrador de transacciones sigue esperando una respuesta y mantiene la información relevante para esta transacción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-138">As such, the transaction manager keeps waiting for a response, and maintains information relevant to this transaction.</span></span>  <span data-ttu-id="1e07f-139">Si <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> es nunca se llama, este fragmento de información se conserva indefinidamente en memoria o en un recurso de todo el sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-139">If <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> is never called, this piece of information is kept around indefinitely in memory or in a system-wide resource.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-140">Esto da como resultado de no poder reclamar los recursos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-140">This results in resources not being able to be reclaimed.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-141">En el caso de una transacción distribuida, finalmente, esto podría llenar el registro de MSDTC que detiene el proceso MSDTC.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-141">In the case of a distributed transaction, this could eventually fill the MSDTC log which halts the MSDTC process.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-142">En el caso de una transacción administrada por <xref:System.Transactions>, esto da como resultado un aumento gradual y continuo del consumo de memoria de proceso del Administrador de recursos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-142">In the case of a transaction managed by <xref:System.Transactions>, this results in a gradual and continual increase in the memory consumption of the resource manager's process.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-143">Por lo tanto, es fundamental que llame a la <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> método una vez que el Administrador de recursos se realiza con su trabajo de preparación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-143">Therefore, it is crucial that you call the <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> method once your resource manager is done with your prepare work.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Prepare">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Prepare (System.Transactions.PreparingEnlistment preparingEnlistment);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void Prepare(class System.Transactions.PreparingEnlistment preparingEnlistment) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Prepare(System.Transactions.PreparingEnlistment)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Prepare(System::Transactions::PreparingEnlistment ^ preparingEnlistment);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member Prepare : System.Transactions.PreparingEnlistment -&gt; unit" Usage="iEnlistmentNotification.Prepare preparingEnlistment" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Transactions</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Transactions.Local</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="preparingEnlistment" Type="System.Transactions.PreparingEnlistment" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="preparingEnlistment"><span data-ttu-id="1e07f-144">Objeto <see cref="T:System.Transactions.PreparingEnlistment" /> utilizado para enviar una respuesta al administrador de transacciones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-144">A <see cref="T:System.Transactions.PreparingEnlistment" /> object used to send a response to the transaction manager.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="1e07f-145">Notifica a un objeto inscrito que se prepara una transacción para la confirmación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-145">Notifies an enlisted object that a transaction is being prepared for commitment.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="1e07f-146">El Administrador de transacciones llama a este método de un recurso dada de alta manager durante la fase 1 de un compromiso, cuando se solicita a los participantes si pueden confirmar la transacción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-146">The transaction manager calls this method of an enlisted resource manager during the phase 1 of a commitment, when it asks participants whether they can commit the transaction.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1e07f-147">Cuando se implementa un administrador de recursos duradero, debe iniciar el registro de preparación durante esta fase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-147">When you are implementing a durable resource manager, you should log your prepare record during this phase.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-148">El registro debe contener toda la información necesaria para realizar la recuperación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-148">The record should contain all the necessary information to perform recovery.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-149">Esto incluye la <xref:System.Transactions.PreparingEnlistment.RecoveryInformation%2A> propiedad, que se pasa al administrador de transacciones en el <xref:System.Transactions.TransactionManager.Reenlist%2A> método durante la recuperación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-149">This includes the <xref:System.Transactions.PreparingEnlistment.RecoveryInformation%2A> property, which is passed to the transaction manager in the <xref:System.Transactions.TransactionManager.Reenlist%2A> method during recovery.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-150">Para obtener más información sobre la recuperación, consulte [realizar recuperación](https://msdn.microsoft.com/library/d342c5c7-da64-4a4c-8e63-b52f4fbf2691).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-150">For more information on recovery, see [Performing Recovery](https://msdn.microsoft.com/library/d342c5c7-da64-4a4c-8e63-b52f4fbf2691).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1e07f-151">El Administrador de recursos debe completar todo el trabajo que se debe finalizar antes de llamar a la <xref:System.Transactions.PreparingEnlistment.Prepared%2A> método de la `preparingEnlistment` parámetro para indicar su voto para la confirmación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-151">Your resource manager should complete all work that must be finished before calling the <xref:System.Transactions.PreparingEnlistment.Prepared%2A> method of the `preparingEnlistment` parameter to indicate its vote for commitment.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-152">Asegúrese de que esto se realiza antes de recibir cualquier notificación de la fase 2 como confirmar, deshacer o en caso de duda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-152">You should make sure that this is accomplished before receiving any phase 2 notification such as commit, rollback or in doubt.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-153">Esto es porque las notificaciones de la fase 2 pueden suceder alineadas en el mismo subproceso que llamó la <xref:System.Transactions.PreparingEnlistment.Prepared%2A> método en la fase 1.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-153">This is because phase 2 notifications can happen inline on the same thread that called the <xref:System.Transactions.PreparingEnlistment.Prepared%2A> method in phase 1.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-154">Como tal, no debería realizar ningún trabajo después de la llamada a <xref:System.Transactions.PreparingEnlistment.Prepared%2A> (por ejemplo, liberando bloqueos) que debería esperar que se habrían completado antes de recibir las notificaciones de la fase 2.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-154">As such, you should not do any work after the <xref:System.Transactions.PreparingEnlistment.Prepared%2A> call (for example, releasing locks) that you would expect to have completed before receiving the phase 2 notifications.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1e07f-155">También puede llamar al método de la `preparingEnlistment` parámetro para indicar un voto para deshacer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-155">You can also call the method of the `preparingEnlistment` parameter to indicate a vote for rollback.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1e07f-156">Si desea que el objeto simplemente observar y reaccionar ante el progreso de la transacción, sin participar en ella, la implementación de este método debe llamar a la <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> método de la `preparingEnlistment` parámetro cuando haya terminado su trabajo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-156">If you want the object to merely observe and react to the progress of the transaction, without participating in it, your implementation of this method should call the <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> method of the `preparingEnlistment` parameter when it has finished its work.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-157">Al hacerlo, el Administrador de recursos no recibirá ninguna notificación de la fase 2.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-157">By doing so, your resource manager would not receive any phase 2 notification.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Rollback">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Rollback (System.Transactions.Enlistment enlistment);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void Rollback(class System.Transactions.Enlistment enlistment) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Rollback(System.Transactions.Enlistment)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Rollback(System::Transactions::Enlistment ^ enlistment);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member Rollback : System.Transactions.Enlistment -&gt; unit" Usage="iEnlistmentNotification.Rollback enlistment" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Transactions</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Transactions.Local</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="enlistment" Type="System.Transactions.Enlistment" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="enlistment"><span data-ttu-id="1e07f-158">Objeto <see cref="T:System.Transactions.Enlistment" /> utilizado para enviar una respuesta al administrador de transacciones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-158">A <see cref="T:System.Transactions.Enlistment" /> object used to send a response to the transaction manager.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="1e07f-159">Notifica a un objeto inscrito que se deshace (se anula) una transacción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-159">Notifies an enlisted object that a transaction is being rolled back (aborted).</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="1e07f-160">El Administrador de transacciones llama a este método de un objeto inscrito cuando la transacción se deshace (anula) debido a la incapacidad de uno o varios participantes de la transacción para confirmar la transacción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-160">The transaction manager calls this method of an enlisted object when the transaction is being rolled back (aborted) due to the inability of one or more transaction participants to commit the transaction.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1e07f-161">El Administrador de recursos debe realizar las operaciones necesarias para finalizar la transacción y después informará al que ha finalizado llamando el <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> método en el `enlistment` parámetro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-161">The resource manager should perform any work necessary to finish the transaction and then inform the TM that it has finished by calling the <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> method on the `enlistment` parameter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1e07f-162">Si el Administrador de recursos ha inscrito de forma duradera, pero no responde mediante una llamada a <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> método, el Administrador de transacciones está seguro de que el Administrador de recursos ha recibido el <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Rollback%2A> llamar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-162">If the resource manager has enlisted durably, but does not respond by calling <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> method, the transaction manager is unsure that the resource manager has received the <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Rollback%2A> call.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-163">Por lo tanto, el Administrador de transacciones sigue esperando una respuesta y mantiene la información relevante para esta transacción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-163">As such, the transaction manager keeps waiting for a response, and maintains information relevant to this transaction.</span></span>  <span data-ttu-id="1e07f-164">Si <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> es nunca se llama, este fragmento de información se conserva indefinidamente en memoria o en un recurso de todo el sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-164">If <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> is never called, this piece of information is kept around indefinitely in memory or in a system-wide resource.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-165">Esto da como resultado de no poder reclamar los recursos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-165">This results in resources not being able to be reclaimed.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-166">En el caso de una transacción distribuida, finalmente, esto podría llenar el registro de MSDTC que detiene el proceso MSDTC.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-166">In the case of a distributed transaction, this could eventually fill the MSDTC log which halts the MSDTC process.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-167">En el caso de una transacción administrada por <xref:System.Transactions>, esto da como resultado un aumento gradual y continuo del consumo de memoria de proceso del Administrador de recursos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-167">In the case of a transaction managed by <xref:System.Transactions>, this results in a gradual and continual increase in the memory consumption of the resource manager's process.</span></span> <span data-ttu-id="1e07f-168">Por lo tanto, es fundamental que llame a la <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> método una vez que el Administrador de recursos se realiza con su trabajo de preparación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1e07f-168">Therefore, it is crucial that you call the <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> method once your resource manager is done with your prepare work.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>