<Type Name="IBindableTemplate" FullName="System.Web.UI.IBindableTemplate">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IBindableTemplate : System.Web.UI.ITemplate" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IBindableTemplate implements class System.Web.UI.ITemplate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IBindableTemplate&#xA;Implements ITemplate" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IBindableTemplate : System::Web::UI::ITemplate" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.ITemplate</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="539b9-101">Proporciona un medio para que los controles enlazados a datos de ASP.NET, como <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.DetailsView" /> y <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FormView" />, puedan enlazarse automáticamente a un control de origen de datos de ASP.NET dentro de las secciones de contenido con plantilla.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-101">Provides a way for ASP.NET data-bound controls, such as <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.DetailsView" /> and <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FormView" />, to automatically bind to an ASP.NET data source control within templated content sections.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="539b9-102">El <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interfaz proporciona una manera de controles enlazados a datos ASP.NET, como <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>, <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>, y <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>, para enlazar a datos proporcionados por un control de origen de datos ASP.NET, como <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> o <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource>, cuando el control enlazado a datos incluye contenido con plantilla.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-102">The <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface provides a way for ASP.NET data-bound controls, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>, <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>, and <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>, to bind to data supplied by an ASP.NET data source control, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> or <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource>, when the data-bound control includes templated content.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="539b9-103">Los desarrolladores de páginas no implementan la <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-103">Page developers do not implement the <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface.</span></span> <span data-ttu-id="539b9-104">Los desarrolladores que crean controles enlazados a datos personalizados pueden manipular <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objetos en las implementaciones de la <xref:System.Web.UI.WebControls.DataBoundControl.PerformDataBinding%2A> y <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView.ExtractRowValues%2A> métodos, pero no implementan sus propios <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-104">Developers creating custom data-bound controls might manipulate <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objects in implementations of the <xref:System.Web.UI.WebControls.DataBoundControl.PerformDataBinding%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView.ExtractRowValues%2A> methods, but do not implement their own <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objects.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="539b9-105">Controles enlazados a datos como <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> normalmente tienen en cuenta sus árboles de controles secundarios, pueden, por tanto, enlazar valores a ellos, extraer valores de ellos y pasar estos valores entre el control enlazado a datos y un control de origen de datos cada vez que se produzca el enlace de datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-105">Data-bound controls such as <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> typically are aware of their child control trees, and can therefore bind values to them, extract values from them, and pass these values between the data-bound control and a data source control whenever data binding occurs.</span></span> <span data-ttu-id="539b9-106">Sin embargo, cuando un desarrollador de páginas define el contenido con plantilla para un control enlazado a datos, los controles secundarios dentro de la plantilla no son visibles para el control enlazado a datos primario: el elemento primario puede representar el elemento secundario de contenido (porque eficazmente los controles representar por sí mismos), pero no puede extraer los valores de estos controles secundarios para pasar a la operación de eliminación, insert o update de un control origen de datos asociado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-106">However, when a page developer defines templated content for a data-bound control, the child controls within the template are not visible to the parent data-bound control: the parent can render the child content (because controls effectively render themselves), but it cannot extract the values of these child controls to pass to an associated data source control's update, insert, or delete operation.</span></span> <span data-ttu-id="539b9-107">En escenarios de enlace de datos, el contenido con plantilla es opaco para un control enlazado a datos de elemento primario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-107">In data-binding scenarios, templated content is opaque to a parent data-bound control.</span></span> <span data-ttu-id="539b9-108">El `Bind` sintaxis hace posible para el control enlazado a datos extraer los valores de un control enlazado a datos dentro de un <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> instancia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-108">The `Bind` syntax makes it possible for the data-bound control to extract the values from a control data-bound inside an <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> instance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="539b9-109">El enlace de datos puede ser unidireccional o bidireccional.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-109">The data binding can be one-way or two-way.</span></span> <span data-ttu-id="539b9-110">(Estas direcciones de enlace definidas por el <xref:System.ComponentModel.BindingDirection> (enumeración).) Enlace de datos unidireccional es que cualquier enlace de datos se realiza en una dirección de salida, desde el control de origen de datos al control enlazado a datos; Por ejemplo, cualquier escenario de lectura de datos implica el enlace de datos unidireccional.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-110">(These binding directions are defined by the <xref:System.ComponentModel.BindingDirection> enumeration.) One-way data binding is any data binding performed in an outbound direction, from data source control to data-bound control; for example, any data-reading scenario involves one-way data binding.</span></span> <span data-ttu-id="539b9-111">Para el enlace de datos unidireccional, puede utilizar la sintaxis de enlace de datos unidireccional (`<%# Eval("fieldname") %>`) en el contenido con plantilla y no es necesario utilizar la sintaxis de enlace de datos bidireccional de ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-111">For one-way data binding, you can use one-way data binding syntax (`<%# Eval("fieldname") %>`) inside templated content, and do not need to use two-way ASP.NET data-binding syntax.</span></span> <span data-ttu-id="539b9-112">Enlace de datos bidireccional describe el enlace de datos en la dirección de entrada, desde el control enlazado a datos para el control de origen de datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-112">Two-way data-binding describes data-binding in the inbound direction, from the data-bound control to the data source control.</span></span> <span data-ttu-id="539b9-113">Automática de editar, insertar y escenarios de eliminación mediante ASP.NET enlazado a datos y controles de origen de datos son los escenarios de enlace de datos bidireccionales.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-113">Automatic edit, insert, and delete scenarios using ASP.NET data-bound and data source controls are two-way data-binding scenarios.</span></span> <span data-ttu-id="539b9-114">Estos escenarios utilizan expresiones de enlace de datos bidireccionales (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-114">These scenarios use two-way data-binding expressions (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span></span> <span data-ttu-id="539b9-115">El <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interfaz y la infraestructura de ASP.NET admiten el enlace de datos automático, declarativo y bidireccional entre los controles de origen de datos ASP.NET y el contenido con plantilla.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-115">The <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface and the ASP.NET infrastructure support automatic, declarative, two-way data binding between ASP.NET data source controls and templated content.</span></span> <span data-ttu-id="539b9-116">Para obtener más información sobre las expresiones de enlace de datos ASP.NET y la sintaxis, vea [enlace a las bases de datos](http://msdn.microsoft.com/library/ab7b2846-975b-4057-a948-45527497c742) y [información general de las expresiones de enlace de datos](http://msdn.microsoft.com/library/14cdd57d-0f82-4667-b503-73e1a96f136a).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-116">For more information about ASP.NET data-binding expressions and syntax, see [Binding to Databases](http://msdn.microsoft.com/library/ab7b2846-975b-4057-a948-45527497c742) and [Data-Binding Expressions Overview](http://msdn.microsoft.com/library/14cdd57d-0f82-4667-b503-73e1a96f136a).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="539b9-117">Contenido con plantilla para controles enlazados a datos con más frecuencia se define mediante declaración.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-117">Templated content for data-bound controls is most often defined declaratively.</span></span> <span data-ttu-id="539b9-118">En la tabla siguiente se describe los procesos que se usa normalmente para enlazar datos a controles enlazados a datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-118">The following table describes the processes most commonly used to bind templated data to data-bound controls.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="539b9-119">Control enlazado a datos</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-119">Data-bound control</span></span>|<span data-ttu-id="539b9-120">Proceso</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-120">Process</span></span>|  
|-------------------------|-------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>|<span data-ttu-id="539b9-121">El control enlazado a datos está enlazado a datos mediante la `DataSourceID` propiedad de control de código fuente de datos y el contenido con plantilla se define en un <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> o <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.InsertItemTemplate%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-121">The data-bound control is bound to data using the `DataSourceID` property of the data source control, and the templated content is defined in an <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> or <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.InsertItemTemplate%2A> property.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>|<span data-ttu-id="539b9-122">El control enlazado a datos está enlazado a datos mediante la `DataSourceID` propiedad de control de código fuente de datos y el contenido con plantilla se define en un <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A> o <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-122">The data-bound control is bound to data using the `DataSourceID` property of the data source control, and the templated content is defined in an <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A> or <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="539b9-123">El <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> control no admite una operación de inserción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-123">The <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> control does not support an insert operation.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>|<span data-ttu-id="539b9-124">El control enlazado a datos está enlazado a datos mediante la `DataSourceID` propiedad y el contenido con plantilla se define mediante una <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.InsertItemTemplate%2A>, o <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.EditItemTemplate%2A> propiedad, o en un <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-124">The data-bound control is bound to data using the `DataSourceID` property, and the templated content is defined in an <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.InsertItemTemplate%2A>, or <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.EditItemTemplate%2A> property, or in a <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField> object.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="539b9-125">El <xref:System.Web.UI.WebControls.DataList> y <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> controles no admiten escenarios de enlace de datos bidireccionales automática.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-125">The <xref:System.Web.UI.WebControls.DataList> and <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> controls do not support automatic two-way data-binding scenarios.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="539b9-126">ASP.NET crea implícitamente un <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objeto cuando se analiza el contenido con plantilla que se enlaza a un control de origen de datos ASP.NET dentro de la plantilla.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-126">ASP.NET implicitly creates an <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> object when templated content that binds to an ASP.NET data source control within the template is parsed.</span></span> <span data-ttu-id="539b9-127">En concreto, el analizador ASP.NET crea una instancia de la <xref:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder> clase cuando se analiza contenido con plantilla que utiliza sintaxis de enlace de datos ASP.NET y contiene controles de servidor Web de ASP.NET que admiten enlace de datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-127">Specifically, the ASP.NET parser creates an instance of the <xref:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder> class when it parses templated content that uses ASP.NET data-binding syntax and contains ASP.NET Web server controls that support data binding.</span></span> <span data-ttu-id="539b9-128">Controles de servidor de estas ASP.NET están marcados por el <xref:System.ComponentModel.BindableAttribute> atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-128">These ASP.NET sever controls are marked by the <xref:System.ComponentModel.BindableAttribute> attribute.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="539b9-129">El <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interfaz define un método, <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-129">The <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface defines one method, <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="539b9-130">Este método se define para el enlace de datos bidireccional, de modo que un control enlazado a datos automáticamente puede extraer pares nombre/valor de contenido con plantillas y pasar los pares a un control de origen de datos en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-130">This method is defined for two-way data binding, so that a data-bound control can automatically extract name/value pairs from templated content and pass the pairs to a data source control at run time.</span></span> <span data-ttu-id="539b9-131">Para enlaces de datos automática sea correcta, los nombres de campo extraen del contenido con plantilla por el <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> método debe coincidir con los nombres de parámetro en un control de origen de datos asociado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-131">For automatic data binding to succeed, the field names extracted from the templated content by the <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> method must match parameter names in an associated data source control.</span></span> <span data-ttu-id="539b9-132">Controlar la llamada a los desarrolladores la <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> método explícitamente solo dentro de sus implementaciones de <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ExtractRowValues%2A> o algún otro método similar de un control enlazado a datos personalizado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-132">Control developers call the <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> method explicitly only within their implementations of <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ExtractRowValues%2A> or some other similar method of a custom data-bound control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="539b9-133">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo un <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView> control mediante declaración puede definir el contenido con plantilla, enlazarse a datos proporcionados por un <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> controlar y mostrar y editar los registros existentes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-133">The following code example demonstrates how a <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView> control can declaratively define templated content, bind to data provided by a <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> control, and display and edit existing records.</span></span> <span data-ttu-id="539b9-134">El analizador ASP.NET analiza el contenido con plantilla y crea un <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objeto en tiempo de ejecución que pueda enlazar valores desde el <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> control a las áreas de enlace de datos definidos en la plantilla por ambas sintaxis de enlace de datos unidireccional de ASP.NET (`<%# Eval("fieldname") %>`) y la sintaxis de enlace de datos bidireccional (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-134">The ASP.NET parser parses the templated content and creates an <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> object at run time that is able to bind values from the <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> control to the data-binding areas defined in the template by both one-way ASP.NET data-binding syntax (`<%# Eval("fieldname") %>`) and two-way data-binding syntax (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="539b9-135">Este control tiene un cuadro de texto que acepta datos proporcionados por el usuario, que puede suponer una amenaza de seguridad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-135">This control has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="539b9-136">De forma predeterminada, ASP.NET Web Pages valida que los datos proporcionados por el usuario no incluyen elementos HTML ni de script.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-136">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="539b9-137">Para más información, consulte [Información general sobre los ataques mediante scripts](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-137">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[FormView#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/FormView/CS/formvieweditcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[FormView#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/FormView/VB/formvieweditvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.ExtractTemplateValuesMethod" />
    <altmember cref="T:System.ComponentModel.BindableAttribute" />
    <altmember cref="T:System.ComponentModel.BindingDirection" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ExtractValues">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary ExtractValues (System.Web.UI.Control container);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary ExtractValues(class System.Web.UI.Control container) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function ExtractValues (container As Control) As IOrderedDictionary" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Collections::Specialized::IOrderedDictionary ^ ExtractValues(System::Web::UI::Control ^ container);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="container" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="container"><span data-ttu-id="539b9-138">Control <see cref="T:System.Web.UI.Control" /> del que se extraen pares de nombre y valor, los cuales pasa a su vez el control enlazado a datos a un control de origen de datos asociado en escenarios de enlace de datos bidireccional.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-138">The <see cref="T:System.Web.UI.Control" /> from which to extract name/value pairs, which are passed by the data-bound control to an associated data source control in two-way data-binding scenarios.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="539b9-139">Cuando se implementa con una clase, recupera un conjunto de pares de nombre y valor para valores enlazados utilizando la sintaxis de enlace de datos bidireccional de ASP.NET dentro del contenido con plantilla.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-139">When implemented by a class, retrieves a set of name/value pairs for values bound using two-way ASP.NET data-binding syntax within the templated content.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="539b9-140">Colección <see cref="T:System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" /> de pares de nombre y valor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-140">An <see cref="T:System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" /> of name/value pairs.</span></span> <span data-ttu-id="539b9-141">El nombre representa el nombre de un control dentro de contenido con plantilla, mientras que el valor es el valor actual de una propiedad enlazado mediante sintaxis de enlace de datos bidireccional de ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-141">The name represents the name of a control within templated content, and the value is the current value of a property value bound using two-way ASP.NET data-binding syntax.</span></span></returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para><span data-ttu-id="539b9-142">Un <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> método debe cumplir las reglas siguientes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-142">An <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> method must conform to the following rules:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="539b9-143">Si existe más de un enlace para un campo determinado, se utiliza el último enlace encontrado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-143">If more than one binding exists for a given field, the last binding encountered is used.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="539b9-144">Para hacer referencia el identificador de un control en el <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> método, el control también debe tener una propiedad de identificador definido por el usuario en tiempo de análisis.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-144">In order to reference a control's identifier in the <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> method, the control must also have a user-defined ID property at parse time.</span></span> <span data-ttu-id="539b9-145">Si no existe ningún ID, se produce un error de análisis.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-145">If no ID exists, this results in a parse error.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="539b9-146">Sintaxis de enlace de datos bidireccional de ASP.NET solo es válida en una <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> o <see cref="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" /> propiedad de un control enlazado a datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="539b9-146">Two-way ASP.NET data-binding syntax is only valid in an <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> or <see cref="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" /> property of a data-bound control.</span></span></para>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.ExtractTemplateValuesMethod" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>