<Type Name="IBindableTemplate" FullName="System.Web.UI.IBindableTemplate">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c9a6dbfe48dcaff93c88cfbf3ef377466040ef32" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37531420" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IBindableTemplate : System.Web.UI.ITemplate" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IBindableTemplate implements class System.Web.UI.ITemplate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IBindableTemplate&#xA;Implements ITemplate" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IBindableTemplate : System::Web::UI::ITemplate" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IBindableTemplate = interface&#xA;    interface ITemplate" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.ITemplate</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Docs>
    <summary>Proporciona un medio para que los controles enlazados a datos de ASP.NET, como <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.DetailsView" /> y <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FormView" />, puedan enlazarse automáticamente a un control de origen de datos de ASP.NET dentro de las secciones de contenido con plantilla.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interfaz proporciona una manera para los controles enlazados a datos ASP.NET, como <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>, <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>, y <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>, para enlazar a datos proporcionados por un control de origen de datos ASP.NET, como <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> o <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource>, cuando el control enlazado a datos incluye contenido con plantilla.  
  
> [!NOTE]
>  Los desarrolladores de páginas no implementan la <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interfaz. Los desarrolladores que crean controles enlazados a datos personalizados pueden manipular <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objetos en las implementaciones de la <xref:System.Web.UI.WebControls.DataBoundControl.PerformDataBinding%2A> y <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView.ExtractRowValues%2A> métodos, pero no implementan sus propios <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objetos.  
  
 Los controles enlazados a datos como <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> normalmente son conscientes de sus árboles de controles secundarios y puede, por tanto, enlazar los valores para ellos, extraer valores y pasar estos valores entre el control enlazado a datos y un control de origen de datos cada vez que se produzca el enlace de datos . Sin embargo, cuando un desarrollador de páginas define el contenido con plantilla para un control enlazado a datos, los controles secundarios dentro de la plantilla no son visibles para el control enlazado a datos primario: el elemento primario puede representar el elemento secundario de contenido (porque los controles de forma eficaz representan a sí mismos), pero no puede extraer los valores de estos controles secundarios para pasar a la operación de eliminación, insert o update de un control origen de datos asociado. En escenarios de enlace de datos, el contenido con plantilla es opaco para un control enlazado a datos de elemento primario. El `Bind` sintaxis hace posible para el control enlazado a datos extraer los valores de un control enlazado a datos dentro de un <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> instancia.  
  
 El enlace de datos puede ser unidireccional o bidireccional. (Estas direcciones de enlace definidas por el <xref:System.ComponentModel.BindingDirection> enumeración.) Enlace de datos unidireccional es que cualquier enlace de datos se realiza en una dirección de salida, desde el control de origen de datos al control enlazado a datos; Por ejemplo, cualquier escenario de lectura de datos implica el enlace de datos unidireccional. Para el enlace de datos unidireccional, puede usar sintaxis de enlace de datos unidireccional (`<%# Eval("fieldname") %>`) dentro del contenido con plantilla y no es necesario usar la sintaxis de enlace de datos bidireccional de ASP.NET. Enlace de datos bidireccional describe el enlace de datos en la dirección de entrada, desde el control enlazado a datos para el control de origen de datos. Enlazado a datos de edición automática, inserción y los escenarios de eliminación con ASP.NET y controles de origen de datos son los escenarios de enlace de datos bidireccional. Estos escenarios utilizan expresiones de enlace de datos bidireccionales (`<%# Bind("fieldname") %>`). El <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interfaz y la infraestructura de ASP.NET admiten el enlace de datos automático, declarativo y bidireccional entre los controles de origen de datos ASP.NET y el contenido con plantilla. Para obtener más información sobre la sintaxis y las expresiones de enlace de datos ASP.NET, vea [enlazar a las bases de datos](http://msdn.microsoft.com/library/ab7b2846-975b-4057-a948-45527497c742) y [información general sobre las expresiones de enlace de datos](http://msdn.microsoft.com/library/14cdd57d-0f82-4667-b503-73e1a96f136a).  
  
 Contenido con plantilla para los controles enlazados a datos con mayor frecuencia se define mediante declaración. La tabla siguiente describe los procesos que se usan normalmente para enlazar datos a controles enlazados a datos.  
  
|Control enlazado a datos|Proceso|  
|-------------------------|-------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>|El control enlazado a datos está enlazado a datos mediante el `DataSourceID` propiedad de control de origen de datos y el contenido con plantilla está definida en un <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> o <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.InsertItemTemplate%2A> propiedad.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>|El control enlazado a datos está enlazado a datos mediante el `DataSourceID` propiedad de control de origen de datos y el contenido con plantilla está definida en un <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A> o <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> propiedad. El <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> control no admite una operación de inserción.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>|El control enlazado a datos está enlazado a datos mediante el `DataSourceID` propiedad y el contenido con plantilla se define en un <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.InsertItemTemplate%2A>, o <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.EditItemTemplate%2A> propiedad, o en un <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField> objeto.|  
  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.DataList> y <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> controles no admiten escenarios de enlace de datos bidireccional automática.  
  
 ASP.NET crea implícitamente un <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objeto cuando se analiza el contenido con plantilla que se enlaza a un control de origen de datos ASP.NET dentro de la plantilla. En concreto, el analizador de ASP.NET crea una instancia de la <xref:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder> clase cuando analiza el contenido con plantilla que usa la sintaxis de enlace de datos ASP.NET y contiene controles de servidor Web de ASP.NET que admiten el enlace de datos. Controles de servidor estos ASP.NET están marcados con el <xref:System.ComponentModel.BindableAttribute> atributo.  
  
 El <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interfaz define un método <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A>. Este método se define para el enlace de datos bidireccional, de modo que un control enlazado a datos automáticamente puede extraer los pares nombre/valor de contenido con plantilla y pase los pares de a un control de origen de datos en tiempo de ejecución. Para el enlace de datos automática se realice correctamente, los nombres de campo extraen el contenido con plantilla por el <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> deben coincidir con los nombres de parámetro en un control de origen de datos asociado. Controlar la llamada a los desarrolladores la <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> método explícitamente solo dentro de sus implementaciones de <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ExtractRowValues%2A> o algún otro método similar de un control enlazado a datos personalizado.  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo un <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView> control mediante declaración puede definir el contenido con plantilla, enlazar a datos proporcionados por un <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> controlar y mostrar y editar los registros existentes. El analizador de ASP.NET analiza el contenido con plantillas y crea un <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objeto en tiempo de ejecución que se puede enlazar los valores de la <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> control a las áreas de enlace de datos definidos en la plantilla por ambas sintaxis de enlace de datos unidireccional de ASP.NET (`<%# Eval("fieldname") %>`) y la sintaxis de enlace de datos bidireccional (`<%# Bind("fieldname") %>`).  
  
> [!IMPORTANT]
>  Este control tiene un cuadro de texto que acepta datos proporcionados por el usuario, que puede suponer una amenaza de seguridad. De forma predeterminada, ASP.NET Web Pages valida que los datos proporcionados por el usuario no incluyen elementos HTML ni de script. Para más información, consulte [Información general sobre los ataques mediante scripts](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).  
  
 [!code-aspx-csharp[FormView#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/FormView/CS/formvieweditcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[FormView#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/FormView/VB/formvieweditvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.ExtractTemplateValuesMethod" />
    <altmember cref="T:System.ComponentModel.BindableAttribute" />
    <altmember cref="T:System.ComponentModel.BindingDirection" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ExtractValues">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary ExtractValues (System.Web.UI.Control container);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary ExtractValues(class System.Web.UI.Control container) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function ExtractValues (container As Control) As IOrderedDictionary" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Collections::Specialized::IOrderedDictionary ^ ExtractValues(System::Web::UI::Control ^ container);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member ExtractValues : System.Web.UI.Control -&gt; System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" Usage="iBindableTemplate.ExtractValues container" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="container" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="container">Control <see cref="T:System.Web.UI.Control" /> del que se extraen pares de nombre y valor, los cuales pasa a su vez el control enlazado a datos a un control de origen de datos asociado en escenarios de enlace de datos bidireccional.</param>
        <summary>Cuando se implementa con una clase, recupera un conjunto de pares de nombre y valor para valores enlazados utilizando la sintaxis de enlace de datos bidireccional de ASP.NET dentro del contenido con plantilla.</summary>
        <returns>Colección <see cref="T:System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" /> de pares de nombre y valor. El nombre representa el nombre de un control dentro de contenido con plantilla, mientras que el valor es el valor actual de una propiedad enlazado mediante sintaxis de enlace de datos bidireccional de ASP.NET.</returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Un <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> método debe ajustarse a las siguientes reglas: - Si más de un enlace existe para un campo determinado, el último enlace encontrado se utiliza.  -Para hacer referencia al identificador de un control en el <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> método, el control también debe tener una propiedad de identificador definido por el usuario en tiempo de análisis. Si no existe ningún identificador, se produce un error de análisis.  -Sintaxis de enlace de datos bidireccional de ASP.NET sólo es válida en un <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> o <see cref="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" /> propiedad de un control enlazado a datos.</para>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.ExtractTemplateValuesMethod" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>