<Type Name="IDataSource" FullName="System.Web.UI.IDataSource">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="252ef0d66fedc6af1672ad08d2fb87ba95a104b9" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36576840" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IDataSource" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IDataSource" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.IDataSource" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IDataSource" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IDataSource" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IDataSource = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="3cc12-101">Representa un origen de datos abstracto al que se enlazan controles con enlace a datos.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="3cc12-101">Represents an abstract data source that data-bound controls bind to.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3cc12-102">ASP.NET admite una arquitectura de enlace de datos de control que permite a los controles de servidor Web enlazar a datos de una manera coherente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-102">ASP.NET supports a control data-binding architecture that enables Web server controls to bind to data in a consistent fashion.</span></span> <span data-ttu-id="3cc12-103">Controles de servidor Web que se enlazan a datos se denominan controles enlazados a datos y las clases que facilitan este enlace se denominan controles de origen de datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-103">Web server controls that bind to data are referred to as data-bound controls, and the classes that facilitate that binding are called data source controls.</span></span> <span data-ttu-id="3cc12-104">Controles de origen de datos pueden representar cualquier origen de datos: una base de datos relacional, un archivo, una secuencia, un objeto comercial y así sucesivamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-104">Data source controls can represent any data source: a relational database, a file, a stream, a business object, and so on.</span></span> <span data-ttu-id="3cc12-105">Presentar los datos de controles de origen de datos de una manera coherente a los controles enlazados a datos, sin tener en cuenta el origen o el formato de los datos subyacentes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-105">Data source controls present data in a consistent way to data-bound controls, regardless of the source or format of the underlying data.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3cc12-106">Implementa el <xref:System.Web.UI.IDataSource> interfaz si desea implementar su propio control de origen de datos ASP.NET personalizado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-106">You implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface when you want to implement your own custom ASP.NET data source control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3cc12-107">Cualquier clase que implemente la <xref:System.Web.UI.IDataSource> interfaz es un control de origen de datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-107">Any class that implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface is a data source control.</span></span> <span data-ttu-id="3cc12-108">El <xref:System.Web.UI.IDataSource> interfaz actúa como la base para el origen de datos ASP.NET todos los controles y define uno de los conceptos básicos de la arquitectura de enlace de datos con sus dos métodos: el <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> método y <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-108">The <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface serves as the foundation for all ASP.NET data source controls and defines one of the fundamental data-binding architecture concepts with its two methods: the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> method and the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="3cc12-109">Este concepto es que todos los controles de origen de datos compatible con una o más vistas con nombre en sus datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-109">This concept is that all data source controls support one or more named views on their data.</span></span> <span data-ttu-id="3cc12-110">El objeto de vista del origen de datos es similar a la <xref:System.Data.DataView> abstracción en el <xref:System.Data> espacio de nombres: personalizar un enlazable a datos, vista de datos para ordenar, filtrar y otras operaciones de datos que define la vista.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-110">The data source view object is similar to the <xref:System.Data.DataView> abstraction in the <xref:System.Data> namespace: a data-bindable, customized view of data for sorting, filtering, and other data operations that the view defines.</span></span> <span data-ttu-id="3cc12-111">En esencia, un origen de datos de control no hace nada más que recuperar vistas de datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-111">At its core, a data source control does nothing more than retrieve views on data.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3cc12-112">Un control de origen de datos puede tener uno o varios objetos de vista del origen de datos asociados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-112">A data source control can have one or more associated data source view objects.</span></span> <span data-ttu-id="3cc12-113">Algunos datos del origen de los controles, los que representan bases de datos relacionales como incluidos <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> y <xref:System.Web.UI.WebControls.AccessDataSource>, sólo admiten una vista.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-113">Some data source controls, including those that represent relational databases such as <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> and <xref:System.Web.UI.WebControls.AccessDataSource>, support only one view.</span></span> <span data-ttu-id="3cc12-114">Otros datos del origen de controles, incluyendo controles de origen de datos jerárquicos como <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource>, admiten muchas vistas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-114">Other data source controls, including hierarchical data source controls such as <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource>, support many views.</span></span> <span data-ttu-id="3cc12-115">La vista del origen de datos define las funciones de un origen de datos y las operaciones que admite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-115">The data source view defines the capabilities of a data source and the operations that it supports.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3cc12-116">En resumen, los controles de origen de datos implementan el <xref:System.Web.UI.IDataSource> interfaz, ser compatible con uno o más denominado vistas en los datos que representan y siempre admiten la recuperación de datos desde el origen de datos que representan.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-116">In summary, data source controls implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface, support one or more named views on the data they represent, and always support data retrieval from the data source they represent.</span></span> <span data-ttu-id="3cc12-117">Controles de origen de datos siempre recuperan datos a petición, como cuando `DataBind` se llama en un control enlazado a datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-117">Data source controls always retrieve data on demand, such as when `DataBind` is called on a data bound control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3cc12-118">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo una clase puede implementar los métodos definidos por el <xref:System.Web.UI.IDataSource> interfaz para proporcionar datos a controles enlazados a datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-118">The following code example demonstrates how a class can implement the methods defined by the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface to provide data to data-bound controls.</span></span> <span data-ttu-id="3cc12-119">El control de origen de datos en este ejemplo actúa como un origen de datos en un archivo de valores separados por comas y puede utilizar cualquier control enlazado a datos para mostrar los datos de archivo de valores separados por comas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-119">The data source control in this example acts as a data source on a comma-separated value file, and can be used by any data-bound control to display comma-separated file data.</span></span> <span data-ttu-id="3cc12-120">Este ejemplo de código forma parte de un ejemplo mayor proporcionado para el <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-120">This code example is part of a larger example provided for the <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> class.</span></span>  
  
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/CS/csvdatasource.cs#1)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/VB/csvdatasource.vb#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceControl" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="DataSourceChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="event EventHandler DataSourceChanged;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".event class System.EventHandler DataSourceChanged" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="E:System.Web.UI.IDataSource.DataSourceChanged" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Event DataSourceChanged As EventHandler " />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; event EventHandler ^ DataSourceChanged;" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DataSourceChanged : EventHandler " Usage="member this.DataSourceChanged : System.EventHandler " />
      <MemberType>Event</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.EventHandler</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3cc12-121">Se produce cuando un control de origen de datos ha cambiado de alguna manera que afecta a los controles enlazados a datos.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3cc12-121">Occurs when a data source control has changed in some way that affects data-bound controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3cc12-122">El <xref:System.Web.UI.IDataSource.DataSourceChanged> evento se produce cuando ha cambiado las propiedades de un control enlazado a datos o los datos subyacentes de alguna manera que afecta a los enlaces de datos entre un control enlazado a datos y sus datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-122">The <xref:System.Web.UI.IDataSource.DataSourceChanged> event is raised when the properties of a data-bound control or the underlying data has changed in some way that affects the data bindings between a data-bound control and its data.</span></span> <span data-ttu-id="3cc12-123">Por ejemplo, el evento se produce si un archivo de nombre de propiedad, como el <xref:System.Web.UI.WebControls.AccessDataSource.DataFile%2A> propiedad, se cambia en un control de origen de datos basados en archivos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-123">For example, the event is raised if a file name property, such as the <xref:System.Web.UI.WebControls.AccessDataSource.DataFile%2A> property, is changed on a file-based data source control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3cc12-124">Para obtener más información sobre el control de eventos, vea [NIB: consumir eventos](http://msdn.microsoft.com/library/01e4f1bc-e55e-413f-98c7-6588493e5f67).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-124">For more information about handling events, see [NIB: Consuming Events](http://msdn.microsoft.com/library/01e4f1bc-e55e-413f-98c7-6588493e5f67).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetView">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.DataSourceView GetView (string viewName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.DataSourceView GetView(string viewName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.IDataSource.GetView(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetView (viewName As String) As DataSourceView" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Web::UI::DataSourceView ^ GetView(System::String ^ viewName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetView : string -&gt; System.Web.UI.DataSourceView" Usage="iDataSource.GetView viewName" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.DataSourceView</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="viewName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="viewName">
          <span data-ttu-id="3cc12-125">Nombre de la vista que se va a recuperar.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3cc12-125">The name of the view to retrieve.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3cc12-126">Obtiene la vista de origen de datos con nombre asociada al control de origen de datos.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3cc12-126">Gets the named data source view associated with the data source control.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="3cc12-127">Devuelve el objeto <see cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" /> con nombre asociado al objeto <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3cc12-127">Returns the named <see cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" /> associated with the <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3cc12-128">Clases de control de origen de datos pueden admitir una o varias vistas en sus datos subyacentes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-128">Data source control classes can support one or more views on their underlying data.</span></span> <span data-ttu-id="3cc12-129">Estas vistas están representadas por instancias de la <xref:System.Web.UI.DataSourceView> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-129">These views are represented by instances of the <xref:System.Web.UI.DataSourceView> class.</span></span> <span data-ttu-id="3cc12-130">La vista del origen de datos define las funciones de un control de origen de datos y realiza todo el trabajo necesario para recuperar datos desde el almacén de datos subyacente y realizar operaciones como la ordenación, inserción, eliminación y actualización.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-130">The data source view defines the capabilities of a data source control, and performs all the work necessary to retrieve data from the underlying data store and perform operations such as sorting, inserting, deleting, and updating.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3cc12-131">Control de código fuente de datos, las clases que implementan la <xref:System.Web.UI.IDataSource> interfaz implemente el <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> método devuelva un valor fuertemente tipado ver objetos asociados a la clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-131">Data source control classes that implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> method to return strongly typed view objects associated with the class.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3cc12-132">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo una clase de control de origen de datos que implementa el <xref:System.Web.UI.IDataSource> implementa la interfaz la <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> método, que devuelve una instancia fuertemente tipada de la <xref:System.Web.UI.DataSourceView> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-132">The following code example demonstrates how a data source control class that implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> method, returning a strongly typed instance of the <xref:System.Web.UI.DataSourceView> class.</span></span> <span data-ttu-id="3cc12-133">Dado que el control de origen de datos admite sólo una vista, se omite el nombre y devuelve una vista denominada con el nombre de vista predeterminado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-133">Because the data source control supports only one view, it ignores the name and returns a view named with the default view name.</span></span> <span data-ttu-id="3cc12-134">Este ejemplo de código forma parte de un ejemplo mayor proporcionado para el <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-134">This code example is part of a larger example provided for the <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> class.</span></span>  
  
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/CS/csvdatasource.cs#3)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/VB/csvdatasource.vb#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetViewNames">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.ICollection GetViewNames ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Collections.ICollection GetViewNames() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetViewNames () As ICollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Collections::ICollection ^ GetViewNames();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetViewNames : unit -&gt; System.Collections.ICollection" Usage="iDataSource.GetViewNames " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.ICollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3cc12-135">Obtiene una colección de nombres que representa la lista de objetos de vista asociados a la interfaz <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3cc12-135">Gets a collection of names representing the list of view objects associated with the <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" /> interface.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="3cc12-136">Una interfaz <see cref="T:System.Collections.ICollection" /> que contiene los nombres de las vistas asociadas a la interfaz <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3cc12-136">An <see cref="T:System.Collections.ICollection" /> that contains the names of the views associated with the <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3cc12-137">Clases de control de origen de datos pueden admitir uno o más vistas con nombre en sus datos subyacentes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-137">Data source control classes can support one or more named views on their underlying data.</span></span> <span data-ttu-id="3cc12-138">El <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> método devuelve una colección de nombres de vista asociado actualmente a la instancia del control de origen de datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-138">The <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> method returns a collection of view names currently associated with the data source control instance.</span></span> <span data-ttu-id="3cc12-139">Los autores de llamadas pueden recorrer en iteración la colección de nombres de vista y recuperar individuales <xref:System.Web.UI.DataSourceView> objetos que tienen la <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-139">Callers can iterate through the collection of view names and retrieve individual <xref:System.Web.UI.DataSourceView> objects with the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3cc12-140">Control de código fuente de datos, las clases que implementan la <xref:System.Web.UI.IDataSource> interfaz implemente el <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> método para devolver una colección de nombres que representa el origen de datos permite ver objetos asociados actualmente a la clase de control de origen de datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-140">Data source control classes that implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> method to return a collection of names that represents all the data source view objects currently associated with the data source control class.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3cc12-141">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo un control de origen de datos que implementa el <xref:System.Web.UI.IDataSource> implementa la interfaz la <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> método, que devuelve un <xref:System.Collections.ICollection> colección de nombres.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-141">The following code example demonstrates how a data source control that implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> method, returning an <xref:System.Collections.ICollection> collection of names.</span></span> <span data-ttu-id="3cc12-142">Dado que el origen de datos admite sólo una vista, el método devuelve una colección de un elemento con el nombre predeterminado de la vista.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-142">Because the data source supports only one view, the method returns a collection of one element using the default name for the view.</span></span> <span data-ttu-id="3cc12-143">Este ejemplo de código forma parte de un ejemplo mayor proporcionado para el <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3cc12-143">This code example is part of a larger example provided for the <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> class.</span></span>  
  
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/CS/csvdatasource.cs#4)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/VB/csvdatasource.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.DataSourceControl.GetView(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>