<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="CounterSetInstanceType.xml" source-language="en-US" target-language="es-ES">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac535dc13cf0d3280f54df041ff7f27b6891e8b64fc.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">35dc13cf0d3280f54df041ff7f27b6891e8b64fc</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceData.CounterSetInstanceType">
          <source>Specifies whether the counter set allows multiple instances such as processes and physical disks, or a single instance such as memory.</source>
          <target state="translated">Especifica si el conjunto de contadores permite varias instancias, como procesos y discos físicos, o una única instancia, como la memoria.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceData.CounterSetInstanceType.GlobalAggregate">
          <source>The counter set contains single instance counters whose aggregate value is obtained from one or more sources.</source>
          <target state="translated">El conjunto contiene contadores de una única instancia cuyo valor agregado se obtiene de uno o varios orígenes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceData.CounterSetInstanceType.GlobalAggregate">
          <source>For example, a counter in this type of counter set might obtain the number of reads from each of the three hard disks on the computer and sum their values.</source>
          <target state="translated">Por ejemplo, un contador de este tipo de conjunto de contadores podría obtener el número de lecturas de cada uno de los tres discos duros del equipo y sumar sus valores.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceData.CounterSetInstanceType.GlobalAggregateWithHistory">
          <source>This type is similar to <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceData.CounterSetInstanceType.GlobalAggregate" /&gt;</ph> except that this counter set type stores all counter values for the lifetime of the consumer application (the counter value is cached beyond the lifetime of the counter).</source>
          <target state="translated">Este tipo es similar a <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceData.CounterSetInstanceType.GlobalAggregate" /&gt;</ph>, salvo porque este tipo de conjunto de contadores almacena todos los valores de un contador durante el tiempo de vida de la aplicación de consumidor (el valor de un contador se almacena en memoria caché durante más tiempo que la duración del contador).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceData.CounterSetInstanceType.GlobalAggregateWithHistory">
          <source>For example, if one of the hard disks in the global aggregate example were to become unavailable, the total bytes read by that disk would still be available and used to calculate the aggregate value.</source>
          <target state="translated">Por ejemplo, si uno de los discos duros del ejemplo de agregado global dejara de estar disponible, el total de bytes leído por ese disco seguiría estando disponible y se utilizará para calcular el valor agregado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceData.CounterSetInstanceType.InstanceAggregate">
          <source>This type is similar to <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceData.CounterSetInstanceType.MultipleAggregate" /&gt;</ph>, except that instead of aggregating all instance data to one aggregated (_Total) instance, it will aggregate counter data from instances of the same name.</source>
          <target state="translated">Este tipo es similar a <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceData.CounterSetInstanceType.MultipleAggregate" /&gt;</ph>, salvo porque en lugar de agregar los datos de todas las instancias a una instancia agregada (_Total), agregará los datos del contador de las instancias que tienen el mismo nombre.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceData.CounterSetInstanceType.InstanceAggregate">
          <source>For example, if multiple provider processes contained instances named IExplore, <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceData.CounterSetInstanceType.Multiple" /&gt;</ph> and <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceData.CounterSetInstanceType.MultipleAggregate" /&gt;</ph> CounterSet will show multiple IExplore instances (IExplore, IExplore#1, IExplore#2, and so on); however, a <ph id="ph3">&lt;see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceData.CounterSetInstanceType.InstanceAggregate" /&gt;</ph> instance type will publish only one IExplore instance with aggregated counter data from all instances named IExplore.</source>
          <target state="translated">Por ejemplo, si varios procesos del proveedor tuvieran instancias denominadas IExplore, el elemento CounterSet <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceData.CounterSetInstanceType.Multiple" /&gt;</ph> y <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceData.CounterSetInstanceType.MultipleAggregate" /&gt;</ph> mostrará varias instancias de IExplore (IExplore, IExplore#1, IExplore#2, etc.); sin embargo, un tipo de instancia <ph id="ph3">&lt;see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceData.CounterSetInstanceType.InstanceAggregate" /&gt;</ph> publicará sólo una instancia de IExplore con los datos del contador agregados de todas las instancias denominadas IExplore.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceData.CounterSetInstanceType.InstanceAggregate">
          <source>This type is not supported in Windows Vista.</source>
          <target state="translated">Este tipo no se admite en Windows Vista.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceData.CounterSetInstanceType.Multiple">
          <source>The counter set contains multiple instance counters, for example, a counter that measures the average disk I/O for a process.</source>
          <target state="translated">El conjunto de contadores tiene contadores de varias instancias; por ejemplo, un contador que mide el promedio de E/S en un disco en relación a un proceso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceData.CounterSetInstanceType.MultipleAggregate">
          <source>The counter set contains multiple instance counters whose aggregate value is obtained from all instances of the counter.</source>
          <target state="translated">El conjunto de contadores contiene contadores de varias instancias cuyo valor agregado se obtiene de todas las instancias del contador.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceData.CounterSetInstanceType.MultipleAggregate">
          <source>For example, a counter in this type of counter set might obtain the total thread execution time for all threads in a multithreaded application and sum their values.</source>
          <target state="translated">Por ejemplo, un contador de este tipo de conjunto de contadores podría obtener el tiempo de ejecución total de todos los subprocesos de una aplicación multiproceso y sumar sus valores.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceData.CounterSetInstanceType.Single">
          <source>The counter set contains single instance counters, for example, a counter that measures physical memory.</source>
          <target state="translated">El conjunto de contadores tiene contadores de una instancia; por ejemplo, un contador que mide la memoria física.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>