<Type Name="BuildProvider" FullName="System.Web.Compilation.BuildProvider">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c45f28c3393ed677cfa3432029e87055d139c429" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30530669" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class BuildProvider" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit BuildProvider extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.Compilation.BuildProvider" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class BuildProvider" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class BuildProvider abstract" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="c70ff-101">Define un conjunto de propiedades y métodos para generar código fuente dentro del entorno de generación de ASP.NET.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="c70ff-101">Defines a set of properties and methods for generating source code within the ASP.NET build environment.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="c70ff-102">Esta clase es abstracta.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="c70ff-102">This class is abstract.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c70ff-103">Usos de entorno de compilación de ASP.NET <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> objetos que se va a generar código fuente para distintos tipos de archivos dentro de una aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-103">The ASP.NET build environment uses <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> objects to generate source code for different file types within an application.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-104">Las clases derivadas de <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> fundamentalmente proporciona código fuente de archivos, páginas Web, recursos y demás elementos personalizados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-104">Classes derived from <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> predominantly provide source code for files, Web pages, resources, and other custom items.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-105">Normalmente, no se crea una instancia de la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> clase directamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-105">Typically, you do not create an instance of the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> class directly.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-106">En su lugar, se implementa una clase que deriva de <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider>y configurar la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> entorno de compilación de implementación para su uso dentro de ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-106">Instead, you implement a class that derives from <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider>, and configure the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> implementation for use within the ASP.NET build environment.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-107">Instancias de la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> clase se utilizan con <xref:System.Web.Compilation.AssemblyBuilder> objetos que se va a compilar uno o varios archivos en un ensamblado compilado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-107">Instances of the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> class are used with <xref:System.Web.Compilation.AssemblyBuilder> objects to build one or more files into a compiled assembly.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-108">A <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> instancia Genera código fuente en el idioma adecuado para los archivos individuales y el <xref:System.Web.Compilation.AssemblyBuilder> objeto combina el origen aportado por cada <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> instancia en un único ensamblado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-108">A <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> instance generates source code in the appropriate language for individual files, and the <xref:System.Web.Compilation.AssemblyBuilder> object combines the source contributed by each <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> instance into a single assembly.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-109">El entorno de compilación ASP.NET utiliza instancias de la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> clase para generar archivos dentro de una aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-109">The ASP.NET build environment uses instances of the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> class to build files within an application.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-110">El <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.VirtualPath%2A> propiedad de la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> clase indica la ruta de acceso del archivo que se crea.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-110">The <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.VirtualPath%2A> property of the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> class indicates the path of the file to be built.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-111">La extensión de archivo de cada archivo dentro de una aplicación se asigna a un proveedor de generación correspondiente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-111">The file extension of each file within an application is mapped to a corresponding build provider.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-112">ASP.NET entorno de generación Inicializa un <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> instancia para cada archivo basándose en la extensión de archivo y usa el <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> métodos para generar código fuente para el archivo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-112">The ASP.NET build environment initializes a <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> instance for each file based on the file extension, and uses the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> methods to generate source code for the file.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-113">Fases de entorno de compilación de ASP.NET un <xref:System.Web.Compilation.AssemblyBuilder> objeto basado en el idioma preferido del compilador y el contexto del archivo que se la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> métodos cuando se crea un ensamblado de uno o varios archivos, para que la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> instancia puede contribuir en el código de origen para su archivo al ensamblado global.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-113">The ASP.NET build environment passes an <xref:System.Web.Compilation.AssemblyBuilder> object based on the preferred compiler language and the context of the file to the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> methods when building an assembly from one or more files, so that the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> instance can contribute source code for its file to the overall assembly.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-114">Para definir las acciones de compilación personalizada para un tipo de archivo dentro de una aplicación de ASP.NET, debe derivar una clase de <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider>, implemente los miembros dentro de la clase derivada para crear el tipo de archivo y configurar el proveedor de compilación para la extensión de archivo correspondiente en el archivo de configuración de aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-114">To define custom build actions for a file type within an ASP.NET application, you must derive a class from <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider>, implement members within the derived class for building the file type, and configure the build provider for the corresponding file extension within the application configuration file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-115">Las especifica la extensión de archivo para los archivos compatibles, y si el proveedor de compilación admite archivos de código, archivos Web, archivos de recursos o todos los archivos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-115">The  specifies the file extension for supported files, and whether the build provider supports code files, Web files, resource files or all files.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-116">Use la `type` atributo para especificar el nombre de tipo completo de la implementación del proveedor de compilación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-116">Use the `type` attribute to specify the fully qualified type name of the build provider implementation.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-117">Use la <xref:System.Web.Compilation.BuildProviderAppliesToAttribute> clase para especificar si el proveedor de compilación se aplica a los archivos en el directorio App_Code, a los archivos en un directorio de contenido Web, recursos a globales o locales o a todos los archivos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-117">Use the <xref:System.Web.Compilation.BuildProviderAppliesToAttribute> class to specify whether the build provider applies to files in the App_Code directory, to files in a Web content directory, to global or local resources, or to all files.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-118">Use la `extension` atributo para especificar la extensión de archivo que se usa para identificar los archivos que el <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> es compatible con la clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-118">Use the `extension` attribute to specify the file extension used to identify files that the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> class supports.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-119">Use la <xref:System.Web.Configuration.BuildProviderCollection> proveedores en un archivo de configuración de compilación de la clase para examinar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-119">Use the <xref:System.Web.Configuration.BuildProviderCollection> class to examine build providers in a configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-120">Para obtener más información acerca de cómo configurar un proveedor de compilación, consulte [buildProviders elemento para compilation (ASP.NET Settings Schema)](http://msdn.microsoft.com/library/40fa889d-5412-487a-b6a9-21eb011c2384).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-120">For more information about configuring a build provider, see [buildProviders Element for compilation (ASP.NET Settings Schema)](http://msdn.microsoft.com/library/40fa889d-5412-487a-b6a9-21eb011c2384).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-121">Para implementar un proveedor de compilación que genera código fuente para un tipo de archivo personalizado, derive una clase de <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider>e invalidar el <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GenerateCode%2A> método para generar código fuente para el tipo de archivo compatible.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-121">To implement a build provider that generates source code for a custom file type, derive a class from <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider>, and override the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GenerateCode%2A> method to generate source code for the supported file type.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-122">El código fuente generado se agrega a la <xref:System.Web.Compilation.AssemblyBuilder> objeto con el formato de un gráfico CodeDOM o como contenido que representa un archivo de código de origen física.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-122">The generated source is added to the <xref:System.Web.Compilation.AssemblyBuilder> object in the form of a CodeDOM graph, or as content that represents a physical source code file.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-123">Si el proveedor de compilación requiere un lenguaje de programación concreto, reemplace la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.CodeCompilerType%2A> propiedad para devolver un <xref:System.Web.Compilation.CompilerType> objeto para el lenguaje de programación compatible.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-123">If the build provider requires a specific programming language, override the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.CodeCompilerType%2A> property to return a <xref:System.Web.Compilation.CompilerType> object for the supported programming language.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-124">Si el proveedor de compilación no requiere un lenguaje de programación específico, no invalide el <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.CodeCompilerType%2A> propiedad; utilice la implementación de clase base, que indica que el proveedor de compilación puede utilizar cualquier lenguaje de .NET Framework, como Visual Basic o C#.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-124">If the build provider does not require a specific programming language, do not override the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.CodeCompilerType%2A> property; use the base class implementation, which indicates that the build provider can use any .NET Framework language, such as Visual Basic or C#.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-125">Para implementar un proveedor de compilación que genera código fuente para el contenido Web, derive una clase de <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> e invalide el <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetGeneratedType%2A> método para devolver el <xref:System.Type> para la clase generada por <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-125">To implement a build provider that generates source code for Web content, derive a class from <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> and override the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetGeneratedType%2A> method to return the <xref:System.Type> for the class generated by <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider>.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-126">Invalidar el <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GenerateCode%2A> método para generar código fuente para el tipo proporcionado por el archivo compatible.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-126">Override the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GenerateCode%2A> method to generate source code for the type provided by the supported file.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="c70ff-127">Agregar un personalizada <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> clase en el archivo Web.config funciona en un sitio Web de ASP.NET, pero no funciona en un proyecto de aplicación Web ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-127">Adding a customized <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> class to the Web.config file works in an ASP.NET Web site but does not work in an ASP.NET Web application project.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-128">En un proyecto de aplicación Web, el código generado por el <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> clase no puede incluirse en la aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-128">In a Web application project, the code that is generated by the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> class cannot be included in the application.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-129">Para obtener más información, consulte [introducción de precompilación de proyecto de aplicación de ASP.NET Web](http://msdn.microsoft.com/library/b940abbd-178d-4570-b441-52914fa7b887).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-129">For more information, see [ASP.NET Web Application Project Precompilation Overview](http://msdn.microsoft.com/library/b940abbd-178d-4570-b441-52914fa7b887).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="c70ff-130">En el ejemplo de código siguiente se muestra una implementación de proveedor de generación simple, heredar de la clase abstracta <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> clase base.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-130">The following code example illustrates a simple build provider implementation, inheriting from the abstract <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> base class.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-131">El proveedor de compilación invalida la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.CodeCompilerType%2A>, <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetGeneratedType%2A>, y <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GenerateCode%2A> los miembros de la clase base.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-131">The build provider overrides the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.CodeCompilerType%2A>, <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetGeneratedType%2A>, and <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GenerateCode%2A> members of the base class.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-132">El ejemplo no incluye la implementación de la `SampleClassGenerator` clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-132">The example does not include the implementation of the `SampleClassGenerator` class.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-133">Para obtener más información, consulte el <xref:System.CodeDom.CodeCompileUnit> general sobre la clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-133">For more information, see the <xref:System.CodeDom.CodeCompileUnit> class overview.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Web.Compilation.SampleBuildProvider_2#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.Compilation.SampleBuildProvider_2/CS/Class1.cs#2)]
 [!code-vb[System.Web.Compilation.SampleBuildProvider_2#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.Compilation.SampleBuildProvider_2/VB/Class1.vb#2)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.Compilation.CompilerType" />
    <altmember cref="T:System.Web.Compilation.ClientBuildManager" />
    <altmember cref="T:System.Web.Compilation.AssemblyBuilder" />
    <altmember cref="T:System.Web.Configuration.BuildProvider" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected BuildProvider ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.Compilation.BuildProvider.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; BuildProvider();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c70ff-134">Inicializa una nueva instancia de la clase <see cref="T:System.Web.Compilation.BuildProvider" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-134">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.Compilation.BuildProvider" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c70ff-135">Dado que la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> clase es abstracta, no se puede crear una instancia de <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> directamente mediante el constructor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-135">Because the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> class is abstract, you cannot create an instance of <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> directly using the constructor.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-136">Al derivar desde la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> clase, reemplace el constructor para implementar acciones de inicialización personalizadas para su implementación de proveedor de compilación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-136">When deriving from the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> class, override the constructor to implement custom initialization actions for your build provider implementation.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CodeCompilerType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.Compilation.CompilerType CodeCompilerType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.Compilation.CompilerType CodeCompilerType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.Compilation.BuildProvider.CodeCompilerType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property CodeCompilerType As CompilerType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::Compilation::CompilerType ^ CodeCompilerType { System::Web::Compilation::CompilerType ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.Compilation.CompilerType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c70ff-137">Representa el tipo de compilador utilizado por un proveedor de generación para generar código fuente para un tipo de archivo personalizado.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-137">Represents the compiler type used by a build provider to generate source code for a custom file type.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="c70ff-138">Objeto <see cref="T:System.Web.Compilation.CompilerType" /> de solo lectura que representa el generador de código, el compilador de código y la configuración del compilador que se emplea para compilar código fuente para la ruta de acceso virtual.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-138">A read-only <see cref="T:System.Web.Compilation.CompilerType" /> representing the code generator, code compiler, and compiler settings used to build source code for the virtual path.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="c70ff-139">La clase base devuelve <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-139">The base class returns <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c70ff-140">Use la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.CodeCompilerType%2A> propiedad para proporcionar la configuración para compilar código fuente para una implementación de <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-140">Use the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.CodeCompilerType%2A> property to provide the settings for compiling source code for an implementation of <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider>.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-141">El <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.CodeCompilerType%2A> propiedad es `null` si el proveedor de compilación no requiere un lenguaje del código concreto para generar y compilar código fuente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-141">The <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.CodeCompilerType%2A> property is `null` if the build provider does not require a specific code language for generating and compiling source code.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-142">Para establecer el valor de un <xref:System.Web.Compilation.CompilerType> objeto dentro de una implementación de proveedor de compilación, use la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetDefaultCompilerType%2A> o <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetDefaultCompilerTypeForLanguage%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-142">To set the value for a <xref:System.Web.Compilation.CompilerType> object within a build provider implementation, use the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetDefaultCompilerType%2A> or <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetDefaultCompilerTypeForLanguage%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-143">El <xref:System.Web.Compilation.CompilerType.CodeDomProviderType%2A> propiedad especifica el <xref:System.CodeDom.Compiler.CodeDomProvider> implementación que se usa para generar y compilar código fuente para un proveedor de compilación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-143">The <xref:System.Web.Compilation.CompilerType.CodeDomProviderType%2A> property specifies the <xref:System.CodeDom.Compiler.CodeDomProvider> implementation that is used to generate and compile source code for a build provider.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-144">El <xref:System.Web.Compilation.CompilerType.CompilerParameters%2A> propiedad define las opciones que se utilizan para compilar el código fuente en un ensamblado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-144">The <xref:System.Web.Compilation.CompilerType.CompilerParameters%2A> property defines the settings that are used to compile the source code into an assembly.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="c70ff-145">En el ejemplo de código siguiente se muestra una implementación de proveedor de generación simple, heredar de la clase abstracta <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> clase base.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-145">The following code example illustrates a simple build provider implementation, inheriting from the abstract <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> base class.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-146">El proveedor de compilación invalida la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.CodeCompilerType%2A>, <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetGeneratedType%2A>, y <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GenerateCode%2A> los miembros de la clase base.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-146">The build provider overrides the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.CodeCompilerType%2A>, <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetGeneratedType%2A>, and <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GenerateCode%2A> members of the base class.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Web.Compilation.SampleBuildProvider_2#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.Compilation.SampleBuildProvider_2/CS/Class1.cs#2)]
 [!code-vb[System.Web.Compilation.SampleBuildProvider_2#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.Compilation.SampleBuildProvider_2/VB/Class1.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.Compilation.CompilerType" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GenerateCode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual void GenerateCode (System.Web.Compilation.AssemblyBuilder assemblyBuilder);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void GenerateCode(class System.Web.Compilation.AssemblyBuilder assemblyBuilder) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.Compilation.BuildProvider.GenerateCode(System.Web.Compilation.AssemblyBuilder)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual void GenerateCode(System::Web::Compilation::AssemblyBuilder ^ assemblyBuilder);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="assemblyBuilder" Type="System.Web.Compilation.AssemblyBuilder" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="assemblyBuilder">
          <span data-ttu-id="c70ff-147">Compilador de ensamblado que hace referencia al código fuente generado por el proveedor de compilación.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-147">The assembly builder that references the source code generated by the build provider.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c70ff-148">Genera código fuente para la ruta de acceso virtual del proveedor de generación y agrega el código fuente a un generador de ensamblado especificado.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-148">Generates source code for the virtual path of the build provider, and adds the source code to a specified assembly builder.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c70ff-149">Para implementar un proveedor de compilación que genera código fuente para un tipo de archivo personalizado, derive una clase de la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> clase e invalidar el <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GenerateCode%2A> método para generar código fuente para el tipo de archivo compatible.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-149">To implement a build provider that generates source code for a custom file type, derive a class from the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> class, and override the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GenerateCode%2A> method to generate source code for the supported file type.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-150">Normalmente, un proveedor de generación <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GenerateCode%2A> lecturas de implementación el <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.VirtualPath%2A> propiedad, analiza el contenido y agrega el código fuente generado a especificado <xref:System.Web.Compilation.AssemblyBuilder> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-150">Typically, a build provider's <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GenerateCode%2A> implementation reads the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.VirtualPath%2A> property, parses the contents, and adds the generated source code to the specified <xref:System.Web.Compilation.AssemblyBuilder> object.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-151">Puede aportar código fuente para el ensamblado en forma de un <xref:System.IO.TextWriter> objeto o un gráfico CodeDOM.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-151">You can contribute source code to the assembly in the form of a <xref:System.IO.TextWriter> object or a CodeDOM graph.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-152">Para agregar código fuente al ensamblado a través de un <xref:System.IO.TextWriter> objeto, utilice el <xref:System.Web.Compilation.AssemblyBuilder.CreateCodeFile%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-152">To add source code to the assembly through a <xref:System.IO.TextWriter> object, use the <xref:System.Web.Compilation.AssemblyBuilder.CreateCodeFile%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-153">Para agregar código fuente en un gráfico CodeDOM al ensamblado, use la <xref:System.Web.Compilation.AssemblyBuilder.AddCodeCompileUnit%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-153">To add source code in a CodeDOM graph to the assembly, use the <xref:System.Web.Compilation.AssemblyBuilder.AddCodeCompileUnit%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-154">Si el proveedor de generación genera código fuente en un lenguaje de programación concreto, debe invalidar el <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.CodeCompilerType%2A> propiedad para devolver un <xref:System.Web.Compilation.CompilerType> objeto para el lenguaje de programación compatible.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-154">If the build provider generates source code in a specific programming language, you must override the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.CodeCompilerType%2A> property to return a <xref:System.Web.Compilation.CompilerType> object for the supported programming language.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="c70ff-155">En el ejemplo de código siguiente se muestra una implementación de proveedor de generación simple, heredar de la clase abstracta <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> clase base.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-155">The following code example illustrates a simple build provider implementation, inheriting from the abstract <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> base class.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-156">El proveedor de compilación invalida la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.CodeCompilerType%2A>, <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetGeneratedType%2A>, y <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GenerateCode%2A> los miembros de la clase base.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-156">The build provider overrides the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.CodeCompilerType%2A>, <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetGeneratedType%2A>, and <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GenerateCode%2A> members of the base class.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Web.Compilation.SampleBuildProvider_2#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.Compilation.SampleBuildProvider_2/CS/Class1.cs#2)]
 [!code-vb[System.Web.Compilation.SampleBuildProvider_2#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.Compilation.SampleBuildProvider_2/VB/Class1.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="Overload:System.Web.Compilation.BuildProvider.OpenReader" />
        <altmember cref="Overload:System.Web.Compilation.BuildProvider.OpenStream" />
        <altmember cref="T:System.Web.Compilation.AssemblyBuilder" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetCodeCompileUnit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal virtual System.CodeDom.CodeCompileUnit GetCodeCompileUnit (out System.Collections.IDictionary linePragmasTable);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig newslot virtual instance class System.CodeDom.CodeCompileUnit GetCodeCompileUnit([out] class System.Collections.IDictionary&amp; linePragmasTable) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetCodeCompileUnit(System.Collections.IDictionary@)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overridable Function GetCodeCompileUnit (ByRef linePragmasTable As IDictionary) As CodeCompileUnit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; virtual System::CodeDom::CodeCompileUnit ^ GetCodeCompileUnit([Runtime::InteropServices::Out] System::Collections::IDictionary ^ % linePragmasTable);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.CodeDom.CodeCompileUnit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="linePragmasTable" Type="System.Collections.IDictionary&amp;" RefType="out" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="linePragmasTable">
          <span data-ttu-id="c70ff-157">El resultado que devuelve este método contiene un diccionario con todos los números de línea asociados y pragmas de línea del código fuente.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-157">When this method returns, contains a dictionary that contains all associated line numbers and line pragmas of the source code.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="c70ff-158">Este parámetro se pasa sin inicializar.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-158">This parameter is passed uninitialized.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c70ff-159">Representa el contenedor para el gráfico CodeDOM generado.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-159">Represents the container for the generated CodeDOM graph.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="c70ff-160">Contenedor para el gráfico CodeDOM generado por la instancia de <see cref="T:System.Web.Compilation.BuildProvider" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-160">The container for the CodeDOM graph that is generated by the <see cref="T:System.Web.Compilation.BuildProvider" /> instance.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c70ff-161">Este método se puede utilizar a través de la <xref:System.Web.Compilation.ClientBuildManager> la clase para resaltar la sintaxis y el diseñador se admiten en Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-161">This method can be used through the <xref:System.Web.Compilation.ClientBuildManager> class for syntax highlighting and designer support in Visual Studio.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetCustomString">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string GetCustomString (System.CodeDom.Compiler.CompilerResults results);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance string GetCustomString(class System.CodeDom.Compiler.CompilerResults results) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetCustomString(System.CodeDom.Compiler.CompilerResults)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Function GetCustomString (results As CompilerResults) As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual System::String ^ GetCustomString(System::CodeDom::Compiler::CompilerResults ^ results);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="results" Type="System.CodeDom.Compiler.CompilerResults" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="results">
          <span data-ttu-id="c70ff-162">Resultados de la compilación para la ruta virtual del proveedor de compilación.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-162">The compilation results for the build provider's virtual path.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c70ff-163">Genera una cadena para conservar en el ensamblado compilado.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-163">Generates a string to be persisted in the compiled assembly.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="c70ff-164">Cadena que se va a conservar en el entorno de compilación o <see langword="null" /> si la instancia de <see cref="T:System.Web.Compilation.BuildProvider" /> no implementa <see cref="M:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetCustomString(System.CodeDom.Compiler.CompilerResults)" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-164">A string to be persisted in the build environment, or <see langword="null" /> if the <see cref="T:System.Web.Compilation.BuildProvider" /> instance does not implement <see cref="M:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetCustomString(System.CodeDom.Compiler.CompilerResults)" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c70ff-165">El <xref:System.Web.Compilation.BuildManager.GetCompiledCustomString%2A> método de un <xref:System.Web.Compilation.BuildManager> objeto crea una instancia de un proveedor de compilación para una ruta de acceso virtual de entrada y llama el <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetCustomString%2A> método en la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-165">The <xref:System.Web.Compilation.BuildManager.GetCompiledCustomString%2A> method of a <xref:System.Web.Compilation.BuildManager> object creates an instance of a build provider for an input virtual path, and calls the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetCustomString%2A> method on the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-166">La base de <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> clase devuelve `null` para el <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetCustomString%2A> método, lo que indica que <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetCustomString%2A> no está implementada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-166">The base <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> class returns `null` for the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetCustomString%2A> method, indicating that <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetCustomString%2A> is not implemented.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-167">Pueden implementar algunas implementaciones de proveedor de compilación <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetCustomString%2A> en lugar de la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetGeneratedType%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-167">Certain build provider implementations can implement <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetCustomString%2A> in place of the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetGeneratedType%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-168">A <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> objeto normalmente usa <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetGeneratedType%2A> para devolver un <xref:System.Type> objeto para una ruta de acceso virtual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-168">A <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> object typically uses <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetGeneratedType%2A> to return a <xref:System.Type> object for a virtual path.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-169">Sin embargo, el <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetCustomString%2A> método se puede utilizar para indicar que un <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> objeto puede generar varios tipos de una ruta de acceso virtual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-169">However, the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetCustomString%2A> method can be used to indicate that a <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> object can generate multiple types from a virtual path.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.CodeDom.Compiler.CompilerResults" />
        <altmember cref="M:System.Web.Compilation.BuildManager.GetCompiledCustomString(System.String)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetDefaultCompilerType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.Web.Compilation.CompilerType GetDefaultCompilerType ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig instance class System.Web.Compilation.CompilerType GetDefaultCompilerType() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetDefaultCompilerType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Function GetDefaultCompilerType () As CompilerType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; System::Web::Compilation::CompilerType ^ GetDefaultCompilerType();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.Compilation.CompilerType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c70ff-170">Devuelve la configuración del compilador para el lenguaje predeterminado de la aplicación.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-170">Returns the compiler settings for the default language in the application.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="c70ff-171">Objeto <see cref="T:System.Web.Compilation.CompilerType" /> que representa la configuración del compilador para el lenguaje predeterminado de la aplicación.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-171">A <see cref="T:System.Web.Compilation.CompilerType" /> that represents the compiler settings for the default language in the application.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="c70ff-172">La clase base devuelve el compilador predeterminado basándose en el archivo de configuración de la aplicación.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-172">The base class returns the default compiler based on the application configuration file.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c70ff-173">Use la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetDefaultCompilerType%2A> método para examinar el tipo de compilador predeterminado para un proveedor de compilación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-173">Use the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetDefaultCompilerType%2A> method to examine the default compiler type for a build provider.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-174">Use la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetDefaultCompilerTypeForLanguage%2A> método para examinar el tipo de compilador configurado en un proveedor de compilación para un nombre de idioma específico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-174">Use the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetDefaultCompilerTypeForLanguage%2A> method to examine the compiler type configured in a build provider for a specific language name.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-175">La base de <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> clase determina el tipo de compilador predeterminado utilizando el `defaultLanguage` valor en la sección del archivo de configuración de aplicación del atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-175">The base <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> class determines the default compiler type using the `defaultLanguage` attribute value in the  section of the application configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-176">Si no hay ningún idioma predeterminado en la sección de compilación, el tipo de compilador predeterminado se establece mediante el <xref:Microsoft.VisualBasic.VBCodeProvider> proveedor de lenguaje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-176">If there is no default language setting in the compilation section, the default compiler type is set using the <xref:Microsoft.VisualBasic.VBCodeProvider> language provider.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-177">Al derivar desde la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> (clase), puede usar <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetDefaultCompilerType%2A> para establecer el <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.CodeCompilerType%2A> propiedad dentro de su implementación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-177">When deriving from the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> class, you can use <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetDefaultCompilerType%2A> to set the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.CodeCompilerType%2A> property within your implementation.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.Compilation.CompilerType" />
        <altmember cref="M:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetDefaultCompilerTypeForLanguage(System.String)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetDefaultCompilerTypeForLanguage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.Web.Compilation.CompilerType GetDefaultCompilerTypeForLanguage (string language);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig instance class System.Web.Compilation.CompilerType GetDefaultCompilerTypeForLanguage(string language) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetDefaultCompilerTypeForLanguage(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Function GetDefaultCompilerTypeForLanguage (language As String) As CompilerType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; System::Web::Compilation::CompilerType ^ GetDefaultCompilerTypeForLanguage(System::String ^ language);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.Compilation.CompilerType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="language" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="language">
          <span data-ttu-id="c70ff-178">Nombre de lenguaje de código.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-178">A code language name.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c70ff-179">Devuelve la configuración del compilador para el proveedor de compilación basándose en el lenguaje especificado.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-179">Returns the compiler settings for the build provider based on the specified language.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="c70ff-180">Objeto <see cref="T:System.Web.Compilation.CompilerType" /> que representa la configuración del compilador para el proveedor de compilación basándose en el lenguaje especificado.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-180">A <see cref="T:System.Web.Compilation.CompilerType" /> that represents the compiler settings for the build provider based on the specified language.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="c70ff-181">La clase base devuelve la configuración del compilador predeterminada para el lenguaje basándose en el archivo de configuración de la aplicación.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-181">The base class returns the default compiler settings for the language based on the application configuration file.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c70ff-182">Use la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetDefaultCompilerTypeForLanguage%2A> método para examinar el tipo de compilador configurado en el proveedor de compilación para un nombre de idioma específico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-182">Use the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetDefaultCompilerTypeForLanguage%2A> method to examine the compiler type configured in the build provider for a specific language name.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-183">Use la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetDefaultCompilerType%2A> método para examinar el tipo de compilador predeterminado para un proveedor de compilación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-183">Use the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetDefaultCompilerType%2A> method to examine the default compiler type for a build provider.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-184">La base de <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> clase determina el tipo de compilador predeterminado utilizando el <xref:System.Web.Configuration.Compiler> elementos en la <xref:System.Web.Configuration.CompilationSection.Compilers%2A> propiedad de la <xref:System.Web.Configuration.CompilationSection> objeto para el archivo de configuración.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-184">The base <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> class determines the default compiler type using the <xref:System.Web.Configuration.Compiler> elements in the <xref:System.Web.Configuration.CompilationSection.Compilers%2A> property of the <xref:System.Web.Configuration.CompilationSection> object for the configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-185">Esto equivale a examinar los elementos en elementos y en las secciones del archivo de configuración.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-185">This is equivalent to examining the  elements in the  and the  elements in the  sections of the configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-186">Por ejemplo, para la `language` valor VB, el método de clase base devuelve un <xref:System.Web.Compilation.CompilerType> objeto que corresponde a los valores configurados para una instancia de <xref:Microsoft.VisualBasic.VBCodeProvider?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-186">For example, for the `language` value VB, the base class method returns a <xref:System.Web.Compilation.CompilerType> object that corresponds to the configured settings for an instance of <xref:Microsoft.VisualBasic.VBCodeProvider?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-187">Al derivar de la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> (clase), puede usar <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetDefaultCompilerTypeForLanguage%2A> para establecer el <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.CodeCompilerType%2A> valor de propiedad para el lenguaje admitido por la implementación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-187">When you derive from the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> class, you can use <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetDefaultCompilerTypeForLanguage%2A> to set the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.CodeCompilerType%2A> property value for the language supported by your implementation.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="c70ff-188">
            <paramref name="language" /> es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-188">
              <paramref name="language" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.Web.HttpException">
          <span data-ttu-id="c70ff-189">El parámetro <paramref name="language" /> no coincide con un compilador configurado para el proveedor de generación.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-189">
              <paramref name="language" /> does not match a configured compiler for the build provider.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="T:System.Web.Compilation.CompilerType" />
        <altmember cref="M:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetDefaultCompilerType" />
        <altmember cref="P:System.Web.Configuration.CompilationSection.Compilers" />
        <altmember cref="T:System.Web.Configuration.Compiler" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetGeneratedType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual Type GetGeneratedType (System.CodeDom.Compiler.CompilerResults results);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Type GetGeneratedType(class System.CodeDom.Compiler.CompilerResults results) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetGeneratedType(System.CodeDom.Compiler.CompilerResults)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Function GetGeneratedType (results As CompilerResults) As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual Type ^ GetGeneratedType(System::CodeDom::Compiler::CompilerResults ^ results);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="results" Type="System.CodeDom.Compiler.CompilerResults" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="results">
          <span data-ttu-id="c70ff-190">Resultados de la compilación para la ruta virtual del proveedor de compilación.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-190">The compilation results for the build provider's virtual path.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c70ff-191">Devuelve un tipo generado por el proveedor de compilación de la ruta de acceso virtual.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-191">Returns a type generated by the build provider from the virtual path.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="c70ff-192">El tipo que genera el proveedor de compilación para la ruta de acceso virtual.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-192">The type that is generated by the build provider for the virtual path.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="c70ff-193">La clase base devuelve <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-193">The base class returns <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c70ff-194">Para implementar un proveedor de compilación que genera código fuente para el contenido Web, como archivos .aspx, derive una clase de la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> clase e invalidar el <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetGeneratedType%2A> método para devolver el tipo generado por el proveedor de compilación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-194">To implement a build provider that generates source code for Web content such as .aspx files, derive a class from the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> class and override the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetGeneratedType%2A> method to return the type generated by the build provider.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-195">El sistema de compilación ASP.NET compila archivos para cada proveedor de compilación y genera un <xref:System.CodeDom.Compiler.CompilerResults> objeto, que se pasa a la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetGeneratedType%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-195">The ASP.NET build system compiles files for each build provider, and generates a <xref:System.CodeDom.Compiler.CompilerResults> object, which is passed to the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetGeneratedType%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-196">Normalmente, un proveedor de generación <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetGeneratedType%2A> implementación usa la <xref:System.Reflection.Assembly.GetType%2A> método en el <xref:System.CodeDom.Compiler.CompilerResults.CompiledAssembly%2A> propiedad de la entrada `results` objeto que se va a devolver el tipo proporcionado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-196">Typically, a build provider's <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetGeneratedType%2A> implementation uses the <xref:System.Reflection.Assembly.GetType%2A> method on the <xref:System.CodeDom.Compiler.CompilerResults.CompiledAssembly%2A> property of the input `results` object to return the provided type.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.CodeDom.Compiler.CompilerResults" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetResultFlags">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.Compilation.BuildProviderResultFlags GetResultFlags (System.CodeDom.Compiler.CompilerResults results);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance valuetype System.Web.Compilation.BuildProviderResultFlags GetResultFlags(class System.CodeDom.Compiler.CompilerResults results) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetResultFlags(System.CodeDom.Compiler.CompilerResults)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Function GetResultFlags (results As CompilerResults) As BuildProviderResultFlags" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual System::Web::Compilation::BuildProviderResultFlags GetResultFlags(System::CodeDom::Compiler::CompilerResults ^ results);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.Compilation.BuildProviderResultFlags</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="results" Type="System.CodeDom.Compiler.CompilerResults" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="results">
          <span data-ttu-id="c70ff-197">Resultados de la compilación para la ruta virtual del proveedor de compilación.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-197">The compilation results for the build provider's virtual path.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c70ff-198">Devuelve un valor que indica las acciones necesarias cuando se compila una ruta de acceso virtual.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-198">Returns a value indicating actions required when a virtual path is built.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="c70ff-199">Valor de <see cref="T:System.Web.Compilation.BuildProviderResultFlags" /> que indica las acciones necesarias después de que se cree la ruta de acceso virtual en el entorno de compilación ASP.NET.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-199">A <see cref="T:System.Web.Compilation.BuildProviderResultFlags" /> value indicating actions required after the virtual path is built within the ASP.NET build environment.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c70ff-200">El <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetResultFlags%2A> método lo usa el entorno de compilación ASP.NET cuando se utiliza instancias de la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> clase para generar archivos y cargar los ensamblados compilados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-200">The <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetResultFlags%2A> method is used by the ASP.NET build environment when using instances of the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> class to build files and load the compiled assemblies.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-201">La base de <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> clase método devuelve el <xref:System.Web.Compilation.BuildProviderResultFlags.Default> valor de campo, que indica que se requiere ninguna acción especial cuando se crea la ruta de acceso virtual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-201">The base <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> class method returns the <xref:System.Web.Compilation.BuildProviderResultFlags.Default> field value, indicating that no special action is required when the virtual path is built.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-202">Al derivar desde la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> (clase), puede implementar la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetResultFlags%2A> método para devolver otra <xref:System.Web.Compilation.BuildProviderResultFlags> valor para el tipo de archivo personalizado o la ruta de acceso virtual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-202">When deriving from the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> class, you can implement the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetResultFlags%2A> method to return a different <xref:System.Web.Compilation.BuildProviderResultFlags> value for your custom file type or virtual path.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-203">Por ejemplo, si una recompilación de la ruta de acceso virtual requiere que la contiene <xref:System.AppDomain> objeto que se va a volver a cargarse, puede devolver el <xref:System.Web.Compilation.BuildProviderResultFlags.ShutdownAppDomainOnChange> valor de enumeración de su <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetResultFlags%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-203">For example, if a rebuild of your virtual path requires the containing <xref:System.AppDomain> object to be reloaded, you can return the <xref:System.Web.Compilation.BuildProviderResultFlags.ShutdownAppDomainOnChange> enumeration value from your <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.GetResultFlags%2A> method.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.CodeDom.Compiler.CompilerResults" />
        <altmember cref="T:System.Web.Compilation.BuildProviderResultFlags" />
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="OpenReader">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c70ff-204">Abre un lector de texto para leer de una ruta de acceso virtual.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-204">Opens a text reader for reading from a virtual path.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="OpenReader">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.IO.TextReader OpenReader ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig instance class System.IO.TextReader OpenReader() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.Compilation.BuildProvider.OpenReader" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Function OpenReader () As TextReader" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; System::IO::TextReader ^ OpenReader();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.IO.TextReader</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c70ff-205">Abre un lector de texto para leer de la ruta de acceso virtual del objeto de proveedor de compilación actual.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-205">Opens a text reader for reading from the virtual path of the current build provider object.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="c70ff-206">Objeto <see cref="T:System.IO.TextReader" /> abierto que se puede usar para leer el contenido de la propiedad <see cref="P:System.Web.Compilation.BuildProvider.VirtualPath" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-206">An open <see cref="T:System.IO.TextReader" /> that can be used to read the contents of the <see cref="P:System.Web.Compilation.BuildProvider.VirtualPath" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c70ff-207">Use la <xref:System.IO.TextReader.Read%2A> método en el valor devuelto <xref:System.IO.TextReader> objeto que se va a leer el contenido de la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.VirtualPath%2A> propiedad para un <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-207">Use the <xref:System.IO.TextReader.Read%2A> method on the returned <xref:System.IO.TextReader> object to read the contents of the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.VirtualPath%2A> property for a <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-208">Después de llamar a la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.OpenReader%2A> método, debe utilizar el <xref:System.IO.TextReader.Close%2A> método para cerrar la <xref:System.IO.TextReader> de objeto y liberar recursos del sistema asociados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-208">After calling the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.OpenReader%2A> method, you must use the <xref:System.IO.TextReader.Close%2A> method to close the <xref:System.IO.TextReader> object and free associated system resources.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.IO.TextReader" />
        <altmember cref="P:System.Web.Compilation.BuildProvider.VirtualPath" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OpenReader">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.IO.TextReader OpenReader (string virtualPath);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig instance class System.IO.TextReader OpenReader(string virtualPath) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.Compilation.BuildProvider.OpenReader(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Function OpenReader (virtualPath As String) As TextReader" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; System::IO::TextReader ^ OpenReader(System::String ^ virtualPath);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.IO.TextReader</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="virtualPath" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="virtualPath">
          <span data-ttu-id="c70ff-209">Ruta de acceso virtual que se va a leer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-209">The virtual path to read.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c70ff-210">Abre un lector de texto para leer de una ruta de acceso virtual especificada.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-210">Opens a text reader for reading from a specified virtual path.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="c70ff-211">Objeto <see cref="T:System.IO.TextReader" /> abierto que se puede usar para leer el contenido de la ruta de acceso virtual especificada.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-211">An open <see cref="T:System.IO.TextReader" /> that can be used to read the contents of the specified virtual path.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c70ff-212">Use la <xref:System.IO.TextReader.Read%2A> método en el valor devuelto <xref:System.IO.TextReader> objeto que se va a leer el contenido de la ruta de acceso virtual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-212">Use the <xref:System.IO.TextReader.Read%2A> method on the returned <xref:System.IO.TextReader> object to read the contents of the virtual path.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-213">Después de llamar a la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.OpenReader%2A> método, debe utilizar el <xref:System.IO.TextReader.Close%2A> método para cerrar la <xref:System.IO.TextReader> de objeto y liberar recursos del sistema asociados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-213">After calling the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.OpenReader%2A> method, you must use the <xref:System.IO.TextReader.Close%2A> method to close the <xref:System.IO.TextReader> object and free associated system resources.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.IO.TextReader" />
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="OpenStream">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c70ff-214">Abre una secuencia para leer de una ruta de acceso virtual.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-214">Opens a stream for reading from a virtual path.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="OpenStream">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.IO.Stream OpenStream ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig instance class System.IO.Stream OpenStream() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.Compilation.BuildProvider.OpenStream" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Function OpenStream () As Stream" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; System::IO::Stream ^ OpenStream();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.IO.Stream</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c70ff-215">Abre una secuencia para leer la ruta de acceso virtual del objeto de proveedor de compilación actual.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-215">Opens a stream for reading the virtual path of the current build provider object.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="c70ff-216">Objeto <see cref="T:System.IO.Stream" /> abierto que se puede usar para leer el contenido de la propiedad <see cref="P:System.Web.Compilation.BuildProvider.VirtualPath" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-216">An open <see cref="T:System.IO.Stream" /> that can be used to read the contents of the <see cref="P:System.Web.Compilation.BuildProvider.VirtualPath" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c70ff-217">Use la <xref:System.IO.Stream.Read%2A> método en el valor devuelto <xref:System.IO.Stream> objeto que se va a leer el contenido de la ruta de acceso virtual para la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-217">Use the <xref:System.IO.Stream.Read%2A> method on the returned <xref:System.IO.Stream> object to read the contents of the virtual path for the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-218">Después de llamar a la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.OpenStream%2A> método, debe utilizar el <xref:System.IO.Stream.Close%2A> método para cerrar la <xref:System.IO.Stream> de objeto y liberar recursos del sistema asociados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-218">After calling the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.OpenStream%2A> method, you must use the <xref:System.IO.Stream.Close%2A> method to close the <xref:System.IO.Stream> object and free associated system resources.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.IO.Stream" />
        <altmember cref="P:System.Web.Compilation.BuildProvider.VirtualPath" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OpenStream">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.IO.Stream OpenStream (string virtualPath);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig instance class System.IO.Stream OpenStream(string virtualPath) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.Compilation.BuildProvider.OpenStream(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Function OpenStream (virtualPath As String) As Stream" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; System::IO::Stream ^ OpenStream(System::String ^ virtualPath);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.IO.Stream</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="virtualPath" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="virtualPath">
          <span data-ttu-id="c70ff-219">Ruta de acceso virtual que se va a leer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-219">The virtual path to read.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c70ff-220">Abre una secuencia para leer de una ruta de acceso virtual especificada.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-220">Opens a stream for reading from a specified virtual path.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="c70ff-221">Objeto <see cref="T:System.IO.Stream" /> abierto que se puede usar para leer el contenido de la ruta de acceso virtual especificada.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-221">An open <see cref="T:System.IO.Stream" /> that can be used to read the contents of the specified virtual path.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c70ff-222">Use la <xref:System.IO.Stream.Read%2A> método en el valor devuelto <xref:System.IO.Stream> objeto que se va a leer el contenido de la ruta de acceso virtual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-222">Use the <xref:System.IO.Stream.Read%2A> method on the returned <xref:System.IO.Stream> object to read the contents of the virtual path.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-223">Después de llamar a la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.OpenStream%2A> método, debe utilizar el <xref:System.IO.Stream.Close%2A> método para cerrar la <xref:System.IO.Stream> de objeto y liberar recursos del sistema asociados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-223">After calling the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.OpenStream%2A> method, you must use the <xref:System.IO.Stream.Close%2A> method to close the <xref:System.IO.Stream> object and free associated system resources.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.IO.Stream" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProcessCompileErrors">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual void ProcessCompileErrors (System.CodeDom.Compiler.CompilerResults results);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void ProcessCompileErrors(class System.CodeDom.Compiler.CompilerResults results) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.Compilation.BuildProvider.ProcessCompileErrors(System.CodeDom.Compiler.CompilerResults)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Sub ProcessCompileErrors (results As CompilerResults)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual void ProcessCompileErrors(System::CodeDom::Compiler::CompilerResults ^ results);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="results" Type="System.CodeDom.Compiler.CompilerResults" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="results">
          <span data-ttu-id="c70ff-224">Resultados del compilador.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-224">Compiler results.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c70ff-225">Cuando se invalida en una clase derivada, permite revisar los mensajes del error del compilador para que pueda modificarlos para proporcionar más información.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-225">When overridden in a derived class, enables you to review compiler error messages so that you can modify them to provide more information.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c70ff-226">Generalmente, se invalidan este método para que pueda modificar errores del compilador antes de que se muestran con el fin de hacer que el texto de error más útil para el usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-226">You typically override this method so that you can modify compiler errors before they are displayed in order to make the error text more helpful to the user.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-227">Esto es útil en escenarios donde conocer el contexto de algunos errores y puede proporcionar información al usuario sobre cómo corregirlos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-227">This is useful in scenarios where you know the context of certain errors and can provide information to the user about how to fix them.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-228">El mensaje de error del compilador original suele ser específica de una construcción de lenguaje en particular y no hace la causa real o solución evidente para el usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-228">The original compiler error message is usually specific to a particular language construct and might not make the real cause or solution obvious to the user.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-229">Puede tener acceso a los errores mediante la <xref:System.CodeDom.Compiler.CompilerResults> objeto que se pasa al método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-229">You can access the errors by using the <xref:System.CodeDom.Compiler.CompilerResults> object that is passed to the method.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ReferencedAssemblies">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.Collections.ICollection ReferencedAssemblies { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Collections.ICollection ReferencedAssemblies" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.Compilation.BuildProvider.ReferencedAssemblies" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected ReadOnly Property ReferencedAssemblies As ICollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; property System::Collections::ICollection ^ ReferencedAssemblies { System::Collections::ICollection ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.ICollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c70ff-230">Representa los ensamblados que se van a compilar con el código fuente que genera el proveedor de compilación.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-230">Represents the assemblies to compile with the source generated by the build provider.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="c70ff-231">Colección de ensamblados de solo lectura a la que puede hacer referencia el código fuente generado por el proveedor de compilación.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-231">A read-only collection of assemblies that can be referenced by the source code generated by the build provider.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c70ff-232">ASP.NET entorno de generación inicializa la colección de ensamblados que están disponibles para referencia por el proveedor de compilación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-232">The ASP.NET build environment initializes the collection of assemblies that are available for reference by the build provider.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-233">El código fuente generado por un proveedor de generación puede usar tipos públicos de los ensamblados que se hace referencia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-233">The source code generated by a build provider can use public types in the referenced assemblies.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-234">La colección de ensamblados que se hace referencia se compone de otros ensamblados creados en la aplicación ASP.NET y ensamblados que aparecen en el elemento en el archivo de configuración.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-234">The referenced assembly collection consists of other assemblies built in the ASP.NET application, and assemblies listed in the  element in the configuration file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-235">Si el proveedor de generación genera código fuente que hace referencia a ensamblados adicionales, el proveedor de compilación agrega los ensamblajes adicionales utilizando el <xref:System.Web.Compilation.AssemblyBuilder.AddAssemblyReference%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-235">If the build provider generates source code that references additional assemblies, the build provider adds the additional assemblies using the <xref:System.Web.Compilation.AssemblyBuilder.AddAssemblyReference%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-236">El entorno de compilación ASP.NET resuelve los tipos externos durante la compilación de ensamblado utilizando tanto los ensamblados de referencia agregados por proveedores de generación como la colección predeterminada de ensamblados disponible para referencia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-236">The ASP.NET build environment resolves external types during assembly compilation using both the referenced assemblies added by build providers and the default collection of assemblies available for reference.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-237">El <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.ReferencedAssemblies%2A> colección no incluye los ensamblados que se agregan como referencia por otros proveedores de compilación a través de la <xref:System.Web.Compilation.AssemblyBuilder.AddAssemblyReference%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-237">The <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.ReferencedAssemblies%2A> collection does not include assemblies that are added for reference by other build providers through the <xref:System.Web.Compilation.AssemblyBuilder.AddAssemblyReference%2A> method.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.Compilation.AssemblyBuilder.AddAssemblyReference(System.Reflection.Assembly)" />
        <altmember cref="P:System.Web.Compilation.BuildProvider.VirtualPathDependencies" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RegisterBuildProvider">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static void RegisterBuildProvider (string extension, Type providerType);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig void RegisterBuildProvider(string extension, class System.Type providerType) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.Compilation.BuildProvider.RegisterBuildProvider(System.String,System.Type)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Sub RegisterBuildProvider (extension As String, providerType As Type)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static void RegisterBuildProvider(System::String ^ extension, Type ^ providerType);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="extension" Type="System.String" />
        <Parameter Name="providerType" Type="System.Type" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="extension">
          <span data-ttu-id="c70ff-238">Extensión de nombre de archivo para el proveedor de compilación.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-238">The file-name extension that the build provider is for.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="providerType">
          <span data-ttu-id="c70ff-239">Clase del proveedor de compilación.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-239">The build provider class.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c70ff-240">Registra un proveedor de compilación.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-240">Registers a build provider.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c70ff-241">Puede usar este método para registrar proveedores de compilación en lugar de definiéndolos en el archivo Web.config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-241">You can use this method to register build providers instead of defining them in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-242">Para obtener más información acerca de los proveedores de compilación, consulte la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> clase y [buildProviders elemento para compilation (ASP.NET Settings Schema)](http://msdn.microsoft.com/library/40fa889d-5412-487a-b6a9-21eb011c2384).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-242">For more information about build providers, see the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> class and [buildProviders Element for compilation (ASP.NET Settings Schema)](http://msdn.microsoft.com/library/40fa889d-5412-487a-b6a9-21eb011c2384).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="VirtualPath">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal string VirtualPath { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string VirtualPath" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.Compilation.BuildProvider.VirtualPath" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend ReadOnly Property VirtualPath As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; property System::String ^ VirtualPath { System::String ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c70ff-243">Representa el archivo que la implementación de este proveedor de compilación va a crear.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-243">Represents the file to be built by this build provider implementation.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="c70ff-244">Cadena de solo lectura que especifica la ruta de acceso virtual de un archivo que va a compilar este proveedor de compilación.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-244">A read-only string that specifies the virtual path of a file to be compiled by this build provider.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c70ff-245">La ruta de acceso virtual de un <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> objeto es la ruta de acceso al archivo que se está compilando por el proveedor de compilación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-245">The virtual path of a <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> object is the path to the file that is being compiled by the build provider.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-246">Por ejemplo, si ha configurado un personalizado <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> clase para generar todos los archivos en el sitio Web con la extensión personalizada. ABC, si el sitio Web se denomina WebSite1, y el sitio Web contiene un archivo denominado Example.abc, el <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.VirtualPath%2A> propiedad contiene el valor `/WebSite1/Example.abc`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-246">For example, if you have configured a custom <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> class to build all files in the Web site with the custom extension of .abc, if your Web site is named WebSite1, and the Web site contains a file named Example.abc, the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.VirtualPath%2A> property contains the value `/WebSite1/Example.abc`.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-247">La extensión de archivo de cada archivo dentro de la aplicación determina el tipo de archivo y el proveedor de generación correspondiente para el tipo de archivo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-247">The file extension of each file within the application determines the file type, and the corresponding build provider for the file type.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-248">ASP.NET entorno de generación Inicializa un <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> objeto para cada archivo en función del tipo de archivo y usa el <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> métodos para generar código fuente para cada archivo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-248">The ASP.NET build environment initializes a <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> object for each file based on the file type, and uses the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> methods to generate source for each file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c70ff-249">Para obtener más información acerca de cómo configurar un proveedor de compilación, consulte [buildProviders elemento para compilation (ASP.NET Settings Schema)](http://msdn.microsoft.com/library/40fa889d-5412-487a-b6a9-21eb011c2384).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-249">For more information about configuring a build provider, see [buildProviders Element for compilation (ASP.NET Settings Schema)](http://msdn.microsoft.com/library/40fa889d-5412-487a-b6a9-21eb011c2384).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.Hosting.VirtualFile" />
        <altmember cref="P:System.Web.Hosting.VirtualFileBase.VirtualPath" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="VirtualPathDependencies">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Collections.ICollection VirtualPathDependencies { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Collections.ICollection VirtualPathDependencies" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.Compilation.BuildProvider.VirtualPathDependencies" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property VirtualPathDependencies As ICollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Collections::ICollection ^ VirtualPathDependencies { System::Collections::ICollection ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.ICollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c70ff-250">Representa una colección de rutas de acceso virtual que es necesario compilar para que el proveedor de generación pueda generar código.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-250">Represents a collection of virtual paths that must be built before the build provider generates code.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="c70ff-251">Colección de cadenas de solo lectura que representa las rutas de acceso virtual de las que depende esta instancia del proveedor de compilación.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c70ff-251">A read-only collection of strings, representing the virtual paths that this instance of the build provider is dependent on.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c70ff-252">El <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.VirtualPathDependencies%2A> propiedad es una colección de rutas de acceso virtuales que debe compilarse antes de la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> instancia Genera código fuente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-252">The <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.VirtualPathDependencies%2A> property is a collection of virtual paths that must be compiled before the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> instance generates source code.</span></span> <span data-ttu-id="c70ff-253">Los ensamblados de las rutas de acceso virtuales <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.VirtualPathDependencies%2A> se agregan como referencias a la compilación para la <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> instancia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c70ff-253">The assemblies from the virtual paths in <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider.VirtualPathDependencies%2A> are added as references to the compilation for the <xref:System.Web.Compilation.BuildProvider> instance.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.Hosting.VirtualFile" />
        <altmember cref="P:System.Web.Hosting.VirtualFileBase.VirtualPath" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>