<Type Name="Graphics+DrawImageAbort" FullName="System.Drawing.Graphics+DrawImageAbort">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public delegate bool Graphics.DrawImageAbort(IntPtr callbackdata);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class nested public auto ansi sealed Graphics/DrawImageAbort extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Drawing.Graphics.DrawImageAbort" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Function Graphics.DrawImageAbort(callbackdata As IntPtr) As Boolean " />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public: delegate bool Graphics::DrawImageAbort(IntPtr callbackdata);" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Drawing</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="callbackdata" Type="System.IntPtr" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="callbackdata"><span data-ttu-id="95a81-101">Puntero interno que especifica los datos del método de devolución de llamada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95a81-101">Internal pointer that specifies data for the callback method.</span></span> <span data-ttu-id="95a81-102">No todas las sobrecargas de <see cref="Overload:System.Drawing.Graphics.DrawImage" /> pasan este parámetro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95a81-102">This parameter is not passed by all <see cref="Overload:System.Drawing.Graphics.DrawImage" /> overloads.</span></span> <span data-ttu-id="95a81-103">Se puede comprobar si está ausente comprobando el valor de <see cref="F:System.IntPtr.Zero" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95a81-103">You can test for its absence by checking for the value <see cref="F:System.IntPtr.Zero" />.</span></span></param>
    <summary><span data-ttu-id="95a81-104">Proporciona un método de devolución de llamada para decidir cuándo el método <see cref="Overload:System.Drawing.Graphics.DrawImage" /> debe cancelar anticipadamente la ejecución y dejar de dibujar una imagen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95a81-104">Provides a callback method for deciding when the <see cref="Overload:System.Drawing.Graphics.DrawImage" /> method should prematurely cancel execution and stop drawing an image.</span></span></summary>
    <returns><span data-ttu-id="95a81-105">Este método devuelve <see langword="true" /> si decide que el método <see cref="Overload:System.Drawing.Graphics.DrawImage" /> debe detener la ejecución anticipadamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95a81-105">This method returns <see langword="true" /> if it decides that the <see cref="Overload:System.Drawing.Graphics.DrawImage" /> method should prematurely stop execution.</span></span> <span data-ttu-id="95a81-106">En caso contrario, devuelve <see langword="false" /> para indicar que el método <see cref="Overload:System.Drawing.Graphics.DrawImage" /> debe continuar con la ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95a81-106">Otherwise it returns <see langword="false" /> to indicate that the <see cref="Overload:System.Drawing.Graphics.DrawImage" /> method should continue execution.</span></span></returns>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="95a81-107">Este método se utiliza junto con la <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> método de la <xref:System.Drawing.Graphics> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95a81-107">This method is used in conjunction with the <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> method of the <xref:System.Drawing.Graphics> class.</span></span> <span data-ttu-id="95a81-108">Algunas sobrecargas de los <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> método llama a un método de devolución de llamada definida por la aplicación de este tipo para averiguar si las sobrecargas deben detenerse o continuar la ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95a81-108">Certain overloads of the <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> method call an application-defined callback method of this type to find out if the overloads should stop or continue execution.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="95a81-109">Durante la ejecución, la correspondiente <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> sobrecargas llaman con frecuencia a este método de devolución de llamada para averiguar si deben dejar de dibujar la imagen especificada o deben continuar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95a81-109">During execution, the relevant <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> overloads frequently call this callback method to find out if they should stop drawing the specified image or if they should continue drawing the image.</span></span> <span data-ttu-id="95a81-110">El <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImageAbort> método de devolución de llamada puede determinar si continuar o no se basa en un algoritmo elegido incluido en él, utilizando opcionalmente los datos pasa a él por el parámetro le.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95a81-110">The <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImageAbort> callback method can determine whether to continue or not based on a chosen algorithm included in it, optionally using the data passed to it by the callbackdata parameter.</span></span> <span data-ttu-id="95a81-111">Por ejemplo, un algoritmo puede determinar si la imagen se ha desplazado fuera de la pantalla e indican la cancelación para el <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> método deje de dibujo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95a81-111">For example, an algorithm might determine if the image has scrolled off the screen and signal a cancellation to the <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> method to stop drawing.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="95a81-112">Una declaración de usuario de este método de control de eventos debe tener los mismos parámetros que el <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImageAbort> declaración del delegado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95a81-112">A user declaration of this event-handling method must have the same parameters as the <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImageAbort> delegate declaration.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="95a81-113">En este ejemplo es una implementación sencilla de la <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImageAbort> delegar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95a81-113">This example is a simplistic implementation of the <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImageAbort> delegate.</span></span> <span data-ttu-id="95a81-114">Simplemente comprueba para ver si el <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> método ha pasado datos mediante el parámetro callbackdata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95a81-114">It merely checks to see if the <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> method has passed it data using the callbackdata parameter.</span></span> <span data-ttu-id="95a81-115">(Algunas <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> sobrecargas solo tienen un `DrawImageAbort` parámetro y no pasan datos; otras sobrecargas tienen los `DrawImageAbort` y `callbackdata` parámetros y pueden pasar datos.) Si se ha pasado ningún dato, devuelve `true` para indicar a la llamada a <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> método que debe cancelar el dibujo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95a81-115">(Some <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> overloads have only a `DrawImageAbort` parameter and pass no data; some overloads have both `DrawImageAbort` and `callbackdata` parameters and can pass data.) If no data was passed, it returns `true` to signal to the calling <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> method that it should cancel the drawing.</span></span> <span data-ttu-id="95a81-116">Si se ha pasado datos, devuelve `false` para indicar que se debe continuar dibujando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95a81-116">If data was passed, it returns `false` to signal that drawing should continue.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="95a81-117">Una implementación realista de esta devolución de llamada incluiría el análisis de ciertos criterios para cancelar o continuar con la ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95a81-117">A realistic implementation of this callback would involve the actual scrutiny of some criteria to cancel or continue the execution.</span></span>  
  
```vb  
Private Function DrawImageCallback(callBackData As IntPtr) As Boolean  
     ' Test for call that passes callBackData parameter.  
     If callBackData.Equals(IntPtr.Zero) Then  
         ' If no callBackData passed, abort DrawImage method.  
         Return True  
     Else  
         ' If callBackData passed, continue DrawImage method.  
         Return False  
     End If  
 End Function 'DrawImageCallback  
```  
  
```csharp  
// Define DrawImageAbort callback method.  
 private bool DrawImageCallback(IntPtr callbackdata)  
 {  
    // Test for call that passes callBackData parameter.  
    if(callbackdata==IntPtr.Zero)  
    {  
       // If no callbackdata passed, cancel DrawImage method.  
       return true;  
    }  
    else  
    {  
       // If callbackdata passed, continue DrawImage method.  
       return false;  
    }  
 }  
```  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Type>