<Type Name="IAsyncDisposable" FullName="System.IAsyncDisposable">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="82cd5c9467041839fb2a2b2ffffd03ea382f82f6" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="1bb00d2f4343e73ae8d58668f02297a3cf10a4c1" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/14/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="67134667" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IAsyncDisposable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IAsyncDisposable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.IAsyncDisposable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IAsyncDisposable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IAsyncDisposable" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IAsyncDisposable = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.1.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Proporciona un mecanismo para liberar recursos no administrados de forma asincrónica.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  

## Remarks

En. NET, las clases que poseen recursos no administrados normalmente implementan el <xref:System.IDisposable> interfaz para proporcionar un mecanismo para liberar los recursos no administrados sincrónicamente. No obstante, en algunos casos deben proporcionar un mecanismo asincrónico para liberar recursos no administrados, además de (o instead of) lo sincrónica. Proporcionar un mecanismo permite que el consumidor realizar las operaciones que consumen muchos recursos dispose sin bloquear el subproceso principal de una aplicación de interfaz gráfica de usuario durante mucho tiempo.

El <xref:System.IAsyncDisposable.DisposeAsync%2A?displayProperty=nameWithType> método de esta interfaz devuelve un <xref:System.Threading.Tasks.ValueTask> que representa la operación asincrónica dispose. Las clases que poseen recursos no administrados implementan este método y el consumidor de estas clases llama a este método en un objeto cuando ya no es necesario.

Los métodos asincrónicos se usan junto con la `async` y `await` palabras clave en C# y Visual Basic. Para obtener más información, vea [Programación asincrónica con Async y Await (C#)](/dotnet/csharp/programming-guide/concepts/async/index) y [Programación asincrónica con Async y Await (Visual Basic)](/dotnet/visual-basic/programming-guide/concepts/async/).

### <a name="using-an-object-that-implements-iasyncdisposable"></a>Uso de un objeto que implementa IAsyncDisposable

Cuando termine de usar un objeto que implemente `IAsyncDisposable`, debe llamar a la implementación <xref:System.IAsyncDisposable.DisposeAsync%2A> del objeto. Para asegurarse de que se liberan los recursos incluso en el caso de una excepción, llame a la <xref:System.IAsyncDisposable.DisposeAsync%2A> método dentro de un `finally` cláusula de la `try` / `finally` instrucción. Para obtener más información sobre la `try` / `finally` de patrón, vea [try-finally](~/docs/csharp/language-reference/keywords/try-finally.md) (C#) o [intente... atrapar... Finally (instrucción)](~/docs/visual-basic/language-reference/statements/try-catch-finally-statement.md) (Visual Basic).

### <a name="implementing-iasyncdisposable"></a>Implementar IAsyncDisposable   
    
Podría implementar `IAsyncDisposable` en las situaciones siguientes:

- Al desarrollar un enumerador asincrónico que posee los recursos no administrados. Los enumeradores asincrónicos se utilizan con el C# 8.0 característica de secuencias asincrónicas. Para obtener más información sobre los flujos asincrónicos, vea [Tutorial: generar y consumir los flujos asincrónicos mediante C# 8.0 y .NET Core 3.0](/dotnet/csharp/tutorials/generate-consume-asynchronous-stream).

- Cuando la clase tiene recursos no administrados y liberarlas requiere una operación de E/S que consumen muchos recursos, como vaciar el contenido de un búfer intermedio en un archivo o el envío de un paquete a través de una red para cerrar una conexión.

Use el <xref:System.IAsyncDisposable.DisposeAsync%2A> método para realizar cualquier limpieza es necesario después de usar los recursos no administrados, como la liberación o restablecimiento de los recursos no administrados. Para obtener más información acerca de los recursos no administrados en. NET, consulte [limpiar recursos no administrados](/dotnet/standard/garbage-collection/unmanaged).
 
 ]]></format>
</remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="DisposeAsync">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Threading.Tasks.ValueTask DisposeAsync ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance valuetype System.Threading.Tasks.ValueTask DisposeAsync() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.IAsyncDisposable.DisposeAsync" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function DisposeAsync () As ValueTask" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Threading::Tasks::ValueTask DisposeAsync();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member DisposeAsync : unit -&gt; System.Threading.Tasks.ValueTask" Usage="iAsyncDisposable.DisposeAsync " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.1.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Threading.Tasks.ValueTask</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Realiza tareas definidas por la aplicación asociadas a la liberación o al restablecimiento de recursos no administrados de forma asincrónica.</summary>
        <returns>Tarea que representa la operación de descarte asincrónica.</returns>
        <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  

## Remarks

Utilice este método para cerrar o liberar recursos no administrados como archivos, secuencias e identificadores mantenidos por una instancia de la clase que implementa esta interfaz. Con este método en lugar de <xref:System.IDisposable.Dispose%2A?displayProperty=nameWithType> le permite realizar una operación que consume muchos recursos dispose sin bloquear el subproceso principal de una aplicación de interfaz gráfica de usuario durante mucho tiempo.

> [!WARNING]
>  Si usa una clase que implementa el <xref:System.IAsyncDisposable> interfaz, debe llamar a su `DisposeAsync` cuando haya terminado de utilizar la clase de implementación. Para obtener más información, vea la sección "Uso de un objeto que implementa IAsyncDisposable" en el <xref:System.IAsyncDisposable> tema.

Al implementar este método, asegúrese de que todos mantienen se liberan los recursos mediante la propagación de la llamada a través de la jerarquía de contención. Por ejemplo, si un objeto A asigna un objeto B, y el objeto B asigna un objeto C, a continuación, un `DisposeAsync` implementación debe llamar a `DisposeAsync` en B, que debe llamar a su vez `DisposeAsync` en C. También debe llamar un objeto la `DisposeAsync` método de su clase base si la clase base implementa <xref:System.IAsyncDisposable>.

Si un objeto `DisposeAsync` método se llama más de una vez, el objeto debe omitir todas las llamadas posteriores a la primera y devuelven sincrónicamente completada correctamente <xref:System.Threading.Tasks.ValueTask>. El objeto no debe producir una excepción si su `DisposeAsync` método se llama varias veces. Métodos de instancia distinto `DisposeAsync` puede producir un <xref:System.ObjectDisposedException> cuando ya se eliminen los recursos.
 
 ]]></format>
</remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
