<Type Name="Lazy&lt;T&gt;" FullName="System.Lazy&lt;T&gt;">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1fe040656ca9af07674a26a02d9bd1c32874d7b8" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="bac13a81377b1c4ebf3990e3287a6f1700f73751" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="03/19/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="57911257" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public class Lazy&lt;T&gt;" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi serializable beforefieldinit Lazy`1&lt;T&gt; extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Lazy`1" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class Lazy(Of T)" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="generic &lt;typename T&gt;&#xA;public ref class Lazy" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type Lazy&lt;'T&gt; = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.10.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.20.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Core</AssemblyName>
  </AssemblyInfo>
  <TypeParameters>
    <TypeParameter Name="T" />
  </TypeParameters>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="xamarinandroid-7.1;xamarinios-10.8;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinmac-3.0">
      <AttributeName>System.Diagnostics.DebuggerDisplay("ThreadSafetyMode={Mode}, IsValueCreated={IsValueCreated}, IsValueFaulted={IsValueFaulted}, Value={ValueForDebugDisplay}")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="xamarinandroid-7.1;xamarinios-10.8;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinmac-3.0">
      <AttributeName>System.Diagnostics.DebuggerTypeProxy(typeof(System.System_LazyDebugView`1))</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="xamarinandroid-7.1;xamarinios-10.8;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinmac-3.0">
      <AttributeName>System.Runtime.InteropServices.ComVisible(false)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="xamarinandroid-7.1;xamarinios-10.8;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinmac-3.0">
      <AttributeName>System.Serializable</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <typeparam name="T"><span data-ttu-id="15b26-101">El tipo de objeto que se inicializa de forma diferida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-101">The type of object that is being lazily initialized.</span></span></typeparam>
    <summary><span data-ttu-id="15b26-102">Proporciona compatibilidad con la inicialización diferida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-102">Provides support for lazy initialization.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="15b26-103">Use la inicialización diferida para aplazar la creación de un objeto grande o que consumen muchos recursos o la ejecución de una tarea que consume muchos recursos, especialmente cuando la creación o la ejecución podría no producirse durante la vigencia del programa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-103">Use lazy initialization to defer the creation of a large or resource-intensive object, or the execution of a resource-intensive task, particularly when such creation or execution might not occur during the lifetime of the program.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-104">Para prepararse para la inicialización diferida, se crea una instancia de <xref:System.Lazy%601>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-104">To prepare for lazy initialization, you create an instance of <xref:System.Lazy%601>.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-105">El argumento de tipo de la <xref:System.Lazy%601> objetos que creas especifica el tipo del objeto que se va a inicializar de forma diferida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-105">The type argument of the <xref:System.Lazy%601> object that you create specifies the type of the object that you want to initialize lazily.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-106">El constructor que se usa para crear el <xref:System.Lazy%601> objeto determina las características de la inicialización.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-106">The constructor that you use to create the <xref:System.Lazy%601> object determines the characteristics of the initialization.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-107">La inicialización diferida se produce la primera vez que se accede a la propiedad <xref:System.Lazy%601.Value%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-107">Lazy initialization occurs the first time the <xref:System.Lazy%601.Value%2A?displayProperty=nameWithType> property is accessed.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-108">En la mayoría de los casos, elección de un constructor depende de las respuestas a dos preguntas:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-108">In most cases, choosing a constructor depends on your answers to two questions:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="15b26-109">¿El objeto inicializado de forma diferida se tendrá acceso desde varios subprocesos?</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-109">Will the lazily initialized object be accessed from more than one thread?</span></span> <span data-ttu-id="15b26-110">Si es así, la <xref:System.Lazy%601> objeto podría crear en cualquier subproceso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-110">If so, the <xref:System.Lazy%601> object might create it on any thread.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-111">Puede usar uno de los constructores simple cuyo comportamiento predeterminado consiste en crear un seguro para subprocesos <xref:System.Lazy%601> objeto, por lo que solo una instancia del objeto con instancias de forma diferida se crea independientemente de cuántos subprocesos intentan obtener acceso a él.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-111">You can use one of the simple constructors whose default behavior is to create a thread-safe <xref:System.Lazy%601> object, so that only one instance of the lazily instantiated object is created no matter how many threads try to access it.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-112">Para crear un <xref:System.Lazy%601> objeto que no es seguro para subprocesos, debe usar un constructor que le permite no especificar ninguna seguridad para subprocesos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-112">To create a <xref:System.Lazy%601> object that is not thread safe, you must use a constructor that enables you to specify no thread safety.</span></span>  
  
    > [!CAUTION]
    >  <span data-ttu-id="15b26-113">Realizar la <xref:System.Lazy%601> seguro para subprocesos de objeto no protege el objeto inicializado de forma diferida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-113">Making the <xref:System.Lazy%601> object thread safe does not protect the lazily initialized object.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-114">Si varios subprocesos pueden tener acceso al objeto inicializado de forma diferida, debe realizar sus propiedades y métodos seguros para el acceso multiproceso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-114">If multiple threads can access the lazily initialized object, you must make its properties and methods safe for multithreaded access.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="15b26-115">¿La inicialización diferida requiere una gran cantidad de código o el objeto inicializado de forma diferida tiene un constructor predeterminado que se hace todo lo que necesita y no produce excepciones?</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-115">Does lazy initialization require a lot of code, or does the lazily initialized object have a default constructor that does everything you need and doesn't throw exceptions?</span></span> <span data-ttu-id="15b26-116">Si tiene que escribir código de inicialización o si es necesario controlar las excepciones, use uno de los constructores que toma un método de fábrica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-116">If you need to write initialization code or if exceptions need to be handled, use one of the constructors that takes a factory method.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-117">Escriba el código de inicialización en el método de fábrica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-117">Write your initialization code in the factory method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-118">La siguiente tabla muestra qué constructor para elegir, en función de estos dos factores:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-118">The following table shows which constructor to choose, based on these two factors:</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="15b26-119">Objeto tendrán acceso a</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-119">Object will be accessed by</span></span>|<span data-ttu-id="15b26-120">Si se requiere ningún código de inicialización (constructor predeterminado), usar</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-120">If no initialization code is required (default constructor), use</span></span>|<span data-ttu-id="15b26-121">Si se requiere código de inicialización, utilice</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-121">If initialization code is required, use</span></span>|  
|--------------------------------|------------------------------------------------------------------------|---------------------------------------------|  
|<span data-ttu-id="15b26-122">Varios subprocesos</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-122">Multiple threads</span></span>|<xref:System.Lazy%601.%23ctor>|<xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%29>|  
|<span data-ttu-id="15b26-123">Un subproceso</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-123">One thread</span></span>|<span data-ttu-id="15b26-124"><xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Boolean%29> con `isThreadSafe` establecido en `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-124"><xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Boolean%29> with `isThreadSafe` set to `false`.</span></span>|<span data-ttu-id="15b26-125"><xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Boolean%29> con `isThreadSafe` establecido en `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-125"><xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Boolean%29> with `isThreadSafe` set to `false`.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="15b26-126">Puede usar una expresión lambda para especificar el método de fábrica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-126">You can use a lambda expression to specify the factory method.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-127">Esto evita que todo el código de inicialización en un solo lugar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-127">This keeps all the initialization code in one place.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-128">La expresión lambda captura el contexto, incluidos los argumentos que se pasan al constructor del objeto inicializado de forma diferida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-128">The lambda expression captures the context, including any arguments you pass to the lazily initialized object's constructor.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-129">**Excepción de almacenamiento en caché** cuando se usan métodos de fábrica, las excepciones se almacenan en caché.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-129">**Exception caching** When you use factory methods, exceptions are cached.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-130">Es decir, si el método de fábrica produce un tiempo de la primera excepción un subproceso intenta tener acceso a la <xref:System.Lazy%601.Value%2A> propiedad de la <xref:System.Lazy%601> de objeto, la misma excepción se produce en cada intento posterior.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-130">That is, if the factory method throws an exception the first time a thread tries to access the <xref:System.Lazy%601.Value%2A> property of the <xref:System.Lazy%601> object, the same exception is thrown on every subsequent attempt.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-131">Esto garantiza que todas las llamadas a la <xref:System.Lazy%601.Value%2A> propiedad produce el mismo resultado y evita errores sutiles que pueden surgir si diferentes subprocesos obtención resultados diferentes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-131">This ensures that every call to the <xref:System.Lazy%601.Value%2A> property produces the same result and avoids subtle errors that might arise if different threads get different results.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-132">El <xref:System.Lazy%601> reemplaza reales `T` que en caso contrario, habría inicializado en algún momento anterior, normalmente durante el inicio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-132">The <xref:System.Lazy%601> stands in for an actual `T` that otherwise would have been initialized at some earlier point, usually during startup.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-133">Es grave normalmente un error en ese momento anterior.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-133">A failure at that earlier point is usually fatal.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-134">Si hay una posibilidad de un error recuperable, se recomienda crear la lógica de reintento a la rutina de inicialización (en este caso, el método de fábrica), como haría si usara la inicialización diferida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-134">If there is a potential for a recoverable failure, we recommend that you build the retry logic into the initialization routine (in this case, the factory method), just as you would if you weren't using lazy initialization.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-135">**Alternativa al bloqueo** en determinadas situaciones, es posible que desee evitar la sobrecarga de la <xref:System.Lazy%601> objeto predeterminado el comportamiento de bloqueo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-135">**Alternative to locking** In certain situations, you might want to avoid the overhead of the <xref:System.Lazy%601> object's default locking behavior.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-136">En raras ocasiones, podría ser una posibilidad de interbloqueos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-136">In rare situations, there might be a potential for deadlocks.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-137">En tales casos, puede usar el <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> o <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> constructor y especifique <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.PublicationOnly?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-137">In such cases, you can use the <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> or <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> constructor, and specify <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.PublicationOnly?displayProperty=nameWithType>.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-138">Esto permite la <xref:System.Lazy%601> objeto para crear una copia del objeto inicializado de forma diferida en cada uno de varios subprocesos si llama los subprocesos del <xref:System.Lazy%601.Value%2A> propiedad simultáneamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-138">This enables the <xref:System.Lazy%601> object to create a copy of the lazily initialized object on each of several threads if the threads call the <xref:System.Lazy%601.Value%2A> property simultaneously.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-139">La <xref:System.Lazy%601> objeto garantiza que todos los subprocesos usan la misma instancia del objeto inicializado de forma diferida y descarta las instancias que no se utilizan.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-139">The <xref:System.Lazy%601> object ensures that all threads use the same instance of the lazily initialized object and discards the instances that are not used.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-140">Por lo tanto, el costo de reducir la sobrecarga de bloqueo es que el programa podría en ocasiones, crear y descartar copias adicionales de un objeto costoso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-140">Thus, the cost of reducing the locking overhead is that your program might sometimes create and discard extra copies of an expensive object.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-141">En la mayoría de los casos, esto es improbable.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-141">In most cases, this is unlikely.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-142">Los ejemplos para el <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> y <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> constructores demuestran este comportamiento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-142">The examples for the <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> and <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> constructors demonstrate this behavior.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="15b26-143">Cuando se especifica <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.PublicationOnly?displayProperty=nameWithType>, las excepciones no están nunca en caché, incluso si se especifica un método de fábrica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-143">When you specify <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.PublicationOnly?displayProperty=nameWithType>, exceptions are never cached, even if you specify a factory method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-144">**Constructores equivalente** además de habilitar el uso de <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.PublicationOnly?displayProperty=nameWithType>, <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> y <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> constructores pueden duplicar la funcionalidad de los otros constructores.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-144">**Equivalent constructors** In addition to enabling the use of <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.PublicationOnly?displayProperty=nameWithType>, the <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> and <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> constructors can duplicate the functionality of the other constructors.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-145">En la siguiente tabla muestra los valores de parámetro que producen un comportamiento equivalente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-145">The following table shows the parameter values that produce equivalent behavior.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="15b26-146">Para crear un <xref:System.Lazy%601> objeto que se</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-146">To create a <xref:System.Lazy%601> object that is</span></span>|<span data-ttu-id="15b26-147">Para los constructores que tienen un `LazyThreadSafetyMode` `mode` conjunto de parámetros, `mode` a</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-147">For constructors that have a `LazyThreadSafetyMode` `mode` parameter, set `mode` to</span></span>|<span data-ttu-id="15b26-148">Para los constructores que tienen un valor booleano `isThreadSafe` conjunto de parámetros, `isThreadSafe` a</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-148">For constructors that have a Boolean `isThreadSafe` parameter, set `isThreadSafe` to</span></span>|<span data-ttu-id="15b26-149">Para los constructores sin parámetros de seguridad para subprocesos</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-149">For constructors with no thread safety parameters</span></span>|  
|-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------|-----------------------------------------------------------------------------------------|------------------------------------------------------------------------------------------|-------------------------------------------------------|  
|<span data-ttu-id="15b26-150">Totalmente seguro para subprocesos; se usa el bloqueo para garantizar que sólo un subproceso inicializa el valor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-150">Fully thread safe; uses locking to ensure that only one thread initializes the value.</span></span>|<xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.ExecutionAndPublication>|`true`|<span data-ttu-id="15b26-151">Todos los constructores de este tipo son totalmente seguros para subprocesos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-151">All such constructors are fully thread safe.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="15b26-152">No es seguro para subprocesos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-152">Not thread safe.</span></span>|<xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.None>|`false`|<span data-ttu-id="15b26-153">No es aplicable.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-153">Not applicable.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="15b26-154">Totalmente seguro para subprocesos; anticipación de subprocesos para inicializar el valor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-154">Fully thread safe; threads race to initialize the value.</span></span>|<xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.PublicationOnly>|<span data-ttu-id="15b26-155">No es aplicable.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-155">Not applicable.</span></span>|<span data-ttu-id="15b26-156">No es aplicable.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-156">Not applicable.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="15b26-157">**Otras funcionalidades** para obtener información sobre el uso de <xref:System.Lazy%601> con campos de subproceso estático, o como almacén de respaldo para las propiedades, consulte [la inicialización diferida](~/docs/framework/performance/lazy-initialization.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-157">**Other capabilities** For information about the use of <xref:System.Lazy%601> with thread-static fields, or as the backing store for properties, see [Lazy Initialization](~/docs/framework/performance/lazy-initialization.md).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="15b26-158">En el ejemplo siguiente se muestra el uso de la <xref:System.Lazy%601> clase para proporcionar la inicialización diferida con acceso desde varios subprocesos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-158">The following example demonstrates the use of the <xref:System.Lazy%601> class to provide lazy initialization with access from multiple threads.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="15b26-159">El ejemplo se usa el <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%29> constructor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-159">The example uses the <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%29> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-160">También se muestra el uso de la <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Boolean%29> constructor (especificar `true` para `isThreadSafe`) y el <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> constructor (especificar <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.ExecutionAndPublication?displayProperty=nameWithType> para `mode`).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-160">It also demonstrates the use of the <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Boolean%29> constructor (specifying `true` for `isThreadSafe`) and the <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> constructor (specifying <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.ExecutionAndPublication?displayProperty=nameWithType> for `mode`).</span></span> <span data-ttu-id="15b26-161">Para cambiar a un constructor diferente, cambie los constructores que están comentados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-161">To switch to a different constructor, just change which constructors are commented out.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="15b26-162">Para obtener un ejemplo que muestra la excepción de almacenamiento en caché mediante los constructores de la mismos, consulte el <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%29> constructor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-162">For an example that demonstrates exception caching using the same constructors, see the <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%29> constructor.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-163">El ejemplo define una clase `LargeObject` que uno de varios subprocesos inicializará de forma diferida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-163">The example defines a `LargeObject` class that will be initialized lazily by one of several threads.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-164">La claves cuatro secciones de código muestran la creación de inicializador, el método de fábrica, la inicialización real y el constructor de la `LargeObject` (clase), que muestra un mensaje cuando se crea el objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-164">The four key sections of code illustrate the creation of the initializer, the factory method, the actual initialization, and the constructor of the `LargeObject` class, which displays a message when the object is created.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-165">Al principio del método `Main`, el ejemplo crea el inicializador diferido seguro para subprocesos para `LargeObject`:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-165">At the beginning of the `Main` method, the example creates the thread-safe lazy initializer for `LargeObject`:</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1#NewLazy](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1/cs/example.cs#newlazy)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1#NewLazy](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1/vb/example.vb#newlazy)]  
  
 <span data-ttu-id="15b26-166">El método de fábrica, muestra la creación del objeto, con un marcador de posición para una posterior inicialización:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-166">The factory method shows the creation of the object, with a placeholder for further initialization:</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1#FactoryFunc](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1/cs/example.cs#factoryfunc)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1#FactoryFunc](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1/vb/example.vb#factoryfunc)]  
  
 <span data-ttu-id="15b26-167">Tenga en cuenta que las secciones de código primero dos podrían combinarse con una función lambda, como se muestra aquí:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-167">Note that the first two code sections could be combined by using a lambda function, as shown here:</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1#InitWithLambda](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1/cs/lambda.cs#initwithlambda)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1#InitWithLambda](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1/vb/lambda.vb#initwithlambda)]  
  
 <span data-ttu-id="15b26-168">En el ejemplo se pone en pausa, para indicar que es posible que transcurra un período indeterminado antes de que se produce la inicialización diferida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-168">The example pauses, to indicate that an indeterminate period may elapse before lazy initialization occurs.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-169">Cuando presiona el **ENTRAR** clave, el ejemplo crea e inicia tres subprocesos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-169">When you press the **Enter** key, the example creates and starts three threads.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-170">El `ThreadProc` método utilizado por todas las llamadas de tres subprocesos el <xref:System.Lazy%601.Value%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-170">The `ThreadProc` method that's used by all three threads calls the <xref:System.Lazy%601.Value%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-171">La primera vez que esto sucede, el `LargeObject` se crea la instancia:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-171">The first time this happens, the `LargeObject` instance is created:</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1#ValueProp](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1/cs/example.cs#valueprop)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1#ValueProp](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1/vb/example.vb#valueprop)]  
  
 <span data-ttu-id="15b26-172">El constructor de la `LargeObject` (clase), que incluye la última sección clave de código, se muestra un mensaje y se registra la identidad del subproceso de inicialización.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-172">The constructor of the `LargeObject` class, which includes the last key section of code, displays a message and records the identity of the initializing thread.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-173">El resultado del programa aparece al final de la lista de código completa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-173">The output from the program appears at the end of the full code listing.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1#LargeCtor](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1/cs/example.cs#largector)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1#LargeCtor](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1/vb/example.vb#largector)]  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="15b26-174">Por simplificar, en este ejemplo se emplea una instancia global de <xref:System.Lazy%601> y todos los métodos son `static` (`Shared` en Visual Basic).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-174">For simplicity, this example uses a global instance of <xref:System.Lazy%601>, and all the methods are `static` (`Shared` in Visual Basic).</span></span> <span data-ttu-id="15b26-175">No son requisitos para el uso de la inicialización diferida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-175">These are not requirements for the use of lazy initialization.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1#All](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1/cs/example.cs#all)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1#All](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1/vb/example.vb#all)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <threadsafe><span data-ttu-id="15b26-176">De forma predeterminada, todos los miembros públicos y protegidos de la <see cref="T:System.Lazy`1" /> clase son seguros para subprocesos y se pueden usar simultáneamente desde varios subprocesos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-176">By default, all public and protected members of the <see cref="T:System.Lazy`1" /> class are thread safe and may be used concurrently from multiple threads.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-177">Si lo desea y por instancia, usar parámetros para los constructores del tipo, se pueden quitar estas garantías de seguridad para subprocesos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-177">These thread-safety guarantees may be removed optionally and per instance, using parameters to the type's constructors.</span></span></threadsafe>
    <altmember cref="T:System.Threading.LazyThreadSafetyMode" />
    <related type="Article" href="~/docs/framework/performance/lazy-initialization.md"><span data-ttu-id="15b26-178">Inicialización diferida</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-178">Lazy Initialization</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <MemberGroup MemberName=".ctor">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.10.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.20.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="15b26-179">Inicializa una nueva instancia de la clase <see cref="T:System.Lazy`1" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-179">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Lazy`1" /> class.</span></span></summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Lazy ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Lazy`1.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; Lazy();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.10.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.20.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Core</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="15b26-180">Inicializa una nueva instancia de la clase <see cref="T:System.Lazy`1" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-180">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Lazy`1" /> class.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-181">Cuando se produce la inicialización diferida, se usa el constructor predeterminado del tipo de destino.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-181">When lazy initialization occurs, the default constructor of the target type is used.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="15b26-182">Una instancia que se crea con este constructor se puede usar simultáneamente desde varios subprocesos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-182">An instance that is created with this constructor may be used concurrently from multiple threads.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-183">El modo de seguridad para subprocesos de un <xref:System.Lazy%601> instancia que se inicializa con este constructor es <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.ExecutionAndPublication?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-183">The thread safety mode of a <xref:System.Lazy%601> instance that is initialized with this constructor is <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.ExecutionAndPublication?displayProperty=nameWithType>.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-184">El modo de seguridad para subprocesos describe el comportamiento cuando varios subprocesos intentan inicializar el <xref:System.Lazy%601> instancia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-184">The thread safety mode describes the behavior when multiple threads try to initialize the <xref:System.Lazy%601> instance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-185">Un <xref:System.Lazy%601> instancia que se crea con este constructor no almacena en caché las excepciones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-185">A <xref:System.Lazy%601> instance that is created with this constructor does not cache exceptions.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-186">Para obtener más información, vea la clase <xref:System.Lazy%601> o la enumeración <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-186">For more information, see the <xref:System.Lazy%601> class or the <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode?displayProperty=nameWithType> enumeration.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="15b26-187">El ejemplo siguiente muestra el uso de este constructor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-187">The following example demonstrates the use of this constructor.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-188">También muestra el uso de la <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Boolean%29> constructor (especificar `true` para `isThreadSafe`) y el <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> constructor (especificar <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.ExecutionAndPublication?displayProperty=nameWithType> para `mode`).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-188">It also illustrates the use of the <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Boolean%29> constructor (specifying `true` for `isThreadSafe`) and the <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> constructor (specifying <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.ExecutionAndPublication?displayProperty=nameWithType> for `mode`).</span></span> <span data-ttu-id="15b26-189">Para cambiar a un constructor diferente, cambie los constructores que están comentados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-189">To switch to a different constructor, just change which constructors are commented out.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-190">El ejemplo define una clase `LargeObject` que uno de varios subprocesos inicializará de forma diferida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-190">The example defines a `LargeObject` class that will be initialized lazily by one of several threads.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-191">Las dos líneas claves del código en este ejemplo son la creación de inicializador y la inicialización real.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-191">The two key lines of code in this example are the creation of the initializer and the actual initialization.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-192">Al principio del método `Main`, el ejemplo crea el inicializador diferido seguro para subprocesos para `LargeObject`:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-192">At the beginning of the `Main` method, the example creates the thread-safe lazy initializer for `LargeObject`:</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1.ctor#NewLazy](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctor/cs/example.cs#newlazy)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1.ctor#NewLazy](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctor/vb/example.vb#newlazy)]  
  
 <span data-ttu-id="15b26-193">En el ejemplo se crea e inicia tres subprocesos se bloquean en un <xref:System.Threading.ManualResetEvent> de objeto, por lo que en el ejemplo se puede liberar los subprocesos a la vez.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-193">The example creates and starts three threads that block on a <xref:System.Threading.ManualResetEvent> object, so that the example can release the threads all at once.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-194">El `ThreadProc` método utilizado por todas las llamadas de tres subprocesos el <xref:System.Lazy%601.Value%2A> propiedad va a obtener el `LargeObject` instancia:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-194">The `ThreadProc` method that's used by all three threads calls the <xref:System.Lazy%601.Value%2A> property to get the `LargeObject` instance:</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1.ctor#ValueProp](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctor/cs/example.cs#valueprop)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1.ctor#ValueProp](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctor/vb/example.vb#valueprop)]  
  
 <span data-ttu-id="15b26-195">El <xref:System.Lazy%601> clase proporciona un bloqueo, por lo que solo un subproceso tiene permiso para crear el `LargeObject` instancia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-195">The <xref:System.Lazy%601> class provides locking, so that only one thread is allowed to create the `LargeObject` instance.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-196">El ejemplo se muestra que los demás subprocesos todos obtienen la misma instancia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-196">The example demonstrates that the other threads all get the same instance.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="15b26-197">Por simplificar, en este ejemplo se emplea una instancia global de <xref:System.Lazy%601> y todos los métodos son `static` (`Shared` en Visual Basic).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-197">For simplicity, this example uses a global instance of <xref:System.Lazy%601>, and all the methods are `static` (`Shared` in Visual Basic).</span></span> <span data-ttu-id="15b26-198">No son requisitos para el uso de la inicialización diferida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-198">These are not requirements for the use of lazy initialization.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1.ctor#All](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctor/cs/example.cs#all)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1.ctor#All](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctor/vb/example.vb#all)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="~/docs/framework/performance/lazy-initialization.md"><span data-ttu-id="15b26-199">Inicialización diferida</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-199">Lazy Initialization</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Lazy (bool isThreadSafe);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(bool isThreadSafe) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Lazy`1.#ctor(System.Boolean)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (isThreadSafe As Boolean)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; Lazy(bool isThreadSafe);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new Lazy&lt;'T&gt; : bool -&gt; Lazy&lt;'T&gt;" Usage="new System.Lazy&lt;'T&gt; isThreadSafe" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.10.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.20.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Core</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="isThreadSafe" Type="System.Boolean" Index="0" FrameworkAlternate="xamarinmac-3.0" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="isThreadSafe"><span data-ttu-id="15b26-200">Se establece en <see langword="true" /> para hacer que esta instancia se pueda usar en varios subprocesos al mismo tiempo; se establece en <see langword="false" /> para impedir que la instancia se pueda usar en más de un subproceso a la vez.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-200"><see langword="true" /> to make this instance usable concurrently by multiple threads; <see langword="false" /> to make the instance usable by only one thread at a time.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="15b26-201">Inicializa una nueva instancia de la clase <see cref="T:System.Lazy`1" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-201">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Lazy`1" /> class.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-202">Cuando se produce la inicialización diferida, se usan el constructor predeterminado del tipo de destino y el modo de inicialización especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-202">When lazy initialization occurs, the default constructor of the target type and the specified initialization mode are used.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="15b26-203">El modo de seguridad para subprocesos de un <xref:System.Lazy%601> instancia que se inicializa con este constructor es <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.ExecutionAndPublication?displayProperty=nameWithType> si `isThreadSafe` es `true`; en caso contrario, es el modo <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.None?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-203">The thread safety mode of a <xref:System.Lazy%601> instance that is initialized with this constructor is <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.ExecutionAndPublication?displayProperty=nameWithType> if `isThreadSafe` is `true`; otherwise, the mode is <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.None?displayProperty=nameWithType>.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-204">El modo de seguridad para subprocesos describe el comportamiento cuando varios subprocesos intentan inicializar el <xref:System.Lazy%601> instancia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-204">The thread safety mode describes the behavior when multiple threads try to initialize the <xref:System.Lazy%601> instance.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-205">Para especificar el <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.PublicationOnly?displayProperty=nameWithType> modo, use el <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> o <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> constructor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-205">To specify the <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.PublicationOnly?displayProperty=nameWithType> mode, use the <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> or <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> constructor.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-206">Un <xref:System.Lazy%601> instancia que se crea con este constructor no almacena en caché las excepciones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-206">A <xref:System.Lazy%601> instance that is created with this constructor does not cache exceptions.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-207">Para obtener más información, vea la clase <xref:System.Lazy%601> o la enumeración <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-207">For more information, see the <xref:System.Lazy%601> class or the <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode?displayProperty=nameWithType> enumeration.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="15b26-208">El ejemplo siguiente muestra el uso de este constructor para crear a un inicializador diferido que no es seguro para subprocesos para escenarios donde se produce todo el acceso al objeto inicializado de forma diferida en el mismo subproceso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-208">The following example demonstrates the use of this constructor to create a lazy initializer that is not thread safe, for scenarios where all access to the lazily initialized object occurs on the same thread.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-209">También se muestra el uso de la <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> constructor (especificar <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.None?displayProperty=nameWithType> para `mode`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-209">It also demonstrates the use of the <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> constructor (specifying <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.None?displayProperty=nameWithType> for `mode`.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-210">Para cambiar a un constructor diferente, cambiar qué constructor está marcada como comentario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-210">To switch to a different constructor, just change which constructor is commented out.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="15b26-211">Para el código que se muestra cómo utilizar este constructor en escenarios multiproceso (especificar `true` para `isThreadSafe`), vea el ejemplo de la <xref:System.Lazy%601.%23ctor> constructor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-211">For code that demonstrates how to use this constructor in multithreaded scenarios (specifying `true` for `isThreadSafe`), see the example for the <xref:System.Lazy%601.%23ctor> constructor.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-212">El ejemplo define un `LargeObject` clase que se inicializará de forma diferida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-212">The example defines a `LargeObject` class that will be initialized lazily.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-213">En el `Main` método, en el ejemplo se crea un <xref:System.Lazy%601> instancia y, a continuación, en pausa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-213">In the `Main` method, the example creates a <xref:System.Lazy%601> instance and then pauses.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-214">Cuando presiona el **ENTRAR** clave, el ejemplo accede a la <xref:System.Lazy%601.Value%2A> propiedad de la <xref:System.Lazy%601> instancia, lo que hace que la inicialización que se produzca.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-214">When you press the **Enter** key, the example accesses the <xref:System.Lazy%601.Value%2A> property of the <xref:System.Lazy%601> instance, which causes initialization to occur.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-215">El constructor de la `LargeObject` clase muestra un mensaje de consola.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-215">The constructor of the `LargeObject` class displays a console message.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="15b26-216">Por simplificar, en este ejemplo se emplea una instancia global de <xref:System.Lazy%601> y todos los métodos son `static` (`Shared` en Visual Basic).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-216">For simplicity, this example uses a global instance of <xref:System.Lazy%601>, and all the methods are `static` (`Shared` in Visual Basic).</span></span> <span data-ttu-id="15b26-217">No son requisitos para el uso de la inicialización diferida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-217">These are not requirements for the use of lazy initialization.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1.ctorBool#All](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorbool/cs/example.cs#all)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1.ctorBool#All](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorbool/vb/example.vb#all)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="~/docs/framework/performance/lazy-initialization.md"><span data-ttu-id="15b26-218">Inicialización diferida</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-218">Lazy Initialization</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Lazy (Func&lt;T&gt; valueFactory);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(class System.Func`1&lt;!T&gt; valueFactory) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Lazy`1.#ctor(System.Func{`0})" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (valueFactory As Func(Of T))" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; Lazy(Func&lt;T&gt; ^ valueFactory);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new Lazy&lt;'T&gt; : Func&lt;'T&gt; -&gt; Lazy&lt;'T&gt;" Usage="new System.Lazy&lt;'T&gt; valueFactory" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.10.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.20.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Core</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="valueFactory" Type="System.Func&lt;T&gt;" Index="0" FrameworkAlternate="xamarinmac-3.0" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="valueFactory"><span data-ttu-id="15b26-219">Delegado que se invoca para generar el valor inicializado de forma diferida cuando sea necesario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-219">The delegate that is invoked to produce the lazily initialized value when it is needed.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="15b26-220">Inicializa una nueva instancia de la clase <see cref="T:System.Lazy`1" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-220">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Lazy`1" /> class.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-221">Cuando se produce la inicialización diferida, se usa la función de inicialización especificada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-221">When lazy initialization occurs, the specified initialization function is used.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="15b26-222">Una instancia que se crea con este constructor se puede usar simultáneamente desde varios subprocesos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-222">An instance that is created with this constructor may be used concurrently from multiple threads.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-223">El modo de seguridad para subprocesos de un <xref:System.Lazy%601> instancia que se inicializa con este constructor es <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.ExecutionAndPublication?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-223">The thread safety mode of a <xref:System.Lazy%601> instance that is initialized with this constructor is <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.ExecutionAndPublication?displayProperty=nameWithType>.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-224">El modo de seguridad para subprocesos describe el comportamiento cuando varios subprocesos intentan inicializar el <xref:System.Lazy%601> instancia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-224">The thread safety mode describes the behavior when multiple threads try to initialize the <xref:System.Lazy%601> instance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-225">Las excepciones producidas por `valueFactory` se almacenan en caché.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-225">Exceptions that are thrown by `valueFactory` are cached.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-226">Para obtener más información, vea la clase <xref:System.Lazy%601> o la enumeración <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-226">For more information, see the <xref:System.Lazy%601> class or the <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode?displayProperty=nameWithType> enumeration.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="15b26-227">El ejemplo siguiente muestra el uso de este constructor para proporcionar la inicialización diferida con excepción de almacenamiento en caché.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-227">The following example demonstrates the use of this constructor to provide lazy initialization with exception caching.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-228">También se muestra el uso de la <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Boolean%29> constructor (especificar `true` para `isThreadSafe`) y el <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> constructor (especificar <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.ExecutionAndPublication?displayProperty=nameWithType> para `mode`).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-228">It also demonstrates the use of the <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Boolean%29> constructor (specifying `true` for `isThreadSafe`) and the <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> constructor (specifying <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.ExecutionAndPublication?displayProperty=nameWithType> for `mode`).</span></span> <span data-ttu-id="15b26-229">Para cambiar a un constructor diferente, cambie los constructores que están comentados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-229">To switch to a different constructor, just change which constructors are commented out.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-230">El ejemplo define una clase `LargeObject` que uno de varios subprocesos inicializará de forma diferida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-230">The example defines a `LargeObject` class that will be initialized lazily by one of several threads.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-231">Las tres secciones principales de código muestran la creación de inicializador, la inicialización real y el constructor de la `LargeObject` (clase), que muestra la excepción de almacenamiento en caché.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-231">The three key sections of code illustrate the creation of the initializer, the actual initialization, and the constructor of the `LargeObject` class, which demonstrates exception caching.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-232">Al principio del método `Main`, el ejemplo crea el inicializador diferido seguro para subprocesos para `LargeObject`:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-232">At the beginning of the `Main` method, the example creates the thread-safe lazy initializer for `LargeObject`:</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1.ctorFunc#NewLazy](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfunc/cs/example.cs#newlazy)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1.ctorFunc#NewLazy](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfunc/vb/example.vb#newlazy)]  
  
 <span data-ttu-id="15b26-233">En el ejemplo se crea y se inicia tres subprocesos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-233">The example creates and starts three threads.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-234">El `ThreadProc` método utilizado por todas las llamadas de tres subprocesos el <xref:System.Lazy%601.Value%2A> propiedad va a obtener el `LargeObject` instancia:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-234">The `ThreadProc` method that's used by all three threads calls the <xref:System.Lazy%601.Value%2A> property to get the `LargeObject` instance:</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1.ctorFunc#ValueProp](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfunc/cs/example.cs#valueprop)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1.ctorFunc#ValueProp](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfunc/vb/example.vb#valueprop)]  
  
 <span data-ttu-id="15b26-235">En el constructor de la `LargeObject` (clase), la tercera sección clave de código produce una excepción por primera vez un `LargeObject` instancia se crea, pero a partir de entonces permite la creación de instancias que se produzca:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-235">In the constructor of the `LargeObject` class, the third key section of code throws an exception the first time a `LargeObject` instance is created, but thereafter allows instance creation to occur:</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1.ctorFunc#LargeCtor](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfunc/cs/example.cs#largector)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1.ctorFunc#LargeCtor](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfunc/vb/example.vb#largector)]  
  
 <span data-ttu-id="15b26-236">Cuando se ejecuta el ejemplo, el primer subproceso que intenta crear una instancia de `LargeObject` se produce un error y la excepción se detecta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-236">When the example is run, the first thread that tries to create an instance of `LargeObject` fails, and the exception is caught.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-237">Es de esperar que el subproceso siguiente crearía correctamente una instancia, pero la <xref:System.Lazy%601> objeto ha almacenado en caché la excepción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-237">You might expect that the next thread would successfully create an instance, but the <xref:System.Lazy%601> object has cached the exception.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-238">Por este motivo, los tres subprocesos producen la excepción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-238">Because of this, all three threads throw the exception.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="15b26-239">Por simplificar, en este ejemplo se emplea una instancia global de <xref:System.Lazy%601> y todos los métodos son `static` (`Shared` en Visual Basic).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-239">For simplicity, this example uses a global instance of <xref:System.Lazy%601>, and all the methods are `static` (`Shared` in Visual Basic).</span></span> <span data-ttu-id="15b26-240">No son requisitos para el uso de la inicialización diferida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-240">These are not requirements for the use of lazy initialization.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1.ctorFunc#All](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfunc/cs/example.cs#all)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1.ctorFunc#All](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfunc/vb/example.vb#all)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="15b26-241"><paramref name="valueFactory" /> es <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-241"><paramref name="valueFactory" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <related type="Article" href="~/docs/framework/performance/lazy-initialization.md"><span data-ttu-id="15b26-242">Inicialización diferida</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-242">Lazy Initialization</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Lazy (System.Threading.LazyThreadSafetyMode mode);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(valuetype System.Threading.LazyThreadSafetyMode mode) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Lazy`1.#ctor(System.Threading.LazyThreadSafetyMode)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (mode As LazyThreadSafetyMode)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; Lazy(System::Threading::LazyThreadSafetyMode mode);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new Lazy&lt;'T&gt; : System.Threading.LazyThreadSafetyMode -&gt; Lazy&lt;'T&gt;" Usage="new System.Lazy&lt;'T&gt; mode" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.10.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.20.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Core</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="mode" Type="System.Threading.LazyThreadSafetyMode" Index="0" FrameworkAlternate="xamarinmac-3.0" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="mode"><span data-ttu-id="15b26-243">Uno de los valores de enumeración que especifica el modo de seguridad para subprocesos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-243">One of the enumeration values that specifies the thread safety mode.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="15b26-244">Inicializa una nueva instancia de la clase <see cref="T:System.Lazy`1" /> que usa el constructor predeterminado de <paramref name="T" /> y el modo de seguridad para subprocesos especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-244">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Lazy`1" /> class that uses the default constructor of <paramref name="T" /> and the specified thread-safety mode.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="15b26-245">El modo de seguridad para subprocesos de un <xref:System.Lazy%601> instancia describe el comportamiento cuando varios subprocesos intentan inicializar el <xref:System.Lazy%601> instancia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-245">The thread safety mode of a <xref:System.Lazy%601> instance describes the behavior when multiple threads try to initialize the <xref:System.Lazy%601> instance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-246">Un <xref:System.Lazy%601> instancia que se crea con este constructor no almacena en caché las excepciones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-246">A <xref:System.Lazy%601> instance that is created with this constructor does not cache exceptions.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-247">Para obtener más información, vea la clase <xref:System.Lazy%601> o la enumeración <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-247">For more information, see the <xref:System.Lazy%601> class or the <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode?displayProperty=nameWithType> enumeration.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="15b26-248">El ejemplo siguiente muestra el uso de este constructor para crear a un inicializador diferido que permite que varios subprocesos que competir para crear un objeto de forma diferida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-248">The following example demonstrates the use of this constructor to create a lazy initializer that enables multiple threads to race to create an object lazily.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-249">Podrían realizarse correctamente si varios subprocesos en la creación de instancias, pero todos los subprocesos usan la instancia que se crea en primer lugar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-249">Multiple threads might succeed in creating instances, but all threads use the instance that was created first.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="15b26-250">Para obtener un ejemplo que muestra cómo utilizar este constructor en escenarios de un único subproceso (especificar <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.None?displayProperty=nameWithType> para `mode`), consulte el <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Boolean%29> constructor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-250">For an example that demonstrates how to use this constructor in single-threaded scenarios (specifying <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.None?displayProperty=nameWithType> for `mode`), see the <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Boolean%29> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-251">Para obtener un ejemplo que muestra cómo utilizar este constructor para proporcionar el bloqueo en lugar de las condiciones de carrera en escenarios multiproceso (especificar <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.ExecutionAndPublication?displayProperty=nameWithType> para `mode`), consulte el <xref:System.Lazy%601.%23ctor> constructor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-251">For an example that demonstrates how to use this constructor to provide locking instead of race conditions in multithreaded scenarios (specifying <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.ExecutionAndPublication?displayProperty=nameWithType> for `mode`), see the <xref:System.Lazy%601.%23ctor> constructor.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-252">El ejemplo define un `LargeObject` clase que se inicializará de forma diferida por cualquiera de varios subprocesos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-252">The example defines a `LargeObject` class that will be initialized lazily by any of several threads.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-253">Las tres secciones principales de código muestran la creación de inicializador, la inicialización real y el constructor y el finalizador de la `LargeObject` clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-253">The three key sections of code illustrate the creation of the initializer, the actual initialization, and the constructor and finalizer of the `LargeObject` class.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-254">Al principio de la `Main` método, en el ejemplo se crea el <xref:System.Lazy%601> objeto que realiza la inicialización diferida de la `LargeObject`:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-254">At the beginning of the `Main` method, the example creates the <xref:System.Lazy%601> object that performs lazy initialization of the `LargeObject`:</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1.ctorLTSM#NewLazy](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorltsm/cs/example.cs#newlazy)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1.ctorLTSM#NewLazy](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorltsm/vb/example.vb#newlazy)]  
  
 <span data-ttu-id="15b26-255">En el ejemplo se crea e inicia tres subprocesos se bloquean en un <xref:System.Threading.ManualResetEvent> de objeto, por lo que en el ejemplo se puede liberar los subprocesos a la vez.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-255">The example creates and starts three threads that block on a <xref:System.Threading.ManualResetEvent> object, so that the example can release the threads all at once.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-256">En el `ThreadProc` método utilizado por los tres subprocesos, llamar a la <xref:System.Lazy%601.Value%2A> propiedad crea el `LargeObject` instancia:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-256">In the `ThreadProc` method that's used by all three threads, calling the <xref:System.Lazy%601.Value%2A> property creates the `LargeObject` instance:</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1.ctorLTSM#ValueProp](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorltsm/cs/example.cs#valueprop)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1.ctorLTSM#ValueProp](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorltsm/vb/example.vb#valueprop)]  
  
 <span data-ttu-id="15b26-257">Dado que el constructor para la <xref:System.Lazy%601> instancia especificada <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.PublicationOnly?displayProperty=nameWithType>, los tres subprocesos tienen permiso para crear `LargeObject` instancias.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-257">Because the constructor for the <xref:System.Lazy%601> instance specified <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.PublicationOnly?displayProperty=nameWithType>, all three threads are allowed to create `LargeObject` instances.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-258">El ejemplo muestra al mostrar mensajes de la consola en el constructor y en el finalizador de la `LargeObject` clase:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-258">The example demonstrates this by displaying console messages in the constructor and in the finalizer of the `LargeObject` class:</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1.ctorLTSM#CtorFinalizer](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorltsm/cs/example.cs#ctorfinalizer)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1.ctorLTSM#CtorFinalizer](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorltsm/vb/example.vb#ctorfinalizer)]  
  
 <span data-ttu-id="15b26-259">Sin embargo, la <xref:System.Lazy%601> objeto garantiza que solo una instancia se usa por todos los subprocesos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-259">However, the <xref:System.Lazy%601> object ensures that only one instance is used by all threads.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-260">El resultado del ejemplo muestra que los tres subprocesos usan la misma instancia y también muestra que las otras dos instancias pueden ser reclamadas por la recolección.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-260">The output from the example shows that all three threads use the same instance, and also shows that the other two instances can be reclaimed by garbage collection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="15b26-261">Por simplificar, en este ejemplo se emplea una instancia global de <xref:System.Lazy%601> y todos los métodos son `static` (`Shared` en Visual Basic).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-261">For simplicity, this example uses a global instance of <xref:System.Lazy%601>, and all the methods are `static` (`Shared` in Visual Basic).</span></span> <span data-ttu-id="15b26-262">No son requisitos para el uso de la inicialización diferida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-262">These are not requirements for the use of lazy initialization.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1.ctorLTSM#All](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorltsm/cs/example.cs#all)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1.ctorLTSM#All](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorltsm/vb/example.vb#all)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException"><span data-ttu-id="15b26-263"><paramref name="mode" /> contiene un valor no válido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-263"><paramref name="mode" /> contains an invalid value.</span></span></exception>
        <altmember cref="T:System.Threading.LazyThreadSafetyMode" />
        <related type="Article" href="~/docs/framework/performance/lazy-initialization.md"><span data-ttu-id="15b26-264">Inicialización diferida</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-264">Lazy Initialization</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Lazy (T value);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(!T value) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Lazy`1.#ctor(`0)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (value As T)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; Lazy(T value);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new Lazy&lt;'T&gt; : 'T -&gt; Lazy&lt;'T&gt;" Usage="new System.Lazy&lt;'T&gt; value" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Core</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="value" Type="T" Index="0" FrameworkAlternate="netcore-2.0;netcore-2.1;netcore-2.2;netcore-3.0" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="value"><span data-ttu-id="15b26-265">Valor preinicializado que debe usarse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-265">The preinitialized value to be used.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="15b26-266">Inicializa una nueva instancia de la clase <see cref="T:System.Lazy`1" /> que usa un valor especificado preinicializado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-266">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Lazy`1" /> class that uses a preinitialized specified value.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[
## Remarks
<span data-ttu-id="15b26-267">Una instancia creada con este constructor es utilizable por varios subprocesos simultáneamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-267">An instance created with this constructor is usable by multiple threads concurrently.</span></span>
]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Lazy (Func&lt;T&gt; valueFactory, bool isThreadSafe);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(class System.Func`1&lt;!T&gt; valueFactory, bool isThreadSafe) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Lazy`1.#ctor(System.Func{`0},System.Boolean)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (valueFactory As Func(Of T), isThreadSafe As Boolean)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; Lazy(Func&lt;T&gt; ^ valueFactory, bool isThreadSafe);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new Lazy&lt;'T&gt; : Func&lt;'T&gt; * bool -&gt; Lazy&lt;'T&gt;" Usage="new System.Lazy&lt;'T&gt; (valueFactory, isThreadSafe)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.10.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.20.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Core</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="valueFactory" Type="System.Func&lt;T&gt;" Index="0" FrameworkAlternate="xamarinmac-3.0" />
        <Parameter Name="isThreadSafe" Type="System.Boolean" Index="1" FrameworkAlternate="xamarinmac-3.0" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="valueFactory"><span data-ttu-id="15b26-268">Delegado que se invoca para generar el valor inicializado de forma diferida cuando sea necesario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-268">The delegate that is invoked to produce the lazily initialized value when it is needed.</span></span></param>
        <param name="isThreadSafe"><span data-ttu-id="15b26-269">Se establece en <see langword="true" /> para hacer que esta instancia se pueda usar en varios subprocesos al mismo tiempo; se establece en <see langword="false" /> para impedir que esta instancia se pueda usar en más de un subproceso a la vez.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-269"><see langword="true" /> to make this instance usable concurrently by multiple threads; <see langword="false" /> to make this instance usable by only one thread at a time.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="15b26-270">Inicializa una nueva instancia de la clase <see cref="T:System.Lazy`1" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-270">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Lazy`1" /> class.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-271">Cuando se produce la inicialización diferida, se usan la función de inicialización y el modo de inicialización especificados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-271">When lazy initialization occurs, the specified initialization function and initialization mode are used.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="15b26-272">El modo de seguridad para subprocesos de un <xref:System.Lazy%601> instancia que se inicializa con este constructor es <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.ExecutionAndPublication?displayProperty=nameWithType> si `isThreadSafe` es `true`; en caso contrario, es el modo <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.None?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-272">The thread safety mode of a <xref:System.Lazy%601> instance that is initialized with this constructor is <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.ExecutionAndPublication?displayProperty=nameWithType> if `isThreadSafe` is `true`; otherwise, the mode is <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.None?displayProperty=nameWithType>.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-273">El modo de seguridad para subprocesos describe el comportamiento cuando varios subprocesos intentan inicializar el <xref:System.Lazy%601> instancia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-273">The thread safety mode describes the behavior when multiple threads try to initialize the <xref:System.Lazy%601> instance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-274">Para especificar el <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.PublicationOnly?displayProperty=nameWithType> modo, use el <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> o <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> constructor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-274">To specify the <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.PublicationOnly?displayProperty=nameWithType> mode, use the <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> or <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Threading.LazyThreadSafetyMode%29> constructor.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-275">Las excepciones producidas por `valueFactory` se almacenan en caché.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-275">Exceptions that are thrown by `valueFactory` are cached.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-276">Para obtener más información, vea la clase <xref:System.Lazy%601> o la enumeración <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-276">For more information, see the <xref:System.Lazy%601> class or the <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode?displayProperty=nameWithType> enumeration.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="15b26-277">El ejemplo siguiente muestra el uso de este constructor para proporcionar la inicialización diferida, con excepción de almacenamiento en caché, en un escenario con un único subproceso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-277">The following example demonstrates the use of this constructor to provide lazy initialization with exception caching, in a scenario with a single thread.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-278">También se muestra el uso de la <xref:System.Lazy%601.%23ctor%2A> constructor (especificar <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.None?displayProperty=nameWithType> para `mode`).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-278">It also demonstrates the use of the  <xref:System.Lazy%601.%23ctor%2A> constructor (specifying <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.None?displayProperty=nameWithType> for `mode`).</span></span> <span data-ttu-id="15b26-279">Para cambiar a ese constructor, cambiar qué constructor está marcada como comentario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-279">To switch to that constructor, just change which constructor is commented out.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="15b26-280">Para el código que se muestra cómo utilizar este constructor en escenarios multiproceso (especificar `true` para `isThreadSafe`), vea el ejemplo de la <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%29> constructor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-280">For code that demonstrates how to use this constructor in multithreaded scenarios (specifying `true` for `isThreadSafe`), see the example for the <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%29> constructor.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-281">El ejemplo define una clase `LargeObject` que uno de varios subprocesos inicializará de forma diferida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-281">The example defines a `LargeObject` class that will be initialized lazily by one of several threads.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-282">Las tres secciones principales de código muestran la creación de inicializador, la inicialización real y el constructor de la `LargeObject` (clase), que muestra la excepción de almacenamiento en caché.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-282">The three key sections of code illustrate the creation of the initializer, the actual initialization, and the constructor of the `LargeObject` class, which demonstrates exception caching.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-283">Al principio del método `Main`, el ejemplo crea el inicializador diferido seguro para subprocesos para `LargeObject`:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-283">At the beginning of the `Main` method, the example creates the thread-safe lazy initializer for `LargeObject`:</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1.ctorFuncBool#NewLazy](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfuncbool/cs/example.cs#newlazy)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1.ctorFuncBool#NewLazy](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfuncbool/vb/example.vb#newlazy)]  
  
 <span data-ttu-id="15b26-284">En la llamada al constructor, el `isThreadSafe` parámetro es `false`, por lo que <xref:System.Lazy%601> no es segura de subprocesos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-284">In the call to the constructor, the `isThreadSafe` parameter is `false`, so the <xref:System.Lazy%601> is not thread safe.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-285">Dado que no es seguro para subprocesos, el ejemplo llama a la <xref:System.Lazy%601.Value%2A> propiedad tres veces en el mismo subproceso:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-285">Because it's not thread safe, the example calls the <xref:System.Lazy%601.Value%2A> property three times on the same thread:</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1.ctorFuncBool#ValueProp](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfuncbool/cs/example.cs#valueprop)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1.ctorFuncBool#ValueProp](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfuncbool/vb/example.vb#valueprop)]  
  
 <span data-ttu-id="15b26-286">En el constructor de la `LargeObject` (clase), la tercera sección clave de código produce una excepción por primera vez un `LargeObject` instancia se crea, pero a partir de entonces permite la creación de instancias que se produzca:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-286">In the constructor of the `LargeObject` class, the third key section of code throws an exception the first time a `LargeObject` instance is created, but thereafter allows instance creation to occur:</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1.ctorFuncBool#LargeCtor](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfuncbool/cs/example.cs#largector)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1.ctorFuncBool#LargeCtor](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfuncbool/vb/example.vb#largector)]  
  
 <span data-ttu-id="15b26-287">Cuando se ejecuta el ejemplo, el primer intento de crear una instancia de `LargeObject` se produce un error y la excepción se detecta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-287">When the example is run, the first attempt to create an instance of `LargeObject` fails, and the exception is caught.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-288">Es de esperar que el próximo intento se realizaría correctamente, pero la <xref:System.Lazy%601> objeto ha almacenado en caché la excepción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-288">You might expect that the next attempt would succeed, but the <xref:System.Lazy%601> object has cached the exception.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-289">Por este motivo, todos los tres intentos de iniciar la excepción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-289">Because of this, all three attempts throw the exception.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="15b26-290">Por simplificar, en este ejemplo se emplea una instancia global de <xref:System.Lazy%601> y todos los métodos son `static` (`Shared` en Visual Basic).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-290">For simplicity, this example uses a global instance of <xref:System.Lazy%601>, and all the methods are `static` (`Shared` in Visual Basic).</span></span> <span data-ttu-id="15b26-291">No son requisitos para el uso de la inicialización diferida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-291">These are not requirements for the use of lazy initialization.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1.ctorFuncBool#All](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfuncbool/cs/example.cs#all)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1.ctorFuncBool#All](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfuncbool/vb/example.vb#all)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="15b26-292"><paramref name="valueFactory" /> es <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-292"><paramref name="valueFactory" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <related type="Article" href="~/docs/framework/performance/lazy-initialization.md"><span data-ttu-id="15b26-293">Inicialización diferida</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-293">Lazy Initialization</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Lazy (Func&lt;T&gt; valueFactory, System.Threading.LazyThreadSafetyMode mode);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(class System.Func`1&lt;!T&gt; valueFactory, valuetype System.Threading.LazyThreadSafetyMode mode) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Lazy`1.#ctor(System.Func{`0},System.Threading.LazyThreadSafetyMode)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (valueFactory As Func(Of T), mode As LazyThreadSafetyMode)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; Lazy(Func&lt;T&gt; ^ valueFactory, System::Threading::LazyThreadSafetyMode mode);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new Lazy&lt;'T&gt; : Func&lt;'T&gt; * System.Threading.LazyThreadSafetyMode -&gt; Lazy&lt;'T&gt;" Usage="new System.Lazy&lt;'T&gt; (valueFactory, mode)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.10.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.20.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Core</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="valueFactory" Type="System.Func&lt;T&gt;" Index="0" FrameworkAlternate="xamarinmac-3.0" />
        <Parameter Name="mode" Type="System.Threading.LazyThreadSafetyMode" Index="1" FrameworkAlternate="xamarinmac-3.0" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="valueFactory"><span data-ttu-id="15b26-294">Delegado que se invoca para generar el valor inicializado de forma diferida cuando sea necesario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-294">The delegate that is invoked to produce the lazily initialized value when it is needed.</span></span></param>
        <param name="mode"><span data-ttu-id="15b26-295">Uno de los valores de enumeración que especifica el modo de seguridad para subprocesos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-295">One of the enumeration values that specifies the thread safety mode.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="15b26-296">Inicializa una nueva instancia de la clase <see cref="T:System.Lazy`1" /> que utiliza la función de inicialización y el modo de seguridad para subprocesos especificados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-296">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Lazy`1" /> class that uses the specified initialization function and thread-safety mode.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="15b26-297">El modo de seguridad para subprocesos de un <xref:System.Lazy%601> instancia describe el comportamiento cuando varios subprocesos intentan inicializar el <xref:System.Lazy%601> instancia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-297">The thread safety mode of a <xref:System.Lazy%601> instance describes the behavior when multiple threads try to initialize the <xref:System.Lazy%601> instance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-298">Las excepciones producidas por `valueFactory` se almacenan en caché, a menos que `mode` es <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.PublicationOnly?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-298">Exceptions that are thrown by `valueFactory` are cached, unless `mode` is <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.PublicationOnly?displayProperty=nameWithType>.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-299">Para obtener más información, vea la clase <xref:System.Lazy%601> o la enumeración <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-299">For more information, see the <xref:System.Lazy%601> class or the <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode?displayProperty=nameWithType> enumeration.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="15b26-300">El ejemplo siguiente muestra el uso de este constructor para crear a un inicializador diferido que permite que varios subprocesos que competir para crear un objeto de forma diferida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-300">The following example demonstrates the use of this constructor to create a lazy initializer that enables multiple threads to race to create an object lazily.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-301">Podrían realizarse correctamente si varios subprocesos en la creación de instancias, pero todos los subprocesos usan la instancia que se crea en primer lugar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-301">Multiple threads might succeed in creating instances, but all threads use the instance that was created first.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-302">Además, el ejemplo se muestra que las excepciones no son nunca almacenar en caché cuando se especifica <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.PublicationOnly?displayProperty=nameWithType>, incluso si la inicialización se realiza por una función en lugar de por el constructor predeterminado del tipo creado de forma diferida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-302">In addition, the example demonstrates that exceptions are never cached when you specify <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.PublicationOnly?displayProperty=nameWithType>, even if initialization is performed by a function instead of by the default constructor of the lazily created type.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="15b26-303">Para obtener un ejemplo que muestra cómo utilizar este constructor en escenarios de un único subproceso (especificar <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.None?displayProperty=nameWithType> para `mode`), consulte el <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Boolean%29> constructor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-303">For an example that demonstrates how to use this constructor in single-threaded scenarios (specifying <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.None?displayProperty=nameWithType> for `mode`), see the <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Boolean%29> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-304">Para obtener un ejemplo que muestra cómo utilizar este constructor para proporcionar el bloqueo en lugar de las condiciones de carrera en escenarios multiproceso (especificar <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.ExecutionAndPublication?displayProperty=nameWithType> para `mode`), consulte el <xref:System.Lazy%601.%23ctor> constructor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-304">For an example that demonstrates how to use this constructor to provide locking instead of race conditions in multithreaded scenarios (specifying <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.ExecutionAndPublication?displayProperty=nameWithType> for `mode`), see the <xref:System.Lazy%601.%23ctor> constructor.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-305">El ejemplo define un `LargeObject` clase que se inicializará de forma diferida por cualquiera de varios subprocesos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-305">The example defines a `LargeObject` class that will be initialized lazily by any of several threads.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-306">La claves cuatro secciones de código muestran la creación de inicializador, la inicialización real, la función de inicialización y el constructor y el finalizador de la `LargeObject` clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-306">The four key sections of code illustrate the creation of the initializer, the actual initialization, the initialization function, and the constructor and finalizer of the `LargeObject` class.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-307">Al principio de la `Main` método, en el ejemplo se crea el <xref:System.Lazy%601> objeto que realiza la inicialización diferida de la `LargeObject`:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-307">At the beginning of the `Main` method, the example creates the <xref:System.Lazy%601> object that performs lazy initialization of the `LargeObject`:</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1.ctorFuncLTSM#NewLazy](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfuncltsm/cs/example.cs#newlazy)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1.ctorFuncLTSM#NewLazy](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfuncltsm/vb/example.vb#newlazy)]  
  
 <span data-ttu-id="15b26-308">El inicializador diferido usa una función para realizar la inicialización.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-308">The lazy initializer uses a function to perform the initialization.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-309">En este caso, se requiere una función porque no hay ningún constructor predeterminado para el `LargeObject` clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-309">In this case, a function is required because there is no default constructor for the `LargeObject` class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-310">En el ejemplo se crea e inicia tres subprocesos se bloquean en un <xref:System.Threading.ManualResetEvent> de objeto, por lo que en el ejemplo se puede liberar los subprocesos a la vez.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-310">The example creates and starts three threads that block on a <xref:System.Threading.ManualResetEvent> object, so that the example can release the threads all at once.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-311">En el `ThreadProc` método utilizado por los tres subprocesos, llamar a la <xref:System.Lazy%601.Value%2A> propiedad crea el `LargeObject` instancia:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-311">In the `ThreadProc` method that's used by all three threads, calling the <xref:System.Lazy%601.Value%2A> property creates the `LargeObject` instance:</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1.ctorFuncLTSM#ValueProp](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfuncltsm/cs/example.cs#valueprop)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1.ctorFuncLTSM#ValueProp](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfuncltsm/vb/example.vb#valueprop)]  
  
 <span data-ttu-id="15b26-312">En la tercera sección clave de código, se llama a la función de inicialización diferida para crear el `LargeObject` instancia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-312">In the third key section of code, the lazy initialization function is called to create the `LargeObject` instance.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-313">La función produce una vez la primera excepción que se llama:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-313">The function throws an exception the first time it's called:</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1.ctorFuncLTSM#FactoryFunc](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfuncltsm/cs/example.cs#factoryfunc)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1.ctorFuncLTSM#FactoryFunc](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfuncltsm/vb/example.vb#factoryfunc)]  
  
 <span data-ttu-id="15b26-314">Con cualquier otro <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode> establecer, una excepción no controlada en la función de inicialización almacenaría en caché.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-314">With any other <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode> setting, an unhandled exception in the initialization function would be cached.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-315">Sin embargo, <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.PublicationOnly?displayProperty=nameWithType> suprime la excepción de almacenamiento en caché.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-315">However, <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.PublicationOnly?displayProperty=nameWithType> suppresses exception caching.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-316">El resultado del ejemplo muestra que un intento posterior para inicializar el objeto se realiza correctamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-316">The output from the example demonstrates that a subsequent attempt to initialize the object succeeds.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="15b26-317">Normalmente, aparece el mensaje de excepción después de los mensajes que indican que otros subprocesos han inicializado correctamente el objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-317">The exception message usually appears after messages indicating that other threads have successfully initialized the object.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-318">Esto es debido a los retrasos introducidos por producir y detectar la excepción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-318">This is because of the delay introduced by throwing and catching the exception.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-319">Dado que el constructor para la <xref:System.Lazy%601> instancia especificada <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.PublicationOnly?displayProperty=nameWithType>, los tres subprocesos tienen permiso para crear `LargeObject` instancias.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-319">Because the constructor for the <xref:System.Lazy%601> instance specified <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.PublicationOnly?displayProperty=nameWithType>, all three threads are allowed to create `LargeObject` instances.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-320">El ejemplo muestra al mostrar mensajes de la consola en el constructor y en el finalizador de la `LargeObject` clase:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-320">The example demonstrates this by displaying console messages in the constructor and in the finalizer of the `LargeObject` class:</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1.ctorFuncLTSM#CtorFinalizer](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfuncltsm/cs/example.cs#ctorfinalizer)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1.ctorFuncLTSM#CtorFinalizer](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfuncltsm/vb/example.vb#ctorfinalizer)]  
  
 <span data-ttu-id="15b26-321">La <xref:System.Lazy%601> objeto garantiza que solo una instancia se usa por todos los subprocesos (salvo el subproceso donde la función de inicialización inicia una excepción).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-321">The <xref:System.Lazy%601> object ensures that only one instance is used by all threads (except the thread where the initialization function throws an exception).</span></span> <span data-ttu-id="15b26-322">El resultado del ejemplo muestra esto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-322">The output from the example shows this.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="15b26-323">Por simplificar, en este ejemplo se emplea una instancia global de <xref:System.Lazy%601> y todos los métodos son `static` (`Shared` en Visual Basic).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-323">For simplicity, this example uses a global instance of <xref:System.Lazy%601>, and all the methods are `static` (`Shared` in Visual Basic).</span></span> <span data-ttu-id="15b26-324">No son requisitos para el uso de la inicialización diferida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-324">These are not requirements for the use of lazy initialization.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Lazy\`1.ctorFuncLTSM#All](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfuncltsm/cs/example.cs#all)]
 [!code-vb[System.Lazy\`1.ctorFuncLTSM#All](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.lazy`1.ctorfuncltsm/vb/example.vb#all)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException"><span data-ttu-id="15b26-325"><paramref name="mode" /> contiene un valor no válido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-325"><paramref name="mode" /> contains an invalid value.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="15b26-326"><paramref name="valueFactory" /> es <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-326"><paramref name="valueFactory" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <related type="Article" href="~/docs/framework/performance/lazy-initialization.md"><span data-ttu-id="15b26-327">Inicialización diferida</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-327">Lazy Initialization</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsValueCreated">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsValueCreated { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsValueCreated" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Lazy`1.IsValueCreated" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsValueCreated As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsValueCreated { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsValueCreated : bool" Usage="System.Lazy&lt;'T&gt;.IsValueCreated" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.10.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.20.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Core</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="15b26-328">Obtiene un valor que indica si se ha creado un valor para esta instancia de <see cref="T:System.Lazy`1" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-328">Gets a value that indicates whether a value has been created for this <see cref="T:System.Lazy`1" /> instance.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="15b26-329">Es <see langword="true" /> si se ha creado un valor para esta instancia de <see cref="T:System.Lazy`1" />; en caso contrario, es <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-329"><see langword="true" /> if a value has been created for this <see cref="T:System.Lazy`1" /> instance; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="15b26-330">Cuando se produce la inicialización diferida para un <xref:System.Lazy%601> instancia, se podrían producir en un valor que se creó o se producirá una excepción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-330">When lazy initialization occurs for a <xref:System.Lazy%601> instance, it may result in either a value being created or an exception being thrown.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-331">Si una excepción es el comportamiento se produce, las posterior de la <xref:System.Lazy%601> instancia depende de si el almacenamiento en caché de excepción está en vigor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-331">If an exception is thrown, subsequent behavior of the <xref:System.Lazy%601> instance depends on whether exception caching is in effect.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-332">Si el <xref:System.Lazy%601> instancia se creó mediante un constructor que no especifica una función de inicialización, a continuación, el almacenamiento en caché de excepción no está en vigor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-332">If the <xref:System.Lazy%601> instance was created by using a constructor that does not specify an initialization function, then exception caching is not in effect.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-333">Un intento posterior para inicializar el <xref:System.Lazy%601> podría realizarse correctamente y después de la inicialización correcta del <xref:System.Lazy%601.IsValueCreated%2A> propiedad devuelve `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-333">A subsequent attempt to initialize the <xref:System.Lazy%601> might succeed, and after successful initialization the <xref:System.Lazy%601.IsValueCreated%2A> property returns `true`.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-334">Si el <xref:System.Lazy%601> instancia se creó con una función de inicialización (especificado por el `valueFactory` parámetro de la <xref:System.Lazy%601> constructor), a continuación, el almacenamiento en caché de excepción se controla mediante el modo de seguridad para subprocesos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-334">If the <xref:System.Lazy%601> instance was created with an initialization function (specified by the `valueFactory` parameter of the <xref:System.Lazy%601> constructor), then exception caching is controlled by the thread safety mode.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="15b26-335">Si el modo es <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.ExecutionAndPublication?displayProperty=nameWithType> o <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.None?displayProperty=nameWithType>, no hay ninguna segunda oportunidad para inicializar el <xref:System.Lazy%601> instancia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-335">If the mode is <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.ExecutionAndPublication?displayProperty=nameWithType> or <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.None?displayProperty=nameWithType>, there is no second chance to initialize the <xref:System.Lazy%601> instance.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-336">Si se produce una excepción y no se controla en la función de inicialización, esa excepción se almacena en caché y vuelve a iniciar en accesos posteriores de la <xref:System.Lazy%601.Value%2A?displayProperty=nameWithType> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-336">If an exception occurs and is unhandled in the initialization function, that exception is cached and rethrown on subsequent accesses of the <xref:System.Lazy%601.Value%2A?displayProperty=nameWithType> property.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-337">No se crea ningún valor si se produce una excepción, así que en esos casos <xref:System.Lazy%601.IsValueCreated%2A> devuelve `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-337">No value is created if an exception is thrown, so in such cases <xref:System.Lazy%601.IsValueCreated%2A> returns `false`.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="15b26-338">Si el modo es <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.PublicationOnly?displayProperty=nameWithType>, el primer subproceso que se ejecuta correctamente en la ejecución de la función de inicialización (o el constructor predeterminado) crea el valor para el <xref:System.Lazy%601> instancia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-338">If the mode is <xref:System.Threading.LazyThreadSafetyMode.PublicationOnly?displayProperty=nameWithType>, the first thread that succeeds in running the initialization function (or the default constructor) creates the value for the <xref:System.Lazy%601> instance.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-339">Si la función de inicialización inicia una excepción en un subproceso, otros subprocesos aún pueden intentar inicializar el <xref:System.Lazy%601> instancia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-339">If the initialization function throws an exception on one thread, other threads can still try to initialize the <xref:System.Lazy%601> instance.</span></span> <span data-ttu-id="15b26-340">Hasta que se cree el valor, el <xref:System.Lazy%601.IsValueCreated%2A> propiedad devuelve `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-340">Until the value is created, the <xref:System.Lazy%601.IsValueCreated%2A> property returns `false`.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Threading.LazyThreadSafetyMode" />
        <related type="Article" href="~/docs/framework/performance/lazy-initialization.md"><span data-ttu-id="15b26-341">Inicialización diferida</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-341">Lazy Initialization</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ToString">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string ToString ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance string ToString() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Lazy`1.ToString" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function ToString () As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::String ^ ToString();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.ToString : unit -&gt; string" Usage="lazy.ToString " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.10.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.20.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Core</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="15b26-342">Crea y devuelve una representación de cadena de la propiedad <see cref="P:System.Lazy`1.Value" /> de esta instancia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-342">Creates and returns a string representation of the <see cref="P:System.Lazy`1.Value" /> property for this instance.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="15b26-343">El resultado de llamar al método <see cref="M:System.Object.ToString" /> en la propiedad <see cref="P:System.Lazy`1.Value" /> de esta instancia, si el valor se ha creado (es decir, si la propiedad <see cref="P:System.Lazy`1.IsValueCreated" /> devuelve <see langword="true" />).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-343">The result of calling the <see cref="M:System.Object.ToString" /> method on the <see cref="P:System.Lazy`1.Value" /> property for this instance, if the value has been created (that is, if the <see cref="P:System.Lazy`1.IsValueCreated" /> property returns <see langword="true" />).</span></span> <span data-ttu-id="15b26-344">De lo contrario, una cadena que indica que el valor no se ha creado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-344">Otherwise, a string indicating that the value has not been created.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="15b26-345">Llamar a este método no hace que la inicialización.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-345">Calling this method does not cause initialization.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-346">El <xref:System.Lazy%601.Value%2A?displayProperty=nameWithType> propiedad puede ser `null` después de la inicialización diferida si el método de generador que se ha especificado para el `valueFactory` parámetro de la <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%29>, <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Threading.LazyThreadSafetyMode%29>, o <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Boolean%29> constructor devuelve `null`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-346">The <xref:System.Lazy%601.Value%2A?displayProperty=nameWithType> property can be `null` after lazy initialization if the factory method that was specified for the `valueFactory` parameter of the <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%29>, <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Threading.LazyThreadSafetyMode%29>, or <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Boolean%29> constructor returns `null`.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NullReferenceException"><span data-ttu-id="15b26-347">La propiedad <see cref="P:System.Lazy`1.Value" /> es <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-347">The <see cref="P:System.Lazy`1.Value" /> property is <see langword="null" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Value">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public T Value { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance !T Value" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Lazy`1.Value" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Value As T" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property T Value { T get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Value : 'T" Usage="System.Lazy&lt;'T&gt;.Value" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.10.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.20.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Core</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="xamarinandroid-7.1;xamarinios-10.8;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinmac-3.0">
          <AttributeName>System.Diagnostics.DebuggerBrowsable(System.Diagnostics.DebuggerBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>T</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="15b26-348">Obtiene el valor inicializado de forma diferida de la instancia actual de <see cref="T:System.Lazy`1" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-348">Gets the lazily initialized value of the current <see cref="T:System.Lazy`1" /> instance.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="15b26-349">Valor inicializado de forma diferida de la instancia actual de <see cref="T:System.Lazy`1" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-349">The lazily initialized value of the current <see cref="T:System.Lazy`1" /> instance.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="15b26-350">Si el <xref:System.Lazy%601.IsValueCreated%2A?displayProperty=nameWithType> propiedad es `false`, al acceder a la <xref:System.Lazy%601.Value%2A> propiedad fuerza la inicialización.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-350">If the <xref:System.Lazy%601.IsValueCreated%2A?displayProperty=nameWithType> property is `false`, accessing the <xref:System.Lazy%601.Value%2A> property forces initialization.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="15b26-351">Además de las excepciones que aparecen, el <xref:System.Lazy%601.Value%2A> propiedad puede producir cualquier excepción no controlada producida por el método de generador que se pasó a la `valueFactory` parámetro de la <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%29>, <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Threading.LazyThreadSafetyMode%29>, o <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Boolean%29> constructor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-351">In addition to the exceptions that are listed, the <xref:System.Lazy%601.Value%2A> property can throw any unhandled exception that is thrown by the factory method that was passed to the `valueFactory` parameter of the <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%29>, <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Threading.LazyThreadSafetyMode%29>, or <xref:System.Lazy%601.%23ctor%28System.Func%7B%600%7D%2CSystem.Boolean%29> constructor.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.MemberAccessException"><span data-ttu-id="15b26-352">La instancia de <see cref="T:System.Lazy`1" /> se inicializa para utilizar el constructor predeterminado del tipo que se inicializa de forma diferida, y faltan los permisos para tener acceso al constructor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-352">The <see cref="T:System.Lazy`1" /> instance is initialized to use the default constructor of the type that is being lazily initialized, and permissions to access the constructor are missing.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.MissingMemberException"><span data-ttu-id="15b26-353">La instancia de <see cref="T:System.Lazy`1" /> se inicializa para utilizar el constructor predeterminado del tipo que se inicializa de forma diferida, y ese tipo no tiene un constructor público sin parámetros.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-353">The <see cref="T:System.Lazy`1" /> instance is initialized to use the default constructor of the type that is being lazily initialized, and that type does not have a public, parameterless constructor.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="15b26-354">La función de inicialización intenta tener acceso a <see cref="P:System.Lazy`1.Value" /> en esta instancia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-354">The initialization function tries to access <see cref="P:System.Lazy`1.Value" /> on this instance.</span></span></exception>
        <related type="Article" href="~/docs/framework/performance/lazy-initialization.md"><span data-ttu-id="15b26-355">Inicialización diferida</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="15b26-355">Lazy Initialization</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>