<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="FinancialFormula.xml" source-language="en-US" target-language="es-ES">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac507ade563f4bc176a61ebcfb92ef6928b9686076f.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">07ade563f4bc176a61ebcfb92ef6928b9686076f</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula">
          <source>Specifies a financial formula.</source>
          <target state="translated">Especifica una fórmula financiera.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula&gt;</ph> enumeration is used in calls to the <ph id="ph2">`FinancialFormula`</ph> methods that are contained in the <ph id="ph3">&lt;xref:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.DataFormula&gt;</ph> class, and specifies the type of financial formula to be used.</source>
          <target state="translated">El <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula&gt;</ph> enumeración se utiliza en las llamadas a la <ph id="ph2">`FinancialFormula`</ph> métodos que se encuentran en la <ph id="ph3">&lt;xref:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.DataFormula&gt;</ph> clase y especifica el tipo de fórmula financiera que se usará.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.AccumulationDistribution">
          <source>Accumulation Distribution formula uses a relationship between volume and prices to estimate the strength of price movements; if volume is increased, there is a high probability that prices will go up.</source>
          <target state="translated">La fórmula de distribución de acumulación usa una relación entre el volumen y los precios para calcular la fuerza de los movimientos de precio; si se aumenta el volumen, hay una probabilidad alta de que los precios suban.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.AverageTrueRange">
          <source>Average True Range indicator measures commitment and compares the range between the High, Low and Close prices.</source>
          <target state="translated">El indicador del intervalo promedio verdadero mide el compromiso y compara el intervalo entre los precios de máximo, mínimo y de cierre.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.BollingerBands">
          <source>Bollinger Bands indicators are plotted at standard deviation levels above and below a simple moving average.</source>
          <target state="translated">Los indicadores de bandas de Bollinger se trazan en los niveles de la desviación estándar por encima y por debajo de una media móvil simple.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.ChaikinOscillator">
          <source>Chaikin Oscillator indicator is the difference between a 3-day exponential moving average and a 10-day exponential moving average applied to the accumulation distribution.</source>
          <target state="translated">El indicador de oscilador de Chaikin es la diferencia entre una media móvil exponencial de 3 días y una media móvil exponencial de 10 días aplicada a la distribución de acumulación.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.CommodityChannelIndex">
          <source>Commodity Channel Index compares prices with their moving averages.</source>
          <target state="translated">El índice de canal de mercancías compara los precios con sus medias móviles.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.DetrendedPriceOscillator">
          <source>Detrended Price Oscillator attempts to remove trends from prices.</source>
          <target state="translated">El oscilador de precios corregido de la tendencia intenta quitar tendencias de los precios.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.EaseOfMovement">
          <source>Ease of Movement deals with the relationship between volume and price change, and uses volume to indicate how strong a trend is for prices.</source>
          <target state="translated">La facilidad de movimiento se refiere a la relación entre el volumen y los cambios de precio, y usa el volumen para indicar lo fuerte que es una tendencia para los precios.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.Envelopes">
          <source>Envelopes are plotted above and below a moving average using a specified percentage as the shift.</source>
          <target state="translated">Los sobres se trazan por encima y por debajo de una media móvil usando un porcentaje especificado como cambio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.ExponentialMovingAverage">
          <source>An Exponential Moving Average is an average of data calculated over a period of time where the most recent days have more weight.</source>
          <target state="translated">Una media móvil exponencial es un promedio de datos calculado a lo largo de un periodo de tiempo donde los días más recientes tienen más peso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.Forecasting">
          <source>Forecasting predicts future values using historical observations.</source>
          <target state="translated">El pronóstico predice valores futuros usando observaciones históricas.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MassIndex">
          <source>The Mass Index is used to predict trend reversal by comparing the difference and range between High and Low prices.</source>
          <target state="translated">El índice de masa se usa para predecir la inversión de tendencias comparando la diferencia y el intervalo entre los precios máximo y mínimo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MedianPrice">
          <source>Median prices are mid-point values of daily prices and can be used as a filter for trend indicators.</source>
          <target state="translated">Los precios medios son los valores medios de los precios diarios y se pueden usar como filtro para los indicadores de tendencia.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MoneyFlow">
          <source>The Money Flow indicator compares upward changes and downward changes of volume-weighted typical prices.</source>
          <target state="translated">El indicador de flujo monetario compara los cambios ascendentes y descendentes de los precios típicos ponderados por volumen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MovingAverage">
          <source>A Simple Moving Average is an average of data calculated over a period of time.</source>
          <target state="translated">Una media móvil simple es un promedio de datos calculado a lo largo de un periodo de tiempo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MovingAverage">
          <source>The moving average is the most popular price indicator used in technical analysis, and can be used with any price, for example, Hi, Low, Open and Close, or can be applied to other indicators.</source>
          <target state="translated">La media móvil es el indicador de precios más popular que se usa en análisis técnico, y se puede usar con cualquier precio, por ejemplo máximo, mínimo, apertura y cierre, o se puede aplicar a otros indicadores.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MovingAverageConvergenceDivergence">
          <source>Moving Average Convergence/Divergence indicator compares two moving averages of prices and is used with a 9-day Exponential Moving average as a signal that indicates buying and selling moments.</source>
          <target state="translated">El indicador de convergencia/divergencia de medias móviles compara dos medias móviles de precios y se usa con una media móvil exponencial de 9 días como una señal que indica los momentos de compra y venta.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.NegativeVolumeIndex">
          <source>The Negative Volume Index should be used with the Positive Volume index; the Negative Volume Index only changes if the volume decreases from the previous day.</source>
          <target state="translated">El índice de volumen negativo se debe usar con el índice de volumen positivo; el índice de volumen negativo solamente cambia si el volumen disminuye con respecto al día anterior.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.OnBalanceVolume">
          <source>The On Balance Volume indicator measures positive and negative volume flow.</source>
          <target state="translated">El indicador de balance de volumen mide el flujo del volumen positivo y negativo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.Performance">
          <source>The Performance indicator compares a current closing price or any other price with the first closing value from the first time period.</source>
          <target state="translated">El indicador de rendimiento compara un precio de cierre actual o cualquier otro precio con el primer valor de cierre del primer periodo de tiempo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.PositiveVolumeIndex">
          <source>The Positive Volume Index should be used with the Negative Volume index.</source>
          <target state="translated">El índice de volumen positivo se debe usar con el índice de volumen negativo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.PositiveVolumeIndex">
          <source>The Positive volume index only changes if the volume decreases from the previous day.</source>
          <target state="translated">El índice de volumen positivo solo cambia si el volumen disminuye con respecto al día anterior.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.PriceVolumeTrend">
          <source>The Price Volume Trend is a cumulative volume total that is calculated using relative changes of the closing price, and should be used with other indicators.</source>
          <target state="translated">La tendencia de volumen según el precio es un total del volumen acumulativo que se calcula usando cambios relativos del precio de cierre y se debe usar con otros indicadores.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.RateOfChange">
          <source>The Rate of Change indicator compares a specified closing price with the current price.</source>
          <target state="translated">El indicador de tasa de cambio compara un precio de cierre especificado con el precio actual.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.RelativeStrengthIndex">
          <source>The Relative Strength Index is a momentum oscillator that compares upward movements of the closing price with downward movements, and results in values that range from 0 to 100.</source>
          <target state="translated">El índice de fuerza relativo es un oscilador dinámico que compara los movimientos ascendentes del precio de cierre con los movimientos descendentes y produce valores que van de 0 a 100.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.StandardDeviation">
          <source>Standard Deviation is used to indicate volatility, and measures the difference between values, for example, closing price, and their moving average.</source>
          <target state="translated">La desviación estándar se usa para indicar la volatilidad y mide la diferencia entre valores, por ejemplo el precio de cierre, y su media móvil.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.StochasticIndicator">
          <source>The Stochastic Indicator helps to find trend reversal by searching in a period for when the closing prices are close to low prices in an upward trending market and when the closing prices are close to high prices in a downward trending market.</source>
          <target state="translated">El indicador estocástico ayuda a encontrar la inversión de tendencias buscando un periodo en el cual los precios de cierre sean cercanos a los precios mínimos en un mercado con tendencia alcista y en el que los precios de cierre sean cercanos a los precios máximos en un mercado con tendencia bajista.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TriangularMovingAverage">
          <source>A Triangular Moving Average is an average of data calculated over a period of time where the middle portion of data has more weight.</source>
          <target state="translated">Una media móvil triangular es un promedio de datos calculado a lo largo de un periodo de tiempo donde la parte media de los datos tiene más peso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TripleExponentialMovingAverage">
          <source>The Triple Exponential Moving Average is based on a triple moving average of the closing price.</source>
          <target state="translated">La media móvil exponencial triple se basa en una media móvil triple del precio de cierre.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TripleExponentialMovingAverage">
          <source>Its purpose is to eliminate short cycles.</source>
          <target state="translated">Su propósito es eliminar ciclos cortos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TripleExponentialMovingAverage">
          <source>This indicator keeps the closing price in trends that are shorter than the specified period.</source>
          <target state="translated">Este indicador mantiene el precio de cierre en las tendencias que son más cortas que el periodo especificado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TypicalPrice">
          <source>Typical Price is the average value of daily prices, and can be used as a filter for trend indicators.</source>
          <target state="translated">El precio típico es el valor promedio de los precios diarios y se puede usar como filtro para los indicadores de tendencias.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="134" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.VolatilityChaikins">
          <source>The Volatility Chaikins indicator measures the difference between High and Low prices, and is used to indicate tops or bottoms of the market.</source>
          <target state="translated">El indicador de volatilidad de Chaikin mide la diferencia entre los precios máximo y mínimo, y se usa para indicar máximos o mínimos del mercado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="135" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.VolumeOscillator">
          <source>The Volume Oscillator attempts to identify trends in volume by comparing two moving averages: one with a short period and another with a longer period.</source>
          <target state="translated">El oscilador de volumen intenta identificar tendencias de volumen comparando dos medias móviles: una con un periodo corto y otra con un periodo más largo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="136" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.WeightedClose">
          <source>The Weighted Close formula calculates the average value of daily prices.</source>
          <target state="translated">La fórmula de cierre ponderado calcula el valor promedio de los precios diarios.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="137" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.WeightedClose">
          <source>The only difference between Typical Price and the Weighted Close is that the closing price has extra weight, and is considered the most important price.</source>
          <target state="translated">La única diferencia entre el precio típico y el cierre ponderado es que el precio de cierre tiene una ponderación adicional y se considera el precio más importante.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="138" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.WeightedMovingAverage">
          <source>Weighted Moving Average is an average of data that is calculated over a period of time, where greater weight is attached to the most recent data.</source>
          <target state="translated">La media móvil ponderada es un promedio de datos que se calcula a lo largo de un periodo de tiempo, donde la mayor ponderación está adjunta a los datos más recientes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="139" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.WilliamsR">
          <source>Williams %R is a momentum indicator, and is used to measure overbought and oversold levels.</source>
          <target state="translated">Williams %R es un indicador dinámico y se usa para medir los niveles de sobrecompra y sobreventa.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>