<Namespace Name="Microsoft.SqlServer.Server">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7ddbdcebc925f3016f0f5b3492cccaa481b91ce8" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="40212527" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:Microsoft.SqlServer.Server" /> contiene clases, interfaces y enumeraciones específicas para la integración de Common Language Runtime (CLR) de Microsoft .NET Framework en Microsoft SQL Server y para el entorno de ejecución de los procedimientos de motor de base de datos de SQL Server.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Mediante el atributo a clases en el <xref:Microsoft.SqlServer.Server> espacio de nombres, puede crear procedimientos almacenados, desencadenadores, tipos definidos por el usuario, funciones definidas por el usuario (escalares y con valores de tabla) y las funciones de agregado definido por el usuario en cualquier versión de .NET Framework admitidos lenguaje. También puede registrar en SQL Server.  
  
 Consulta el <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> clase para determinar si se está ejecutando el código actualmente en ejecución en el proceso del motor de base de datos de SQL Server. Esto también proporciona el contexto del llamador cuando un usuario llama a un procedimiento almacenado administrado o una función en el servidor, o cuando una acción del usuario activa un desencadenador de código administrado.  
  
 El <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> clase proporciona un <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlPipe> objeto, a través del cual los resultados se devuelven al cliente desde un procedimiento almacenado, un <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlTriggerContext> object, que proporciona información acerca de la operación que provocó que se activa un desencadenador, y un <xref:System.Security.Principal.WindowsIdentity> objeto que se puede usar para determinar la identidad del cliente que realiza la llamada cuando el cliente utiliza la seguridad integrada para la autenticación.  
  
 Para obtener más información sobre la integración de CLR de SQL Server y las API en el <xref:Microsoft.SqlServer.Server> espacio de nombres, vea [documentación de SQL Server](/sql/sql-server/).
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>