<Namespace Name="System.Messaging">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="eab5ed0569927572b94947f95901b3f05d70f785" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734699" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Messaging" /> proporciona clases que permiten conectar, supervisar y administrar las colas de mensajes en la red, así como enviar, recibir o leer (Peek) mensajes.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Los miembros de la <xref:System.Messaging.MessageQueue> clase incluyen los siguientes métodos para leer y escribir mensajes en la cola:  
  
-   El <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> método permite que la aplicación escribir mensajes en la cola. Las sobrecargas del método permiten especificar si se debe enviar el mensaje mediante un <xref:System.Messaging.Message> (lo que proporciona un control exhaustivo sobre la información que envíe) o cualquier otro objeto administrado, incluidas las clases específicas de la aplicación. El método también admite el envío de mensajes como parte de una transacción.  
  
-   El <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveById%2A>, y <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveByCorrelationId%2A> métodos proporcionan funciones para leer los mensajes de una cola. Al igual que el <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> método, estos métodos proporcionan sobrecargas que admiten el procesamiento de la cola transaccional. Estos métodos también proporcionan sobrecargas con tiempo de espera.  
  
     Los parámetros de salida que permiten el procesamiento continúe si la cola está vacía. Dado que estos métodos son ejemplos de procesamiento sincrónico, interrumpen el subproceso actual hasta que haya un mensaje disponible, a menos que especifique un tiempo de espera.  
  
-   El <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> método es similar a <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, pero no hace que un mensaje que se va a quitar de la cola cuando se leen. Dado que <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> no cambia el contenido de una cola, existen dos sobrecargas para admitir el procesamiento transaccional. Sin embargo, dado que <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A>, como <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, lee los mensajes de la cola de forma sincrónica, las sobrecargas del método admite la especificación de un tiempo de espera para impedir que el subproceso espera indefinidamente.  
  
-   El <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginPeek%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndPeek%28System.IAsyncResult%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A>, y <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndReceive%28System.IAsyncResult%29> métodos proporcionan formas de leer los mensajes de la cola asincrónicamente. No interrumpen el subproceso actual mientras se espera a que llegue en la cola un mensaje.  
  
 Los métodos siguientes de la <xref:System.Messaging.MessageQueue> clase proporcionan funciones para recuperar listas de colas según los criterios especificados y determinar si existen determinadas colas:  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPrivateQueuesByMachine%28System.String%29> habilita la recuperación de las colas privadas en un equipo.  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByCategory%28System.Guid%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByLabel%28System.String%29>, y <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByMachine%28System.String%29> proporcionan maneras de recuperar las colas públicas según unos criterios comunes. Una sobrecarga de <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueues%2A> proporciona el mayor nivel de detalle para seleccionar las colas según un número de criterios de búsqueda.  
  
 Otros métodos de la <xref:System.Messaging.MessageQueue> clase proporcionan la funcionalidad siguiente:  
  
-   Crear y eliminar colas de Message Queue Server.  
  
-   Uso de un enumerador de mensajes para recorrer en iteración los mensajes de una cola.  
  
-   Uso de un enumerador de cola para recorrer en iteración las colas en el sistema.  
  
-   Configuración de derechos de acceso basado en ACL.  
  
-   Trabajar con la caché de conexión.  
  
 La <xref:System.Messaging.Message> clase proporciona un control detallado sobre la información que envíe a una cola y el objeto se usa al recibir o inspeccionar mensajes desde una cola. Además del cuerpo del mensaje, las propiedades de la <xref:System.Messaging.Message> clase incluyen valores de confirmación, selección de formateador, información de identificación, autenticación y cifrado, marcas de tiempo, indicaciones sobre el uso de seguimiento, registro de servidor y las colas de mensajes no enviados y datos de transacción.  
  
 El <xref:System.Messaging.MessageQueue> componente está asociado a los tres formateadores siguientes, que permiten serializar y deserializar los mensajes enviados y recibidos desde las colas:  
  
-   El <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter> proporciona mensajería de correspondencia imprecisa, lo que permite crear versiones independientes de tipos serializados tanto en el cliente y el servidor.  
  
-   El <xref:System.Messaging.ActiveXMessageFormatter> es compatible con el control COM de MSMQ. Permite enviar tipos que pueden ser recibidos por el control, así como recibir tipos enviados por el control.  
  
-   El <xref:System.Messaging.BinaryMessageFormatter> supone una alternativa más rápida a la <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter>, pero sin la ventaja de mensajería de correspondencia imprecisa.  
  
 Otras clases en el `Messaging` espacio de nombres admite el acceso del código y la seguridad basada en ACL, filtrado <xref:System.Messaging.Message> propiedades al leer los mensajes de una cola y el uso de transacciones al enviar y recibir mensajes.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>