<Namespace Name="System.Text">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="34cddae6e8018aa3245a0db0838a6b65070528ea" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736139" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="fd672-101">El espacio de nombres <see cref="N:System.Text" /> contiene clases que representan codificaciones de caracteres ASCII y Unicode; clases base abstractas para convertir bloques de caracteres a y desde bloques de bytes y una clase auxiliar que manipula y da formato a objetos <see cref="T:System.String" /> sin crear instancias intermedias de <see cref="T:System.String" />.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="fd672-101">The <see cref="N:System.Text" /> namespace contains classes that represent ASCII and Unicode character encodings; abstract base classes for converting blocks of characters to and from blocks of bytes; and a helper class that manipulates and formats <see cref="T:System.String" /> objects without creating intermediate instances of <see cref="T:System.String" />.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="fd672-102">Las clases de codificación están diseñadas principalmente para convertir entre codificaciones diferentes o páginas de códigos y una codificación Unicode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd672-102">The encoding classes are primarily intended to convert between different encodings or code pages and a Unicode encoding.</span></span> <span data-ttu-id="fd672-103"><xref:System.Text.Encoding.Unicode%2A?displayProperty=nameWithType> Codificación (UTF-16) se usa internamente por .NET Framework, y <xref:System.Text.Encoding.UTF8%2A?displayProperty=nameWithType> codificación se suele utilizar para almacenar datos de caracteres para asegurar la portabilidad entre máquinas y referencias culturales.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd672-103"><xref:System.Text.Encoding.Unicode%2A?displayProperty=nameWithType> (UTF-16) encoding is used internally by the .NET Framework, and <xref:System.Text.Encoding.UTF8%2A?displayProperty=nameWithType> encoding is often used for storing character data to ensure portability across machines and cultures.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="fd672-104">Las clases derivadas de <xref:System.Text.Encoding> le permiten elegir una estrategia de reserva, que determina cómo se controlan los caracteres que no se pueden codificar en una secuencia de bytes o bytes que no se puede descodificar en caracteres.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd672-104">The classes derived from <xref:System.Text.Encoding> enable you to choose a fallback strategy, which determines how characters that cannot be encoded into a sequence of bytes, or bytes that cannot be decoded into characters, are handled.</span></span> <span data-ttu-id="fd672-105">Puede elegir uno de los siguientes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd672-105">You can choose one of the following:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="fd672-106">Reserva de excepción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd672-106">Exception fallback.</span></span> <span data-ttu-id="fd672-107">Puede elegir que se produzcan excepciones en errores de datos mediante un `throwonerror` marca que está disponible en algunos constructores de clase o mediante el <xref:System.Text.EncoderExceptionFallback> y <xref:System.Text.DecoderExceptionFallback> clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd672-107">You can choose to throw exceptions on data errors either by using a `throwonerror` flag that is available in some class constructors or by using the <xref:System.Text.EncoderExceptionFallback> and <xref:System.Text.DecoderExceptionFallback> classes.</span></span> <span data-ttu-id="fd672-108">Si le preocupa la integridad de la secuencia de datos, se recomienda producir una excepción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd672-108">If you are concerned about the integrity of the data stream, throwing on an exception is recommended.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="fd672-109">Reserva de reemplazo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd672-109">Replacement fallback.</span></span> <span data-ttu-id="fd672-110">Puede usar el <xref:System.Text.EncoderFallback> y <xref:System.Text.DecoderFallback> clases para cambiar automáticamente un carácter "?" o el carácter de reemplazo Unicode (U+FFFD).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd672-110">You can use the <xref:System.Text.EncoderFallback> and <xref:System.Text.DecoderFallback> classes to silently change a character to "?" or to the Unicode replacement character (U+FFFD).</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="fd672-111">Reserva con ajuste perfecto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd672-111">Best-fit fallback.</span></span> <span data-ttu-id="fd672-112">Esta opción asigna un carácter en una codificación a un carácter en otra codificación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd672-112">This option maps a character in one encoding to a character in another encoding.</span></span> <span data-ttu-id="fd672-113">Retroceso de ajuste perfecto a menudo no se recomienda ya que puede provocar la pérdida de datos y confusión y es más lento que un simple "?" reemplazos de caracteres.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd672-113">Best fit fallback is often not recommended because it can cause data loss and confusion, and is slower than simple "?" character replacements.</span></span> <span data-ttu-id="fd672-114">Sin embargo, para páginas de códigos ANSI el comportamiento de ajuste perfecto es el valor predeterminado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd672-114">However, for ANSI code pages the best-fit behavior is the default.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="fd672-115">La <xref:System.Text.StringBuilder> clase está diseñada para las operaciones que realizan manipulaciones extensas en una sola cadena.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd672-115">The <xref:System.Text.StringBuilder> class is designed for operations that perform extensive manipulations on a single string.</span></span> <span data-ttu-id="fd672-116">A diferencia de la <xref:System.String> (clase), el <xref:System.Text.StringBuilder> clase es mutable y proporciona un mejor rendimiento al concatenar o eliminar cadenas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd672-116">Unlike the <xref:System.String> class, the <xref:System.Text.StringBuilder> class is mutable and provides better performance when concatenating or deleting strings.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="fd672-117">Para obtener más información acerca de <xref:System.Text?displayProperty=nameWithType>, consulte [codificación de caracteres en .NET Framework](~/docs/standard/base-types/character-encoding.md) .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd672-117">For more information about <xref:System.Text?displayProperty=nameWithType>, see [Character Encoding in the .NET Framework](~/docs/standard/base-types/character-encoding.md) .</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>