<Namespace Name="System.Collections.Immutable">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3d9ab64f22dfbfa50b38bd28927abd51f50bb7fa" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30725529" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Collections.Immutable" /> contiene interfaces y clases que definen colecciones inmutables. Estas clases se admiten a partir de [!INCLUDE[net_v45](~/includes/net-v45-md.md)]. Utilícelas para crear aplicaciones cuya plataforma de destino sea el escritorio, [!INCLUDE[win8_appstore_long](~/includes/win8-appstore-long-md.md)], [!INCLUDE[net_portable](~/includes/net-portable-md.md)] y Windows Phone 8.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[
## Remarks  
Con las colecciones inmutables, puede:

- Compartir una colección de forma que el consumidor puede estar seguro de que nunca cambia la colección.

- Proporcionar seguridad para subprocesos implícita en aplicaciones multiproceso (no se necesitan bloqueos para tener acceso a las colecciones).

- Seguir los procedimientos de programación funcional.

- Modificar una colección durante la enumeración, mientras se garantiza que la colección original no cambia.

Las clases de colección inmutables están disponibles con .NET Core, sin embargo, no formen parte de la biblioteca de clases básica distribuida con .NET Framework. Están disponibles a partir de .NET Framework 4.5 a través de NuGet.

Para instalar las colecciones inalterables a través de NuGet:

1. Abra el proyecto en Visual Studio y elija **administrar paquetes de NuGet** desde el **proyecto** menú.

2. Si lo desea, seleccione la **incluir versión preliminar** casilla de verificación. Esta opción le dará acceso a las nuevas versiones preliminares de las clases inmutables, a medida que vayan estando disponibles.

3. Use la **búsqueda** para buscar la **System.Collections.Immutable** paquete.

4. En el panel izquierdo, seleccione la **System.Collections.Immutable** paquete. En el panel derecho, seleccione la versión deseada y, a continuación, elija la instalación.

Son los pasos de instalación se ha descrito anteriormente para Visual Studio 2015. Para otras versiones de Visual Studio, los pasos podrían ser ligeramente diferentes debido a diferencias en la interfaz de usuario (UI).
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>