<Namespace Name="System.Printing.IndexedProperties">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="20a16ceca42c155311f56b53c8168be748a341a9" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="32688281" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Proporciona clases que habilitan rápidamente la copia de los valores de propiedades de un objeto de sistema de impresión en otro objeto del mismo tipo. Además, habilita la iteración a través de las propiedades de objetos del sistema de impresión y la detección de sus tipos en tiempo de ejecución, sin usar la reflexión.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Este espacio de nombres contiene las clases principales siguientes:  
  
-   El <xref:System.Printing.IndexedProperties.PrintProperty> (clase), que es la clase base para la mayoría de las otras clases.  
  
-   El <xref:System.Printing.IndexedProperties.PrintPropertyDictionary>, que es un <xref:System.Collections.Hashtable> cuyas entradas son todas las instancias de clases derivadas de <xref:System.Printing.IndexedProperties.PrintProperty>.  
  
 Este espacio de nombres permite detectar en tiempo de ejecución sin mediante reflexión, los tipos de las propiedades de objetos de sistema de impresión, como <xref:System.Printing.PrintServer>, <xref:System.Printing.PrintQueue>, o <xref:System.Printing.PrintSystemJobInfo>.  
  
 Para obtener ejemplos que muestran el uso de las clases en este espacio de nombres, vea <xref:System.Printing.IndexedProperties.PrintBooleanProperty>, <xref:System.Printing.IndexedProperties.PrintProperty>, y <xref:System.Printing.IndexedProperties.PrintPropertyDictionary>.  
  
 Este espacio de nombres forma parte de los servicios de impresión mejorados proporcionados con Windows Presentation Foundation (WPF). Los desarrolladores de código administrado de Windows Forms deben usar las API en el <xref:System.Drawing.Printing> espacio de nombres.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Printing" />
    <altmember cref="T:System.Windows.Controls.PrintDialog" />
  </Docs>
</Namespace>