<Namespace Name="System.DirectoryServices">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="adffd4946d205352de973348aed1e2b3523733ce" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734629" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.DirectoryServices" /> proporciona acceso fácil a los Servicios de dominio de Active Directory desde el código administrado. El espacio de nombres contiene dos clases de componentes, <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectoryEntry" /> y <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectorySearcher" />, que utilizan la tecnología de interfaces de servicios de Active Directory (Active Directory Services Interfaces, ADSI). ADSI es el conjunto de interfaces que proporciona Microsoft, que constituyen una herramienta flexible para trabajar con distintos proveedores de redes. ADSI ofrece al administrador la posibilidad de localizar y administrar los recursos de una red con relativa facilidad, con independencia del tamaño de la red.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Las clases en este espacio de nombres se pueden utilizar con cualquiera de los proveedores de servicios de los servicios de dominio de Active Directory. Los proveedores actuales son: Internet Information Services (IIS), Protocolo ligero de acceso a directorios (LDAP), servicio de directorio de NetWare de Novell (NDS) y WinNT.  
  
 ADSI es una interfaz de programación de Microsoft Active Directory Domain Services que permite que las aplicaciones interactuar con diversos directorios en una red mediante una única interfaz. Mediante ADSI, puede crear aplicaciones que realizan tareas comunes, como copia de seguridad de bases de datos, obtener acceso a las impresoras y administrar cuentas de usuario.  
  
 Se supone que tiene un conocimiento general de los servicios de dominio de Active Directory antes de utilizar estas clases. Para obtener más información sobre los servicios de dominio de Active Directory, vea los temas [Introducción a los objetos de Active Directory](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121193&clcid=0x409) y [información básica sobre Active Directory tecnología](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121194&clcid=0x409), así como los siguientes temas en la biblioteca MSDN en [ http://msdn.microsoft.com/library ](http://msdn.microsoft.com/library):  
  
-   [Uso de los servicios de dominio de Active Directory](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121195&clcid=0x409)  
  
-   [Interfaces de servicio de Active Directory](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121197&clcid=0x409)  
  
-   [Protocolo de acceso de directorio ligero](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121198&clcid=0x409)  
  
-   [Proveedores de las Interfaces de implementación de servicios de Active Directory](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121199&clcid=0x409)  
  
-   [Enlazar a un objeto ADSI](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121200&clcid=0x409)  
  
-   [IADsOpenDSObject::OpenDSObject](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121201&clcid=0x409)  
  
 Los servicios de dominio de Active Directory se utiliza una estructura de árbol. Cada nodo del árbol contiene un conjunto de propiedades. Utilice este espacio de nombres para recorrer, buscar y modificar el árbol y leer y escribir en las propiedades de un nodo.  
  
 La clase <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> encapsula un nodo u objeto en la jerarquía de Active Directory Domain Services. Utilice esta clase para enlazar a objetos, leer propiedades y actualizar atributos. Junto con las clases auxiliares, <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> proporciona compatibilidad para el ciclo de vida de métodos de administración y navegación, incluido crear, eliminar, cambiar el nombre, mover un nodo secundario y enumerar los elementos secundarios.  
  
 Use la <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> clase para realizar consultas en la jerarquía de servicios de dominio de Active Directory. LDAP es el único proveedor de Interfaces de servicio de Active Directory (ADSI) proporcionado por el sistema que admite búsquedas.  
  
 Una búsqueda de la jerarquía de servicios de dominio de Active Directory a través de <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> devuelve instancias de <xref:System.DirectoryServices.SearchResult>, que están contenidas en una instancia de la <xref:System.DirectoryServices.SearchResultCollection> clase.  
  
 Nota: Muchas de las clases, métodos y propiedades en el <xref:System.DirectoryServices> uso de espacio de nombres del <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> opción de seguridad de acceso de código. Esto significa que la demanda de seguridad de acceso de código solo se produce durante la compilación just-in-time y que la demanda se realiza únicamente en el ensamblado que realiza la llamada y no a la pila de llamadas completa. Por este motivo, los llamadores no deben pasar objetos que se crean a partir de este espacio de nombres en tiempo de ejecución a código que no es de confianza.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>