<Namespace Name="System.DirectoryServices">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2a134b2b220875f5add04ed2b0d0cb09a4056c49" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51891001" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.DirectoryServices" /> proporciona acceso fácil a los Servicios de dominio de Active Directory desde el código administrado. El espacio de nombres contiene dos clases de componentes, <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectoryEntry" /> y <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectorySearcher" />, que utilizan la tecnología de interfaces de servicios de Active Directory (Active Directory Services Interfaces, ADSI). ADSI es el conjunto de interfaces que proporciona Microsoft, que constituyen una herramienta flexible para trabajar con distintos proveedores de redes. ADSI ofrece al administrador la posibilidad de localizar y administrar los recursos de una red con relativa facilidad, con independencia del tamaño de la red.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Las clases de este espacio de nombres se pueden usar con cualquiera de los proveedores de servicios de Active Directory Domain Services. Los proveedores actuales son: Internet Information Services (IIS), Protocolo ligero de acceso a directorios (LDAP), Novell NetWare Directory Service (NDS) y WinNT.  
  
 ADSI es una interfaz de programación para Microsoft Active Directory Domain Services que permite que sus aplicaciones interactuar con diversos directorios en una red mediante una única interfaz. Mediante ADSI, puede crear aplicaciones que realizan tareas comunes, como la copia de seguridad de bases de datos, obtener acceso a las impresoras y administrar cuentas de usuario.  
  
 Se supone que tiene un conocimiento general de servicios de dominio de Active Directory antes de usar estas clases. Para obtener más información sobre los servicios de dominio de Active Directory, vea los temas [Introducción a los objetos de Active Directory](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121193&clcid=0x409) y [información básica sobre Active Directory tecnología](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121194&clcid=0x409), así como los siguientes temas en la biblioteca MSDN en [ http://msdn.microsoft.com/library ](https://msdn.microsoft.com/library):  
  
-   [Uso de servicios de dominio de Active Directory](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121195&clcid=0x409)  
  
-   [Interfaces de servicio de Active Directory](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121197&clcid=0x409)  
  
-   [Protocolo de acceso de directorio ligero](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121198&clcid=0x409)  
  
-   [Proveedores de las Interfaces de implementación de servicio de Active Directory](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121199&clcid=0x409)  
  
-   [Enlace a un objeto ADSI](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121200&clcid=0x409)  
  
-   [IADsOpenDSObject::OpenDSObject](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121201&clcid=0x409)  
  
 Servicios de dominio de Active Directory se utiliza una estructura de árbol. Cada nodo del árbol contiene un conjunto de propiedades. Use este espacio de nombres para recorrer, buscar y modificar el árbol y leer y escribir en las propiedades de un nodo.  
  
 La clase <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> encapsula un nodo u objeto en la jerarquía de Active Directory Domain Services. Utilice esta clase para enlazar a objetos, propiedades de lectura y actualizar los atributos. Junto con las clases auxiliares, <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> proporciona compatibilidad para el ciclo de vida de los métodos de administración y navegación, incluidos crear, eliminar, cambiar el nombre, mover un nodo secundario y enumerar los elementos secundarios.  
  
 Use la <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> clase para realizar consultas en la jerarquía de Active Directory Domain Services. LDAP es el único proveedor de Interfaces de servicio de Active Directory (ADSI) proporcionado por el sistema que permite realizar búsquedas.  
  
 Una búsqueda de la jerarquía de Active Directory Domain Services a través de <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> devuelve instancias de <xref:System.DirectoryServices.SearchResult>, que están contenidas en una instancia de la <xref:System.DirectoryServices.SearchResultCollection> clase.  
  
 Nota: Muchas de las clases, métodos y propiedades en el <xref:System.DirectoryServices> espacio de nombres use el <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> opción de seguridad de acceso de código. Esto significa que la demanda de seguridad de acceso de código solo se produce durante la compilación just-in-time y que la demanda se realiza solo en el ensamblado de llamada y no por la pila de llamadas completa. Por este motivo, los llamadores no deben pasar los objetos que se crean a partir de este espacio de nombres en tiempo de ejecución al código que no sea de confianza.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>