<Namespace Name="System.Speech.Synthesis.TtsEngine">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="86fb56c58dd83915ace32bb793cd453b18f42470" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51875607" /></Metadata><Docs>
    <summary>Admite la creación del lenguaje de marcado de síntesis de voz (SSML) basado en los motores personalizados para representar el texto a voz (TTS)</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Los miembros de la <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine> espacio de nombres hacer disponible la tecnología de Windows Desktop Speech la compatibilidad con el lenguaje de marcado de síntesis de voz (SSML) en función de lenguaje de marcado y la construcción de motores de voz sintetizada.  
  
 El lenguaje de marcado SSML es el estándar del sector para proporcionar un lenguaje enriquecido basado en XML para ayudar a los motores de voz sintetizada. Se está aprobada por Microsoft y nuestros competidores. Para obtener más información sobre SSML, consulte [especificación del lenguaje de marcado de síntesis de voz](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=15144).  
  
 Creación de un nuevo del uso del motor de voz sintetizada <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine> requiere la implementación y el registro de un objeto derivado de la clase base abstracta <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TtsEngineSsml>.  
  
 <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine> en función de voz sintetizada motores se accede a través de la infraestructura de tecnología Windows Desktop Speech, mediante las herramientas de la <xref:System.Speech.Synthesis> espacio de nombres, en particular <xref:System.Speech.Synthesis.SpeechSynthesizer> de objetos y las aplicaciones usan nunca directamente.  
  
 Las infraestructuras de la tecnología Windows Desktop Speech garantiza que todos los parámetros pasados a un motor de voz sintetizada se validan y sincronizan subprocesos.  
  
 A del motor de voz sintetizada implementado mediante <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine> tecnología puede:  
  
-   Recibir entradas, (vea <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TtsEngineSsml.Speak%2A>,.<xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TextFragment>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.FragmentState>, y <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SkipInfo> )  
  
-   Eventos de cola y especifique acciones (consulte <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TtsEngineAction>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ITtsEngineSite>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.EventParameterType>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SpeechEventInfo>).  
  
-   Controlar el control el timbre, velocidad de habla y volumen de la salida de voz (consulte <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ContourPoint>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ContourPointChangeType>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.EmphasisBreak>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.EmphasisWord>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.Prosody>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyNumber>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyPitch>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyRange>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyRate>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyUnit>, y <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyVolume>)  
  
-   Determinar el destino de uso y la salida de síntesis de voz (consulte <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SayAs>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SpeakOutputFormat>)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis" />
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=15144">Especificación del lenguaje de marcado de síntesis de voz</related>
  </Docs>
</Namespace>