<Namespace Name="System.Xml.Resolvers">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ef26406199688a31c842f7de47fc2b76a315d43c" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30737439" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres de <see cref="N:System.Xml.Resolvers" /> proporciona compatibilidad con el rellenado previo de DTD y secuencias XML en la memoria caché.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Xml.Resolvers> espacio de nombres define la <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> y <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> enumeración.  
  
 <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> se utiliza como una resolución cuando no se desean o no son posibles llamadas automáticas a la red. Por ejemplo, este tipo puede usarse para cargar el DTD externas almacenado en caché. Otro escenario es cargar XHTML y utilizar <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> para cargar previamente las DTD conocidas que se definen en XHTML 1.0. Cargar previamente una DTD conocida no invoca ninguna conexión de red porque estas DTD ya están incrustadas en el ensamblado System.Xml.Utils. Actualmente, <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> incluye XHTML 1.0 y RSS 0.91 DTD.  
  
 El <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> enumeración define las DTD conocidas que el <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> reconoce. El <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> enumeración contiene la `Xhtml10`, `Rss091`, `All`, y `None` valores.  
  
 `XmlKnownDtd.Xhtml10` Especifica que el `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` reconocerá las DTD y entidades definidas en XHTML 1.0. Para obtener más información acerca de XHTML, consulte el [XHTML 1.0 specification](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=109812).  
  
 `XmlKnownDtd.Rss091` Especifica que el `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` reconocerá las DTD y entidades definidas en RSS 0.91.  
  
 `XmlKnownDtd.All` Especifica que el <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> reconocerá todas las DTD actualmente compatibles. Éste es el comportamiento predeterminado.  
  
 `XmlKnownDtd.None` Especifica que el <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> no reconocerá ninguna de las DTD predefinidas.  
  
> [!NOTE]
>  Cuando el <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> carga previamente una DTD conocida, no invoca las conexiones de red porque las DTD ya están incrustadas en el ensamblado System.Xml.Utils.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>