<Namespace Name="System.DirectoryServices.AccountManagement">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fefc91ccc5056e6a3e0640141b2ea2b1dffd83da" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734729" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="f90cf-101">El espacio de nombres <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> proporciona el acceso uniforme y manipulación de entidades de seguridad de usuario, equipo y grupos en los diversos almacenes de entidades de seguridad: Servicios de dominio de Active Directory (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS) y Machine SAM (MSAM).</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="f90cf-101">The <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> namespace provides uniform access and manipulation of user, computer, and group security principals across the multiple principal stores: Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), and Machine SAM (MSAM).</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="f90cf-102">
        <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> administra los objetos de directorio independiente del espacio de nombres <see cref="N:System.DirectoryServices" />.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="f90cf-102">
          <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> manages directory objects independent of the <see cref="N:System.DirectoryServices" /> namespace.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="f90cf-103">Las aplicaciones de servicios de directorio administrado pueden aprovechar las ventajas de la <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API para simplificar la administración de las entidades de seguridad de usuario, equipo y de grupo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f90cf-103">Managed directory services applications can take advantage of the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API to simplify management of user, computer and group principals.</span></span> <span data-ttu-id="f90cf-104">Soluciones que anteriormente requerían conocimientos avanzados del almacén o el código larga, como buscar todos los grupos a los que pertenece un usuario, se llevan a cabo en unas pocas líneas de código con el <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f90cf-104">Solutions that previously required intricate knowledge of the store or lengthy code, such as finding all groups to which a user belongs, are accomplished in a few lines of code with the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f90cf-105">Las siguientes características están disponibles en la <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f90cf-105">The following features are available on the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="f90cf-106">Se simplifican las operaciones de directorio básico, como la creación y actualización de las entidades de seguridad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f90cf-106">Basic directory operations such as creating and updating security principals is simplified.</span></span> <span data-ttu-id="f90cf-107">La aplicación requiere un conocimiento menor de los almacenes subyacentes para realizar estas operaciones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f90cf-107">The application requires less knowledge of the underlying stores to perform these operations.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="f90cf-108">Las aplicaciones pueden ampliar el modelo de objeto para incluir nuevos tipos de objetos de directorio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f90cf-108">Applications can extend the object model to include new types of directory objects.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="f90cf-109">Se simplifican las tareas de administración de cuenta, por ejemplo, para habilitar y deshabilitar una cuenta de usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f90cf-109">Account management tasks, such as enabling and disabling a user account, are simplified.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="f90cf-110">Compatibilidad con la tienda entre permite que los objetos de grupo en servicios de dominio de Active Directory (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS) y las bases de datos SAM de la máquina (MSAM) para contener a miembros de diferentes tipos de almacenes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f90cf-110">Cross-store support allows group objects in the Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), and Machine SAM (MSAM) databases to contain members from different types of stores.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="f90cf-111">Consulta por ejemplo buscar, disponible en el <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> de la clase, permite que las aplicaciones para establecer las propiedades de un objeto de entidad de seguridad y buscar en el almacén seleccionado para otros objetos que contengan los valores de propiedad coincidentes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f90cf-111">Query by example searching, available on the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> class, enables applications to set properties on a principal object and search the selected store for other objects that contain matching property values.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="f90cf-112">Búsqueda mejorada en el equipo, usuario y objetos de entidad de seguridad de grupo permite a las aplicaciones buscar la tienda seleccionada para la coincidencia de los objetos de entidad de seguridad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f90cf-112">Enhanced search on computer, user and group principal objects enables applications to search the selected store for matching principal objects.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="f90cf-113">Una búsqueda recursiva, disponible en el objeto de entidad de seguridad de grupo, permite que las aplicaciones buscar un grupo de forma recursiva y devolver solo los objetos principales que son nodos hoja.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f90cf-113">Recursive search, available on the group principal object, enables applications to search a group recursively and return only principal objects that are leaf nodes.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="f90cf-114">Validación de credenciales en los almacenes de SAM de la máquina, AD DS y AD LS se ha simplificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f90cf-114">Credential validation against the Machine SAM, AD DS, and AD LS stores is simplified.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="f90cf-115">Velocidad de las conexiones se incrementa con la característica de rápido simultáneas enlazar (frontal) cuando esté disponible.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f90cf-115">Connections speeds are increased by using the Fast Concurrent Bind (FSB) feature when available.</span></span> <span data-ttu-id="f90cf-116">Memoria caché de conexión, reduce el número de puertos que usa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f90cf-116">Connection caching decreases the number of ports used.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
  </Docs>
</Namespace>