<Namespace Name="System.Xml.Serialization">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="17d674c9e5bc57f790a31150f1074f67494a9774" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30737419" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="8cab8-101">El espacio de nombres <see cref="N:System.Xml.Serialization" /> contiene clases que se utilizan para serializar objetos en secuencias o documentos con formato XML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8cab8-101">The <see cref="N:System.Xml.Serialization" /> namespace contains classes that are used to serialize objects into XML format documents or streams.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8cab8-102">La clase central en el espacio de nombres es el <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8cab8-102">The central class in the namespace is the <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> class.</span></span> <span data-ttu-id="8cab8-103">Para usar esta clase, use el <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.%23ctor%2A> constructor para crear una instancia de la clase utilizando el tipo del objeto para serializar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8cab8-103">To use this class, use the <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.%23ctor%2A> constructor to create an instance of the class using the type of the object to serialize.</span></span> <span data-ttu-id="8cab8-104">Una vez un <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> está creado, cree una instancia de objeto que se va a serializar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8cab8-104">Once an <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> is created, create an instance of the object to serialize.</span></span> <span data-ttu-id="8cab8-105">También debe crear un objeto para escribir el archivo en un documento o una secuencia, como un <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, o <xref:System.Xml.XmlWriter>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8cab8-105">You must also create an object to write the file to a document or stream, such as a <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, or <xref:System.Xml.XmlWriter>.</span></span> <span data-ttu-id="8cab8-106">A continuación, puede llamar a la <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Serialize%2A> método para convertir el objeto en un documento XML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8cab8-106">You can then call the <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Serialize%2A> method to convert the object into an XML document.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8cab8-107">Para deserializar un objeto de un documento XML, crear un objeto adecuado para leer el documento o la secuencia (de nuevo, un <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, o <xref:System.Xml.XmlWriter>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8cab8-107">To deserialize an object from an XML document, create a suitable object to read the document or stream (again, a <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, or <xref:System.Xml.XmlWriter>).</span></span> <span data-ttu-id="8cab8-108">Invocar el <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Deserialize%2A> método mientras se convierte el objeto resultante en el tipo del objeto original (que se serializó).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8cab8-108">Invoke the <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Deserialize%2A> method while casting the resulting object to the type of the original object (that was serialized).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8cab8-109">Para controlar aún más la serialización, el <xref:System.Xml.Serialization> espacio de nombres contiene varias <xref:System.Attribute> las clases que se pueden aplicar a los miembros de una clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8cab8-109">To further control the serialization, the <xref:System.Xml.Serialization> namespace contains several <xref:System.Attribute> classes that can be applied to members of a class.</span></span> <span data-ttu-id="8cab8-110">Por ejemplo, si una clase contiene un miembro que se serializará como un elemento XML, puede aplicar el <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute> al miembro de atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8cab8-110">For example, if a class contains a member that will be serialized as an XML element, you can apply the <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute> attribute to the member.</span></span> <span data-ttu-id="8cab8-111">Al aplicar el atributo, puede especificar detalles como el actual elemento XML nombre mediante el <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute.ElementName%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8cab8-111">When applying the attribute, you can specify details such as the actual XML element name using the <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute.ElementName%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="8cab8-112">Para obtener una lista completa de todos los atributos, vea la <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> información general de clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8cab8-112">For a complete list of all the attributes, see the <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> class overview.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>