<Namespace Name="System.Data.Objects">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ab8dde1260375648384449b379a2dae1132f0571" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30726139" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="22266-101">El espacio de nombres <see cref="N:System.Data.Objects" /> incluye clases que proporcionan acceso a la funcionalidad básica de Servicios de objeto.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="22266-101">The <see cref="N:System.Data.Objects" /> namespace includes classes that provide access to the core functionality of Object Services.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="22266-102">Estas clases permiten consultar, insertar, actualizar y eliminar datos trabajando con objetos de CLR fuertemente tipados que son instancias de tipos de entidad.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="22266-102">These classes enable you to query, insert, update, and delete data by working with strongly typed CLR objects that are instances of entity types.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="22266-103">Servicios de objeto admite tanto consultas LINQ (Language-Integrated Query) como consultas de Entity SQL con los tipos que se definen en un modelo Entity Data Model (EDM).</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="22266-103">Object Services supports both Language-Integrated Query (LINQ) and Entity SQL queries against types that are defined in an Entity Data Model (EDM).</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="22266-104">Servicios de objeto materializa los datos devueltos como objetos y propaga los cambios de los objetos de vuelta al origen de datos.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="22266-104">Object Services materializes the returned data as objects and propagates object changes back to the data source.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="22266-105">También proporciona medios para realizar el seguimiento de los cambios, enlazar los objetos a los controles y controlar la simultaneidad.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="22266-105">It also provides facilities for tracking changes, binding objects to controls, and handling concurrency.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="22266-106">Para más información, vea <see href="http://msdn.microsoft.com/library/43014cf9-c9cb-4538-bfbb-197820b60038">Información general de Servicios de objeto (Entity Framework)</see>.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="22266-106">For more information, see <see href="http://msdn.microsoft.com/library/43014cf9-c9cb-4538-bfbb-197820b60038">Object Services Overview (Entity Framework)</see>.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
  </Docs>
</Namespace>