<Namespace Name="System.Drawing.Drawing2D">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="243b4e8aa42ec0762af970f0253b1825cb6feea4" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51863773" /></Metadata><Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Drawing.Drawing2D" /> proporciona funciones de gráficos vectoriales y bidimensionales avanzadas.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 En la tabla siguiente se enumera algunas de las clases importantes y las enumeraciones en el <xref:System.Drawing.Drawing2D> espacio de nombres, agrupada en categorías.  
  
|Categoría de clase|Detalles|  
|--------------------|-------------|  
|-Gráficos y trazados de gráficos|El <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsState> y <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsContainer> clases proporcionan información acerca de la actual `Graphics` objeto. <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath> las clases representan una serie de líneas y curvas. El <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPathIterator> y <xref:System.Drawing.Drawing2D.PathData> clases proporcionan información detallada sobre el contenido de un <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath> objeto.|  
|-Matriz y la transformación de tipos relacionados|La <xref:System.Drawing.Drawing2D.Matrix> clase representa una matriz de transformaciones geométricas. El <xref:System.Drawing.Drawing2D.MatrixOrder> enumeración especifica el orden de las transformaciones de matriz.|  
|: Clases de pincel|El <xref:System.Drawing.Drawing2D.PathGradientBrush> y <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchBrush> clases permiten rellenar formas con un degradado o patrón de trama, respectivamente.|  
|-Enumeración relacionadas con líneas|El <xref:System.Drawing.Drawing2D.LineCap> y <xref:System.Drawing.Drawing2D.CustomLineCap> enumeraciones permiten especificar los estilos de extremo para una línea. La, <xref:System.Drawing.Drawing2D.LineJoin> habilita la enumeración para especificar cómo dos líneas se combinan en una ruta de acceso. El <xref:System.Drawing.Drawing2D.PenAlignment> habilita la enumeración para especificar la alineación de la punta del dibujo, cuando se dibuja una línea. El <xref:System.Drawing.Drawing2D.PenType> enumeración especifica el patrón de una línea debe rellenarse con.|  
|-Enumeraciones relacionadas para rellenar formas y trazados|El <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchStyle> enumeración especifica los estilos de relleno para un <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchBrush>. El <xref:System.Drawing.Drawing2D.Blend> clase especifica un modelo de mezcla para un <xref:System.Drawing.Drawing2D.LinearGradientBrush>. El <xref:System.Drawing.Drawing2D.FillMode> enumeración especifica el estilo de relleno para un <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath>.|  
  
> [!CAUTION]
>  Las clases en el <xref:System.Drawing.Drawing2D> espacio de nombres no se admiten para su uso en un Windows o [!INCLUDE[vstecasp](~/includes/vstecasp-md.md)] service. Intentó utilizar estas clases en uno de estos tipos de aplicaciones puede producir problemas inesperados, como las excepciones de rendimiento y tiempo de ejecución de servicio reducidos.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/9fef7451-bddf-4c68-9350-400d1f1f25a3">Sistemas de coordenadas y transformaciones</related>
  </Docs>
</Namespace>