<Namespace Name="System.Runtime.Remoting">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="265d0e5e7aede8c9f0fdf5440f8e41fd05445ccb" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30735449" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="e47c6-101">El espacio de nombres <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> proporciona clases e interfaces que permiten a los desarrolladores crear y configurar aplicaciones distribuidas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e47c6-101">The <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> namespace provides classes and interfaces that allow developers to create and configure distributed applications.</span></span> <span data-ttu-id="e47c6-102">Algunas de las clases más importantes del espacio de nombres <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> son la clase <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration" />, la clase <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingServices" /> y la clase <see cref="T:System.Runtime.Remoting.ObjRef" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e47c6-102">Some of the more important classes of the <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> namespace are the <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration" /> class, the <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingServices" /> class, and the <see cref="T:System.Runtime.Remoting.ObjRef" /> class.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e47c6-103">La <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> clase contiene métodos estáticos para interactuar con los valores de configuración.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e47c6-103">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> class contains static methods for interfacing with configuration settings.</span></span> <span data-ttu-id="e47c6-104">El <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration.Configure%2A?displayProperty=nameWithType> método permite a los desarrolladores a configurar la infraestructura de comunicación remota mediante el uso de archivos de configuración con formato XML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e47c6-104">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration.Configure%2A?displayProperty=nameWithType> method allows developers to configure the remoting infrastructure through the use of XML formatted configuration files.</span></span> <span data-ttu-id="e47c6-105">La <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> clase también contiene varios métodos para el extremo del cliente y servidor final registro de cliente y servidor activa los objetos que residen en el servidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e47c6-105">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> class also contains several methods for client-end and server-end registration of client and server activated objects that reside on the server.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e47c6-106">La <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices> clase proporciona una serie de métodos para ayudar a utilizar y publicar objetos remotos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e47c6-106">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices> class provides a number of methods to help in using and publishing remoted objects.</span></span> <span data-ttu-id="e47c6-107">El <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Marshal%2A?displayProperty=nameWithType> método proporciona la funcionalidad para almacenar toda la información relevante necesaria para activar y establecer comunicación con un objeto remoto en una instancia de la <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> clase para su posterior serialización y transmisión en una ubicación remota.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e47c6-107">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Marshal%2A?displayProperty=nameWithType> method provides the functionality for storing all the relevant information required to activate and communicate with a remote object in an instance of the <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> class for later serialization and transmission to a remote location.</span></span> <span data-ttu-id="e47c6-108">El <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A?displayProperty=nameWithType> método invierte este proceso, la creación de un proxy para un objeto remoto que se puede usar una aplicación sin tener en cuenta cualquier subdivisiones de comunicación remota.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e47c6-108">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A?displayProperty=nameWithType> method reverses this process, creating a proxy for a remote object that can be used by an application without regard for any remoting subdivisions.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e47c6-109">La <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> clase contiene toda la información relevante necesaria para activar y establecer comunicación con un objeto remoto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e47c6-109">The <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> class holds all the relevant information required to activate and communicate with a remote object.</span></span> <span data-ttu-id="e47c6-110">Esta clase es una representación serializable de un objeto que se transmite a una ubicación remota mediante un canal, desde donde se deserializan (consulte <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A>) y puede usarse para crear un proxy local del objeto remoto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e47c6-110">This class is a serializable representation of an object that is transmitted to a remote location using a channel, where it is unmarshaled (see <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A>) and can be used to create a local proxy of the remoted object.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="e47c6-111">Objetos de cálculo por referencia (MBR) no residen en memoria para siempre.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e47c6-111">Marshal-by-reference objects (MBRs) do not reside in memory forever.</span></span> <span data-ttu-id="e47c6-112">En su lugar, a menos que el tipo invalide <xref:System.MarshalByRefObject.InitializeLifetimeService%2A?displayProperty=nameWithType> para controlar sus propias directivas de duración, cada MBR tiene una duración finita antes de que el sistema remoto .NET Framework comience el proceso de eliminarlo y reclamar la memoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e47c6-112">Instead, unless the type overrides <xref:System.MarshalByRefObject.InitializeLifetimeService%2A?displayProperty=nameWithType> to control its own lifetime policies, each MBR has a finite lifetime before the .NET Framework remoting system begins the process of deleting it and reclaiming the memory.</span></span> <span data-ttu-id="e47c6-113">Para obtener más información, consulte [concesiones de duración](https://msdn.microsoft.com/library/23bk23zc.aspx).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e47c6-113">For more information, see [Lifetime Leases](https://msdn.microsoft.com/library/23bk23zc.aspx).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>