<Namespace Name="System.Xml.Serialization">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="17d674c9e5bc57f790a31150f1074f67494a9774" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30737419" /></Metadata><Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Xml.Serialization" /> contiene clases que se utilizan para serializar objetos en secuencias o documentos con formato XML.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 La clase central en el espacio de nombres es el <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> clase. Para usar esta clase, use el <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.%23ctor%2A> constructor para crear una instancia de la clase utilizando el tipo del objeto para serializar. Una vez un <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> está creado, cree una instancia de objeto que se va a serializar. También debe crear un objeto para escribir el archivo en un documento o una secuencia, como un <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, o <xref:System.Xml.XmlWriter>. A continuación, puede llamar a la <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Serialize%2A> método para convertir el objeto en un documento XML.  
  
 Para deserializar un objeto de un documento XML, crear un objeto adecuado para leer el documento o la secuencia (de nuevo, un <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, o <xref:System.Xml.XmlWriter>). Invocar el <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Deserialize%2A> método mientras se convierte el objeto resultante en el tipo del objeto original (que se serializó).  
  
 Para controlar aún más la serialización, el <xref:System.Xml.Serialization> espacio de nombres contiene varias <xref:System.Attribute> las clases que se pueden aplicar a los miembros de una clase. Por ejemplo, si una clase contiene un miembro que se serializará como un elemento XML, puede aplicar el <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute> al miembro de atributo. Al aplicar el atributo, puede especificar detalles como el actual elemento XML nombre mediante el <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute.ElementName%2A> propiedad. Para obtener una lista completa de todos los atributos, vea la <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> información general de clases.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>