<Namespace Name="System.Web.ClientServices">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d0b9825182654121ed253446ee1bf0690d4b8db3" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736069" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Web.ClientServices" /> proporciona las clases que admiten el acceso de las aplicaciones basadas en Windows a la autenticación, los roles y los servicios de perfil de Microsoft Ajax.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Las clases en el <xref:System.Web.ClientServices> espacio de nombres admiten los proveedores de servicios de aplicación de cliente en el <xref:System.Web.ClientServices.Providers> espacio de nombres. Estos proveedores de servicios permiten a las aplicaciones basadas en Windows usar el [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] autenticación, roles y generar perfiles de servicios a través de existente [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] pertenencia, identidad y las infraestructuras de configuración de aplicación. Los proveedores de servicios de cliente también admiten una conectividad ocasional, almacenar y recuperar la información de usuario en una caché de datos local cuando la aplicación está sin conexión. Para más información, vea [Servicios de aplicación cliente](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).  
  
 El <xref:System.Web.ClientServices.ClientFormsIdentity> y <xref:System.Web.ClientServices.ClientRolePrincipal> clases proporcionan propiedades y métodos relacionados con el estado de autenticación, rol e identidad de un usuario.  
  
 La <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> clase le permite almacenar el estado de conexión de red del usuario en la caché de datos local. El estado de conectividad indica si los proveedores de servicios de cliente usará la caché sin conexión o intenta tener acceso a los servicios de aplicación.  
  
> [!NOTE]
>  La <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> clase no contiene ninguna lógica para determinar el estado real de la conexión de red. Usted es responsable de determinar el estado de conectividad de la aplicación según sus propios criterios y la configuración de la <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus.IsOffline%2A> propiedad según corresponda. Por ejemplo, las aplicaciones basadas en Windows a menudo proporcionan una opción en la interfaz de usuario para que los usuarios puedan trabajar en modo sin conexión o intente conectarse a Internet.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>