<Namespace Name="System.Net.Http">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b2063a170f178d32b2b4247950e12f485f7bd123" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51877793" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Net.Http" /> proporciona una interfaz de programación para aplicaciones HTTP modernas.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Net.Http> espacio de nombres está diseñado para proporcionar lo siguiente:  
  
1.  Componentes de cliente HTTP que permiten a los usuarios consumir servicios web moderna a través de HTTP.  
  
2.  Componentes HTTP que se pueden usar los clientes y servidores (encabezados HTTP y los mensajes, por ejemplo). Esto proporciona un modelo de programación coherente en el cliente y el lado del servidor para los servicios web moderna a través de HTTP.  
  
 El <xref:System.Net.Http> espacio de nombres y el relacionado <xref:System.Net.Http.Headers> espacio de nombres proporcionan el siguiente conjunto de componentes:  
  
1.  <xref:System.Net.Http.HttpClient> -la clase principal utilizada para enviar y recibir las solicitudes a través de HTTP.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpRequestMessage> y <xref:System.Net.Http.HttpResponseMessage> -los mensajes HTTP tal como se define en RFC 2616 por el IETF.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.Headers.HttpHeaders> -Encabezados HTTP tal como se define en RFC 2616 por el IETF.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -Los controladores HTTP responsables de producir mensajes de respuesta HTTP.  
  
 Hay varios identificadores de mensaje HTTP que se pueden usar. Estas son las siguientes.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.DelegatingHandler> -Una clase que se usa para conectar un controlador en una cadena de controlador.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpMessageHandler> -Una sencilla a la clase derive de la es compatible con los requisitos más comunes para la mayoría de las aplicaciones.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -Una clase que opera en la parte inferior de la cadena de controlador que realmente controla las operaciones de transporte HTTP.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.WebRequestHandler> -Una clase especializada que opera en la parte inferior de la clase de cadena de controlador que controla las operaciones de transporte HTTP con las opciones específicas para el <xref:System.Net.HttpWebRequest?displayProperty=nameWithType> objeto.  
  
 El contenido de un mensaje HTTP que se corresponde con el cuerpo de entidad que se define en RFC 2616.  
  
 Una serie de clases puede usarse para el contenido HTTP. Estas son las siguientes.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.ByteArrayContent> -Contenido HTTP basado en una matriz de bytes.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.FormUrlEncodedContent> -Contenido HTTP de tuplas nombre-valor codificadas con el application/x--www-form-urlencoded tipo MIME.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.MultipartContent> -Contenido HTTP que se serializarán utilizando el multipart / * la especificación de tipo de contenido.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.MultipartFormDataContent> -Contenido HTTP codificado con el tipo MIME multipart/form-data.  
  
5.  <xref:System.Net.Http.StreamContent> -Contenido HTTP basado en una secuencia.  
  
6.  <xref:System.Net.Http.StringContent> -Contenido HTTP basado en una cadena.  
  
 Si una aplicación con el <xref:System.Net.Http> y <xref:System.Net.Http.Headers> tiene la intención de espacios de nombres descargar grandes cantidades de datos (50 megabytes o más) y, después, la aplicación debe transmitir esas descargas y no usar el almacenamiento en búfer de forma predeterminada. Si se usa el almacenamiento en búfer de forma predeterminada el uso de memoria de cliente obtendrá muy grande, lo que puede producir esencialmente una reducción del rendimiento.  
  
 Las clases en el <xref:System.Net.Http> y <xref:System.Net.Http.Headers> espacios de nombres se pueden usar para desarrollar aplicaciones de Windows Store o aplicaciones de escritorio. Cuando se usan en una aplicación de Windows Store, las clases en el <xref:System.Net.Http> y <xref:System.Net.Http.Headers> espacios de nombres se ven afectados por la característica de aislamiento de red, parte del modelo de seguridad de aplicación usando el [!INCLUDE[win8](~/includes/win8-md.md)]. Las capacidades de red adecuada deben habilitarse en el manifiesto de aplicación para una aplicación de Windows Store para el sistema permitir el acceso de red mediante una aplicación de la tienda Windows. Para más información, vea [Network Isolation for Windows Store Apps](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md) (Aislamiento de red para aplicaciones de Microsoft Store).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Http.Headers" />
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=245696">Conectarse a un servicio web</related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=242550">Ejemplo de HttpClient</related>
  </Docs>
</Namespace>