<Namespace Name="System.AddIn.Contract.Automation">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="040085f663162836260f3591e6fe2408281ce472" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51885411" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" /> contiene interfaces que los componentes utilizan para obtener acceso a la información de tipo e invocar los miembros del tipo.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Usar las interfaces en el <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> espacio de nombres para habilitar los componentes para acceder a información de tipo para un objeto remoto sin tener acceso directo a la <xref:System.Type> del objeto remoto. El <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> espacio de nombres define la funcionalidad de reflexión para los componentes que usan las interfaces y estructuras en el <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType>, <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType>, y <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> espacios de nombres para comunicarse. Las interfaces de estos espacios de nombres también se denominan contratos. Todos los contratos se derivan de la <xref:System.AddIn.Contract.IContract> interfaz.  
  
 Al usar contratos para administrar la comunicación entre componentes, debe implementar la <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract> interfaz en un tipo para exponer la información de tipo a otros componentes. Los componentes, a continuación, pueden acceder a los miembros del tipo mediante una llamada a la <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract.GetRemoteType%2A> método de la interfaz para obtener un <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteTypeContract>. Las otras interfaces y estructuras en el <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> espacio de nombres proporcionan acceso a información de tipo para campos, propiedades, métodos, eventos y delegados.  
  
 Los componentes pueden usar los contratos en el <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> espacio de nombres para acceder a información de tipo para un objeto que se encuentra en un dominio de aplicación o un proceso diferente o en el mismo proceso o un dominio de aplicación.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/8dd45b02-7218-40f9-857d-40d7b98b850b">Complementos y extensibilidad</related>
  </Docs>
</Namespace>