<Namespace Name="System.Data">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="9f84f-101">El espacio de nombres <see cref="N:System.Data" /> proporciona acceso a las clases que representan la arquitectura de ADO.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f84f-101">The <see cref="N:System.Data" /> namespace provides access to classes that represent the ADO.NET architecture.</span></span> <span data-ttu-id="9f84f-102">ADO.NET permite crear componentes que administran datos de varios orígenes de datos con eficacia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f84f-102">ADO.NET lets you build components that efficiently manage data from multiple data sources.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9f84f-103">En una situación sin conexión como Internet, ADO.NET proporciona las herramientas necesarias para solicitar, actualizar y reconciliar datos en varios sistemas de nivel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f84f-103">In a disconnected scenario such as the Internet, ADO.NET provides the tools to request, update, and reconcile data in multiple tier systems.</span></span> <span data-ttu-id="9f84f-104">La arquitectura de ADO.NET también se implementa en aplicaciones cliente, como aplicaciones de Windows Forms, o en páginas HTML creadas por ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f84f-104">The ADO.NET architecture is also implemented in client applications, such as Windows Forms, or HTML pages created by ASP.NET.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f84f-105">La base de la arquitectura de ADO.NET es la clase <xref:System.Data.DataSet>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f84f-105">The centerpiece of the ADO.NET architecture is the <xref:System.Data.DataSet> class.</span></span> <span data-ttu-id="9f84f-106">Cada <xref:System.Data.DataSet> puede contener varios objetos <xref:System.Data.DataTable>, conteniendo cada <xref:System.Data.DataTable> datos de un origen de datos único, como SQL Server.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f84f-106">Each <xref:System.Data.DataSet> can contain multiple <xref:System.Data.DataTable> objects, with each <xref:System.Data.DataTable> containing data from a single data source, such as SQL Server.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f84f-107">Cada <xref:System.Data.DataTable> contiene una <xref:System.Data.DataColumnCollection> (colección de objetos <xref:System.Data.DataColumn>), que determina el esquema de cada <xref:System.Data.DataTable>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f84f-107">Each <xref:System.Data.DataTable> contains a <xref:System.Data.DataColumnCollection>--a collection of <xref:System.Data.DataColumn> objects--that determines the schema of each <xref:System.Data.DataTable>.</span></span> <span data-ttu-id="9f84f-108">La propiedad <xref:System.Data.DataColumn.DataType%2A> determina el tipo de los datos contenidos en <xref:System.Data.DataColumn>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f84f-108">The <xref:System.Data.DataColumn.DataType%2A> property determines the type of data held by the <xref:System.Data.DataColumn>.</span></span> <span data-ttu-id="9f84f-109">Las propiedades <xref:System.Data.DataColumn.ReadOnly%2A> y <xref:System.Data.DataColumn.AllowDBNull%2A> permiten garantizar aún más la integridad de datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f84f-109">The <xref:System.Data.DataColumn.ReadOnly%2A> and <xref:System.Data.DataColumn.AllowDBNull%2A> properties let you further guarantee data integrity.</span></span> <span data-ttu-id="9f84f-110">La propiedad <xref:System.Data.DataColumn.Expression%2A> permite crear columnas calculadas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f84f-110">The <xref:System.Data.DataColumn.Expression%2A> property lets you construct calculated columns.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f84f-111">Si un objeto <xref:System.Data.DataTable> participa en una relación de elementos primarios y secundarios con otro objeto <xref:System.Data.DataTable>, la relación se crea agregando <xref:System.Data.DataRelation> a la colección <xref:System.Data.DataRelationCollection> de un objeto <xref:System.Data.DataSet>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f84f-111">If a <xref:System.Data.DataTable> participates in a parent/child relationship with another <xref:System.Data.DataTable>, the relationship is constructed by adding a <xref:System.Data.DataRelation> to the <xref:System.Data.DataRelationCollection> of a <xref:System.Data.DataSet> object.</span></span> <span data-ttu-id="9f84f-112">Cuando se agrega una relación de este tipo, se crean automáticamente una restricción <xref:System.Data.UniqueConstraint> y una restricción <xref:System.Data.ForeignKeyConstraint>, dependiendo de los valores de parámetros del constructor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f84f-112">When such a relation is added, a <xref:System.Data.UniqueConstraint> and a <xref:System.Data.ForeignKeyConstraint> are both created automatically, depending on the parameter settings for the constructor.</span></span> <span data-ttu-id="9f84f-113"><xref:System.Data.UniqueConstraint> garantiza que los valores contenidos en una columna son únicos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f84f-113">The <xref:System.Data.UniqueConstraint> guarantees that values that are contained in a column are unique.</span></span> <span data-ttu-id="9f84f-114"><xref:System.Data.ForeignKeyConstraint> determina la acción que se producirá en la columna o fila secundaria cuando se cambie o elimine un valor de clave principal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f84f-114">The <xref:System.Data.ForeignKeyConstraint> determines what action will happen to the child row or column when a primary key value is changed or deleted.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f84f-115">Si se usa el espacio de nombres <xref:System.Data.SqlClient> (Proveedor de datos .NET Framework para SQL Server), el espacio de nombres <xref:System.Data.Odbc> (Proveedor de datos .NET Framework para ODBC), el espacio de nombres <xref:System.Data.OleDb> (Proveedor de datos .NET Framework para OLE DB) o el espacio de nombres <xref:System.Data.OracleClient> (Proveedor de datos .NET Framework para Oracle), se puede tener acceso a un origen de datos para utilizarlo con <xref:System.Data.DataSet>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f84f-115">Using the <xref:System.Data.SqlClient> namespace (the.NET Framework Data Provider for SQL Server), the <xref:System.Data.Odbc> namespace (the.NET Framework Data Provider for ODBC), the <xref:System.Data.OleDb> namespace (the.NET Framework Data Provider for OLE DB), or the <xref:System.Data.OracleClient> namespace (the .NET Framework Data Provider for Oracle), you can access a data source to use together with a <xref:System.Data.DataSet>.</span></span> <span data-ttu-id="9f84f-116">Proveedor de datos de.NET Framework tiene su correspondiente **DataAdapter** que se utiliza como un puente entre un origen de datos y un <xref:System.Data.DataSet>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f84f-116">Each.NET Framework data provider has a corresponding **DataAdapter** that you use as a bridge between a data source and a <xref:System.Data.DataSet>.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>