<Namespace Name="System.Drawing.Printing">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d3b30dd3667799aee09c9f0461112c3e094c0b90" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51906120" /></Metadata><Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Drawing.Printing" /> proporciona servicios relacionados con la impresión para las aplicaciones de Windows Forms.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Normalmente, al imprimir desde una aplicación de Windows Forms, se crea una nueva instancia de la <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> class, establecer propiedades, tales como <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.DefaultPageSettings%2A> y <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrinterSettings%2A>, que describen cómo imprimir y llame a la <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A> método imprimir realmente el documento. Una llamada a la <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A?displayProperty=nameWithType> método que provoca el <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrintPage?displayProperty=nameWithType> evento, que debe controlarse para realizar el diseño del documento para su impresión.  
  
 Use la <xref:System.Drawing.Printing.PrintPageEventArgs.Graphics%2A> propiedad de la <xref:System.Drawing.Printing.PrintPageEventArgs> objeto obtenido de la <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrintPage?displayProperty=nameWithType> eventos para especificar la salida para imprimir. Si va a imprimir un archivo de texto, use <xref:System.IO.StreamReader> para leer una línea de la secuencia y la llamada al mismo tiempo la <xref:System.Drawing.Graphics.DrawString%2A> método para dibujar la línea en el objeto graphics. Para obtener más información sobre este proceso, consulte el <xref:System.Drawing.Graphics> y <xref:System.IO.StreamReader> clases. Puede ver un ejemplo de la impresión de un documento de texto en el <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> tema de información general sobre la clase.  
  
> [!NOTE]
>  El <xref:System.Windows.Forms.TextRenderer.DrawText%2A> métodos de la <xref:System.Windows.Forms.TextRenderer> clase no se admiten para la impresión. En su lugar, use el <xref:System.Drawing.Graphics.DrawString%2A> métodos de la <xref:System.Drawing.Graphics> clase.  
  
 Cuando se implementa en una clase derivada, el <xref:System.Drawing.Printing.PrintController> controles cómo un <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> se imprime. El <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A?displayProperty=nameWithType> método invoca el controlador de impresión <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnStartPrint%2A>, <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnEndPrint%2A>, <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnStartPage%2A>, y <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnEndPage%2A> métodos, que a su vez, indicar a la impresora para imprimir el documento. Para obtener más información sobre los cuadros de diálogo de impresión, consulte <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> y <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>.  
  
 El proceso de vista previa de impresión utiliza un controlador de impresión especializada, cuadro de diálogo y control. Para obtener un ejemplo de este tipo un controlador de impresión y cuadro de diálogo, vea <xref:System.Drawing.Printing.PreviewPrintController>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, y <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewControl>.  
  
> [!CAUTION]
>  Las clases dentro de la <xref:System.Drawing.Printing> espacio de nombres no se admiten para su uso dentro de un servicio de Windows o la aplicación ASP.NET o servicio. Al intentar utilizar estas clases dentro de uno de estos tipos de aplicaciones puede producir problemas inesperados, como disminuir las excepciones de rendimiento y tiempo de ejecución de servicio.  
  
 Si desea imprimir desde una aplicación de Windows Presentation Foundation (WPF), consulte el <xref:System.Printing> espacio de nombres.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Forms.PrintDialog" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/a4a2960c-eb70-48e2-b641-cfb222704e46">Funcionalidad para imprimir en formularios Windows Forms</related>
  </Docs>
</Namespace>