<Namespace Name="System.Net.Http">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2117b45807e03a0cb71286977f2d8b3cddbfe4c1" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734919" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="4c6ec-101">El espacio de nombres <see cref="N:System.Net.Http" /> proporciona una interfaz de programación para aplicaciones HTTP modernas.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="4c6ec-101">The <see cref="N:System.Net.Http" /> namespace provides a programming interface for modern HTTP applications.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="4c6ec-102">El <xref:System.Net.Http> espacio de nombres está diseñado para proporcionar lo siguiente:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-102">The <xref:System.Net.Http> namespace is designed to provide the following:</span></span>  
  
1.  <span data-ttu-id="4c6ec-103">Componentes de cliente HTTP que permiten a los usuarios consumir servicios web moderna a través de HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-103">HTTP client components that allow users to consume modern web services over HTTP.</span></span>  
  
2.  <span data-ttu-id="4c6ec-104">Componentes HTTP que se pueden usar los clientes y servidores (encabezados HTTP y mensajes, por ejemplo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-104">HTTP components that can be used by both clients and servers (HTTP headers and messages, for example).</span></span> <span data-ttu-id="4c6ec-105">Esto proporciona un modelo de programación coherente en el cliente y el lado del servidor para los servicios web moderna a través de HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-105">This provides a consistent programming model on both the client and the server side for modern web services over HTTP.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4c6ec-106">El <xref:System.Net.Http> espacio de nombres y relacionado <xref:System.Net.Http.Headers> espacio de nombres proporciona el siguiente conjunto de componentes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-106">The <xref:System.Net.Http> namespace and the related <xref:System.Net.Http.Headers> namespace provide the following set of components:</span></span>  
  
1.  <span data-ttu-id="4c6ec-107"><xref:System.Net.Http.HttpClient> -la clase principal utilizada para enviar y recibir solicitudes a través de HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-107"><xref:System.Net.Http.HttpClient> - the primary class used to send and receive requests over HTTP.</span></span>  
  
2.  <span data-ttu-id="4c6ec-108"><xref:System.Net.Http.HttpRequestMessage> y <xref:System.Net.Http.HttpResponseMessage> -HTTP mensajes tal como se define en RFC 2616 por IETF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-108"><xref:System.Net.Http.HttpRequestMessage> and <xref:System.Net.Http.HttpResponseMessage> - HTTP messages as defined in RFC 2616 by the IETF.</span></span>  
  
3.  <span data-ttu-id="4c6ec-109"><xref:System.Net.Http.Headers.HttpHeaders> -Los encabezados HTTP tal como se define en RFC 2616 por IETF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-109"><xref:System.Net.Http.Headers.HttpHeaders> - HTTP headers as defined in RFC 2616 by the IETF.</span></span>  
  
4.  <span data-ttu-id="4c6ec-110"><xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -Los controladores HTTP responsables de producir mensajes de respuesta HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-110"><xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> - HTTP handlers responsible for producing HTTP response messages.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4c6ec-111">Hay varios identificadores de mensaje HTTP que se pueden usar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-111">There are various HTTP message handles that can be used.</span></span> <span data-ttu-id="4c6ec-112">Estas incluyen las siguientes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-112">These include the following.</span></span>  
  
1.  <span data-ttu-id="4c6ec-113"><xref:System.Net.Http.DelegatingHandler> -Una clase utilizada para conectar un controlador en una cadena de controlador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-113"><xref:System.Net.Http.DelegatingHandler> - A class used to plug a handler into a handler chain.</span></span>  
  
2.  <span data-ttu-id="4c6ec-114"><xref:System.Net.Http.HttpMessageHandler> -Un simple en la clase se deriva de la es compatible con los requisitos más comunes para la mayoría de las aplicaciones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-114"><xref:System.Net.Http.HttpMessageHandler> - A simple to class to derive from that supports the most common requirements for most applications.</span></span>  
  
3.  <span data-ttu-id="4c6ec-115"><xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -Una clase que se aplica en la parte inferior de la cadena de controlador que en realidad controla las operaciones de transporte HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-115"><xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> - A class that operates at the bottom of the handler chain that actually handles the HTTP transport operations.</span></span>  
  
4.  <span data-ttu-id="4c6ec-116"><xref:System.Net.Http.WebRequestHandler> -Una clase especializada que opera en la parte inferior de la clase de cadena de controlador que controla las operaciones de transporte HTTP con opciones específicas para la <xref:System.Net.HttpWebRequest?displayProperty=nameWithType> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-116"><xref:System.Net.Http.WebRequestHandler> - A specialty class that operates at the bottom of the handler chain class that handles HTTP transport operations with options that are specific to the <xref:System.Net.HttpWebRequest?displayProperty=nameWithType> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4c6ec-117">El contenido de un mensaje HTTP se corresponde con el cuerpo de entidad que se define en RFC 2616.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-117">The contents of an HTTP message corresponds to the entity body defined in RFC 2616.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4c6ec-118">Una serie de clases puede usarse para el contenido HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-118">A number of classes can be used for HTTP content.</span></span> <span data-ttu-id="4c6ec-119">Estas incluyen las siguientes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-119">These include the following.</span></span>  
  
1.  <span data-ttu-id="4c6ec-120"><xref:System.Net.Http.ByteArrayContent> -Contenido HTTP basado en una matriz de bytes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-120"><xref:System.Net.Http.ByteArrayContent> - HTTP content based on a byte array.</span></span>  
  
2.  <span data-ttu-id="4c6ec-121"><xref:System.Net.Http.FormUrlEncodedContent> -Contenido HTTP de tuplas nombre-valor codificadas con el application/x--www-form-urlencoded tipo MIME.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-121"><xref:System.Net.Http.FormUrlEncodedContent> - HTTP content of name/value tuples encoded using application/x-www-form-urlencoded MIME type.</span></span>  
  
3.  <span data-ttu-id="4c6ec-122"><xref:System.Net.Http.MultipartContent> -Contenido HTTP que se serializa con la multipart / \* especificación de tipo de contenido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-122"><xref:System.Net.Http.MultipartContent> - HTTP content that gets serialized using the multipart/\* content type specification.</span></span>  
  
4.  <span data-ttu-id="4c6ec-123"><xref:System.Net.Http.MultipartFormDataContent> -Contenido HTTP codificado con el tipo MIME multipart/form-data.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-123"><xref:System.Net.Http.MultipartFormDataContent> - HTTP content encoded using the multipart/form-data MIME type.</span></span>  
  
5.  <span data-ttu-id="4c6ec-124"><xref:System.Net.Http.StreamContent> -Contenido HTTP basado en una secuencia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-124"><xref:System.Net.Http.StreamContent> - HTTP content based on a stream.</span></span>  
  
6.  <span data-ttu-id="4c6ec-125"><xref:System.Net.Http.StringContent> -Contenido HTTP basado en una cadena.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-125"><xref:System.Net.Http.StringContent> - HTTP content based on a string.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4c6ec-126">Si una aplicación con el <xref:System.Net.Http> y <xref:System.Net.Http.Headers> tiene intención de espacios de nombres descargar grandes cantidades de datos (50 megabytes o más), a continuación, la aplicación debe transmitir las descargas y no usar el almacenamiento en búfer de forma predeterminada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-126">If an app using the <xref:System.Net.Http> and <xref:System.Net.Http.Headers> namespaces intends to download large amounts of data (50 megabytes or more), then the app should stream those downloads and not use the default buffering.</span></span> <span data-ttu-id="4c6ec-127">Si el almacenamiento en búfer de forma predeterminada se utiliza el uso de memoria del cliente obtendrá muy grande, podría provocar que esencialmente una reducción del rendimiento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-127">If the default buffering is used the client memory usage will get very large, potentially resulting in substantially reduced performance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4c6ec-128">Las clases en el <xref:System.Net.Http> y <xref:System.Net.Http.Headers> los espacios de nombres pueden usarse para desarrollar aplicaciones de la tienda de Windows o aplicaciones de escritorio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-128">Classes in the <xref:System.Net.Http> and <xref:System.Net.Http.Headers> namespaces can be used to develop Windows Store apps or desktop apps.</span></span> <span data-ttu-id="4c6ec-129">Cuando se utiliza en una aplicación de la tienda de Windows, las clases en el <xref:System.Net.Http> y <xref:System.Net.Http.Headers> espacios de nombres se ven afectados por la característica de aislamiento de red, parte del modelo de seguridad de aplicaciones utilizado el [!INCLUDE[win8](~/includes/win8-md.md)].</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-129">When used in a Windows Store app, classes in the <xref:System.Net.Http> and <xref:System.Net.Http.Headers> namespaces are affected by network isolation feature, part of the application security model used by the [!INCLUDE[win8](~/includes/win8-md.md)].</span></span> <span data-ttu-id="4c6ec-130">Las funcionalidades de red correspondiente deben estar habilitadas en el manifiesto de aplicación para una aplicación de tienda Windows para el sistema permitir el acceso a la red por una aplicación de la tienda de Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-130">The appropriate network capabilities must be enabled in the app manifest for a Windows Store app for the system to allow network access by a Windows store app.</span></span> <span data-ttu-id="4c6ec-131">Para más información, vea [Network Isolation for Windows Store Apps](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md) (Aislamiento de red para aplicaciones de Microsoft Store).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c6ec-131">For more information, see the [Network Isolation for Windows Store Apps](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Http.Headers" />
  </Docs>
</Namespace>