<Namespace Name="System.Web.UI.WebControls">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b270c37282cbef86229c7938b475bd5a5dcdaa08" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51890962" /></Metadata><Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Web.UI.WebControls" /> contiene clases que permiten crear controles de servidor web en una página web. Los controles de servidor Web se ejecutan en el servidor e incluyen controles de formulario como botones y cuadros de texto. Incluyen asimismo controles para usos especiales como, por ejemplo, un calendario. Dado que los controles de servidor Web se ejecutan en el servidor, se pueden controlar estos elementos mediante programación. Aunque los controles de servidor web se representan como HTML, su modelo de objetos no refleja necesariamente la sintaxis HTML.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls> espacio de nombres contiene clases que se representan como etiquetas HTML, como el <xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox> control y el <xref:System.Web.UI.WebControls.ListBox> control. El espacio de nombres también contiene clases que no se representan en la página Web, pero se admiten las operaciones de datos, como el <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> y <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> clases. Otros controles, como el <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> y <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView> controles, presentación de datos de soporte técnico y de edición. El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> clase que actúa como clase base para muchas de las clases en el <xref:System.Web.UI.WebControls> espacio de nombres.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/e5fb8910-f5ff-4ab5-ab86-69db164430a4">Trabajar con controles de servidor Web de ASP.NET</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-3.0/3406z4y2(v=vs.85)">Controles estándar para las páginas de ASP.NET Mobile</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/e6ccadc7-35dd-41bb-8151-ce43914a09fc">Controles de cuadro de herramientas de exploración</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/f4ee4ece-c984-4bf7-bfde-f2365c06026d">Controles de cuadro de herramientas de inicio de sesión</related>
  </Docs>
</Namespace>