<Namespace Name="System.DirectoryServices.AccountManagement">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fefc91ccc5056e6a3e0640141b2ea2b1dffd83da" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734729" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> proporciona el acceso uniforme y manipulación de entidades de seguridad de usuario, equipo y grupos en los diversos almacenes de entidades de seguridad: Servicios de dominio de Active Directory (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS) y Machine SAM (MSAM). <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> administra los objetos de directorio independiente del espacio de nombres <see cref="N:System.DirectoryServices" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Las aplicaciones de servicios de directorio administrado pueden aprovechar el <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API para simplificar la administración de entidades de usuario, equipo y grupo de seguridad. Soluciones que anteriormente era necesario tener conocimientos avanzados de la tienda o un código laborioso, como buscar todos los grupos a la que pertenece un usuario, se llevan a cabo en unas pocas líneas de código con el <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API.  
  
 Las siguientes características están disponibles en el <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API:  
  
-   Operaciones de directorio básicas como crear y actualizar las entidades de seguridad se ha simplificado. La aplicación requiere menos conocimientos de los almacenes subyacentes para realizar estas operaciones.  
  
-   Las aplicaciones pueden extender el modelo de objetos para incluir nuevos tipos de objetos de directorio.  
  
-   Se simplifican las tareas de administración de cuenta, como habilitar y deshabilitar una cuenta de usuario.  
  
-   Compatibilidad entre almacenes permite que los objetos de grupo en servicios de dominio de Active Directory (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS) y las bases de datos Machine SAM (MSAM) para contener a miembros de diferentes tipos de almacenes.  
  
-   Consulta mediante la búsqueda de ejemplo, disponible en el <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> clase, permite a las aplicaciones para establecer las propiedades de un objeto de entidad y buscar el almacén seleccionado para otros objetos que contienen valores de propiedad coincidentes.  
  
-   Búsqueda mejorada en el equipo, usuario y objetos de entidad de grupo permite a las aplicaciones buscar el almacén seleccionado para la coincidencia de objetos de entidad.  
  
-   Una búsqueda recursiva, disponible en el objeto de entidad de seguridad de grupo, permite que las aplicaciones buscar un grupo de forma recursiva y devolver solo los objetos principales que son nodos hoja.  
  
-   Validación de credenciales en los almacenes Machine SAM, AD DS y AD LS se ha simplificado.  
  
-   Aumentan las velocidades de conexiones mediante la característica rápida simultáneas enlazar (FSB) cuando esté disponible. Conexión de almacenamiento en caché reduce el número de puertos utilizados.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
  </Docs>
</Namespace>