<Namespace Name="System.Transactions">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6888244b3701c273a4a914f4aedd622d8ea29c67" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51888843" /></Metadata><Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Transactions" /> contiene clases que permiten escribir un administrador de recursos y una aplicación transaccional propios. Concretamente, se puede crear y participar en una transacción (local o distribuida) con uno o varios participantes.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!IMPORTANT]
>  Solo se pueden crear las aplicaciones que usan este espacio de nombres en el Windows 2000, Windows XP y las plataformas de Windows 2003. Creación de una transacción en el produce las plataformas Windows 98 y Windows Millennium Edition un <xref:System.PlatformNotSupportedException> .  
  
 El <xref:System.Transactions> infraestructura hace que la programación transaccional sencilla y eficaz a lo largo de la plataforma al admitir las transacciones iniciadas en SQL Server, ADO.NET, MSMQ y el Coordinador de transacciones distribuidas de Microsoft (MSDTC). Proporciona tanto un modelo de programación explícito según la <xref:System.Transactions.Transaction> clase, así como un modelo de programación implícito que utilizando la <xref:System.Transactions.TransactionScope> (clase), donde la infraestructura administra automáticamente las transacciones. Se recomienda encarecidamente que utilice el modelo implícito más sencillo para el desarrollo. Para empezar, vea el [Implementing An implícita transacción Using transacción Scope](https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-3.0/ms172152(v=vs.85)) tema. Para obtener más información sobre cómo escribir una aplicación transaccional, vea [escribir una aplicación transaccional](~/docs/framework/data/transactions/writing-a-transactional-application.md).
  
 <xref:System.Transactions> También proporciona tipos para implementar un administrador de recursos. El Administrador de transacciones nativo para el <xref:System.Transactions> infraestructura permite a los recursos volátiles o la inscripción de un recurso duradero único para confirmar o revertir eficazmente. Para obtener más información sobre la implementación de un administrador de recursos, consulte [Implementing A Resource Manager](https://msdn.microsoft.com/library/81509719-d579-4530-831e-42e1acdef63e).  
  
 El Administrador de transacciones escala también de forma transparente las transacciones locales a transacciones distribuidas mediante la coordinación a través de un administrador de transacciones basadas en disco como DTC, cuando un administrador de recursos duraderos adicional se inscribe con una transacción. La infraestructura <xref:System.Transactions> proporciona un rendimiento mejorado principalmente de dos formas:  
  
-   Subida dinámica, lo que significa que el <xref:System.Transactions> infraestructura solo activa el MSDTC cuando sea realmente necesario para una transacción. Esta área se trata en profundidad en el [subida de administración de la transacción](https://msdn.microsoft.com/library/5b87ae58-8ccf-4b9b-9715-41e4aade89b7) tema.  
  
-   Inscripciones de ascenso, que permiten que un recurso, como una base de datos, asuma la propiedad de la transacción si es la única entidad que participa en la transacción. Más adelante, si es necesario, el <xref:System.Transactions> infraestructura aún puede dirigir la administración de la transacción a MSDTC. Esto reduce aún más la oportunidad de utilizar MSDTC. Esta área se trata en profundidad en el [optimización del uso de confirmación de fase única y fase única Promovible](https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-3.0/ms229980(v=vs.85)) tema.  
  
 <xref:System.Transactions> define tres niveles de confianza que restringen el acceso a los tipos de recursos que expone. En concreto, el <xref:System.Transactions> ensamblado puede ser llamado por código de confianza parcial, tal como se ha marcado con el `AllowPartiallyTrustedCallers` atributo (APTCA). Este atributo básicamente quita el valor <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> implícito para el permiso `FullTrust` establecido que, por otra parte, se coloca automáticamente en cada método público accesible de cada tipo. Sin embargo, algunos tipos y miembros siguen necesitando permisos más firmes.  
  
 La siguiente es una lista de tipos y miembros que no son invocables por parcialmente el código de confianza ya que se decoran con el atributo de seguridad declarativa siguiente:  
  
 `PermissionSetAttribute(SecurityAction.LinkDemand, Name := "FullTrust")`  
  
 System.Transactions.Transaction.EnlistDurable  
  
 System.Transactions.Transaction.EnlistPromotableSinglePhase  
  
 System.Transactions.TransactionInterop  
  
 System.Transactions.TransactionManager.DistributedTransactionStarted  
  
 System.Transactions.TransactionManager.HostCurrentTransactionCallback  
  
 System.Transactions.TransactionManager.Reenlist  
  
 System.Transactions.TransactionManager.RecoveryComplete  
  
 System.Transactions.TransactionScope.TransactionScope (System.Transactions.Transaction,System.TimeSpan,System.Transactions.EnterpriseServicesInteropOption)  
  
 M:System.Transactions.TransactionScope.TransactionScope(System.Transactions.TransactionScopeOption,System.Transactions.TransactionOptions,System.Transactions.EnterpriseServicesInteropOption)  
  
 Para obtener más información acerca de los diversos niveles de confianza, vea [niveles de confianza de seguridad de acceso a recursos](https://msdn.microsoft.com/library/8e45acbc-0d81-4f64-9da7-8f766aebff51).  
  
 Desarrollo fundamental\Acceso datos\Procesamiento transacciones\  
  
 Para obtener más información sobre cómo usar el <xref:System.Transactions> espacio de nombres, puede consultar la documentación conceptual [Transaction Processing](https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-3.0/w97s6fw4(v=vs.85)), que se encuentra en el "procesamiento básico de desarrollo fundamental\Acceso datos\Procesamiento\\"sección en la documentación. En concreto, puede encontrar más información en los temas siguientes.  
  
 [Características proporcionadas por System.Transactions](https://msdn.microsoft.com/library/99cc5ce0-b7fd-4d78-a553-a3dd3f17ed45)  
  
 [Implementar un administrador de recursos](https://msdn.microsoft.com/library/81509719-d579-4530-831e-42e1acdef63e)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>