<Namespace Name="System.Web.ClientServices.Providers">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fe0349eec5ffb25dfd06eb5922b1c5c2e09e54dd" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736329" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Web.ClientServices.Providers" /> contiene los proveedores de servicios del cliente y otras clases que admiten el acceso en aplicaciones basadas en Windows a la autenticación, roles y servicios de perfil de Microsoft Ajax.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Las clases en el <xref:System.Web.ClientServices.Providers> espacio de nombres incluyen proveedores de servicios de aplicación de cliente que permiten que las aplicaciones basadas en Windows usar el [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] autenticación, roles y servicios de perfiles. Puede habilitar estos servicios y especificar los proveedores de servicios de cliente en el archivo de configuración de aplicación y, a continuación, obtener acceso a los servicios a través de existente [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] pertenencia, identidad y las infraestructuras de configuración de aplicación. Los proveedores de servicios de cliente también admiten una conectividad ocasional, almacenar y recuperar la información de usuario en una caché de datos local cuando la aplicación está sin conexión. Para más información, vea [Servicios de aplicación cliente](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).  
  
 Para tener acceso al servicio de inicio de sesión, puede utilizar la autenticación de Windows o de formularios mediante la especificación de la <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientWindowsAuthenticationMembershipProvider> o <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> en la configuración de la aplicación. Autenticación de Windows usa la identidad proporcionada cuando un usuario inicia sesión en el sistema operativo. Autenticación de formularios requiere que recuperar la información de inicio de sesión del usuario y pasar al servicio. Puede hacerlo mediante la especificación de un <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider> implementación con su <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> configuración. El <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A?displayProperty=nameWithType> método devuelve un <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationCredentials> objeto que contiene información de inicio de sesión de usuario. Puede rellenar este objeto, por ejemplo, mostrando un cuadro de diálogo de inicio de sesión en la <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A> método.  
  
 Para obtener acceso a las funciones y servicios de perfil, especifique la <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientRoleProvider> y <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientSettingsProvider> en la configuración de la aplicación.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>