<Namespace Name="System.IO.Packaging">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="f69cd1007240704fd34332575d8c47779bbec550" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="32688999" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Proporciona clases que admiten almacenamiento de varios objetos de datos en un único contenedor.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.IO.Packaging.Package> es una clase abstracta que se puede usar para organizar objetos en una sola entidad de un formato físico definido para la portabilidad y un acceso eficiente.  
  
 Un archivo ZIP es el formato físico principal para el <xref:System.IO.Packaging.Package>.  Otros <xref:System.IO.Packaging.Package> implementaciones podrían usar otros formatos físicos, como un documento XML, una base de datos o servicio Web.  
  
 Al igual que un sistema de archivos, los elementos incluidos en un <xref:System.IO.Packaging.Package> se hace referencia en una organización jerárquica de carpetas y archivos.  
  
 Aunque <xref:System.IO.Packaging.Package> es una clase abstracta, la <xref:System.IO.Packaging.ZipPackage> clase derivada sirve como valor predeterminado por el <xref:System.IO.Packaging.Package.Open%2A?displayProperty=nameWithType> método.  
  
 Un <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> ("elemento") es la clase abstracta que representa un objeto que se almacena en un <xref:System.IO.Packaging.Package>.  
  
 Un <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> ("relación") define una asociación entre un origen de <xref:System.IO.Packaging.Package> o <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> y un objeto de destino.  Un <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> puede ser uno de los dos tipos, cada uno de los cuales puede tener uno de dos formas:  
  
-   Relación de nivel de paquete (creado por <xref:System.IO.Packaging.Package.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)  
  
    -   Entre un <xref:System.IO.Packaging.Package> y un elemento de destino en el paquete.  
  
    -   Entre un <xref:System.IO.Packaging.Package> y un recurso de destino fuera del paquete.  
  
-   Relación de nivel de elemento (creado por <xref:System.IO.Packaging.PackagePart.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)  
  
    -   Entre un origen de <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> y otro elemento de destino en el paquete.  
  
    -   Entre un origen de <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> y un recurso de destino fuera del paquete.  
  
 Origen de la relación <xref:System.IO.Packaging.Package> u origen <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> se considera el "propietario" de la relación.  Cuando se elimina el objeto de origen, también se eliminan todas las relaciones que posee el objeto de origen.  El proceso de creación o eliminación de una relación no cambia físicamente los objetos de origen o destino de ninguna manera.  
  
 Un <xref:System.IO.Packaging.PackageDigitalSignature> ("firma digital") es una composición de elementos y relaciones que representan una firma digital que se incluye con un <xref:System.IO.Packaging.Package>.  La firma digital identifica al originador y valida que los elementos y relaciones contenidos en el <xref:System.IO.Packaging.Package> no se han modificado.  
  
 Los paquetes también admiten la administración de derechos digitales (DRM), lo que permite a los elementos de contenido en un <xref:System.IO.Packaging.Package> cifrarse con derechos de acceso específicos concedidos a los usuarios autorizados.  
  
 Según el <xref:System.IO.Packaging.Package> arquitectura, una <xref:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument> es un tipo de paquete diseñado para almacenar documentos en función de la apertura [XML Paper Specification (XPS)](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=65761).  
  
 Windows Presentation Foundation usa paquetes para almacenar contenido, recursos y las relaciones de las páginas y documentos mediante un archivo ZIP estándar de forma predeterminada. Como con cualquier archivo ZIP, la aplicación puede utilizar el <xref:System.IO.Packaging> clases para almacenar y, opcionalmente, proteger cualquier tipo o el número de archivos de datos en un único contenedor de acceso eficiente.  
  
 Para obtener más información, vea la especificación de Open Packaging Conventions (OPC), disponible para su descarga en la sección XPS de [Windows Hardware Developer Central](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps.Packaging" />
  </Docs>
</Namespace>