<Namespace Name="System.Windows.Forms.VisualStyles">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="65e9d995dee1d301255750e7ba524def9f09c741" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51884034" /></Metadata><Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Windows.Forms.VisualStyles" /> contiene clases para la representación de controles y otros elementos de interfaz de usuario (UI) de Windows con estilos visuales en los sistemas operativos que los admitan.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> espacio de nombres contiene las clases principales siguientes:  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> es una clase base para identificar cualquier control o elemento de IU compatible con los estilos visuales. Además de <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> , el espacio de nombres <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> incluye muchas clases anidadas de <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> con propiedades `static` que devuelven una clase <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> para cada estado de un control, parte de control u otro elemento de IU compatible con los estilos visuales. Por ejemplo, el <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement.Button.PushButton.Pressed%2A> propiedad de la <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement.Button.PushButton> clase devuelve un <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> que identifica un botón en estado presionado con estilos visuales.  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer> Proporciona métodos que dibujan y obtención información sobre cada <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> definida por el estilo visual actual del sistema operativo. En la información que se puede recuperar de un elemento se incluye su tamaño predeterminado, el tipo de fondo y las definiciones de color.  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleInformation> Proporciona un conjunto de `static` propiedades que proporcionan información sobre el estilo visual actual del sistema operativo.  
  
 El <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> espacio de nombres también incluye un conjunto de enumeraciones. Algunas de estas enumeraciones, tales como <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.PushButtonState> y <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.ComboBoxState>, se proporcionan definiciones de estado para los elementos de estilo visual relacionados. La mayoría de las otras enumeraciones admiten <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer> métodos que devuelven información sobre un elemento determinado. Por ejemplo, el <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.EnumProperty> enumeración proporciona los posibles valores de argumento para el <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer.GetEnumValue%2A> método. Por último, el <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleState> enumeración proporciona valores que definen los estilos visuales de cómo se aplican actualmente a la aplicación.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/a5b178ba-610e-46c4-a6c0-509c0886a744">Representar controles con estilos visuales</related>
  </Docs>
</Namespace>