<Namespace Name="System.Runtime.Serialization">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="68d8610974b560bc8f179a35457e6d7296575410" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735729" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="45958-101">El espacio de nombres <see cref="N:System.Runtime.Serialization" /> contiene clases que se pueden utilizar para serializar y deserializar objetos.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="45958-101">The <see cref="N:System.Runtime.Serialization" /> namespace contains classes that can be used for serializing and deserializing objects.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="45958-102">La serialización es el proceso de convertir un objeto o un gráfico de objetos en una secuencia lineal de bytes para su almacenamiento o transmisión a otra ubicación.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="45958-102">Serialization is the process of converting an object or a graph of objects into a linear sequence of bytes for either storage or transmission to another location.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="45958-103">La deserialización es el proceso mediante el cual se recoge la información almacenada y se vuelven a crear objetos a partir de la misma.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="45958-103">Deserialization is the process of taking in stored information and recreating objects from it.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="45958-104">La interfaz <xref:System.Runtime.Serialization.ISerializable> proporciona la manera en que las clases pueden controlar su propio comportamiento de serialización.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="45958-104">The <xref:System.Runtime.Serialization.ISerializable> interface provides a way for classes to control their own serialization behavior.</span></span> <span data-ttu-id="45958-105">Las clases en el <xref:System.Runtime.Serialization.Formatters> espacio de nombres controlan el formato real de varios tipos de datos encapsulados en los objetos serializados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="45958-105">Classes in the <xref:System.Runtime.Serialization.Formatters> namespace control the actual formatting of various data types encapsulated in the serialized objects.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="45958-106">Formateadores de serializar y deserializan objetos hacia y desde un formato determinado pueden encontrarse en el <xref:System.Runtime.Serialization.Formatters> espacio de nombres.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="45958-106">Formatters that serialize and deserialize objects to and from a particular format can be found in the <xref:System.Runtime.Serialization.Formatters> namespace.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>