<Namespace Name="System.ServiceProcess">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="39a57d0d55a69d3c70141f4cbd1d2f7799c4ad1d" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30735929" /></Metadata><Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.ServiceProcess" /> proporciona clases que permiten implementar, instalar y controlar las aplicaciones de servicios para Windows. Los servicios son ejecutables de ejecución prolongada que no utilizan ninguna interfaz de usuario. La implementación de un servicio implica la herencia de la clase <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" /> y la definición de un comportamiento específico que se debe procesar al pasar comandos de inicio, detención, pausa y continuación, así como el comportamiento personalizado y las acciones que se deben adoptar cuando se cierra el sistema.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Los servicios se instalan mediante una utilidad de instalación como InstallUtil.exe. El <xref:System.ServiceProcess> espacio de nombres proporciona clases de instalación que escriben la información del servicio en el registro. El <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> proporciona una clase que abarca que instala los componentes comunes a todos los servicios en una instalación. Para cada servicio, se crea una instancia de la <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> clase para instalar la funcionalidad específica del servicio.  
  
 La <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> clase le permite conectarse a un servicio existente y manipularlo u obtener información sobre él. Esta clase se utiliza normalmente en tareas administrativas y permite iniciar, detener, pausar, continuar o ejecutar comandos personalizados en un servicio. Donde el <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase> clase define el procesamiento de un servicio realiza cuando se produce un comando, el <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> es el agente que permite llamar a esos comandos en el servicio.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>