<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Lifetime">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="5ac8c7510ea8c5026f390f2936bebfb8b315c4f4" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735639" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Lifetime" /> contiene las clases que administran la duración de los objetos remotos.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Tradicionalmente, recolección distribuida utiliza recuentos de referencias y comandos ping para controlar la duración de objetos. Esto funciona bien cuando hay pocos clientes por servicio, pero no se escala bien cuando hay miles de clientes por cada servicio. El servicio de duración remoto asocia una concesión a cada servicio y elimina un servicio cuando expire su tiempo de concesión. El servicio de duración puede asumir la función de un recolector de elementos no utilizados distribuido tradicional y se adapta bien al aumentar el número de clientes por servidor.  
  
 Cada dominio de aplicación contiene un administrador de concesiones que se encarga de controlar las concesiones en su dominio. Periódicamente, se examinan todas las concesiones de tiempos de concesión expirada. Si ha expirado una concesión, se invoca uno o varios de los patrocinadores y se ofrece la posibilidad de renovar la concesión. Si ninguno de los patrocinadores decide renovar la concesión, el Administrador de concesiones quita la concesión y el objeto se puede recopilar el recolector de elementos no utilizados. El Administrador de concesiones mantiene una lista de concesiones con concesiones ordenadas por tiempo de concesión restante. Las concesiones con el menor tiempo restante se almacenan en la parte superior de la lista.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>