<Namespace Name="System.IO.Packaging">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="56950d8d10f72de881a559a3cd2674dc9a8af083" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51910540" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="91c05-101">Proporciona clases que admiten almacenamiento de varios objetos de datos en un único contenedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-101">Provides classes that support storage of multiple data objects in a single container.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="91c05-102"><xref:System.IO.Packaging.Package> es una clase abstracta que se puede usar para organizar objetos en una sola entidad de un formato físico definido para la portabilidad y un acceso eficiente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-102"><xref:System.IO.Packaging.Package> is an abstract class that can be used to organize objects into a single entity of a defined physical format for portability and efficient access.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="91c05-103">Un archivo ZIP es el formato físico principal para el <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-103">A ZIP file is the primary physical format for the <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span></span>  <span data-ttu-id="91c05-104">Otros <xref:System.IO.Packaging.Package> implementaciones podrían usar otros formatos físicos, como un documento XML, una base de datos o servicio Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-104">Other <xref:System.IO.Packaging.Package> implementations might use other physical formats such as an XML document, a database, or Web service.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="91c05-105">Al igual que un sistema de archivos, los elementos incluidos en un <xref:System.IO.Packaging.Package> se hace referencia en una organización jerárquica de carpetas y archivos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-105">Like a file system, items contained in a <xref:System.IO.Packaging.Package> are referenced in a hierarchical organization of folders and files.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="91c05-106">Aunque <xref:System.IO.Packaging.Package> es una clase abstracta, la <xref:System.IO.Packaging.ZipPackage> clase derivada sirve como valor predeterminado por el <xref:System.IO.Packaging.Package.Open%2A?displayProperty=nameWithType> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-106">Although <xref:System.IO.Packaging.Package> is an abstract class, the <xref:System.IO.Packaging.ZipPackage> derived class is used as default by the <xref:System.IO.Packaging.Package.Open%2A?displayProperty=nameWithType> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="91c05-107">Un <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> ("elemento") es la clase abstracta que representa un objeto que se almacena en un <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-107">A <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> ("part") is the abstract class that represents an object that is stored in a <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="91c05-108">Un <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> ("relación") define una asociación entre un origen de <xref:System.IO.Packaging.Package> o <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> y un objeto de destino.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-108">A <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> ("relationship") defines an association between a source <xref:System.IO.Packaging.Package> or <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> and a target object.</span></span>  <span data-ttu-id="91c05-109">Un <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> puede ser uno de los dos tipos, cada uno de los cuales puede tener uno de dos formas:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-109">A <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> can be one of two types, each of which can be one of two forms:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="91c05-110">Relación de nivel de paquete (creado por <xref:System.IO.Packaging.Package.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-110">Package-level relationship (created by <xref:System.IO.Packaging.Package.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)</span></span>  
  
    -   <span data-ttu-id="91c05-111">Entre un <xref:System.IO.Packaging.Package> y un elemento de destino en el paquete.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-111">Between a <xref:System.IO.Packaging.Package> and a target part in the package.</span></span>  
  
    -   <span data-ttu-id="91c05-112">Entre un <xref:System.IO.Packaging.Package> y un recurso de destino fuera del paquete.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-112">Between a <xref:System.IO.Packaging.Package> and a target resource outside the package.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="91c05-113">Relación de nivel de elemento (creado por <xref:System.IO.Packaging.PackagePart.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-113">Part-level relationship (created by <xref:System.IO.Packaging.PackagePart.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)</span></span>  
  
    -   <span data-ttu-id="91c05-114">Entre un origen de <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> y otro elemento de destino en el paquete.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-114">Between a source <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> and another target part in the package.</span></span>  
  
    -   <span data-ttu-id="91c05-115">Entre un origen de <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> y un recurso de destino fuera del paquete.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-115">Between a source <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> and a target resource outside the package.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="91c05-116">Origen de la relación <xref:System.IO.Packaging.Package> u origen <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> se considera el "propietario" de la relación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-116">The relationship's source <xref:System.IO.Packaging.Package> or source <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> is considered the "owner" of the relationship.</span></span>  <span data-ttu-id="91c05-117">Cuando se elimina el objeto de origen, también se eliminan todas las relaciones que posee el objeto de origen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-117">When the source object is deleted, all the relationships owned by the source object are also deleted.</span></span>  <span data-ttu-id="91c05-118">El proceso de creación o eliminación de una relación no cambia físicamente los objetos de origen o destino de ninguna manera.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-118">The process of creating or deleting a relationship does not physically change either the source or target objects in any way.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="91c05-119">Un <xref:System.IO.Packaging.PackageDigitalSignature> ("firma digital") es una composición de elementos y relaciones que representan una firma digital que se incluye con un <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-119">A <xref:System.IO.Packaging.PackageDigitalSignature> ("digital signature") is a composition of parts and relationships representing a digital signature included with a <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span></span>  <span data-ttu-id="91c05-120">La firma digital identifica al originador y valida que los elementos y relaciones contenidos en el <xref:System.IO.Packaging.Package> no se han modificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-120">The digital signature identifies the originator and validates that the signed parts and relationships contained in the <xref:System.IO.Packaging.Package> have not been modified.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="91c05-121">Los paquetes también admiten la administración de derechos digitales (DRM), lo que permite a los elementos de contenido en un <xref:System.IO.Packaging.Package> cifrarse con derechos de acceso específicos concedidos a los usuarios autorizados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-121">Packages also support Digital Rights Management (DRM), which allows content elements in a <xref:System.IO.Packaging.Package> to be encrypted with specific access rights granted to authorized users.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="91c05-122">Según el <xref:System.IO.Packaging.Package> arquitectura, una <xref:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument> es un tipo de paquete diseñado para almacenar documentos en función de la apertura [XML Paper Specification (XPS)](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=65761).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-122">Based on the <xref:System.IO.Packaging.Package> architecture, an <xref:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument> is a package type designed for storing documents based on the open [XML Paper Specification (XPS)](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=65761).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="91c05-123">Windows Presentation Foundation usa paquetes para almacenar contenido, recursos y las relaciones de las páginas y documentos mediante un archivo ZIP estándar de forma predeterminada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-123">Windows Presentation Foundation uses packages to store content, resources, and relationships for pages and documents using a standard ZIP file by default.</span></span> <span data-ttu-id="91c05-124">Como con cualquier archivo ZIP, la aplicación puede utilizar el <xref:System.IO.Packaging> clases para almacenar y, opcionalmente, proteger cualquier tipo o el número de archivos de datos en un único contenedor de acceso eficiente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-124">As with any ZIP file, your application can use the <xref:System.IO.Packaging> classes to store and optionally protect any type or number of data files in a single efficient-to-access container.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="91c05-125">Para obtener más información, vea la especificación de Open Packaging Conventions (OPC), disponible para su descarga en la sección XPS de [Windows Hardware Developer Central](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-125">For more information, see the Open Packaging Conventions (OPC) specification, available for download at the XPS section of [Windows Hardware Developer Central](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps.Packaging" />
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255"><span data-ttu-id="91c05-126">Especificación Open Packaging Conventions (OPC)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-126">Open Packaging Conventions (OPC) Specification</span></span></related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=100532"><span data-ttu-id="91c05-127">El modelo de direccionamiento de las convenciones de empaquetado abierto</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-127">The Addressing Model of the Open Packaging Conventions</span></span></related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=74494"><span data-ttu-id="91c05-128">Estructura de firma digital de las convenciones de empaquetado abierto</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="91c05-128">Digital Signing Framework of the Open Packaging Conventions</span></span></related>
  </Docs>
</Namespace>