<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Messaging">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="389e060b867124608de525fa02305a7f5a441829" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30739469" /></Metadata><Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Messaging" /> contiene las clases utilizadas para crear y transmitir mensajes. La infraestructura de comunicación remota utiliza mensajes para comunicarse con objetos remotos. Los mensajes se utilizan para transmitir llamadas a métodos remotos, activar objetos remotos y comunicar información. Un objeto de mensaje lleva una serie de propiedades con nombre, entre las que se incluyen identificadores de acción, información de envío y parámetros. Las clases <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Messaging" />, <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult" /> y <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector" /> son algunas de las clases más importantes del espacio de nombres <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 La <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult> clase almacena y devuelve los resultados de una llamada de método asincrónico. <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult> las instancias contienen el `return` valor, estado de la llamada, el delegado utilizado para la llamada y demás información acerca de la llamada al método asincrónico.  
  
 El <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector> clase puede usarse para controlar la serialización de objetos que extienden <xref:System.MarshalByRefObject>. Un <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector> selecciona el suplente utilizado en la serialización y deserialización de esos objetos. Un suplente es un objeto que puede controlar la serialización o deserialización de un objeto.  
  
 La <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage> clase contiene la información devuelta después de una llamada de método remoto. Un <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage> contiene el `return` valor y los `out` o `ref` parámetros que dan como resultado de la llamada de método remoto.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>