<Namespace Name="System.Data">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="db22860ab86b6615962ccf96d14b06f53dd8e7fb" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30726359" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Data" /> proporciona acceso a las clases que representan la arquitectura de ADO.NET. ADO.NET permite crear componentes que administran datos de varios orígenes de datos con eficacia.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 En una situación sin conexión como Internet, ADO.NET proporciona las herramientas necesarias para solicitar, actualizar y reconciliar datos en varios sistemas de nivel. La arquitectura de ADO.NET también se implementa en aplicaciones cliente, como aplicaciones de Windows Forms, o en páginas HTML creadas por ASP.NET.  
  
 La base de la arquitectura de ADO.NET es la clase <xref:System.Data.DataSet>. Cada <xref:System.Data.DataSet> puede contener varios objetos <xref:System.Data.DataTable>, conteniendo cada <xref:System.Data.DataTable> datos de un origen de datos único, como SQL Server.  
  
 Cada <xref:System.Data.DataTable> contiene una <xref:System.Data.DataColumnCollection> (colección de objetos <xref:System.Data.DataColumn>), que determina el esquema de cada <xref:System.Data.DataTable>. La propiedad <xref:System.Data.DataColumn.DataType%2A> determina el tipo de los datos contenidos en <xref:System.Data.DataColumn>. Las propiedades <xref:System.Data.DataColumn.ReadOnly%2A> y <xref:System.Data.DataColumn.AllowDBNull%2A> permiten garantizar aún más la integridad de datos. La propiedad <xref:System.Data.DataColumn.Expression%2A> permite crear columnas calculadas.  
  
 Si un objeto <xref:System.Data.DataTable> participa en una relación de elementos primarios y secundarios con otro objeto <xref:System.Data.DataTable>, la relación se crea agregando <xref:System.Data.DataRelation> a la colección <xref:System.Data.DataRelationCollection> de un objeto <xref:System.Data.DataSet>. Cuando se agrega una relación de este tipo, se crean automáticamente una restricción <xref:System.Data.UniqueConstraint> y una restricción <xref:System.Data.ForeignKeyConstraint>, dependiendo de los valores de parámetros del constructor. <xref:System.Data.UniqueConstraint> garantiza que los valores contenidos en una columna son únicos. <xref:System.Data.ForeignKeyConstraint> determina la acción que se producirá en la columna o fila secundaria cuando se cambie o elimine un valor de clave principal.  
  
 Si se usa el espacio de nombres <xref:System.Data.SqlClient> (Proveedor de datos .NET Framework para SQL Server), el espacio de nombres <xref:System.Data.Odbc> (Proveedor de datos .NET Framework para ODBC), el espacio de nombres <xref:System.Data.OleDb> (Proveedor de datos .NET Framework para OLE DB) o el espacio de nombres <xref:System.Data.OracleClient> (Proveedor de datos .NET Framework para Oracle), se puede tener acceso a un origen de datos para utilizarlo con <xref:System.Data.DataSet>. Proveedor de datos de.NET Framework tiene su correspondiente **DataAdapter** que se utiliza como un puente entre un origen de datos y un <xref:System.Data.DataSet>.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>