<Namespace Name="System.Net.PeerToPeer">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="320f5d11742848ae51a1bbb18f46ae6b439a5235" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734759" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> proporciona acceso a la funcionalidad de red del mismo nivel.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Forma en que detectan entre sí y resolver los identificadores de los elementos del mismo nivel es complicado porque hay una conectividad transitoria y la falta de acceso a los registros de dirección, como el sistema de nombres de dominio (DNS).  La infraestructura de Windows Peer-to-Peer soluciona este problema con un esquema nombre del mismo nivel y resolución de detección denominado PNRP.  
  
 Protocolo de resolución de nombres del mismo nivel (PNRP) proporciona un mecanismo de resolución de nombre para redes de punto a punto.  PNRP está diseñado para resolver un nombre a una red <xref:System.Net.IPEndPoint> de una manera completamente peer-to-peer.  
  
 Se proporciona la funcionalidad básica de PNRP en el <xref:System.Net.PeerToPeer> las clases del espacio de nombres.  Proporcionan la capacidad para crear un punto y registrarlo en un <xref:System.Net.PeerToPeer.Cloud> de equipos del mismo nivel. También proporcionan la capacidad de resolver un <xref:System.Net.PeerToPeer.PeerName> a su punto de conexión de red, el puerto TCP, en la nube u otros identificadores de dirección.  
  
 Se ofrece una funcionalidad avanzada para las redes de punto a punto en el <xref:System.Net.PeerToPeer.Collaboration> espacio de nombres.  
  
 En Windows Vista, PNRP se distribuye como un servicio que se inicia a petición las aplicaciones. Además, hay un servicio de registro de máquina PNRP que puede habilitarse manualmente mediante aplicaciones o los usuarios si desean publicar nombres de equipo para las conexiones remotas y las comunicaciones.  
  
 PNRP versión 1 se incluyó en Windows XP Service Pack 2 (SP2), Windows XP Professional x64 Edition y Windows XP con Service Pack 1 (SP1) y Advanced Networking Pack para Windows XP.  
  
 Además, hay un servicio de registro de máquina PNRP que puede habilitarse manualmente mediante applications/users/si no hay interés en la publicación de nombres de equipo para conexión remota y la comunicación.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" />
  </Docs>
</Namespace>