<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Lifetime">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="5ac8c7510ea8c5026f390f2936bebfb8b315c4f4" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30735639" /></Metadata><Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Lifetime" /> contiene las clases que administran la duración de los objetos remotos.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Tradicionalmente, colección de elementos no utilizados distribuida utiliza recuentos de referencias y hacer ping para controlar la duración de objetos. Esto funciona bien cuando hay pocos clientes por servicio, pero no se escala bien cuando hay miles de clientes por cada servicio. El servicio de duración de comunicación remota asocia una concesión con cada servicio y elimina un servicio cuando expire su tiempo de concesión. El servicio de duración puede asumir la función de un recolector de elementos no utilizados distribuida tradicionales, y se ajusta bien al aumentar el número de clientes por servidor.  
  
 Cada dominio de aplicación contiene un administrador de concesiones que es responsable de controlar las concesiones en su dominio. Todas las concesiones se examinan periódicamente para tiempos de concesión expirada. Si una concesión ha expirado, se invoca uno o varios de los patrocinadores y se tiene la oportunidad de renovar la concesión. Si ninguno de los patrocinadores decide renovar la concesión, el Administrador de concesiones elimina la concesión y se puede recopilar el objeto por el recolector de elementos no utilizados. El Administrador de concesiones mantiene una lista de concesiones ordenadas por tiempo de concesión restante. Las concesiones con el menor tiempo restante se almacenan en la parte superior de la lista.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>