<Namespace Name="System.Drawing.Drawing2D">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a6bc2b24bf53a1bc0e19dd1a90f14e0007c24771" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734889" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Drawing.Drawing2D" /> proporciona funciones de gráficos vectoriales y bidimensionales avanzadas.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 En la tabla siguiente se enumera algunas de las clases importantes y enumeraciones en el <xref:System.Drawing.Drawing2D> espacio de nombres, agrupado por categorías.  
  
|Categoría de clase|Detalles|  
|--------------------|-------------|  
|-Gráficos y trazados de gráficos|El <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsState> y <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsContainer> clases proporcionan información acerca de la actual `Graphics` objeto. <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath> las clases representan una serie de líneas y curvas conectadas. El <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPathIterator> y <xref:System.Drawing.Drawing2D.PathData> clases proporcionan información detallada sobre el contenido de un <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath> objeto.|  
|-Matriz y transformación tipos relacionados|La <xref:System.Drawing.Drawing2D.Matrix> clase representa una matriz de transformaciones geométricas. El <xref:System.Drawing.Drawing2D.MatrixOrder> enumeración especifica el orden de las transformaciones de matriz.|  
|: Clases de pincel|El <xref:System.Drawing.Drawing2D.PathGradientBrush> y <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchBrush> las clases permiten rellenar formas con un degradado o patrón de trama, respectivamente.|  
|-Enumeración relacionadas con líneas|El <xref:System.Drawing.Drawing2D.LineCap> y <xref:System.Drawing.Drawing2D.CustomLineCap> enumeraciones permiten especificar los estilos de extremo de una línea. <xref:System.Drawing.Drawing2D.LineJoin> Habilita la enumeración especificar cómo dos líneas se combinan en una ruta de acceso. El <xref:System.Drawing.Drawing2D.PenAlignment> permite de enumeración que especifica la alineación de la sugerencia de dibujo, cuando se dibuja una línea. El <xref:System.Drawing.Drawing2D.PenType> enumeración especifica el patrón de una línea debe rellenarse con.|  
|-Enumeraciones relacionadas para rellenar formas y trazados|El <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchStyle> enumeración especifica los estilos de relleno para un <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchBrush>. El <xref:System.Drawing.Drawing2D.Blend> clase especifica un modelo de mezcla para una <xref:System.Drawing.Drawing2D.LinearGradientBrush>. El <xref:System.Drawing.Drawing2D.FillMode> enumeración especifica el estilo de relleno para un <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath>.|  
  
> [!CAUTION]
>  Las clases en el <xref:System.Drawing.Drawing2D> espacio de nombres no se admiten para su uso en una ventana o [!INCLUDE[vstecasp](~/includes/vstecasp-md.md)] servicio. Cualquier intento de usar estas clases en uno de estos tipos de aplicaciones puede producir problemas inesperados, como excepciones de rendimiento y tiempo de ejecución de servicio reducidos.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>