<Namespace Name="System.Web.UI.WebControls">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ed129bb3007cd867270ecf548d8ecba8cf6f21b3" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736669" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="cbb2e-101">El espacio de nombres <see cref="N:System.Web.UI.WebControls" /> contiene clases que permiten crear controles de servidor web en una página web.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="cbb2e-101">The <see cref="N:System.Web.UI.WebControls" /> namespace contains classes that allow you to create Web server controls on a Web page.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="cbb2e-102">Los controles de servidor Web se ejecutan en el servidor e incluyen controles de formulario como botones y cuadros de texto.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="cbb2e-102">Web server controls run on the server and include form controls such as buttons and text boxes.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="cbb2e-103">Incluyen asimismo controles para usos especiales como, por ejemplo, un calendario.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="cbb2e-103">They also include special-purpose controls such as a calendar.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="cbb2e-104">Dado que los controles de servidor Web se ejecutan en el servidor, se pueden controlar estos elementos mediante programación.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="cbb2e-104">Because Web server controls run on the server, you can programmatically control these elements.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="cbb2e-105">Aunque los controles de servidor web se representan como HTML, su modelo de objetos no refleja necesariamente la sintaxis HTML.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="cbb2e-105">Although Web server controls are rendered as HTML, their object model does not necessarily reflect HTML syntax.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="cbb2e-106">El <xref:System.Web.UI.WebControls> espacio de nombres contiene clases que se representan como etiquetas HTML, como el <xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox> control y el <xref:System.Web.UI.WebControls.ListBox> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cbb2e-106">The <xref:System.Web.UI.WebControls> namespace contains classes that are rendered as HTML tags, such as the <xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox> control and the <xref:System.Web.UI.WebControls.ListBox> control.</span></span> <span data-ttu-id="cbb2e-107">El espacio de nombres también contiene clases que no se representan en la página Web, pero se admiten las operaciones de datos, como el <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> y <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cbb2e-107">The namespace also contains classes that are not rendered on the Web page, but support data operations, such as the <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> and <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> classes.</span></span> <span data-ttu-id="cbb2e-108">Otros controles, como el <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> y <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView> controles, presentación de datos de soporte técnico y de edición.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cbb2e-108">Other controls, such as the <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> and <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView> controls, support data display and editing.</span></span> <span data-ttu-id="cbb2e-109">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> clase que actúa como clase base para muchas de las clases en el <xref:System.Web.UI.WebControls> espacio de nombres.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cbb2e-109">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> class serves as the base class for many of the classes in the <xref:System.Web.UI.WebControls> namespace.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>