<Namespace Name="System.ComponentModel.Design">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="516c52379acb5c159826bc2181074b383a8847a7" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30726329" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.ComponentModel.Design" /> contiene clases que los desarrolladores pueden utilizar para compilar el comportamiento personalizado de los componentes en tiempo de diseño e interfaces de usuario para configurar los componentes en tiempo de diseño. El entorno en tiempo de diseño proporciona sistemas que permiten a los desarrolladores organizar los componentes y configurar sus propiedades. Algunos componentes pueden requerir un comportamiento específico solo en tiempo de diseño para funcionar correctamente en un entorno en tiempo de diseño. También resulta útil proporcionar interfaces de usuario personalizadas que ayuden a los desarrolladores a configurar los componentes o los valores de los tipos de datos complejos. Las clases e interfaces definidas en este espacio de nombres se pueden utilizar para compilar el comportamiento de los componentes en tiempo de diseño, tener acceso a los servicios en tiempo de diseño e implementar interfaces personalizadas de configuración en tiempo de diseño.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Las clases de este espacio de nombres se incluyen:  
  
-   Básico <xref:System.ComponentModel.Design.IDesigner> interfaz que puede usar para personalizar el comportamiento de tiempo de diseño de tipos específicos de componentes.  
  
-   Un <xref:System.ComponentModel.Design.ComponentDesigner> clase que proporciona una clase base del diseñador más sofisticada que implementa el <xref:System.ComponentModel.Design.IDesigner>, <xref:System.IDisposable>, y <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerFilter> interfaces.  
  
-   Interfaces de diseñador y los servicios que permiten que un diseñador admitir la funcionalidad adicional, incluidas:  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IComponentChangeService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerEventService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerFilter>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerHost>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerOptionService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDictionaryService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IEventBindingService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IExtenderListService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IExtenderProviderService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IHelpService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IInheritanceService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IMenuCommandService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IReferenceService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IResourceService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IRootDesigner>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.ISelectionService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IServiceContainer>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.ITypeDescriptorFilterService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.ITypeResolutionService>  
  
-   Administración de contexto y serialización de licencia de las clases que pueden usarse para personalizar el tiempo de diseño: <xref:System.ComponentModel.Design.DesigntimeLicenseContext> y <xref:System.ComponentModel.Design.DesigntimeLicenseContextSerializer>.  
  
-   Los editores de colección simple que pueden ampliarse: <xref:System.ComponentModel.Design.ArrayEditor> y <xref:System.ComponentModel.Design.CollectionEditor>.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>