<Namespace Name="System.Windows.Forms">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="de3d7b337699f794b1d27959727821d8e228cf48" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30737229" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="a21c2-101">El espacio de nombres <see cref="N:System.Windows.Forms" /> contiene clases para crear aplicaciones para Windows que aprovechan todas las ventajas de las características de la interfaz de usuario disponibles en el sistema operativo Microsoft Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-101">The <see cref="N:System.Windows.Forms" /> namespace contains classes for creating Windows-based applications that take full advantage of the rich user interface features available in the Microsoft Windows operating system.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="a21c2-102">En la tabla siguiente se muestra las clases en <xref:System.Windows.Forms> espacio de nombres se agrupa en categorías.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-102">The following table shows the classes in <xref:System.Windows.Forms> namespace grouped into categories.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="a21c2-103">Categoría de clase</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-103">Class category</span></span>|<span data-ttu-id="a21c2-104">Detalles</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-104">Details</span></span>|  
|--------------------|-------------|  
|<span data-ttu-id="a21c2-105">-Control, Control de usuario y el formulario</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-105">-   Control, User Control, and Form</span></span>|<span data-ttu-id="a21c2-106">Mayoría de las clases dentro de la <xref:System.Windows.Forms> espacio de nombres que se derivan de la <xref:System.Windows.Forms.Control> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-106">Most classes within the <xref:System.Windows.Forms> namespace derive from the <xref:System.Windows.Forms.Control> class.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-107">El <xref:System.Windows.Forms.Control> clase proporciona la funcionalidad base para todos los controles que se muestran en un <xref:System.Windows.Forms.Form>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-107">The <xref:System.Windows.Forms.Control> class provides the base functionality for all controls that are displayed on a <xref:System.Windows.Forms.Form>.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-108">La <xref:System.Windows.Forms.Form> clase representa una ventana dentro de una aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-108">The <xref:System.Windows.Forms.Form> class represents a window within an application.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-109">Esto incluye cuadros de diálogo no modales windows y windows de cliente y el elemento primario de interfaz de múltiples documentos (MDI).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-109">This includes dialog boxes, modeless windows, and Multiple Document Interface (MDI) client and parent windows.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-110">También puede crear sus propios controles derivando de la <xref:System.Windows.Forms.UserControl> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-110">You can also create your own controls by deriving from the <xref:System.Windows.Forms.UserControl> class.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="a21c2-111">-Los menús y barras de herramientas</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-111">-   Menus and Toolbars</span></span>|<span data-ttu-id="a21c2-112">Windows Forms contiene un amplio conjunto de clases para crear sus propios menús y barras de herramientas personalizadas con apariencia moderna y el comportamiento (apariencia).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-112">Windows Forms contains a rich set of classes for creating your own custom toolbars and menus with modern appearance and behavior (look and feel).</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-113"><xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>, <xref:System.Windows.Forms.MenuStrip>, <xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip>, y <xref:System.Windows.Forms.StatusStrip> puede utilizarse para crear barras de herramientas, las barras de menús, menús contextuales y barras de estado, respectivamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-113"><xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>, <xref:System.Windows.Forms.MenuStrip>, <xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip>, and <xref:System.Windows.Forms.StatusStrip> can be used to create toolbars, menu bars, context menus, and status bars, respectively.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="a21c2-114">-Controles</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-114">-   Controls</span></span>|<span data-ttu-id="a21c2-115">El <xref:System.Windows.Forms> espacio de nombres proporciona una variedad de clases de controles que puede usar para crear interfaces de usuario completas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-115">The <xref:System.Windows.Forms> namespace provides a variety of control classes that you can use to create rich user interfaces.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-116">Algunos controles están diseñados para la entrada de datos dentro de la aplicación, como <xref:System.Windows.Forms.TextBox> y <xref:System.Windows.Forms.ComboBox> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-116">Some controls are designed for data entry within the application, such as <xref:System.Windows.Forms.TextBox> and <xref:System.Windows.Forms.ComboBox> controls.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-117">Otros controles muestran datos de la aplicación, como <xref:System.Windows.Forms.Label> y <xref:System.Windows.Forms.ListView>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-117">Other controls display application data, such as <xref:System.Windows.Forms.Label> and <xref:System.Windows.Forms.ListView>.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-118">El espacio de nombres también proporciona controles para invocar comandos en la aplicación, como <xref:System.Windows.Forms.Button>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-118">The namespace also provides controls for invoking commands within the application, such as <xref:System.Windows.Forms.Button>.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-119">El <xref:System.Windows.Forms.WebBrowser> control y administrado, como las clases HTML, <xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>, permiten mostrar y manipular las páginas HTML dentro de la aplicación de Windows Forms administrada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-119">The <xref:System.Windows.Forms.WebBrowser> control and managed HTML classes, such as <xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>, let you display and manipulate HTML pages within your managed Windows Forms application.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-120">El <xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox> control es un control de entrada de datos avanzados que le permite definir las máscaras de manera automática Aceptar o rechazar la intervención del usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-120">The <xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox> control is an advanced data entry control that lets you define masks that automatically accept or reject user input.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-121">Además, puede usar el <xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid> control para crear su propio diseñador de Windows Forms que muestra las propiedades de los controles visibles para el diseñador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-121">Additionally, you can use the <xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid> control to create your own Windows Forms Designer that displays the designer-visible properties of the controls.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="a21c2-122">: Diseño</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-122">-   Layout</span></span>|<span data-ttu-id="a21c2-123">Varias clases importantes en Windows Forms ayudan a controlar el diseño de controles en una superficie de visualización, como un formulario o control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-123">Several important classes in Windows Forms help control the layout of controls on a display surface, such as a form or control.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-124"><xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel> presenta todos los controles que contiene en serie, y <xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel> le permite definir las celdas y filas para disponer los controles en una cuadrícula fija.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-124"><xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel> lays out all the controls it contains in a serial manner, and <xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel> lets you define cells and rows for laying out controls in a fixed grid.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-125"><xref:System.Windows.Forms.SplitContainer> la superficie de presentación se divide en dos o más partes ajustables.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-125"><xref:System.Windows.Forms.SplitContainer> divides your display surface into two or more adjustable parts.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="a21c2-126">-Los datos y enlace de datos</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-126">-   Data and Data Binding</span></span>|<span data-ttu-id="a21c2-127">Windows Forms se define una arquitectura enriquecida para enlazar a datos de orígenes como bases de datos y archivos XML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-127">Windows Forms defines a rich architecture for binding to data sources such as databases and XML files.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-128">El <xref:System.Windows.Forms.DataGridView> control proporciona una tabla personalizable para mostrar los datos y le permite personalizar celdas, filas, columnas y bordes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-128">The <xref:System.Windows.Forms.DataGridView> control provides a customizable table for displaying data, and lets you customize cells, rows, columns, and borders.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-129">El <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> control representa una forma estandarizada para navegar y trabajar con datos en un formulario; <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> con frecuencia se empareja con el <xref:System.Windows.Forms.BindingSource> control para desplazarse por los registros de datos en un formulario e interactuar con ellos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-129">The <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> control represents a standardized way to navigate and work with data on a form; <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> is frequently paired with the <xref:System.Windows.Forms.BindingSource> control to move through data records on a form and interact with them.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="a21c2-130">: Los componentes</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-130">-   Components</span></span>|<span data-ttu-id="a21c2-131">Además de los controles, el <xref:System.Windows.Forms> espacio de nombres proporciona otras clases que no se derivan de la <xref:System.Windows.Forms.Control> clase pero seguir proporcionando características visuales para una aplicación basada en Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-131">Besides controls, the <xref:System.Windows.Forms> namespace provides other classes that do not derive from the <xref:System.Windows.Forms.Control> class but still provide visual features to a Windows-based application.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-132">Algunas clases, como <xref:System.Windows.Forms.ToolTip> y <xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider>, ampliar las capacidades o proporcionar información al usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-132">Some classes, such as <xref:System.Windows.Forms.ToolTip> and <xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider>, extend the capabilities or provide information to the user.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-133">Con el <xref:System.Windows.Forms.Help> y <xref:System.Windows.Forms.HelpProvider> clases, puede mostrar información de ayuda para un usuario de las aplicaciones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-133">With the <xref:System.Windows.Forms.Help> and <xref:System.Windows.Forms.HelpProvider> classes, you can display Help information to a user of your applications.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="a21c2-134">-Cuadros de diálogo comunes</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-134">-   Common Dialog Boxes</span></span>|<span data-ttu-id="a21c2-135">Windows proporciona varios cuadros de diálogo comunes que puede usar para ofrecer una interfaz de usuario coherente a la aplicación al realizar tareas como abrir y guardar archivos, manipular el color de fuente o el texto o imprimir.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-135">Windows provides several common dialog boxes that you can use to give your application a consistent user interface when performing tasks such as opening and saving files, manipulating the font or text color, or printing.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-136">El <xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog> y <xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog> clases proporcionan la funcionalidad para mostrar un cuadro de diálogo que permite al usuario buscar y escriba el nombre del archivo que desea abrir o guardar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-136">The <xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog> and <xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog> classes provide the functionality to display a dialog box that lets the user locate and enter the name of a file to open or save.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-137">El <xref:System.Windows.Forms.FontDialog> clase muestra un cuadro de diálogo para cambiar los elementos de la <xref:System.Drawing.Font> usado por la aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-137">The <xref:System.Windows.Forms.FontDialog> class displays a dialog box to change elements of the <xref:System.Drawing.Font> used by your application.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-138">El <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, y <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> las clases de cuadros de diálogo que permiten al usuario para controlar los aspectos de la impresión de documentos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-138">The <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, and <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> classes display dialog boxes that enable the user to control aspects of printing documents.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-139">Para obtener más información sobre cómo imprimir desde una aplicación basada en Windows, consulte el <xref:System.Drawing.Printing> espacio de nombres.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-139">For more information about printing from a Windows-based application, see the <xref:System.Drawing.Printing> namespace.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-140">Además de los cuadros de diálogo comunes, el <xref:System.Windows.Forms> espacio de nombres proporciona la <xref:System.Windows.Forms.MessageBox> clase para mostrar un cuadro de mensaje que puede mostrar y recuperar datos del usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-140">Besides the common dialog boxes, the <xref:System.Windows.Forms> namespace provides the <xref:System.Windows.Forms.MessageBox> class for displaying a message box that can display and retrieve data from the user.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="a21c2-141">Hay varias clases dentro de la <xref:System.Windows.Forms> espacio de nombres que proporcionan compatibilidad con las clases mencionadas en el resumen anterior.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-141">There are several classes within the <xref:System.Windows.Forms> namespace that provide support to the classes mentioned in the previous summary.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-142">Ejemplos de las clases auxiliares son enumeraciones, clases de argumento de eventos y delegados utilizados por los eventos en controles y componentes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-142">Examples of the supporting classes are enumerations, event argument classes, and delegates used by events within controls and components.</span></span>  
  
> [!CAUTION]
>  <span data-ttu-id="a21c2-143">Las clases en el espacio de nombres de Windows Forms no se admiten para su uso dentro de un servicio de Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-143">Classes within the Windows Forms namespace are not supported for use within a Windows service.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-144">Intenta utilizar estas clases desde dentro de un servicio puede producir problemas inesperados, como las excepciones de rendimiento y tiempo de ejecución de servicio reducidos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-144">Trying to use these classes from within a service may produce unexpected problems, such as diminished service performance and run-time exceptions.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="a21c2-145">Si está utilizando la versión 1.1 de .NET Framework o .NET Framework 1.0 y se debe realizar la aplicación de Windows Forms admiten estilos visuales de Windows XP, asegúrese de establecer el `FlatStyle` propiedad de los controles a <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle.System?displayProperty=nameWithType> e incluir un manifiesto con el archivo ejecutable.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-145">If you are using .NET Framework version 1.1 or .NET Framework 1.0 and you must make your Windows Forms application support Windows XP visual styles, make sure that you set the `FlatStyle` property of your controls to <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle.System?displayProperty=nameWithType> and include a manifest with your executable file.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-146">Un manifiesto es un archivo XML que se incluye como un recurso dentro del archivo ejecutable de aplicación o como un archivo independiente que se encuentra en el mismo directorio que el archivo ejecutable.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-146">A manifest is an XML file that is included either as a resource within your application executable file or as a separate file that resides in the same directory as the executable file.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-147">Para obtener un ejemplo de manifiesto, vea la sección de ejemplo para el <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle> enumeración.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-147">For an example of a manifest, see the Example section for the <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle> enumeration.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-148">Para obtener más información sobre cómo usar los estilos visuales disponibles en Windows XP, consulte "Uso de Windows XP Visual estilos en the User Interface Design y Development" en MSDN Library.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-148">For more information about how to use the visual styles available in Windows XP, see "Using Windows XP Visual Styles in the User Interface Design and Development" in the MSDN Library.</span></span> <span data-ttu-id="a21c2-149">De forma predeterminada, los estilos visuales están habilitados para las versiones de .NET Framework 1.1, 1.2 y 2.0.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a21c2-149">By default visual styles are enabled for the .NET Framework versions 1.1, 1.2, and 2.0.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>