<Namespace Name="System.Net.Http">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b2063a170f178d32b2b4247950e12f485f7bd123" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51877793" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="e1f16-101">El espacio de nombres <see cref="N:System.Net.Http" /> proporciona una interfaz de programación para aplicaciones HTTP modernas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-101">The <see cref="N:System.Net.Http" /> namespace provides a programming interface for modern HTTP applications.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e1f16-102">El <xref:System.Net.Http> espacio de nombres está diseñado para proporcionar lo siguiente:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-102">The <xref:System.Net.Http> namespace is designed to provide the following:</span></span>  
  
1.  <span data-ttu-id="e1f16-103">Componentes de cliente HTTP que permiten a los usuarios consumir servicios web moderna a través de HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-103">HTTP client components that allow users to consume modern web services over HTTP.</span></span>  
  
2.  <span data-ttu-id="e1f16-104">Componentes HTTP que se pueden usar los clientes y servidores (encabezados HTTP y los mensajes, por ejemplo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-104">HTTP components that can be used by both clients and servers (HTTP headers and messages, for example).</span></span> <span data-ttu-id="e1f16-105">Esto proporciona un modelo de programación coherente en el cliente y el lado del servidor para los servicios web moderna a través de HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-105">This provides a consistent programming model on both the client and the server side for modern web services over HTTP.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e1f16-106">El <xref:System.Net.Http> espacio de nombres y el relacionado <xref:System.Net.Http.Headers> espacio de nombres proporcionan el siguiente conjunto de componentes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-106">The <xref:System.Net.Http> namespace and the related <xref:System.Net.Http.Headers> namespace provide the following set of components:</span></span>  
  
1.  <span data-ttu-id="e1f16-107"><xref:System.Net.Http.HttpClient> -la clase principal utilizada para enviar y recibir las solicitudes a través de HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-107"><xref:System.Net.Http.HttpClient> - the primary class used to send and receive requests over HTTP.</span></span>  
  
2.  <span data-ttu-id="e1f16-108"><xref:System.Net.Http.HttpRequestMessage> y <xref:System.Net.Http.HttpResponseMessage> -los mensajes HTTP tal como se define en RFC 2616 por el IETF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-108"><xref:System.Net.Http.HttpRequestMessage> and <xref:System.Net.Http.HttpResponseMessage> - HTTP messages as defined in RFC 2616 by the IETF.</span></span>  
  
3.  <span data-ttu-id="e1f16-109"><xref:System.Net.Http.Headers.HttpHeaders> -Encabezados HTTP tal como se define en RFC 2616 por el IETF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-109"><xref:System.Net.Http.Headers.HttpHeaders> - HTTP headers as defined in RFC 2616 by the IETF.</span></span>  
  
4.  <span data-ttu-id="e1f16-110"><xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -Los controladores HTTP responsables de producir mensajes de respuesta HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-110"><xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> - HTTP handlers responsible for producing HTTP response messages.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e1f16-111">Hay varios identificadores de mensaje HTTP que se pueden usar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-111">There are various HTTP message handles that can be used.</span></span> <span data-ttu-id="e1f16-112">Estas son las siguientes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-112">These include the following.</span></span>  
  
1.  <span data-ttu-id="e1f16-113"><xref:System.Net.Http.DelegatingHandler> -Una clase que se usa para conectar un controlador en una cadena de controlador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-113"><xref:System.Net.Http.DelegatingHandler> - A class used to plug a handler into a handler chain.</span></span>  
  
2.  <span data-ttu-id="e1f16-114"><xref:System.Net.Http.HttpMessageHandler> -Una sencilla a la clase derive de la es compatible con los requisitos más comunes para la mayoría de las aplicaciones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-114"><xref:System.Net.Http.HttpMessageHandler> - A simple to class to derive from that supports the most common requirements for most applications.</span></span>  
  
3.  <span data-ttu-id="e1f16-115"><xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -Una clase que opera en la parte inferior de la cadena de controlador que realmente controla las operaciones de transporte HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-115"><xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> - A class that operates at the bottom of the handler chain that actually handles the HTTP transport operations.</span></span>  
  
4.  <span data-ttu-id="e1f16-116"><xref:System.Net.Http.WebRequestHandler> -Una clase especializada que opera en la parte inferior de la clase de cadena de controlador que controla las operaciones de transporte HTTP con las opciones específicas para el <xref:System.Net.HttpWebRequest?displayProperty=nameWithType> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-116"><xref:System.Net.Http.WebRequestHandler> - A specialty class that operates at the bottom of the handler chain class that handles HTTP transport operations with options that are specific to the <xref:System.Net.HttpWebRequest?displayProperty=nameWithType> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e1f16-117">El contenido de un mensaje HTTP que se corresponde con el cuerpo de entidad que se define en RFC 2616.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-117">The contents of an HTTP message corresponds to the entity body defined in RFC 2616.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e1f16-118">Una serie de clases puede usarse para el contenido HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-118">A number of classes can be used for HTTP content.</span></span> <span data-ttu-id="e1f16-119">Estas son las siguientes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-119">These include the following.</span></span>  
  
1.  <span data-ttu-id="e1f16-120"><xref:System.Net.Http.ByteArrayContent> -Contenido HTTP basado en una matriz de bytes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-120"><xref:System.Net.Http.ByteArrayContent> - HTTP content based on a byte array.</span></span>  
  
2.  <span data-ttu-id="e1f16-121"><xref:System.Net.Http.FormUrlEncodedContent> -Contenido HTTP de tuplas nombre-valor codificadas con el application/x--www-form-urlencoded tipo MIME.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-121"><xref:System.Net.Http.FormUrlEncodedContent> - HTTP content of name/value tuples encoded using application/x-www-form-urlencoded MIME type.</span></span>  
  
3.  <span data-ttu-id="e1f16-122"><xref:System.Net.Http.MultipartContent> -Contenido HTTP que se serializarán utilizando el multipart / \* la especificación de tipo de contenido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-122"><xref:System.Net.Http.MultipartContent> - HTTP content that gets serialized using the multipart/\* content type specification.</span></span>  
  
4.  <span data-ttu-id="e1f16-123"><xref:System.Net.Http.MultipartFormDataContent> -Contenido HTTP codificado con el tipo MIME multipart/form-data.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-123"><xref:System.Net.Http.MultipartFormDataContent> - HTTP content encoded using the multipart/form-data MIME type.</span></span>  
  
5.  <span data-ttu-id="e1f16-124"><xref:System.Net.Http.StreamContent> -Contenido HTTP basado en una secuencia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-124"><xref:System.Net.Http.StreamContent> - HTTP content based on a stream.</span></span>  
  
6.  <span data-ttu-id="e1f16-125"><xref:System.Net.Http.StringContent> -Contenido HTTP basado en una cadena.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-125"><xref:System.Net.Http.StringContent> - HTTP content based on a string.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e1f16-126">Si una aplicación con el <xref:System.Net.Http> y <xref:System.Net.Http.Headers> tiene la intención de espacios de nombres descargar grandes cantidades de datos (50 megabytes o más) y, después, la aplicación debe transmitir esas descargas y no usar el almacenamiento en búfer de forma predeterminada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-126">If an app using the <xref:System.Net.Http> and <xref:System.Net.Http.Headers> namespaces intends to download large amounts of data (50 megabytes or more), then the app should stream those downloads and not use the default buffering.</span></span> <span data-ttu-id="e1f16-127">Si se usa el almacenamiento en búfer de forma predeterminada el uso de memoria de cliente obtendrá muy grande, lo que puede producir esencialmente una reducción del rendimiento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-127">If the default buffering is used the client memory usage will get very large, potentially resulting in substantially reduced performance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e1f16-128">Las clases en el <xref:System.Net.Http> y <xref:System.Net.Http.Headers> espacios de nombres se pueden usar para desarrollar aplicaciones de Windows Store o aplicaciones de escritorio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-128">Classes in the <xref:System.Net.Http> and <xref:System.Net.Http.Headers> namespaces can be used to develop Windows Store apps or desktop apps.</span></span> <span data-ttu-id="e1f16-129">Cuando se usan en una aplicación de Windows Store, las clases en el <xref:System.Net.Http> y <xref:System.Net.Http.Headers> espacios de nombres se ven afectados por la característica de aislamiento de red, parte del modelo de seguridad de aplicación usando el [!INCLUDE[win8](~/includes/win8-md.md)].</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-129">When used in a Windows Store app, classes in the <xref:System.Net.Http> and <xref:System.Net.Http.Headers> namespaces are affected by network isolation feature, part of the application security model used by the [!INCLUDE[win8](~/includes/win8-md.md)].</span></span> <span data-ttu-id="e1f16-130">Las capacidades de red adecuada deben habilitarse en el manifiesto de aplicación para una aplicación de Windows Store para el sistema permitir el acceso de red mediante una aplicación de la tienda Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-130">The appropriate network capabilities must be enabled in the app manifest for a Windows Store app for the system to allow network access by a Windows store app.</span></span> <span data-ttu-id="e1f16-131">Para más información, vea [Network Isolation for Windows Store Apps](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md) (Aislamiento de red para aplicaciones de Microsoft Store).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-131">For more information, see the [Network Isolation for Windows Store Apps](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Http.Headers" />
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=245696"><span data-ttu-id="e1f16-132">Conectarse a un servicio web</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-132">Connecting to a web service</span></span></related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=242550"><span data-ttu-id="e1f16-133">Ejemplo de HttpClient</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e1f16-133">HttpClient Sample</span></span></related>
  </Docs>
</Namespace>