<Namespace Name="System.AddIn.Contract">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1ebdc597bbd59a1980d264acd7b3e47cfbb31a66" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30724719" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.AddIn.Contract" /> contiene las interfaces y la estructura que proporcionan la base para la comunicación entre componentes que se actualizan independientemente.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> espacio de nombres define un conjunto de interfaces y estructuras que se pueden utilizar por separado por actualizan componentes, como una aplicación y un complemento, para comunicarse. Los componentes pueden usar las interfaces y estructuras en el <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> espacio de nombres se comuniquen a través del proceso o los límites del dominio de aplicación, o para comunicarse con otros componentes en el mismo proceso o un dominio de aplicación.  
  
 Las interfaces en el <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> espacio de nombres también se denominan contratos. Todos los contratos se derivan de la <xref:System.AddIn.Contract.IContract> interfaz. El propósito que <xref:System.AddIn.Contract.IContract> actúa para los componentes creados con .NET Framework es similar a la que el `IUnknown` interfaz sirve para los componentes creados mediante COM. Para determinar si un objeto implementa un contrato determinado, usan los componentes de la <xref:System.AddIn.Contract.IContract.QueryContract%2A> método.  
  
 El <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> y <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> espacios de nombres contienen contratos adicionales que complementa el <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> espacio de nombres. El <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> espacio de nombres contiene los contratos que componentes utilizan para tener acceso a información de tipo e invocar miembros de tipo. El <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> espacio de nombres contiene los contratos que definen colecciones de <xref:System.AddIn.Contract.IContract> y <xref:System.AddIn.Contract.RemoteArgument> objetos.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
  </Docs>
</Namespace>