<Namespace Name="System.Web.Security">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="bb99a65f01813bf0b94e844da5a51620daf3ca83" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736619" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Web.Security" /> contiene clases que sirven para implementar la seguridad de ASP.NET en las aplicaciones de servidores web.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 La <xref:System.Web.Security.Membership> clase se utiliza en aplicaciones de ASP.NET para validar las credenciales de usuario y administrar la configuración de usuario, como contraseñas y direcciones de correo electrónico. La <xref:System.Web.Security.Roles> clase le permite administrar la autorización para la aplicación basada en grupos de usuarios asignados a roles en la aplicación Web.  
  
 Tanto el <xref:System.Web.Security.Membership> clase y la <xref:System.Web.Security.Roles> clase trabajos con los proveedores, las clases que tienen acceso a almacén de datos de la aplicación para recuperar información de pertenencia y roles. Información de pertenencia y roles puede almacenarse en una base de datos de Microsoft SQL Server mediante la <xref:System.Web.Security.SqlMembershipProvider> y <xref:System.Web.Security.SqlRoleProvider> clases; en Active Directory a través del <xref:System.Web.Security.ActiveDirectoryMembershipProvider> y <xref:System.Web.Security.AuthorizationStoreRoleProvider> clases o en un origen de datos personalizados utilizando las implementaciones de la <xref:System.Web.Security.MembershipProvider> y <xref:System.Web.Security.RoleProvider> clases.  
  
 Configurar la pertenencia ASP.NET utilizando el [pertenencia Element (ASP.NET Settings Schema)](http://msdn.microsoft.com/library/b9c1ee8f-33ca-4361-8666-b42a0fe86049). Cuando se tiene acceso a una aplicación mediante la suscripción, ASP.NET crea una instancia de la <xref:System.Web.Security.Membership> clase que puede usar para consultar la información de pertenencia. Las implementaciones específicas del proveedor de la <xref:System.Web.Security.MembershipUser> clase contienen información sobre el usuario obtiene acceso a la página. Puede crear implementaciones personalizadas de la <xref:System.Web.Security.MembershipUser> clase para la aplicación.  
  
 Configurar roles ASP.NET mediante el [roleManager Element (ASP.NET Settings Schema)](http://msdn.microsoft.com/library/4b0f6078-4824-4fc8-a5ee-4ae00ee3ceec). ASP.NET crea una instancia de la <xref:System.Web.Security.Roles> clase que contiene información sobre la pertenencia al rol del usuario actual.  
  
 ASP.NET proporciona controles de servidor que interactúan con la <xref:System.Web.Security.Membership> clase y la <xref:System.Web.Security.Roles> clase. El <xref:System.Web.UI.WebControls.Login>, <xref:System.Web.UI.WebControls.CreateUserWizard>, y <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> controles funcionan con el <xref:System.Web.Security.Membership> clase para simplificar la creación de una aplicación Web autenticada y el <xref:System.Web.UI.WebControls.LoginView> control utiliza plantillas específicas de las funciones para personalizar las páginas Web para grupos de usuarios específicos.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>