<Namespace Name="System.Diagnostics">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ef6aeaebe2981ce7e1b191a089dab9ae242e488a" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30734999" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="bd2c6-101">El espacio de nombres <see cref="N:System.Diagnostics" /> proporciona clases que permiten interactuar con los procesos del sistema, registros de eventos y contadores de rendimiento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bd2c6-101">The <see cref="N:System.Diagnostics" /> namespace provides classes that allow you to interact with system processes, event logs, and performance counters.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
-   <span data-ttu-id="bd2c6-102">El <xref:System.Diagnostics.EventLog> componente proporciona funcionalidad para escribir en registros de eventos, leer las entradas de registro de eventos y crear y eliminar registros de eventos y orígenes de eventos en la red.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bd2c6-102">The <xref:System.Diagnostics.EventLog> component provides functionality to write to event logs, read event log entries, and create and delete event logs and event sources on the network.</span></span> <span data-ttu-id="bd2c6-103">El <xref:System.Diagnostics.EntryWrittenEventHandler> proporciona una manera de interactuar con los registros de eventos de forma asincrónica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bd2c6-103">The <xref:System.Diagnostics.EntryWrittenEventHandler> provides a way to interact with event logs asynchronously.</span></span> <span data-ttu-id="bd2c6-104">Clases auxiliares proporcionan acceso a un control más detallado, incluyendo: restricciones de permisos, la capacidad de especificar los tipos de registro de eventos (que controla el tipo de datos predeterminados que se escriben con una entrada de registro de eventos) y recorrer en iteración colecciones de registro de eventos entradas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bd2c6-104">Supporting classes provide access to more detailed control, including: permission restrictions, the ability to specify event log types (which controls the type of default data that is written with an event log entry), and iterate through collections of event log entries.</span></span> <span data-ttu-id="bd2c6-105">Para obtener más información sobre estas tareas, consulte el <xref:System.Diagnostics.EventLogPermission>, <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType>, y <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryCollection> clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bd2c6-105">For more information about these tasks, see the <xref:System.Diagnostics.EventLogPermission>, <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType>, and <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryCollection> classes.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="bd2c6-106">La <xref:System.Diagnostics.Process> clase proporciona funcionalidad para supervisar los procesos del sistema a través de la red y para iniciar y detener los procesos del sistema local.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bd2c6-106">The <xref:System.Diagnostics.Process> class provides functionality to monitor system processes across the network, and to start and stop local system processes.</span></span> <span data-ttu-id="bd2c6-107">Además de recuperaciones de listas de procesos en ejecución (especificando el equipo, el nombre del proceso o el identificador de proceso) o ver información sobre el proceso que actualmente tiene acceso al procesador, puede obtener un conocimiento detallado de los subprocesos del proceso y módulos a través de la <xref:System.Diagnostics.Process> propia clase y mediante la interacción con el <xref:System.Diagnostics.ProcessThread> y <xref:System.Diagnostics.ProcessModule> clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bd2c6-107">In addition to retrieving lists of running processes (by specifying either the computer, the process name, or the process id) or viewing information about the process that currently has access to the processor, you can get detailed knowledge of process threads and modules both through the <xref:System.Diagnostics.Process> class itself, and by interacting with the <xref:System.Diagnostics.ProcessThread> and <xref:System.Diagnostics.ProcessModule> classes.</span></span> <span data-ttu-id="bd2c6-108">La <xref:System.Diagnostics.ProcessStartInfo> clase le permite especificar una gran variedad de elementos con el que se va a iniciar un nuevo proceso, como flujos de entrada, salida y error, directorios de trabajo y los verbos de la línea de comandos y argumentos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bd2c6-108">The <xref:System.Diagnostics.ProcessStartInfo> class enables you to specify a variety of elements with which to start a new process, such as input, output, and error streams, working directories, and command line verbs and arguments.</span></span> <span data-ttu-id="bd2c6-109">Estos proporciona un control exhaustivo sobre el comportamiento de los procesos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bd2c6-109">These give you fine control over the behavior of your processes.</span></span> <span data-ttu-id="bd2c6-110">Otras clases relacionadas permiten especificar los estilos de ventana, proceso y prioridades de subprocesos y que interactúan con colecciones de subprocesos y módulos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bd2c6-110">Other related classes let you specify window styles, process and thread priorities, and interact with collections of threads and modules.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="bd2c6-111">El <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> clase le permite supervisar el rendimiento del sistema, mientras que la <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> clase proporciona una manera de crear nuevos contadores y categorías personalizadas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bd2c6-111">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class enables you to monitor system performance, while the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> class provides a way to create new custom counters and categories.</span></span> <span data-ttu-id="bd2c6-112">Puede escribir en contadores personalizados locales y leer de contadores locales y remotos (del sistema, así como personalizado).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bd2c6-112">You can write to local custom counters and read from both local and remote counters (system as well as custom).</span></span> <span data-ttu-id="bd2c6-113">Puede muestrear los contadores mediante el <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> clase y calcular los resultados de las muestras del contador de rendimiento sucesivos con el <xref:System.Diagnostics.CounterSample> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bd2c6-113">You can sample counters using the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class, and calculate results from successive performance counter samples using the <xref:System.Diagnostics.CounterSample> class.</span></span> <span data-ttu-id="bd2c6-114">La <xref:System.Diagnostics.CounterCreationData> clase le permite crear varios contadores en una categoría y especificar sus tipos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bd2c6-114">The <xref:System.Diagnostics.CounterCreationData> class enables you to create multiple counters in a category and specify their types.</span></span> <span data-ttu-id="bd2c6-115">Otras clases asociadas al componente de contador de rendimiento proporcionan acceso a las colecciones de contadores, permiso de contador y los tipos de contador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bd2c6-115">Other classes associated with the performance counter component provide access to collections of counters, counter permission, and counter types.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bd2c6-116">El <xref:System.Diagnostics> espacio de nombres también proporciona clases que permiten depurar la aplicación y realizar un seguimiento de la ejecución del código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bd2c6-116">The <xref:System.Diagnostics> namespace also provides classes that allow you to debug your application and to trace the execution of your code.</span></span> <span data-ttu-id="bd2c6-117">Para obtener más información, vea las clases <xref:System.Diagnostics.Trace> y <xref:System.Diagnostics.Debug>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bd2c6-117">For more information, see the <xref:System.Diagnostics.Trace> and <xref:System.Diagnostics.Debug> classes.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>