<Namespace Name="System.Windows.Forms">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="de3d7b337699f794b1d27959727821d8e228cf48" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30737229" /></Metadata><Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Windows.Forms" /> contiene clases para crear aplicaciones para Windows que aprovechan todas las ventajas de las características de la interfaz de usuario disponibles en el sistema operativo Microsoft Windows.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 En la tabla siguiente se muestra las clases en <xref:System.Windows.Forms> espacio de nombres se agrupa en categorías.  
  
|Categoría de clase|Detalles|  
|--------------------|-------------|  
|-Control, Control de usuario y el formulario|Mayoría de las clases dentro de la <xref:System.Windows.Forms> espacio de nombres que se derivan de la <xref:System.Windows.Forms.Control> clase. El <xref:System.Windows.Forms.Control> clase proporciona la funcionalidad base para todos los controles que se muestran en un <xref:System.Windows.Forms.Form>. La <xref:System.Windows.Forms.Form> clase representa una ventana dentro de una aplicación. Esto incluye cuadros de diálogo no modales windows y windows de cliente y el elemento primario de interfaz de múltiples documentos (MDI). También puede crear sus propios controles derivando de la <xref:System.Windows.Forms.UserControl> clase.|  
|-Los menús y barras de herramientas|Windows Forms contiene un amplio conjunto de clases para crear sus propios menús y barras de herramientas personalizadas con apariencia moderna y el comportamiento (apariencia). <xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>, <xref:System.Windows.Forms.MenuStrip>, <xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip>, y <xref:System.Windows.Forms.StatusStrip> puede utilizarse para crear barras de herramientas, las barras de menús, menús contextuales y barras de estado, respectivamente.|  
|-Controles|El <xref:System.Windows.Forms> espacio de nombres proporciona una variedad de clases de controles que puede usar para crear interfaces de usuario completas. Algunos controles están diseñados para la entrada de datos dentro de la aplicación, como <xref:System.Windows.Forms.TextBox> y <xref:System.Windows.Forms.ComboBox> controles. Otros controles muestran datos de la aplicación, como <xref:System.Windows.Forms.Label> y <xref:System.Windows.Forms.ListView>. El espacio de nombres también proporciona controles para invocar comandos en la aplicación, como <xref:System.Windows.Forms.Button>. El <xref:System.Windows.Forms.WebBrowser> control y administrado, como las clases HTML, <xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>, permiten mostrar y manipular las páginas HTML dentro de la aplicación de Windows Forms administrada. El <xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox> control es un control de entrada de datos avanzados que le permite definir las máscaras de manera automática Aceptar o rechazar la intervención del usuario. Además, puede usar el <xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid> control para crear su propio diseñador de Windows Forms que muestra las propiedades de los controles visibles para el diseñador.|  
|: Diseño|Varias clases importantes en Windows Forms ayudan a controlar el diseño de controles en una superficie de visualización, como un formulario o control. <xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel> presenta todos los controles que contiene en serie, y <xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel> le permite definir las celdas y filas para disponer los controles en una cuadrícula fija. <xref:System.Windows.Forms.SplitContainer> la superficie de presentación se divide en dos o más partes ajustables.|  
|-Los datos y enlace de datos|Windows Forms se define una arquitectura enriquecida para enlazar a datos de orígenes como bases de datos y archivos XML. El <xref:System.Windows.Forms.DataGridView> control proporciona una tabla personalizable para mostrar los datos y le permite personalizar celdas, filas, columnas y bordes. El <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> control representa una forma estandarizada para navegar y trabajar con datos en un formulario; <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> con frecuencia se empareja con el <xref:System.Windows.Forms.BindingSource> control para desplazarse por los registros de datos en un formulario e interactuar con ellos.|  
|: Los componentes|Además de los controles, el <xref:System.Windows.Forms> espacio de nombres proporciona otras clases que no se derivan de la <xref:System.Windows.Forms.Control> clase pero seguir proporcionando características visuales para una aplicación basada en Windows. Algunas clases, como <xref:System.Windows.Forms.ToolTip> y <xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider>, ampliar las capacidades o proporcionar información al usuario. Con el <xref:System.Windows.Forms.Help> y <xref:System.Windows.Forms.HelpProvider> clases, puede mostrar información de ayuda para un usuario de las aplicaciones.|  
|-Cuadros de diálogo comunes|Windows proporciona varios cuadros de diálogo comunes que puede usar para ofrecer una interfaz de usuario coherente a la aplicación al realizar tareas como abrir y guardar archivos, manipular el color de fuente o el texto o imprimir. El <xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog> y <xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog> clases proporcionan la funcionalidad para mostrar un cuadro de diálogo que permite al usuario buscar y escriba el nombre del archivo que desea abrir o guardar. El <xref:System.Windows.Forms.FontDialog> clase muestra un cuadro de diálogo para cambiar los elementos de la <xref:System.Drawing.Font> usado por la aplicación. El <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, y <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> las clases de cuadros de diálogo que permiten al usuario para controlar los aspectos de la impresión de documentos. Para obtener más información sobre cómo imprimir desde una aplicación basada en Windows, consulte el <xref:System.Drawing.Printing> espacio de nombres. Además de los cuadros de diálogo comunes, el <xref:System.Windows.Forms> espacio de nombres proporciona la <xref:System.Windows.Forms.MessageBox> clase para mostrar un cuadro de mensaje que puede mostrar y recuperar datos del usuario.|  
  
 Hay varias clases dentro de la <xref:System.Windows.Forms> espacio de nombres que proporcionan compatibilidad con las clases mencionadas en el resumen anterior. Ejemplos de las clases auxiliares son enumeraciones, clases de argumento de eventos y delegados utilizados por los eventos en controles y componentes.  
  
> [!CAUTION]
>  Las clases en el espacio de nombres de Windows Forms no se admiten para su uso dentro de un servicio de Windows. Intenta utilizar estas clases desde dentro de un servicio puede producir problemas inesperados, como las excepciones de rendimiento y tiempo de ejecución de servicio reducidos.  
>   
>  Si está utilizando la versión 1.1 de .NET Framework o .NET Framework 1.0 y se debe realizar la aplicación de Windows Forms admiten estilos visuales de Windows XP, asegúrese de establecer el `FlatStyle` propiedad de los controles a <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle.System?displayProperty=nameWithType> e incluir un manifiesto con el archivo ejecutable. Un manifiesto es un archivo XML que se incluye como un recurso dentro del archivo ejecutable de aplicación o como un archivo independiente que se encuentra en el mismo directorio que el archivo ejecutable. Para obtener un ejemplo de manifiesto, vea la sección de ejemplo para el <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle> enumeración. Para obtener más información sobre cómo usar los estilos visuales disponibles en Windows XP, consulte "Uso de Windows XP Visual estilos en the User Interface Design y Development" en MSDN Library. De forma predeterminada, los estilos visuales están habilitados para las versiones de .NET Framework 1.1, 1.2 y 2.0.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>