<Namespace Name="System.IO.IsolatedStorage">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a6e3cadf61daead91b353bafe5ef8e288e753bb8" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="3907f9a5780957d9c85af2e54c0a5bc2a5bf19ab" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/14/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="34316156" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.IO.IsolatedStorage" /> contiene tipos que permiten la creación y el uso de almacenes aislados. Con estos almacenes, se pueden leer y escribir los datos a los que no puede tener acceso el código de menor confianza y se puede evitar la exposición de información confidencial que puede guardarse en otro lugar del sistema de archivos. El usuario actual almacena los datos en compartimientos aislados mediante el ensamblado en que existe el código. Además, los datos pueden aislarse según el dominio. Junto al almacenamiento aislado pueden usarse perfiles móviles, de forma que los almacenes aislados trabajarán con el perfil del usuario. La enumeración <see cref="T:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageScope" /> indica los distintos tipos de aislamiento. Para más información sobre cuándo debe usarse el almacenamiento aislado, vea <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/standard/io/isolated-storage.md">Almacenamiento aislado</see>.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 La <xref:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageFile> clase proporciona la mayor parte de la funcionalidad necesaria para el almacenamiento aislado. Utilice esta clase para obtener, eliminar y administrar el almacenamiento aislado. La <xref:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageFileStream> clase controla la lectura y escritura de archivos en un almacén. Esto es similar a lectura y escritura en las clases de E/S de archivos estándares. Para obtener más información acerca de E/S, vea el <xref:System.IO> espacio de nombres.  
  
 Para ver ejemplos de uso de almacenamiento aislado, consulte [almacenamiento aislado](~/docs/standard/io/isolated-storage.md)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>