<Namespace Name="System.Windows.Documents.DocumentStructures">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fc928309b74449f5f06a737ad1a208d84401fcc6" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51902506" /></Metadata><Docs>
    <summary>Proporciona las clases que describen la estructura de un objeto <see cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" /> en términos de secciones, párrafos, figuras, listas numeradas o con viñetas y tablas.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El formato y diseño de un [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documento permite que distintas partes del contenido se comporten en un formulario semántico como párrafos, tablas y se muestran.  Los seres humanos pueden percibir la estructura del contenido de su apariencia; semántica pero el formato físico y el diseño del marcado no identifica explícitamente los elementos semánticos reales.  Para habilitar la comprensión mediante programación de la organización del documento, el <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures> espacio de nombres proporciona elementos de la estructura que pueden utilizarse para definir el documento por sus partes semánticas.  
  
 Cada página de un [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documento contiene un <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> elemento que define su *contenido* en forma de ejecuciones de texto posicionales y los gráficos.  Mediante el uso de elementos de la estructura de documento, las páginas de un [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documento también se puede asociar <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> elementos que definen el *estructura* de la página en forma de secciones, párrafos, listas, las cifras, y tablas.  La <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> clase se utiliza para definir las asociaciones entre los elementos de contenido y la estructura del marcado de documento.  Un <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> es el elemento secundario de un elemento estructural, como un elemento de lista de viñetas o de celda de tabla que se encuentra en la <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> jerarquía de una página.  Un <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> identifica un elemento en el <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> jerarquía de la misma página.  El elemento que hace referencia es el contenido del elemento estructural.  
  
 Las aplicaciones que crean [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documentos no tienen que incluir marcado estructural, pero el uso de elementos de la estructura de documento mejora la flexibilidad que las aplicaciones pueden tener acceso a y usar el contenido de un documento.  
  
 Para obtener más información acerca de los elementos de la estructura de [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documentos, consulte el capítulo 9 y el apéndice E del XML Paper Specification (XPS) disponible para su descarga en [ http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000 ](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Windows.Documents" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps" />
  </Docs>
</Namespace>