<Namespace Name="System.Messaging">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="eab5ed0569927572b94947f95901b3f05d70f785" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30734699" /></Metadata><Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Messaging" /> proporciona clases que permiten conectar, supervisar y administrar las colas de mensajes en la red, así como enviar, recibir o leer (Peek) mensajes.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Los miembros de la <xref:System.Messaging.MessageQueue> clase incluyen los siguientes métodos para leer y escribir mensajes en la cola:  
  
-   El <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> método permite que la aplicación escribir mensajes en la cola. Las sobrecargas del método permiten especificar si se debe enviar el mensaje con un <xref:System.Messaging.Message> (que proporciona un control exhaustivo sobre la información que envíe) o cualquier otro objeto administrado, incluidas las clases específicas de la aplicación. El método también admite el envío de mensajes como parte de una transacción.  
  
-   El <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveById%2A>, y <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveByCorrelationId%2A> métodos proporcionan funcionalidad para leer mensajes de una cola. Al igual que el <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> método, estos métodos proporcionan sobrecargas que admiten el procesamiento de colas transaccionales. Estos métodos también proporcionan sobrecargas con el tiempo de espera.  
  
     Los parámetros de salida que permiten el procesamiento continúe si la cola está vacía. Dado que estos métodos son ejemplos de procesamiento sincrónico, interrumpen el subproceso actual hasta que un mensaje esté disponible, a menos que especifique un tiempo de espera.  
  
-   El <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> es similar al método <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, pero no hace que un mensaje que se va a quitar de la cola cuando se lee. Dado que <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> no cambia el contenido de la cola, existen dos sobrecargas para admitir el procesamiento transaccional. Sin embargo, dado que <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A>, como <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, lee los mensajes de forma sincrónica de la cola, las sobrecargas del método admite la especificación de un tiempo de espera con el fin de evitar que el subproceso en espera indefinidamente.  
  
-   El <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginPeek%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndPeek%28System.IAsyncResult%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A>, y <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndReceive%28System.IAsyncResult%29> métodos proporcionan formas de leer los mensajes de la cola de forma asincrónica. No interrumpan el subproceso actual mientras se espera un mensaje llegue a la cola.  
  
 Los métodos siguientes de la <xref:System.Messaging.MessageQueue> clase proporcionan funcionalidad para recuperar las listas de colas según los criterios especificados y determinar si existen determinadas colas:  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPrivateQueuesByMachine%28System.String%29> habilita la recuperación de las colas privadas en un equipo.  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByCategory%28System.Guid%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByLabel%28System.String%29>, y <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByMachine%28System.String%29> ofrecen formas de recuperar las colas públicas por common criteria. Una sobrecarga de <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueues%2A> proporciona el mayor nivel de detalle para seleccionar las colas según una serie de criterios de búsqueda.  
  
 Otros métodos de la <xref:System.Messaging.MessageQueue> clase proporcionan la funcionalidad siguiente:  
  
-   Creación y eliminación de colas de Message Queue Server.  
  
-   Uso de un enumerador de mensajes paso a paso a través de los mensajes de una cola.  
  
-   Uso de un enumerador de cola para recorrer en iteración las colas en el sistema.  
  
-   Establecer derechos de acceso basada en ACL.  
  
-   Trabajar con la caché de conexión.  
  
 La <xref:System.Messaging.Message> clase proporciona un control detallado sobre la información que envíe a una cola y el objeto se usa al recibir o buscar mensajes de una cola. Además del cuerpo del mensaje, las propiedades de la <xref:System.Messaging.Message> clase incluir valores de confirmación, selección de formateador, identificación, información de autenticación y cifrado, las marcas de tiempo, las indicaciones sobre el uso de seguimiento, registro en diario de servidor, y las colas de mensajes no enviados y datos de transacción.  
  
 El <xref:System.Messaging.MessageQueue> componente está asociado con los tres formateadores siguientes, lo que le permite serializar y deserializar los mensajes enviados y recibidos desde las colas:  
  
-   El <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter> proporciona mensajería con acoplamiento flexible, lo que permite crear versiones independientes de tipos serializados en el cliente y servidor.  
  
-   El <xref:System.Messaging.ActiveXMessageFormatter> es compatible con el control COM de MSMQ. Permite enviar tipos que pueden ser recibidos por el control y para recibir los tipos que se han enviado por el control.  
  
-   El <xref:System.Messaging.BinaryMessageFormatter> proporciona una alternativa más rápida a la <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter>, pero sin la ventaja de acoplamiento flexible de mensajería.  
  
 Otras clases en el `Messaging` espacio de nombres admiten el acceso a código y seguridad basada en ACL, filtrado <xref:System.Messaging.Message> propiedades al leer los mensajes de una cola y el uso de transacciones al enviar y recibir mensajes.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>