<Namespace Name="System.Web.Profile">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a11c442b72a651dd7a512c05937d1cf0ea404a3c" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="7461f9e28c2f184bd1596e6f07c25a3f34984516" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="03/28/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="58559449" /></Metadata><Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Web.Profile" /> contiene clases que se utilizan para trabajar con perfiles de usuario de ASP.NET en las aplicaciones de servidor web.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Los perfiles de ASP.NET se usan para almacenar y recuperar la configuración de usuario en un origen de datos como una base de datos. Los valores de propiedad y la información de perfil se administran mediante un proveedor de perfiles. Información de perfil se puede almacenar en una base de datos de Microsoft SQL Server mediante el uso de la <xref:System.Web.Profile.SqlProfileProvider> (clase), o en un origen de datos personalizados mediante el uso de una implementación de la <xref:System.Web.Profile.ProfileProvider> clase abstracta.  
  
 Los perfiles de ASP.NET se configuran mediante el [perfil](https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-4.0/ms164644(v%3dvs.100)) sección de configuración.
  
 Cuando se inicia una aplicación que tiene habilitados los perfiles, ASP.NET crea una nueva clase de tipo `ProfileCommon`, que hereda de la <xref:System.Web.Profile.ProfileBase> clase. Los descriptores de acceso fuertemente tipados que se agregan a la `ProfileCommon` clase para cada propiedad que se define en el [perfil](https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-4.0/ms164644(v%3dvs.100)) sección de configuración. Una instancia de la `ProfileCommon` clase se establece como valor de la <xref:System.Web.HttpContext.Profile%2A> propiedad del elemento actual <xref:System.Web.HttpContext> objeto. Puede crear una implementación de perfil personalizado que herede de la <xref:System.Web.Profile.ProfileBase> clase abstracta y que define las propiedades de perfil de usuario que no se especifican en el [perfil](https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-4.0/ms164644(v%3dvs.100)) elemento de configuración.
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>
