<Namespace Name="System.Net">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="f59c6ce7bd75513fe55a27e801c2d691a6dffe2d" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="3907f9a5780957d9c85af2e54c0a5bc2a5bf19ab" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/14/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="34312474" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Net" /> proporciona una interfaz de programación sencilla para muchos de los protocolos que se utilizan actualmente en las redes. Las clases <see cref="T:System.Net.WebRequest" /> y <see cref="T:System.Net.WebResponse" /> forman la base de lo que se denomina protocolos conectables, una implementación de servicios de red que permite desarrollar aplicaciones que utilicen recursos de Internet sin preocuparse de los detalles específicos de los protocolos individuales.  Las clases del espacio de nombres <see cref="N:System.Net" /> se pueden utilizar para desarrollar aplicaciones de la Tienda Windows o aplicaciones de escritorio. Cuando se usan en una aplicación de la Tienda Windows, las clases del espacio de nombres <see cref="N:System.Net" /> se ven afectadas por la característica de aislamiento de red, parte del modelo de seguridad de la aplicación usado por Windows Developer Preview. Las capacidades de red adecuadas deben estar habilitadas en el manifiesto de una aplicación de la Tienda Windows para que el sistema permita el acceso de red por parte de una aplicación de la Tienda Windows. Para más información, vea <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md">Network Isolation for Windows Store Apps</see> (Aislamiento de red para aplicaciones de Microsoft Store).</summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Cache" />
    <altmember cref="N:System.Net.NetworkInformation" />
    <altmember cref="N:System.Net.Security" />
    <altmember cref="N:System.Net.Sockets" />
  </Docs>
</Namespace>