<Namespace Name="System.Text">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="34cddae6e8018aa3245a0db0838a6b65070528ea" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30736139" /></Metadata><Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Text" /> contiene clases que representan codificaciones de caracteres ASCII y Unicode; clases base abstractas para convertir bloques de caracteres a y desde bloques de bytes y una clase auxiliar que manipula y da formato a objetos <see cref="T:System.String" /> sin crear instancias intermedias de <see cref="T:System.String" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Las clases de codificación están pensadas principalmente para convertir entre codificaciones diferentes o las páginas de códigos y una codificación Unicode. <xref:System.Text.Encoding.Unicode%2A?displayProperty=nameWithType> Codificación (UTF-16) se usa internamente por .NET Framework, y <xref:System.Text.Encoding.UTF8%2A?displayProperty=nameWithType> codificación a menudo se usa para almacenar datos de caracteres para garantizar la portabilidad en los equipos y las referencias culturales.  
  
 Las clases derivadas de <xref:System.Text.Encoding> le permiten elegir una estrategia de reserva, que determina cómo se controlan los caracteres que no se puede codificar en una secuencia de bytes o bytes que no se puede descodificar en caracteres. Puede elegir uno de los siguientes:  
  
-   Reserva de excepción. Puede elegir que se produzcan excepciones en errores de datos mediante un `throwonerror` marca que está disponible en algunos constructores de clase o mediante el <xref:System.Text.EncoderExceptionFallback> y <xref:System.Text.DecoderExceptionFallback> clases. Si le preocupa la integridad del flujo de datos, se recomienda la produce una excepción.  
  
-   Reserva de reemplazo. Puede usar el <xref:System.Text.EncoderFallback> y <xref:System.Text.DecoderFallback> clases cambien silenciosamente un carácter "?" o el carácter de reemplazo Unicode (U+FFFD).  
  
-   Reserva con ajuste perfecto. Esta opción asigna un carácter en una codificación a un carácter en otra codificación. Retroceso de ajuste perfecto a menudo no se recomienda porque puede provocar pérdida de datos y la confusión y es más lento que un simple "?" reemplazos de caracteres. Sin embargo, para páginas de códigos ANSI el comportamiento de ajuste perfecto es el valor predeterminado.  
  
 La <xref:System.Text.StringBuilder> clase está diseñada para las operaciones que realizan manipulaciones extensas en una sola cadena. A diferencia de la <xref:System.String> (clase), el <xref:System.Text.StringBuilder> clase es mutable y proporciona un mejor rendimiento al concatenar o eliminar las cadenas.  
  
 Para obtener más información acerca de <xref:System.Text?displayProperty=nameWithType>, consulte [codificación de caracteres en .NET Framework](~/docs/standard/base-types/character-encoding.md) .  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>
