<Namespace Name="System.Printing">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="12ccbfd647db54416da071ab841a027ed2c6f96b" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="32688265" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="6ab7b-101">Proporciona clases que permiten automatizar la administración de servidores, colas y trabajos de impresión.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="6ab7b-101">Provides classes that enable you to automate the management of print servers, print queues, and print jobs.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6ab7b-102">Este espacio de nombres contiene las clases principales siguientes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6ab7b-102">This namespace contains the following core classes:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6ab7b-103">El <xref:System.Printing.PrintSystemObject> (clase), que es la clase base para las otras clases de impresión principales.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6ab7b-103">The <xref:System.Printing.PrintSystemObject> class, which is the base class for the other core printing classes.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6ab7b-104">El <xref:System.Printing.PrintServer> (clase), que representa un servidor de impresión real, normalmente un equipo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6ab7b-104">The <xref:System.Printing.PrintServer> class, which represents an actual print server, usually a computer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6ab7b-105">El <xref:System.Printing.PrintQueue> (clase), que representa una cola de impresión real y su impresora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6ab7b-105">The <xref:System.Printing.PrintQueue> class, which represents an actual print queue and its printer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6ab7b-106">El <xref:System.Printing.PrintSystemJobInfo> (clase), que representa un trabajo de impresión concreto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6ab7b-106">The <xref:System.Printing.PrintSystemJobInfo> class, which represents a particular print job.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6ab7b-107">El <xref:System.Printing.PrintTicket> (clase), que indica cómo procesar un trabajo de impresión a la impresora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6ab7b-107">The <xref:System.Printing.PrintTicket> class, which instructs the printer how to process a print job.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6ab7b-108">Las clases derivadas de la <xref:System.Printing.PrintSystemObject> clase cada tener un <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Commit%2A> y un <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Refresh%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6ab7b-108">Classes derived from the <xref:System.Printing.PrintSystemObject> class each have a <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Commit%2A> and a <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Refresh%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="6ab7b-109">Debe utilizar estos métodos para asegurarse de que las instancias de las clases están sincronizadas con los componentes de hardware o software que representan.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6ab7b-109">You must use these methods to ensure that instances of the classes are synchronized with the hardware or software components that they represent.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6ab7b-110">El <xref:System.Printing> espacio de nombres también incluye muchas enumeraciones que describen las capacidades de la impresora, como si una impresora puede generar resultados intercalados, y que especifican las instrucciones para impresoras, como el tamaño del papel que se usará para un trabajo de impresión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6ab7b-110">The <xref:System.Printing> namespace also includes many enumerations that describe printer capabilities, such as whether a printer can produce collated output, and that specify instructions to printers, such as the paper size to use for a print job.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6ab7b-111">Este espacio de nombres forma parte de los servicios de impresión mejorados proporcionados con Windows Presentation Foundation.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6ab7b-111">This namespace is part of the enhanced printing services provided with Windows Presentation Foundation.</span></span> <span data-ttu-id="6ab7b-112">Los desarrolladores de código administrado de Windows Forms deben usar las API en el <xref:System.Drawing.Printing> espacio de nombres.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6ab7b-112">Managed code developers using Windows Forms must use the APIs in the <xref:System.Drawing.Printing> namespace.</span></span>  
  
> [!CAUTION]
>  <span data-ttu-id="6ab7b-113">Las clases en el <xref:System.Printing> espacio de nombres no se admiten para su uso dentro de un servicio de Windows o la aplicación ASP.NET o el servicio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6ab7b-113">Classes within the <xref:System.Printing> namespace are not supported for use within a Windows service or ASP.NET application or service.</span></span> <span data-ttu-id="6ab7b-114">Cualquier intento de usar estas clases dentro de uno de estos tipos de aplicación puede producir problemas inesperados, como reduce las excepciones de rendimiento y tiempo de ejecución del servicio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6ab7b-114">Attempting to use these classes from within one of these application types may produce unexpected problems, such as diminished service performance and run-time exceptions.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Controls.PrintDialog" />
    <altmember cref="N:System.Printing.Interop" />
    <altmember cref="N:System.Printing.IndexedProperties" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Documents" />
  </Docs>
</Namespace>