<Namespace Name="System.Deployment.Application">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1032cf1082e6b131dfb823649294f9d7ff45acda" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51922539" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Con el espacio de nombres <see cref="N:System.Deployment.Application" />, puede programar un comportamiento de actualización personalizado en la aplicación ClickOnce.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 La clase clave en este espacio de nombres es <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment>. Se puede comprobar si la implementación tiene una actualización disponible mediante el uso del <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdate%2A> o <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateAsync%2A> métodos; el segundo método que provoca el <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateCompleted> eventos cuando se ha completado correctamente. <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForDetailedUpdate%2A> Devuelve información importante sobre la actualización, como su número de versión y si es una actualización necesaria para los usuarios actuales. Si hay disponible una actualización, puede instalarlo mediante <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.Update%2A> o <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateAsync%2A>; el último método provoca la <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateCompleted> eventos una vez finalizada la instalación de la actualización. Para las actualizaciones grandes, puede recibir notificaciones de progreso a través de la <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateProgressChanged> y <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateProgressChanged> eventos y use la información de <xref:System.ComponentModel.ProgressChangedEventArgs> para notificar al usuario sobre el estado de descarga.  
  
 También puede usar <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment> para descargar archivos de gran tamaño y los ensamblados a petición. Estos archivos se deben marcar como "opcionales" en el manifiesto de aplicación de la implementación, por lo que no se descargan durante la instalación. Puede descargar los archivos en cualquier momento durante la duración de la aplicación mediante el uso de la <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.DownloadFileGroup%2A> o <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.DownloadFileGroupAsync%2A> métodos. Puede descargar los ensamblados antes de que se cargan en memoria proporcionando un controlador de eventos para el <xref:System.AppDomain.AssemblyResolve> eventos en el <xref:System.AppDomain> clase. Para más información, consulte [Tutorial: Descargar ensamblados a petición con la API de implementación de ClickOnce mediante el diseñador](https://msdn.microsoft.com/library/59a0dd5f-1cab-4f2f-b780-0ab7399905d5).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>