<Namespace Name="System.Diagnostics">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ef6aeaebe2981ce7e1b191a089dab9ae242e488a" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734999" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Diagnostics" /> proporciona clases que permiten interactuar con los procesos del sistema, registros de eventos y contadores de rendimiento.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
-   El <xref:System.Diagnostics.EventLog> componente proporciona funcionalidad para escribir en registros de eventos, leer las entradas de registro de eventos y crear y eliminar registros de eventos y orígenes de eventos en la red. El <xref:System.Diagnostics.EntryWrittenEventHandler> proporciona una manera de interactuar con registros de eventos de forma asincrónica. Clases auxiliares proporcionan acceso a un control más detallado, incluidos: restricciones de permisos, la capacidad de especificar los tipos de registro de eventos (que controla el tipo de datos predeterminados que se escriben con una entrada de registro de eventos) y recorrer en iteración colecciones de entradas de registro de eventos. Para obtener más información sobre estas tareas, consulte la <xref:System.Diagnostics.EventLogPermission>, <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType>, y <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryCollection> clases.  
  
-   La <xref:System.Diagnostics.Process> clase proporciona funcionalidad para supervisar los procesos del sistema a través de la red y para iniciar y detener procesos del sistema local. Además de recuperar listas de procesos en ejecución (especificando el equipo, el nombre del proceso o el identificador de proceso) o ver información acerca del proceso que tiene acceso al procesador actualmente, puede obtener un conocimiento detallado de los subprocesos del proceso y módulos a través de la <xref:System.Diagnostics.Process> propia clase y mediante la interacción con el <xref:System.Diagnostics.ProcessThread> y <xref:System.Diagnostics.ProcessModule> clases. La <xref:System.Diagnostics.ProcessStartInfo> clase le permite especificar una gran variedad de elementos con el que se va a iniciar un proceso nuevo, como secuencias de entrada, salida y error, directorios de trabajo y verbos de línea de comandos y argumentos. Estos proporcionan un control exhaustivo sobre el comportamiento de los procesos. Otras clases relacionadas permiten especificar estilos de ventana, proceso y las prioridades de subprocesos e interactuar con colecciones de subprocesos y módulos.  
  
-   El <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> clase le permite supervisar el rendimiento del sistema, mientras que la <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> clase proporciona una manera de crear nuevos contadores y categorías personalizadas. Puede escribir en contadores personalizados locales y leer de contadores locales y remotos (sistema, así como personalizado). Puede muestrear contadores mediante el <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> clase y calcular los resultados de muestras del contador de rendimiento sucesivas mediante la <xref:System.Diagnostics.CounterSample> clase. La <xref:System.Diagnostics.CounterCreationData> clase le permite crear varios contadores en una categoría y especificar sus tipos. Otras clases asociadas con el componente de contador de rendimiento proporcionan acceso a los conjuntos de contadores, permiso de contador y los tipos de contador.  
  
 El <xref:System.Diagnostics> espacio de nombres también proporciona clases que permiten depurar la aplicación y realizar un seguimiento de la ejecución del código. Para obtener más información, vea las clases <xref:System.Diagnostics.Trace> y <xref:System.Diagnostics.Debug>.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>