<Namespace Name="System.Xml.Schema">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="d7ffd-101">El espacio de nombres <see cref="N:System.Xml.Schema" /> contiene las clases XML que proporcionan compatibilidad basada en estándares para los esquemas del lenguaje de definición de esquemas XML (XSD).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d7ffd-101">The <see cref="N:System.Xml.Schema" /> namespace contains the XML classes that provide standards-based support for XML schema definition language (XSD) schemas.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!IMPORTANT]
>  -   <span data-ttu-id="d7ffd-102">No utilizar esquemas de orígenes desconocidos o que no se confía o ubicaciones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d7ffd-102">Do not use schemas from unknown or untrusted sources or locations.</span></span> <span data-ttu-id="d7ffd-103">Si lo hace, pondrá en peligro la seguridad del código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d7ffd-103">Doing so will compromise the security of your code.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="d7ffd-104">Los esquemas XML (incluyendo los esquemas alineadas) son intrínsecamente vulnerables a ataques por servicio denegado; no los acepta en escenarios de confianza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d7ffd-104">XML schemas (including inline schemas) are inherently vulnerable to denial of service attacks; do not accept them in untrusted scenarios.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="d7ffd-105">Excepciones y mensajes de error de validación de esquema pueden exponer información confidencial sobre el modelo de contenido o las rutas de acceso URI al archivo de esquema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d7ffd-105">Schema validation error messages and exceptions may expose sensitive information about the content model or URI paths to the schema file.</span></span> <span data-ttu-id="d7ffd-106">Tenga cuidado de no exponer esta información a los llamadores de confianza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d7ffd-106">Be careful not to expose this information to untrusted callers.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="d7ffd-107">En la sección de comentarios de las API de este espacio de nombres se tratan las consideraciones de seguridad adicionales.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d7ffd-107">Additional security considerations are covered in the Remarks section of the APIs in this namespace.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>