<Namespace Name="System.Windows.Forms.VisualStyles">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="3e63d-101">El espacio de nombres <see cref="N:System.Windows.Forms.VisualStyles" /> contiene clases para la representación de controles y otros elementos de interfaz de usuario (UI) de Windows con estilos visuales en los sistemas operativos que los admitan.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e63d-101">The <see cref="N:System.Windows.Forms.VisualStyles" /> namespace contains classes for rendering controls and other Windows user interface (UI) elements with visual styles in operating systems that support them.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3e63d-102">El <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> espacio de nombres contiene las clases principales siguientes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e63d-102">The <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> namespace contains the following main classes:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3e63d-103"><xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> es una clase base para identificar cualquier control o elemento de interfaz de usuario admitido por los estilos visuales.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e63d-103"><xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> is a foundation class for identifying any control or UI element supported by visual styles.</span></span> <span data-ttu-id="3e63d-104">Además de <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement>, el espacio de nombres <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> incluye muchas clases anidadas de <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> con propiedades `static` que devuelven una clase <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> para cada estado de un control, parte de control u otro elemento de IU compatible con los estilos visuales.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e63d-104">In addition to <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> itself, the <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> namespace includes many nested classes of <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> with `static` properties that return a <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> for every state of a control, control part, or other UI element supported by visual styles.</span></span> <span data-ttu-id="3e63d-105">Por ejemplo, el <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement.Button.PushButton.Pressed%2A> propiedad de la <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement.Button.PushButton> clase devuelve un <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> que identifica un botón en estado presionado con estilos visuales.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e63d-105">For example, the <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement.Button.PushButton.Pressed%2A> property of the <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement.Button.PushButton> class returns a <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> that identifies a button in the pressed state with visual styles.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3e63d-106"><xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer> Proporciona métodos que dibujan y obtener información acerca de cada uno de ellos <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> definido por el estilo visual actual del sistema operativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e63d-106"><xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer> provides methods that draw and get information about each <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> defined by the current visual style of the operating system.</span></span> <span data-ttu-id="3e63d-107">En la información que se puede recuperar de un elemento se incluye su tamaño predeterminado, el tipo de fondo y las definiciones de color.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e63d-107">Information that can be retrieved about an element includes its default size, background type, and color definitions.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3e63d-108"><xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleInformation> Proporciona un conjunto de `static` propiedades que proporcionan información sobre el estilo visual actual del sistema operativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e63d-108"><xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleInformation> provides a set of `static` properties that provide information about the current visual style of the operating system.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3e63d-109">El <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> espacio de nombres también incluye un conjunto de enumeraciones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e63d-109">The <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> namespace also includes a set of enumerations.</span></span> <span data-ttu-id="3e63d-110">Algunas de estas enumeraciones, como <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.PushButtonState> y <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.ComboBoxState>, proporcionar definiciones de estado para los elementos de estilo visual relacionados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e63d-110">Some of these enumerations, such as <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.PushButtonState> and <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.ComboBoxState>, provide state definitions for related visual style elements.</span></span> <span data-ttu-id="3e63d-111">La mayoría de las demás enumeraciones admiten <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer> métodos que devuelven información sobre un elemento determinado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e63d-111">Most of the other enumerations support <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer> methods that return information about a particular element.</span></span> <span data-ttu-id="3e63d-112">Por ejemplo, el <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.EnumProperty> enumeración proporciona los valores posibles del argumento para el <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer.GetEnumValue%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e63d-112">For example, the <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.EnumProperty> enumeration provides the possible argument values for the <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer.GetEnumValue%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="3e63d-113">Por último, el <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleState> enumeración proporciona valores que definen estilos visuales cómo se aplican actualmente a la aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e63d-113">Finally, the <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleState> enumeration provides values that define how visual styles are currently applied to the application.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>