<Namespace Name="System.Security.Authentication.ExtendedProtection">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b482f98a5c4316a191cd9beb8d2d226874520920" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735499" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="fed3c-101">El espacio de nombres <see cref="N:System.Security.Authentication.ExtendedProtection" /> proporciona compatibilidad con la autenticación mediante la protección ampliada de las aplicaciones.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="fed3c-101">The <see cref="N:System.Security.Authentication.ExtendedProtection" /> namespace provides support for authentication using extended protection for applications.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="fed3c-102">El diseño de la autenticación de Windows integrada (IWA) permite que algunas respuestas de desafío de credenciales sean universales, lo que significa que se pueden volver a usar o reenviar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fed3c-102">The design of Integrated Windows Authentication (IWA) allows for some credential challenge responses to be universal, meaning they can be re-used or forwarded.</span></span> <span data-ttu-id="fed3c-103">Si no se necesita esta característica de diseño en concreto, a continuación, el desafío de las respuestas deben ser construido, como mínimo, información específica de destino y, en el mejor, también algunos información específica del canal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fed3c-103">If this particular design feature is not needed then the challenge responses should be constructed with, at minimum, target specific information and, at best, also some channel specific information.</span></span> <span data-ttu-id="fed3c-104">Servicios, a continuación, pueden proporcionar protección extendida para garantizar que las respuestas de desafío de credenciales contengan información específica del servicio (nombre del proveedor de servicio o SPN) y, si es necesario, específicas de canal información (un token de enlace de canal o CBT).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fed3c-104">Services can then provide extended protection to ensure that credential challenge responses contain service specific information (a Service Provider Name or SPN) and, if necessary, channel specific information (a channel binding token or CBT).</span></span> <span data-ttu-id="fed3c-105">Con esta información en los intercambios de credenciales, los servicios pueden mejorar la protección contra el uso malintencionado de respuestas de desafío de credenciales que podría haber obtenido incorrectamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fed3c-105">With this information in the credential exchanges, services are able to better protect against malicious use of credential challenge responses that might have been improperly obtained.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Net.TransportContext" />
    <altmember cref="N:System.Security.Authentication.ExtendedProtection.Configuration" />
  </Docs>
</Namespace>