<Namespace Name="System.AddIn.Contract">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1ebdc597bbd59a1980d264acd7b3e47cfbb31a66" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30724719" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="7e686-101">El espacio de nombres <see cref="N:System.AddIn.Contract" /> contiene las interfaces y la estructura que proporcionan la base para la comunicación entre componentes que se actualizan independientemente.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7e686-101">The <see cref="N:System.AddIn.Contract" /> namespace contains interfaces and structures that provide the basis for communication between components that are updated independently.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7e686-102">El <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> espacio de nombres define un conjunto de interfaces y estructuras que se pueden utilizar por separado por actualizan componentes, como una aplicación y un complemento, para comunicarse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e686-102">The <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> namespace defines a set of interfaces and structures that can be used by independently updated components, such as an application and an add-in, to communicate.</span></span> <span data-ttu-id="7e686-103">Los componentes pueden usar las interfaces y estructuras en el <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> espacio de nombres se comuniquen a través del proceso o los límites del dominio de aplicación, o para comunicarse con otros componentes en el mismo proceso o un dominio de aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e686-103">Components can use the interfaces and structures in the <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> namespace to communicate across process or application domain boundaries, or to communicate with other components in the same process or application domain.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7e686-104">Las interfaces en el <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> espacio de nombres también se denominan contratos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e686-104">The interfaces in the <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> namespace are also called contracts.</span></span> <span data-ttu-id="7e686-105">Todos los contratos se derivan de la <xref:System.AddIn.Contract.IContract> interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e686-105">All contracts derive from the <xref:System.AddIn.Contract.IContract> interface.</span></span> <span data-ttu-id="7e686-106">El propósito que <xref:System.AddIn.Contract.IContract> actúa para los componentes creados con .NET Framework es similar a la que el `IUnknown` interfaz sirve para los componentes creados mediante COM.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e686-106">The purpose that <xref:System.AddIn.Contract.IContract> serves for components created using the .NET Framework is similar to the purpose that the `IUnknown` interface serves for components created using COM.</span></span> <span data-ttu-id="7e686-107">Para determinar si un objeto implementa un contrato determinado, usan los componentes de la <xref:System.AddIn.Contract.IContract.QueryContract%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e686-107">To determine whether an object implements a particular contract, components use the <xref:System.AddIn.Contract.IContract.QueryContract%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7e686-108">El <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> y <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> espacios de nombres contienen contratos adicionales que complementa el <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> espacio de nombres.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e686-108">The <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> namespaces contain additional contracts that supplement the <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> namespace.</span></span> <span data-ttu-id="7e686-109">El <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> espacio de nombres contiene los contratos que componentes utilizan para tener acceso a información de tipo e invocar miembros de tipo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e686-109">The <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> namespace contains contracts that components use to access type information and invoke type members.</span></span> <span data-ttu-id="7e686-110">El <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> espacio de nombres contiene los contratos que definen colecciones de <xref:System.AddIn.Contract.IContract> y <xref:System.AddIn.Contract.RemoteArgument> objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e686-110">The <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> namespace contains contracts that define collections of <xref:System.AddIn.Contract.IContract> and <xref:System.AddIn.Contract.RemoteArgument> objects.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
  </Docs>
</Namespace>