<Namespace Name="System.Printing">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="12ccbfd647db54416da071ab841a027ed2c6f96b" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="32688265" /></Metadata><Docs>
    <summary>Proporciona clases que permiten automatizar la administración de servidores, colas y trabajos de impresión.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Este espacio de nombres contiene las clases principales siguientes:  
  
-   El <xref:System.Printing.PrintSystemObject> (clase), que es la clase base para las otras clases de impresión principales.  
  
-   La <xref:System.Printing.PrintServer> clase, que representa un servidor de impresión real, normalmente un equipo.  
  
-   La <xref:System.Printing.PrintQueue> clase, que representa una cola de impresión real y su impresora.  
  
-   La <xref:System.Printing.PrintSystemJobInfo> clase, que representa un determinado trabajo de impresión.  
  
-   El <xref:System.Printing.PrintTicket> (clase), que indica a la impresora cómo procesar un trabajo de impresión.  
  
 Las clases derivadas de la <xref:System.Printing.PrintSystemObject> clase cada tener un <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Commit%2A> y un <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Refresh%2A> método. Debe usar estos métodos para asegurarse de que las instancias de las clases están sincronizadas con los componentes de hardware o software que representan.  
  
 El <xref:System.Printing> espacio de nombres también incluye muchas enumeraciones que describen las capacidades de la impresora, por ejemplo, si una impresora puede generar resultados intercalados, y que especifican las instrucciones para impresoras, como el tamaño del papel que se usará para un trabajo de impresión.  
  
 Este espacio de nombres forma parte de los servicios de impresión mejorados proporcionadas con Windows Presentation Foundation. Los desarrolladores de código administrado mediante formularios de Windows deben usar las API en el <xref:System.Drawing.Printing> espacio de nombres.  
  
> [!CAUTION]
>  Las clases dentro de la <xref:System.Printing> espacio de nombres no se admiten para su uso dentro de un servicio de Windows o la aplicación ASP.NET o servicio. Al intentar utilizar estas clases dentro de uno de estos tipos de aplicaciones puede producir problemas inesperados, como disminuir las excepciones de rendimiento y tiempo de ejecución de servicio.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Controls.PrintDialog" />
    <altmember cref="N:System.Printing.Interop" />
    <altmember cref="N:System.Printing.IndexedProperties" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Documents" />
  </Docs>
</Namespace>