<Namespace Name="System.ServiceProcess">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="6481e-101">El espacio de nombres <see cref="N:System.ServiceProcess" /> proporciona clases que permiten implementar, instalar y controlar las aplicaciones de servicios para Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6481e-101">The <see cref="N:System.ServiceProcess" /> namespace provides classes that allow you to implement, install, and control Windows service applications.</span></span> <span data-ttu-id="6481e-102">Los servicios son ejecutables de ejecución prolongada que no utilizan ninguna interfaz de usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6481e-102">Services are long-running executables that run without a user interface.</span></span> <span data-ttu-id="6481e-103">La implementación de un servicio implica la herencia de la clase <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" /> y la definición de un comportamiento específico que se debe procesar al pasar comandos de inicio, detención, pausa y continuación, así como el comportamiento personalizado y las acciones que se deben adoptar cuando se cierra el sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6481e-103">Implementing a service involves inheriting from the <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" /> class and defining specific behavior to process when start, stop, pause, and continue commands are passed in, as well as custom behavior and actions to take when the system shuts down.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6481e-104">Los servicios se instalan mediante una utilidad de instalación como InstallUtil.exe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6481e-104">Services are installed using an installation utility such as InstallUtil.exe.</span></span> <span data-ttu-id="6481e-105">El <xref:System.ServiceProcess> espacio de nombres proporciona clases de instalación que escriben información de servicio en el registro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6481e-105">The <xref:System.ServiceProcess> namespace provides installation classes that write service information to the registry.</span></span> <span data-ttu-id="6481e-106">La <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> clase proporciona una clase que rodea que instala los componentes comunes a todos los servicios en una instalación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6481e-106">The <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> class provides an encompassing class which installs components common to all the services in an installation.</span></span> <span data-ttu-id="6481e-107">Para cada servicio, se crea una instancia de la <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> clase para instalar la funcionalidad específica del servicio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6481e-107">For each service, you create an instance of the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> class to install service-specific functionality.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6481e-108">La <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> clase le permite conectarse a un servicio existente y manipularlo u obtener información sobre él.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6481e-108">The <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> class enables you to connect to an existing service and manipulate it or get information about it.</span></span> <span data-ttu-id="6481e-109">Esta clase se utiliza normalmente en tareas administrativas y permite iniciar, detener, pausar, continuar o ejecutar comandos personalizados en un servicio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6481e-109">This class is typically used in an administrative capacity, and enables you to start, stop, pause, continue, or perform custom commands on a service.</span></span> <span data-ttu-id="6481e-110">Donde la <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase> clase define el procesamiento que realiza un servicio se ejecuta cuando se produce un comando, el <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> es el agente que permite llamar a esos comandos en el servicio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6481e-110">Where the <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase> class defines the processing a service performs when a command occurs, the <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> is the agent that enables you to call those commands on the service.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>