<Namespace Name="System.Timers">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="16e8a11b0b2e9a1da17eb506a6408b9e4ee97265" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30736179" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="83497-101">El espacio de nombres <see cref="N:System.Timers" /> proporciona el componente <see cref="T:System.Timers.Timer" />, que permite generar un evento en un intervalo especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83497-101">The <see cref="N:System.Timers" /> namespace provides the <see cref="T:System.Timers.Timer" /> component, which allows you to raise an event on a specified interval.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="83497-102">El <xref:System.Timers.Timer> componente es un temporizador basado en servidor, que le permite especificar un intervalo periódico en el que el <xref:System.Timers.Timer.Elapsed> se provoca el evento en la aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83497-102">The <xref:System.Timers.Timer> component is a server-based timer, which allows you to specify a recurring interval at which the <xref:System.Timers.Timer.Elapsed> event is raised in your application.</span></span> <span data-ttu-id="83497-103">A continuación, puede controlar este evento para proporcionar procesamiento normal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83497-103">You can then handle this event to provide regular processing.</span></span> <span data-ttu-id="83497-104">Por ejemplo, suponga que tiene un servidor crítico que se debe mantener ejecuta 24 horas al día, 7 días a la semana.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83497-104">For example, suppose you have a critical server that must be kept running 24 hours a day, 7 days a week.</span></span> <span data-ttu-id="83497-105">Puede crear un servicio que utiliza un <xref:System.Timers.Timer> para comprobar periódicamente el servidor y asegúrese de que el sistema está en funcionamiento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83497-105">You could create a service that uses a <xref:System.Timers.Timer> to periodically check the server and ensure that the system is up and running.</span></span> <span data-ttu-id="83497-106">Si el sistema no responde, el servicio podría intentar reiniciar el servidor o notificar a un administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83497-106">If the system is not responding, the service could attempt to restart the server or notify an administrator.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="83497-107">Basado en el servidor <xref:System.Timers.Timer> está diseñado para su uso con subprocesos de trabajo en un entorno multiproceso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83497-107">The server-based <xref:System.Timers.Timer> is designed for use with worker threads in a multithreaded environment.</span></span> <span data-ttu-id="83497-108">Temporizadores de servidor pueden moverse entre los subprocesos para controlar el elevado <xref:System.Timers.Timer.Elapsed> eventos, lo que más precisión que los temporizadores de Windows en generar el evento en tiempo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83497-108">Server timers can move among threads to handle the raised <xref:System.Timers.Timer.Elapsed> event, resulting in more accuracy than Windows timers in raising the event on time.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>