<Namespace Name="System.Web.ClientServices.Providers">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fe0349eec5ffb25dfd06eb5922b1c5c2e09e54dd" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736329" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="0befb-101">El espacio de nombres <see cref="N:System.Web.ClientServices.Providers" /> contiene los proveedores de servicios del cliente y otras clases que admiten el acceso en aplicaciones basadas en Windows a la autenticación, roles y servicios de perfil de Microsoft Ajax.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0befb-101">The <see cref="N:System.Web.ClientServices.Providers" /> namespace contains client service providers and other classes that support access in Windows-based applications to the Microsoft Ajax authentication, roles, and profile services.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0befb-102">Las clases en el <xref:System.Web.ClientServices.Providers> espacio de nombres incluyen proveedores de servicios de aplicación de cliente que permiten que las aplicaciones basadas en Windows usar el [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] autenticación, roles y servicios de perfiles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0befb-102">The classes in the <xref:System.Web.ClientServices.Providers> namespace include client application service providers that enable Windows-based applications to use the [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] authentication, roles, and profile services.</span></span> <span data-ttu-id="0befb-103">Puede habilitar estos servicios y especificar los proveedores de servicios de cliente en el archivo de configuración de aplicación y, a continuación, obtener acceso a los servicios a través de existente [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] pertenencia, identidad y las infraestructuras de configuración de aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0befb-103">You can enable these services and specify client service providers in your application configuration file, and then access the services through existing [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] membership, identity, and application settings infrastructures.</span></span> <span data-ttu-id="0befb-104">Los proveedores de servicios de cliente también admiten una conectividad ocasional, almacenar y recuperar la información de usuario en una caché de datos local cuando la aplicación está sin conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0befb-104">The client service providers also support occasional connectivity by storing and retrieving user information in a local data cache when the application is offline.</span></span> <span data-ttu-id="0befb-105">Para más información, vea [Servicios de aplicación cliente](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0befb-105">For more information, see [Client Application Services](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0befb-106">Para tener acceso al servicio de inicio de sesión, puede utilizar la autenticación de Windows o de formularios mediante la especificación de la <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientWindowsAuthenticationMembershipProvider> o <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> en la configuración de la aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0befb-106">To access the login service, you can use either Windows or Forms authentication by specifying the <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientWindowsAuthenticationMembershipProvider> or <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> in your application configuration.</span></span> <span data-ttu-id="0befb-107">Autenticación de Windows usa la identidad proporcionada cuando un usuario inicia sesión en el sistema operativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0befb-107">Windows authentication uses the identity supplied when a user logs in to the operating system.</span></span> <span data-ttu-id="0befb-108">Autenticación de formularios requiere que recuperar la información de inicio de sesión del usuario y pasar al servicio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0befb-108">Forms authentication requires that you to retrieve login information from the user and pass it to the service.</span></span> <span data-ttu-id="0befb-109">Puede hacerlo mediante la especificación de un <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider> implementación con su <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> configuración.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0befb-109">You can do this by specifying an <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider> implementation with your <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> configuration.</span></span> <span data-ttu-id="0befb-110">El <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A?displayProperty=nameWithType> método devuelve un <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationCredentials> objeto que contiene información de inicio de sesión de usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0befb-110">The <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A?displayProperty=nameWithType> method returns a <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationCredentials> object that contains user login information.</span></span> <span data-ttu-id="0befb-111">Puede rellenar este objeto, por ejemplo, mostrando un cuadro de diálogo de inicio de sesión en la <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0befb-111">You can populate this object, for example, by displaying a login dialog box in the <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0befb-112">Para obtener acceso a las funciones y servicios de perfil, especifique la <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientRoleProvider> y <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientSettingsProvider> en la configuración de la aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0befb-112">To access the roles and profile services, specify the <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientRoleProvider> and <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientSettingsProvider> in your application configuration.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>