<Namespace Name="System.DirectoryServices">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="902a09bb6abecb00bc34158125c5ea5eb305cfdc" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="112ca25eddde8ac8b788d67c406b7745ba914261" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="01/15/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="54309857" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="64c35-101">El espacio de nombres <see cref="N:System.DirectoryServices" /> proporciona acceso fácil a los Servicios de dominio de Active Directory desde el código administrado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-101">The <see cref="N:System.DirectoryServices" /> namespace provides easy access to Active Directory Domain Services from managed code.</span></span> <span data-ttu-id="64c35-102">El espacio de nombres contiene dos clases de componentes, <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectoryEntry" /> y <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectorySearcher" />, que utilizan la tecnología de interfaces de servicios de Active Directory (Active Directory Services Interfaces, ADSI).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-102">The namespace contains two component classes, <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectoryEntry" /> and <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectorySearcher" />, which use the Active Directory Services Interfaces (ADSI) technology.</span></span> <span data-ttu-id="64c35-103">ADSI es el conjunto de interfaces que proporciona Microsoft, que constituyen una herramienta flexible para trabajar con distintos proveedores de redes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-103">ADSI is the set of interfaces that Microsoft provides as a flexible tool for working with a variety of network providers.</span></span> <span data-ttu-id="64c35-104">ADSI ofrece al administrador la posibilidad de localizar y administrar los recursos de una red con relativa facilidad, con independencia del tamaño de la red.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-104">ADSI gives the administrator the ability to locate and manage resources on a network with relative ease, regardless of the size of the network.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="64c35-105">Las clases de este espacio de nombres se pueden usar con cualquiera de los proveedores de servicios de Active Directory Domain Services.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-105">The classes in this namespace can be used with any of the Active Directory Domain Services service providers.</span></span> <span data-ttu-id="64c35-106">Los proveedores actuales son: Internet Information Services (IIS), Lightweight Directory Access Protocol (LDAP), Novell NetWare Directory Service (NDS) y WinNT.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-106">The current providers are: Internet Information Services (IIS), Lightweight Directory Access Protocol (LDAP), Novell NetWare Directory Service (NDS), and WinNT.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="64c35-107">ADSI es una interfaz de programación para Microsoft Active Directory Domain Services que permite que sus aplicaciones interactuar con diversos directorios en una red mediante una única interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-107">ADSI is a programmatic interface for Microsoft Active Directory Domain Services that enables your applications to interact with diverse directories on a network using a single interface.</span></span> <span data-ttu-id="64c35-108">Mediante ADSI, puede crear aplicaciones que realizan tareas comunes, como la copia de seguridad de bases de datos, obtener acceso a las impresoras y administrar cuentas de usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-108">Using ADSI, you can create applications that perform common tasks, such as backing up databases, accessing printers, and administering user accounts.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="64c35-109">Se supone que tiene un conocimiento general de servicios de dominio de Active Directory antes de usar estas clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-109">It is assumed that you have a general understanding of Active Directory Domain Services before using these classes.</span></span> <span data-ttu-id="64c35-110">Para obtener más información sobre los servicios de dominio de Active Directory, vea los temas [Introducción a los objetos de Active Directory](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121193&clcid=0x409) y [información básica sobre Active Directory tecnología](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121194&clcid=0x409), así como los siguientes temas:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-110">For more information on Active Directory Domain Services, see the topics [Introduction to Active Directory Objects](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121193&clcid=0x409) and [Active Directory Technology Backgrounder](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121194&clcid=0x409), as well as the following topics:</span></span>  
  
-   [<span data-ttu-id="64c35-111">Uso de servicios de dominio de Active Directory</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-111">Using Active Directory Domain Services</span></span>](/windows/desktop/AD/using-active-directory-domain-services)  
  
-   [<span data-ttu-id="64c35-112">Interfaces de servicio de Active Directory</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-112">Active Directory Service Interfaces</span></span>](/windows/desktop/ADSI/active-directory-service-interfaces-adsi)  
  
-   [<span data-ttu-id="64c35-113">Protocolo de acceso de directorio ligero</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-113">Lightweight Directory Access Protocol</span></span>](https://docs.microsoft.com/previous-versions/windows/desktop/ldap/lightweight-directory-access-protocol-ldap-api)  
  
-   [<span data-ttu-id="64c35-114">Proveedores de las Interfaces de implementación de servicio de Active Directory</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-114">Implementing Active Directory Service Interfaces Providers</span></span>](/windows/desktop/ADSI/implementing-adsi-providers)
  
-   [<span data-ttu-id="64c35-115">Enlace a un objeto ADSI</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-115">Binding to an ADSI Object</span></span>](/windows/desktop/ADSI/binding-to-an-adsi-object)  
  
-   [<span data-ttu-id="64c35-116">IADsOpenDSObject::OpenDSObject</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-116">IADsOpenDSObject::OpenDSObject</span></span>](/windows/desktop/api/iads/nf-iads-iadsopendsobject-opendsobject)  
  
 <span data-ttu-id="64c35-117">Servicios de dominio de Active Directory se utiliza una estructura de árbol.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-117">Active Directory Domain Services use a tree structure.</span></span> <span data-ttu-id="64c35-118">Cada nodo del árbol contiene un conjunto de propiedades.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-118">Each node in the tree contains a set of properties.</span></span> <span data-ttu-id="64c35-119">Use este espacio de nombres para recorrer, buscar y modificar el árbol y leer y escribir en las propiedades de un nodo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-119">Use this namespace to traverse, search, and modify the tree, and read and write to the properties of a node.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="64c35-120">La clase <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> encapsula un nodo u objeto en la jerarquía de Active Directory Domain Services.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-120">The <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> class encapsulates a node or object in the Active Directory Domain Services hierarchy.</span></span> <span data-ttu-id="64c35-121">Utilice esta clase para enlazar a objetos, propiedades de lectura y actualizar los atributos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-121">Use this class for binding to objects, reading properties, and updating attributes.</span></span> <span data-ttu-id="64c35-122">Junto con las clases auxiliares, <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> proporciona compatibilidad para el ciclo de vida de los métodos de administración y navegación, incluidos crear, eliminar, cambiar el nombre, mover un nodo secundario y enumerar los elementos secundarios.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-122">Together with helper classes, <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> provides support for life-cycle management and navigation methods, including creating, deleting, renaming, moving a child node, and enumerating children.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="64c35-123">Use la <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> clase para realizar consultas en la jerarquía de Active Directory Domain Services.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-123">Use the <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> class to perform queries against the Active Directory Domain Services hierarchy.</span></span> <span data-ttu-id="64c35-124">LDAP es el único proveedor de Interfaces de servicio de Active Directory (ADSI) proporcionado por el sistema que permite realizar búsquedas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-124">LDAP is the only system-supplied Active Directory Service Interfaces (ADSI) provider that supports searching.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="64c35-125">Una búsqueda de la jerarquía de Active Directory Domain Services a través de <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> devuelve instancias de <xref:System.DirectoryServices.SearchResult>, que están contenidas en una instancia de la <xref:System.DirectoryServices.SearchResultCollection> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-125">A search of the Active Directory Domain Services hierarchy through <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> returns instances of <xref:System.DirectoryServices.SearchResult>, which are contained in an instance of the <xref:System.DirectoryServices.SearchResultCollection> class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="64c35-126">Nota: Muchas de las clases, métodos y propiedades en el <xref:System.DirectoryServices> espacio de nombres use el <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> opción de seguridad de acceso de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-126">Note: Many of the classes, methods, and properties in the <xref:System.DirectoryServices> namespace use the <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> code access security option.</span></span> <span data-ttu-id="64c35-127">Esto significa que la demanda de seguridad de acceso de código solo se produce durante la compilación just-in-time y que la demanda se realiza solo en el ensamblado de llamada y no por la pila de llamadas completa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-127">This means that the code access security demand only occurs during just-in-time compilation and that the demand is performed only on the calling assembly and not up the entire call stack.</span></span> <span data-ttu-id="64c35-128">Por este motivo, los llamadores no deben pasar los objetos que se crean a partir de este espacio de nombres en tiempo de ejecución al código que no sea de confianza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="64c35-128">Because of this, callers should not pass objects that are created from this namespace at runtime to code that is not trusted.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>