<Namespace Name="System.Drawing.Printing">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2b4af31569e44e7126d3f056dd19b44b3fbe7fde" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734869" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Drawing.Printing" /> proporciona servicios relacionados con la impresión para las aplicaciones de Windows Forms.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Normalmente, al imprimir desde una aplicación de formularios Windows Forms, se crea una nueva instancia de la <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> de clases, establecer propiedades, como <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.DefaultPageSettings%2A> y <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrinterSettings%2A>, que describen cómo imprimir y llamar a la <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A> método realmente imprimir el documento. Llamar a la <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A?displayProperty=nameWithType> método genera el <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrintPage?displayProperty=nameWithType> evento, que debe controlarse para realizar el diseño del documento para su impresión.  
  
 Use la <xref:System.Drawing.Printing.PrintPageEventArgs.Graphics%2A> propiedad de la <xref:System.Drawing.Printing.PrintPageEventArgs> objeto obtenida de la <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrintPage?displayProperty=nameWithType> eventos para especificar el resultado para imprimir. Si va a imprimir un archivo de texto, use <xref:System.IO.StreamReader> para leer una línea de la secuencia y la llamada al mismo tiempo la <xref:System.Drawing.Graphics.DrawString%2A> método para dibujar la línea en el objeto de gráfico. Para obtener más información acerca de este proceso, consulte la <xref:System.Drawing.Graphics> y <xref:System.IO.StreamReader> clases. Puede ver un ejemplo de cómo imprimir un documento de texto en el <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> tema de información general sobre la clase.  
  
> [!NOTE]
>  El <xref:System.Windows.Forms.TextRenderer.DrawText%2A> métodos de la <xref:System.Windows.Forms.TextRenderer> clase no se admiten para la impresión. En su lugar, use la <xref:System.Drawing.Graphics.DrawString%2A> métodos de la <xref:System.Drawing.Graphics> clase.  
  
 Cuando se implementa en una clase derivada, el <xref:System.Drawing.Printing.PrintController> controles cómo un <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> se imprime. El <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A?displayProperty=nameWithType> método invoca el controlador de impresión <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnStartPrint%2A>, <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnEndPrint%2A>, <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnStartPage%2A>, y <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnEndPage%2A> métodos, lo que a su vez saber cómo imprimir el documento de la impresora. Para obtener más información acerca de los cuadros de diálogo Imprimir, consulte <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> y <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>.  
  
 El proceso de vista previa de impresión usa un dispositivo de impresión especializados, cuadro de diálogo y control. Para obtener un ejemplo de un dispositivo de impresión y cuadro de diálogo de este tipo, consulte <xref:System.Drawing.Printing.PreviewPrintController>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, y <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewControl>.  
  
> [!CAUTION]
>  Las clases en el <xref:System.Drawing.Printing> espacio de nombres no se admiten para su uso dentro de un servicio de Windows o la aplicación ASP.NET o el servicio. Cualquier intento de usar estas clases dentro de uno de estos tipos de aplicación puede producir problemas inesperados, como reduce las excepciones de rendimiento y tiempo de ejecución del servicio.  
  
 Si desea imprimir desde una aplicación de Windows Presentation Foundation (WPF), consulte el <xref:System.Printing> espacio de nombres.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Forms.PrintDialog" />
  </Docs>
</Namespace>