<Namespace Name="System.DirectoryServices.AccountManagement">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fefc91ccc5056e6a3e0640141b2ea2b1dffd83da" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734729" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> proporciona el acceso uniforme y manipulación de entidades de seguridad de usuario, equipo y grupos en los diversos almacenes de entidades de seguridad: Servicios de dominio de Active Directory (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS) y Machine SAM (MSAM). <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> administra los objetos de directorio independiente del espacio de nombres <see cref="N:System.DirectoryServices" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Las aplicaciones de servicios de directorio administrado pueden aprovechar las ventajas de la <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API para simplificar la administración de las entidades de seguridad de usuario, equipo y de grupo. Soluciones que anteriormente requerían conocimientos avanzados del almacén o el código larga, como buscar todos los grupos a los que pertenece un usuario, se llevan a cabo en unas pocas líneas de código con el <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API.  
  
 Las siguientes características están disponibles en la <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API:  
  
-   Se simplifican las operaciones de directorio básico, como la creación y actualización de las entidades de seguridad. La aplicación requiere un conocimiento menor de los almacenes subyacentes para realizar estas operaciones.  
  
-   Las aplicaciones pueden ampliar el modelo de objeto para incluir nuevos tipos de objetos de directorio.  
  
-   Se simplifican las tareas de administración de cuenta, por ejemplo, para habilitar y deshabilitar una cuenta de usuario.  
  
-   Compatibilidad con la tienda entre permite que los objetos de grupo en servicios de dominio de Active Directory (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS) y las bases de datos SAM de la máquina (MSAM) para contener a miembros de diferentes tipos de almacenes.  
  
-   Consulta por ejemplo buscar, disponible en el <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> de la clase, permite que las aplicaciones para establecer las propiedades de un objeto de entidad de seguridad y buscar en el almacén seleccionado para otros objetos que contengan los valores de propiedad coincidentes.  
  
-   Búsqueda mejorada en el equipo, usuario y objetos de entidad de seguridad de grupo permite a las aplicaciones buscar la tienda seleccionada para la coincidencia de los objetos de entidad de seguridad.  
  
-   Una búsqueda recursiva, disponible en el objeto de entidad de seguridad de grupo, permite que las aplicaciones buscar un grupo de forma recursiva y devolver solo los objetos principales que son nodos hoja.  
  
-   Validación de credenciales en los almacenes de SAM de la máquina, AD DS y AD LS se ha simplificado.  
  
-   Velocidad de las conexiones se incrementa con la característica de rápido simultáneas enlazar (frontal) cuando esté disponible. Memoria caché de conexión, reduce el número de puertos que usa.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
  </Docs>
</Namespace>