<Namespace Name="System.Speech.Recognition">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="be08311c812e33ac449fae40c2d2494af9dc7fe5" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735979" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Speech.Recognition" /> contiene los tipos de la tecnología Windows Desktop Speech para la implementación de reconocimiento de voz.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El software de la tecnología Windows Desktop Speech ofrece una infraestructura de reconocimiento de voz básica que digitaliza acústica señales y recupera las palabras y los elementos de voz de entrada de audio.  
  
 Las aplicaciones utilizan la <xref:System.Speech.Recognition> espacio de nombres para tener acceso a y extender esta tecnología de reconocimiento de voz básica mediante la definición de algoritmos para identificar y actuar en los patrones de palabras o frases específicas y debido a que administra el comportamiento en tiempo de ejecución de esta voz infraestructura.  
  
 **Crear gramáticas**  
  
 Crear gramáticas, que constan de un conjunto de reglas o restricciones, para definir las palabras y frases que reconocerá la aplicación como entrada significativo. Mediante un constructor para la <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> (clase), puede crear un objeto de gramática en tiempo de ejecución de <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> o <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> instancias, o desde un archivo, una cadena o una secuencia que contiene una definición de una gramática.  
  
 Mediante el <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> y <xref:System.Speech.Recognition.Choices> clases, puede crear mediante programación gramáticas de baja a media complejidad que puede usarse para realizar el reconocimiento para muchos escenarios comunes. Para crear gramáticas mediante programación que se ajustan a la [1.0 especificación de gramática de reconocimiento para voz (SRGS)](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=201761) y aprovechar la flexibilidad de creación de SRGS, use los tipos de la <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar> espacio de nombres. También puede crear gramáticas SRGS de formato XML con cualquier texto editor y usar el resultado para crear <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder>, <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> , o <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> objetos.  
  
 Además, el <xref:System.Speech.Recognition.DictationGrammar> clase proporciona una gramática de casos especiales para admitir un modelo de dictado convencional.  
  
 Consulte [crear gramáticas](http://msdn.microsoft.com/library/dbea278c-21a5-4816-aee7-5fd88ef993dd) en el [Guía de programación de la voz del sistema para .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) para obtener más información y ejemplos.  
  
 **Administrar los motores de reconocimiento de voz**  
  
 Las instancias de <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> y <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> suministrados con <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> objetos proporcionan el acceso principal para los motores de reconocimiento de voz de la tecnología Windows Desktop Speech.  
  
 Puede usar el <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> clase para crear aplicaciones cliente que utilizan la tecnología de reconocimiento de voz proporcionada por Windows, que puede configurar a través de la **Panel de Control**. Estas aplicaciones aceptan la entrada a través del mecanismo de entrada audio de un equipo predeterminado.  
  
 Para obtener más control sobre la configuración y el tipo de motor de reconocimiento, compilar una aplicación usando <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine>, que se ejecuta en proceso. Mediante el <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> (clase), puede seleccionar también dinámicamente desde dispositivos, archivos o secuencias de entrada de audio.  
  
 Consulte [inicializar y administrar un motor de reconocimiento de voz](http://msdn.microsoft.com/library/6eed5b59-1258-4013-8a4c-a1ddabd93ae4) en el [Guía de programación de la voz del sistema para .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) para obtener más información.  
  
 **Responder a eventos**  
  
 <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> y <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> objetos generan eventos en respuesta a la entrada de audio para el motor de reconocimiento de voz. El `AudioLevelUpdated`, `AudioSignalProblemOccurred`, `AudioStateChanged` se generan eventos en respuesta a cambios en la señal de entrada. El `SpeechDetected` evento se produce cuando el motor de reconocimiento de voz identifica el audio de entrada como voz. El motor de reconocimiento de voz genera el `SpeechRecognized` eventos cuando se asocia la entrada de voz a uno de sus gramáticas cargadas y genera el `SpeechRecognitionRejected` cuando la entrada de voz no coincide con ninguno de sus gramáticas cargadas.  
  
 Otros tipos de eventos incluyen el `LoadGrammarCompleted` eventos que un motor de reconocimiento de voz que se genera cuando se carga una gramática. El <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer.StateChanged> es exclusivo de la <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> (clase), lo que provoca el evento cuando cambia el estado de reconocimiento de voz de Windows.  
  
 Puede registrarse para recibir una notificación para los eventos que genera el motor de reconocimiento de voz y crear controladores mediante la `EventsArgs` las clases asociadas con cada uno de estos eventos para programar un comportamiento de la aplicación cuando se genera un evento.  
  
 Consulte [mediante eventos de reconocimiento de voz](http://msdn.microsoft.com/library/01c598ca-2e0e-4e89-b303-cd1cef9e8482) en el [Guía de programación de la voz del sistema para .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) para obtener más información.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Speech.AudioFormat" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis.TtsEngine" />
  </Docs>
</Namespace>