<Namespace Name="System.Web.ClientServices.Providers">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fe0349eec5ffb25dfd06eb5922b1c5c2e09e54dd" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30736329" /></Metadata><Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Web.ClientServices.Providers" /> contiene los proveedores de servicios del cliente y otras clases que admiten el acceso en aplicaciones basadas en Windows a la autenticación, roles y servicios de perfil de Microsoft Ajax.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Las clases en el <xref:System.Web.ClientServices.Providers> espacio de nombres incluyen proveedores de servicios de aplicación cliente que permiten a aplicaciones basadas en Windows para usar el [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] autenticación, roles y servicios de perfiles. Puede habilitar estos servicios y especificar los proveedores de servicios de cliente en el archivo de configuración de aplicación y, a continuación, acceder a los servicios a través de existente [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] infraestructuras de configuración de aplicaciones, identidad y pertenencia. Los proveedores de servicios de cliente también admiten conectividad ocasional, almacenar y recuperar la información de usuario en una caché de datos local cuando la aplicación está sin conexión. Para más información, vea [Servicios de aplicación cliente](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).  
  
 Para obtener acceso al servicio de inicio de sesión, puede usar la autenticación de Windows o formularios especificando el <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientWindowsAuthenticationMembershipProvider> o <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> en la configuración de la aplicación. Autenticación de Windows usa la identidad proporcionada cuando un usuario inicia sesión en el sistema operativo. Autenticación por formularios hay que recuperar la información de inicio de sesión del usuario y pasarla al servicio. Puede hacerlo especificando un <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider> implementación con su <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> configuración. El <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A?displayProperty=nameWithType> método devuelve un <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationCredentials> objeto que contiene información de inicio de sesión de usuario. Puede rellenar este objeto, por ejemplo, mostrando un cuadro de diálogo de inicio de sesión en el <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A> método.  
  
 Para obtener acceso a las funciones y servicios de perfil, especifique el <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientRoleProvider> y <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientSettingsProvider> en la configuración de la aplicación.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>