<Namespace Name="System.Device.Location">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7971ac37ca72ec19216652ef9cbe35420275bf17" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30726469" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Device.Location" /> permite que los desarrolladores de aplicaciones tengan un fácil acceso a la ubicación del equipo mediante el uso de una sola API.  La información de ubicación puede proceder de varios proveedores, como GPS, triangulación Wi-Fi y triangulación de torre de telefonía móvil. Las clases del espacio de nombres <see cref="N:System.Device.Location" /> proporcionan una sola API que encapsula los diversos proveedores de ubicación en un equipo y admite el establecimiento de prioridades y transiciones sin problemas entre ellos. Como resultado, los desarrolladores de aplicaciones que utilizan esta API no necesitan ajustar las aplicaciones a las configuraciones de hardware concretas.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher> coordina la clase proporciona datos de ubicación basada en latitud y longitud. El <xref:System.Device.Location.CivicAddressResolver> y <xref:System.Device.Location.ICivicAddressResolver> tipos proporcionan la capacidad de resolver desde una ubicación de coordenadas a una dirección cívica. Además, el <xref:System.Device.Location.IGeoPositionWatcher%601> puede implementar la interfaz para extender los tipos de datos de ubicación que se proporcionan.  
  
 En Windows 7, todas las <xref:System.Device.Location> clases son totalmente funcionales, si un proveedor de ubicación está instalado y puede determinar la ubicación del equipo. En Windows 7 Starter Edition, el proveedor de ubicación predeterminado que se pueden establecer en el Panel de Control es el proveedor de ubicación solo se admite.  
  
 **Tenga en cuenta** en las versiones de Windows anteriores a Windows 7, se aplican las condiciones siguientes:  
  
-   Todos los <xref:System.Device.Location> se pueden crear los objetos que tienen constructores, pero la <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Status%2A> propiedad siempre tendrá el valor <xref:System.Device.Location.GeoPositionStatus.Disabled>.  
  
-   La ubicación indicada por el <xref:System.Device.Location.GeoPosition%601.Location%2A> propiedad de <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Position%2A> siempre será <xref:System.Device.Location.GeoCoordinate.Unknown>.  
  
-   No se generará ningún evento de ubicación.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>