<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Channels">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a8760d09a78e9a2fbe294d04c88c1e7efe895792" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735469" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>El espacio de nombres <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Channels" /> contiene clases que admiten y controlan los canales y los receptores de canales, que se utilizan como el medio de transporte cuando un cliente llama a un método en un objeto remoto.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Los canales son objetos que transportan los mensajes entre las aplicaciones a través de límites remotos, por ejemplo, dominios de aplicación, procesos y equipos. Un canal puede escuchar los mensajes entrantes en un punto de conexión, enviar los mensajes salientes a otro punto de conexión o ambas cosas. Esto permite conectar una gran variedad de protocolos, incluso si Common Language Runtime no está en el otro extremo del canal.  
  
 Los canales envían cada objeto a lo largo de una cadena de objetos de receptores de canal antes de enviar o después de recibir un mensaje. Esta cadena de receptores contiene los receptores necesarios para la funcionalidad básica del canal, como receptores de generador de pila o de transporte, pero se puede personalizar la cadena de receptores de canal para llevar a cabo tareas especiales con un mensaje o una secuencia. Cada receptor de cada cadena recibe el objeto, realiza una operación específica y la pasa al siguiente receptor de la cadena. No hay ninguna regla que se debe pasar el objeto exacto recibido por un receptor de mensajes el siguiente receptor, aunque éste suele ser el caso.  
  
 Para obtener más información, consulte [canales](http://msdn.microsoft.com/library/6e9b60e0-9bc0-47b4-a8ef-3b78585f9a18) y [receptores y cadenas de receptores](http://msdn.microsoft.com/library/516aaab7-5b3d-4c72-83dd-d435c01af8f6).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>