<Type Name="RecognizedPhrase" FullName="System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c7b4bcf1096859683fe6b5c969f81cc456020402" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30529519" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class RecognizedPhrase" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi serializable beforefieldinit RecognizedPhrase extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class RecognizedPhrase" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class RecognizedPhrase" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Speech</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Diagnostics.DebuggerDisplay("{Text}")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="9e827-101">Contiene información detallada, generada por el reconocedor de voz, sobre la entrada reconocida.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="9e827-101">Contains detailed information, generated by the speech recognizer, about the recognized input.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9e827-102">Esta clase contiene información detallada sobre palabras y frases que se procesan durante las operaciones de reconocimiento de voz, incluidas las siguientes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-102">This class contains detailed information about words and phrases processed during speech recognition operations, including the following:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e827-103">El <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Grammar%2A> referencias de propiedad el <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> que el reconocedor se usa para identificar la entrada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-103">The <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Grammar%2A> property references the <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> that the recognizer used to identify the input.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e827-104">El <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Text%2A> propiedad contiene el texto normalizado para la frase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-104">The <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Text%2A> property contains the normalized text for the phrase.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e827-105">El <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Semantics%2A> propiedad hace referencia a la información semántica contenida en el resultado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-105">The <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Semantics%2A> property references the semantic information contained in the result.</span></span> <span data-ttu-id="9e827-106">La información semántica es un diccionario de los nombres de claves y datos semánticos asociados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-106">The semantic information is a dictionary of the key names and associated semantic data.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e827-107">El <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Words%2A> propiedad contiene una colección ordenada de <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedWordUnit> objetos que representan cada uno de ellos reconocen la palabra en la entrada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-107">The <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Words%2A> property contains an ordered collection of <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedWordUnit> objects that represent each recognized word in the input.</span></span> <span data-ttu-id="9e827-108">Cada unidad de word contiene formato de presentación, formato léxico e información de pronunciación de la palabra correspondiente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-108">Each word unit contains display format, lexical format, and pronunciation information for the corresponding word.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e827-109">El <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.ReplacementWordUnits%2A> propiedad contiene información acerca de la sustitución de word especializadas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-109">The <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.ReplacementWordUnits%2A> property contains information about specialized word substitution.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e827-110">El <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Homophones%2A> y <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.HomophoneGroupId%2A> propiedades contienen información acerca de las alternativas de reconocimiento que tienen la pronunciación iguales o similar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-110">The <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Homophones%2A> and <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.HomophoneGroupId%2A> properties contain information about recognition alternates that have the same or similar pronunciation.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9e827-111">El valor de la <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Confidence%2A> propiedad indica el grado de certeza, asignado por el reconocedor de voz, que una frase reconocida coincide con la entrada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-111">The value of the <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Confidence%2A> property  indicates the degree of certainty, assigned by the speech recognizer, that a recognized phrase matches the input.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9e827-112">El reconocedor de voz devuelve resultados de reconocimiento en un <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> objeto, que hereda de <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-112">The speech recognizer returns recognition results in a <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> object, which inherits from <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase>.</span></span> <span data-ttu-id="9e827-113">El resultado del reconocimiento <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult.Alternates%2A> propiedad contiene una colección ordenada de <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase> objetos, cada uno de los cuales es una coincidencia posible para la entrada al reconocedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-113">The recognition result <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult.Alternates%2A> property contains an ordered collection of <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase> objects, each of which is a possible match for the input to the recognizer.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9e827-114">En el ejemplo siguiente se muestra un controlador para un <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType>, <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType>, o <xref:System.Speech.Recognition.Grammar.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType> eventos y parte de la información asociada a la <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-114">The following example shows a handler for a <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType>, <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType>, or <xref:System.Speech.Recognition.Grammar.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType> event and some of the information associated with the <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> object.</span></span> <span data-ttu-id="9e827-115">La clase <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> se deriva de la clase <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-115">The <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> class derives from the <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase> class.</span></span>  
  
```csharp  
void SpeechRecognizedHandler(object sender, SpeechRecognizedEventArgs e)  
{  
  if (e.Result == null) return;  
  
  // Add event handler code here.  
  
  // The following code illustrates some of the information available  
  // in the recognition result.  
  Console.WriteLine("Recognition result summary:");  
  Console.WriteLine(  
    "  Recognized phrase: {0}\n" +   
    "  Confidence score {1}\n" +   
    "  Grammar used: {2}\n",   
    e.Result.Text, e.Result.Confidence, e.Result.Grammar.Name);  
  
  // Display the semantic values in the recognition result.  
  Console.WriteLine("  Semantic results:");  
  foreach (KeyValuePair<String, SemanticValue> child in e.Result.Semantics)  
  {  
    Console.WriteLine("    The {0} city is {1}",  
      child.Key, child.Value.Value ?? "null");  
  }  
  Console.WriteLine();  
  
  // Display information about the words in the recognition result.  
  Console.WriteLine("  Word summary: ");  
  foreach (RecognizedWordUnit word in e.Result.Words)  
  {  
    Console.WriteLine(  
      "    Lexical form ({1})" +  
      " Pronunciation ({0})" +  
      " Display form ({2})",  
      word.Pronunciation, word.LexicalForm, word.DisplayAttributes);  
  }  
  
  // Display information about the audio in the recognition result.  
  Console.WriteLine("  Input audio summary:\n" +  
    "    Candidate Phrase at:       {0} mSec\n" +  
    "    Phrase Length:             {1} mSec\n" +  
    "    Input State Time:          {2}\n" +  
    "    Input Format:              {3}\n",  
    e.Result.Audio.AudioPosition,  
    e.Result.Audio.Duration,  
    e.Result.Audio.StartTime,  
    e.Result.Audio.Format.EncodingFormat);  
  
  // Display information about the alternate recognitions in the recognition result.  
  Console.WriteLine("  Alternate phrase collection:");  
  foreach (RecognizedPhrase phrase in e.Result.Alternates)  
  {  
    Console.WriteLine("    Phrase: " + phrase.Text);  
    Console.WriteLine("    Confidence score: " + phrase.Confidence);  
  }  
}  
```  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.RecognitionResult" />
    <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedWordUnit" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Confidence">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public float Confidence { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance float32 Confidence" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Confidence" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Confidence As Single" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property float Confidence { float get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Speech</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Single</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9e827-116">Obtiene un valor, asignado por el reconocedor, que representa la probabilidad de coincidencia de <see cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase" /> con una entrada determinada.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e827-116">Gets a value, assigned by the recognizer, that represents the likelihood that a <see cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase" /> matches a given input.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9e827-117">Una medida relativa de la certeza de reconocimiento correcto de una frase.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e827-117">A relative measure of the certainty of correct recognition of a phrase.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="9e827-118">El valor está entre 0,0 y 1,0, de poca a mucha confianza, respectivamente.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e827-118">The value is from 0.0 to 1.0, for low to high confidence, respectively.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9e827-119">Las puntuaciones de confianza no indican la probabilidad absoluta que una frase se reconozca correctamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-119">Confidence scores do not indicate the absolute likelihood that a phrase was recognized correctly.</span></span> <span data-ttu-id="9e827-120">En su lugar, las puntuaciones de confianza proporcionan un mecanismo para comparar la precisión relativa de varias alternativas de reconocimiento para una entrada determinada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-120">Instead, confidence scores provide a mechanism for comparing the relative accuracy of multiple recognition alternates for a given input.</span></span> <span data-ttu-id="9e827-121">Esto facilita devolver el resultado del reconocimiento sean más preciso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-121">This facilitates returning the most accurate recognition result.</span></span> <span data-ttu-id="9e827-122">Por ejemplo, si una frase reconocida tiene una puntuación de confianza de 0,8, esto no significa que la frase tiene un 80% de probabilidad de ser la coincidencia correcta para la entrada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-122">For example, if a recognized phrase has a confidence score of 0.8, this does not mean that the phrase has an 80% chance of being the correct match for the input.</span></span>  <span data-ttu-id="9e827-123">Significa que la frase es más probable que sean la coincidencia correcta para la entrada que otros resultados que tienen confianza puntuaciones inferior 0,8.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-123">It means that the phrase is more likely to be the correct match for the input than other results that have confidence scores less than 0.8.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9e827-124">Una puntuación de confianza por sí mismo no es significativa a menos que tenga resultados alternativos para comparar, desde la misma operación de reconocimiento o desde los reconocimientos anteriores de la misma entrada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-124">A confidence score on its own is not meaningful unless you have alternative results to compare against, either from the same recognition operation or from previous recognitions of the same input.</span></span> <span data-ttu-id="9e827-125">Los valores se utilizan para clasificar candidato alternativo frases devueltos por la <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult.Alternates%2A> propiedad <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-125">The values are used to rank alternative candidate phrases returned by the <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult.Alternates%2A> property on <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> objects.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9e827-126">Valores de confianza son relativas y únicos para cada motor de reconocimiento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-126">Confidence values are relative and unique to each recognition engine.</span></span> <span data-ttu-id="9e827-127">Los valores de confianza que devuelve dos motores de reconocimiento diferentes no se pueden comparar significativamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-127">Confidence values returned by two different recognition engines cannot be meaningfully compared.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9e827-128">Un motor de reconocimiento de voz puede asignar una puntuación de confianza baja a la entrada de voz por diversos motivos, incluidos interferencias de fondo, inarticulate voz, o palabras imprevistos o secuencias de word.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-128">A speech recognition engine may assign a low confidence score to spoken input for various reasons, including background interference, inarticulate speech, or unanticipated words or word sequences.</span></span> <span data-ttu-id="9e827-129">Si la aplicación utiliza un <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> instancia, puede modificar el nivel de confianza en qué voz es aceptado o rechazado con uno de los datos proporcionados por el <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine.UpdateRecognizerSetting%2A> métodos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-129">If your application is using a <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> instance, you can modify the confidence level at which speech input is accepted or rejected with one of the <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine.UpdateRecognizerSetting%2A> methods.</span></span> <span data-ttu-id="9e827-130">Umbrales de confianza para el reconocedor compartido, administrado por <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer>, están asociados a un perfil de usuario y almacena en el registro de Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-130">Confidence thresholds for the shared recognizer, managed by <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer>, are associated with a user profile and stored in the Windows registry.</span></span> <span data-ttu-id="9e827-131">Las aplicaciones no deben escribir cambios en el registro de las propiedades del reconocedor compartido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-131">Applications should not write changes to the registry for the properties of the shared recognizer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9e827-132">El <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult.Alternates%2A> propiedad de la <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> objeto contiene una colección ordenada de <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase> objetos, cada uno de los cuales es una coincidencia posible para la entrada al reconocedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-132">The <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult.Alternates%2A> property of the <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> object contains an ordered collection of <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase> objects, each of which is a possible match for the input to the recognizer.</span></span> <span data-ttu-id="9e827-133">Las alternativas se ordenan de mayor a menor confianza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-133">The alternates are ordered from highest to lowest confidence.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9e827-134">En el ejemplo siguiente se muestra un controlador para un <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType>, <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType>, o <xref:System.Speech.Recognition.Grammar.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType> eventos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-134">The following example shows a handler for a <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType>, <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType>, or <xref:System.Speech.Recognition.Grammar.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType> event.</span></span> <span data-ttu-id="9e827-135">En el ejemplo se muestra información asociada con el <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> objeto, algunas de las cuales se deriva de <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-135">The example shows information associated with the <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> object, some of which is derived from <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase>.</span></span> <span data-ttu-id="9e827-136">El controlador muestra las puntuaciones de confianza para una frase reconocida, así como para alternativas de reconocimiento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-136">The handler displays confidence scores for a recognized phrase as well as for recognition alternates.</span></span>  
  
```csharp  
void SpeechRecognizedHandler(object sender, SpeechRecognizedEventArgs e)  
{  
  if (e.Result == null) return;  
  
  // Add event handler code here.  
  
  // The following code illustrates some of the information available  
  // in the recognition result.  
  Console.WriteLine("Recognition result summary:");  
  Console.WriteLine(  
    "  Recognized phrase: {0}\n" +   
    "  Confidence score {1}\n" +   
    "  Grammar used: {2}\n",   
    e.Result.Text, e.Result.Confidence, e.Result.Grammar.Name);  
  
  // Display the semantic values in the recognition result.  
  Console.WriteLine("  Semantic results:");  
  foreach (KeyValuePair<String, SemanticValue> child in e.Result.Semantics)  
  {  
    Console.WriteLine("    The {0} city is {1}",  
      child.Key, child.Value.Value ?? "null");  
  }  
  Console.WriteLine();  
  
  // Display information about the words in the recognition result.  
  Console.WriteLine("  Word summary: ");  
  foreach (RecognizedWordUnit word in e.Result.Words)  
  {  
    Console.WriteLine(  
      "    Lexical form ({1})" +  
      " Pronunciation ({0})" +  
      " Display form ({2})",  
      word.Pronunciation, word.LexicalForm, word.DisplayAttributes);  
  }  
  
  // Display information about the audio in the recognition result.  
  Console.WriteLine("  Input audio summary:\n" +  
    "    Candidate Phrase at:       {0} mSec\n" +  
    "    Phrase Length:             {1} mSec\n" +  
    "    Input State Time:          {2}\n" +  
    "    Input Format:              {3}\n",  
    e.Result.Audio.AudioPosition,  
    e.Result.Audio.Duration,  
    e.Result.Audio.StartTime,  
    e.Result.Audio.Format.EncodingFormat);  
  
  // Display information about the alternate recognitions in the recognition result.  
  Console.WriteLine("  Alternate phrase collection:");  
  foreach (RecognizedPhrase phrase in e.Result.Alternates)  
  {  
    Console.WriteLine("    Phrase: " + phrase.Text);  
    Console.WriteLine("    Confidence score: " + phrase.Confidence);  
  }  
}  
  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.RecognitionResult" />
        <altmember cref="P:System.Speech.Recognition.RecognitionResult.Alternates" />
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine" />
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConstructSmlFromSemantics">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Xml.XPath.IXPathNavigable ConstructSmlFromSemantics ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance class System.Xml.XPath.IXPathNavigable ConstructSmlFromSemantics() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.ConstructSmlFromSemantics" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function ConstructSmlFromSemantics () As IXPathNavigable" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Xml::XPath::IXPathNavigable ^ ConstructSmlFromSemantics();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Speech</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Xml.XPath.IXPathNavigable</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9e827-137">Devuelve un documento de lenguaje de marcado semántico (SML) para la información semántica en el objeto <see cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e827-137">Returns a semantic markup language (SML) document for the semantic information in the <see cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase" /> object.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="9e827-138">Devuelve una descripción SML de la semántica del objeto <see cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase" /> como un objeto navegable [XPath](http://msdn.microsoft.com/library/ms256115.aspx).</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e827-138">Returns an SML description of the semantics of the <see cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase" /> as an [XPath](http://msdn.microsoft.com/library/ms256115.aspx) navigable object.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9e827-139">Para obtener información sobre el lenguaje de marcado semántico (SML), consulte el [referencia del lenguaje de marcado semántico](http://msdn.microsoft.com/library/f9d83443-2cac-49bc-a447-210feda62f5d).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-139">For information about the semantic markup language (SML), see the [Semantic Markup Language Reference](http://msdn.microsoft.com/library/f9d83443-2cac-49bc-a447-210feda62f5d).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9e827-140">En el ejemplo siguiente, un método devuelve una cadena que contiene el SML para la semántica de una frase reconocida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-140">In the following example, a method returns a string that contains the SML for the semantics of a recognized phrase.</span></span>  
  
```  
private string GetSemanticsSML(RecognizedPhrase result)  
{  
  if (result.Semantics.Count > 0)  
  {  
    return result.ConstructSmlFromSemantics().CreateNavigator().OuterXml;  
  }  
  else  
  {  
    return null;  
  }  
}  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Grammar">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Speech.Recognition.Grammar Grammar { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Speech.Recognition.Grammar Grammar" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Grammar" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Grammar As Grammar" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Speech::Recognition::Grammar ^ Grammar { System::Speech::Recognition::Grammar ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Speech</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Speech.Recognition.Grammar</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9e827-141">Obtiene el objeto <see cref="T:System.Speech.Recognition.Grammar" /> que el reconocedor de voz utilizó para devolver <see cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e827-141">Gets the <see cref="T:System.Speech.Recognition.Grammar" /> that the speech recognizer used to return the <see cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase" />.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9e827-142">El objeto de gramática que el reconocedor de voz usó para identificar la entrada.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e827-142">The grammar object that the speech recognizer used to identify the input.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.Grammar" />
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.RecognitionResult" />
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine" />
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HomophoneGroupId">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public int HomophoneGroupId { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int32 HomophoneGroupId" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.HomophoneGroupId" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property HomophoneGroupId As Integer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property int HomophoneGroupId { int get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Speech</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int32</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9e827-143">Obtiene el identificador del grupo homófono para la frase.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e827-143">Gets the identifier for the homophone group for the phrase.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9e827-144">El identificador del grupo homófono para la frase.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e827-144">The identifier for the homophone group for the phrase.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9e827-145">El reconocedor de voz asigna un identificador de grupo a todas las alternativas de reconocimiento que tienen la misma pronunciación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-145">The speech recognizer assigns a group identifier to all recognition alternates that have the same pronunciation.</span></span> <span data-ttu-id="9e827-146">Para cada alternativo que tenga una pronunciación única, el reconocedor crea un grupo homófono.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-146">For each alternate that has a unique pronunciation, the recognizer creates a homophone group.</span></span> <span data-ttu-id="9e827-147">El reconocedor de voz genera el nuevo grupo de identificadores para cada operación de reconocimiento, y los identificadores no se puede usar para comparar las alternativas de generados a partir de las operaciones de reconocimiento independientes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-147">The speech recognizer generates new group of identifiers for each recognition operation, and the identifiers cannot be used to compare alternates from generated from separate recognition operations.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9e827-148">Por ejemplo, para obtener un resultado de reconocimiento que contenía a las alternativas de "el indicador", "la cola" y "el valor de ale", las dos primeras alternativas pertenezca a un grupo homófono y último alternativo sea el único miembro de un segundo grupo homófono.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-148">For example, for a recognition result that contained the alternates "the tale", "the tail", and "the ale", the first two alternates would belong to one homophone group, and the last alternate would be the single member of a second homophone group.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Speech.Recognition.RecognitionResult.Alternates" />
        <altmember cref="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Homophones" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Homophones">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.ObjectModel.ReadOnlyCollection&lt;System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase&gt; Homophones { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Collections.ObjectModel.ReadOnlyCollection`1&lt;class System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase&gt; Homophones" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Homophones" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Homophones As ReadOnlyCollection(Of RecognizedPhrase)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Collections::ObjectModel::ReadOnlyCollection&lt;System::Speech::Recognition::RecognizedPhrase ^&gt; ^ Homophones { System::Collections::ObjectModel::ReadOnlyCollection&lt;System::Speech::Recognition::RecognizedPhrase ^&gt; ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Speech</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.ObjectModel.ReadOnlyCollection&lt;System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase&gt;</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9e827-149">Obtiene una colección de las alternativas de reconocimiento que tienen la misma pronunciación que esta frase reconocida.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e827-149">Gets a collection of the recognition alternates that have the same pronunciation as this recognized phrase.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9e827-150">Una colección de solo lectura de las alternativas de reconocimiento que tienen la misma pronunciación que esta frase reconocida.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e827-150">A read-only collection of the recognition alternates that have the same pronunciation as this recognized phrase.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9e827-151">Esta propiedad devuelve a todas las otras alternativas de reconocimiento que tienen la misma pronunciación que esta frase reconocida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-151">This property returns all other recognition alternates that have the same pronunciation as this recognized phrase.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9e827-152">Por ejemplo, para obtener un resultado de reconocimiento que contenía las alternativas, "el indicador" y "la cola", la colección homófonos para la primera alternativa, "el indicador", contendría la segunda frase, "la cola".</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-152">For example, for a recognition result that contained the alternates, "the tale" and "the tail", the homophones collection for the first alternate, "the tale", would contain the second phrase, "the tail".</span></span> <span data-ttu-id="9e827-153">La colección homófonos para la segunda alternativa, "final", contendría la primera frase, "el indicador".</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-153">The homophones collection for the second alternate, "the tail", would contain the first phrase, "the tale".</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Speech.Recognition.RecognitionResult.Alternates" />
        <altmember cref="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.HomophoneGroupId" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ReplacementWordUnits">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.ObjectModel.Collection&lt;System.Speech.Recognition.ReplacementText&gt; ReplacementWordUnits { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Collections.ObjectModel.Collection`1&lt;class System.Speech.Recognition.ReplacementText&gt; ReplacementWordUnits" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.ReplacementWordUnits" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ReplacementWordUnits As Collection(Of ReplacementText)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Collections::ObjectModel::Collection&lt;System::Speech::Recognition::ReplacementText ^&gt; ^ ReplacementWordUnits { System::Collections::ObjectModel::Collection&lt;System::Speech::Recognition::ReplacementText ^&gt; ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Speech</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.ObjectModel.Collection&lt;System.Speech.Recognition.ReplacementText&gt;</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9e827-154">Obtiene información sobre el texto que el reconocedor de voz cambió como parte de la normalización de texto a voz.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e827-154">Gets information about the text that the speech recognizer changed as part of speech-to-text normalization.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9e827-155">Una colección de objetos <see cref="T:System.Speech.Recognition.ReplacementText" /> que describen las secciones de texto que el reconocedor de voz reemplazó cuando normalizó la entrada reconocida.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e827-155">A collection of <see cref="T:System.Speech.Recognition.ReplacementText" /> objects that describe sections of text that the speech recognizer replaced when it normalized the recognized input.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9e827-156">Como parte del proceso de reconocimiento de voz, el reconocedor de voz normaliza la entrada reconocida en un formato de presentación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-156">As part of the speech recognition process, the speech recognizer normalizes the recognized input into a display form.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9e827-157">Por ejemplo, la entrada de voz, "veinticinco dólares", genera un resultado de reconocimiento donde la <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Words%2A> propiedad contiene las palabras, "20", "cinco" y "dólares" y el <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Text%2A> propiedad contiene la frase, "$25,00".</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-157">For example, the spoken input, "twenty five dollars", generates a recognition result where the <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Words%2A> property contains the words, "twenty", "five", and "dollars", and the <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Text%2A> property contains the phrase, "$25.00".</span></span> <span data-ttu-id="9e827-158">Para obtener más información acerca de la normalización de texto, vea el <xref:System.Speech.Recognition.ReplacementText> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-158">For more information about text normalization, see the <xref:System.Speech.Recognition.ReplacementText> class.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedWordUnit" />
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.ReplacementText" />
        <altmember cref="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Text" />
        <altmember cref="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Words" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Semantics">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Speech.Recognition.SemanticValue Semantics { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Speech.Recognition.SemanticValue Semantics" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Semantics" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Semantics As SemanticValue" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Speech::Recognition::SemanticValue ^ Semantics { System::Speech::Recognition::SemanticValue ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Speech</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Speech.Recognition.SemanticValue</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9e827-159">Obtiene la información semántica asociada a la frase reconocida.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e827-159">Gets the semantic information that is associated with the recognized phrase.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9e827-160">Información semántica asociada a la frase reconocida.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e827-160">The semantic information associated with the recognized phrase.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9e827-161">Una gramática de reconocimiento de voz puede incluir información semántica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-161">A speech recognition grammar can include semantic information.</span></span> <span data-ttu-id="9e827-162">Cuando un reconocedor de voz genera un resultado de reconocimiento de gramática de este tipo, la información semántica podría incluirse en el resultado de reconocimiento, según las reglas de la gramática y la entrada para el reconocimiento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-162">When a speech recognizer generates a recognition result for such a grammar, the semantic information might be included in the recognition result, according to the rules of the grammar and the input to the recognizer.</span></span> <span data-ttu-id="9e827-163">Para obtener más información acerca de la información semántica, consulte [descripción semántica resultados](http://msdn.microsoft.com/library/2a9dbd8b-cf6d-42cd-bbb9-ca0b3e534005) y <xref:System.Speech.Recognition.SemanticResultKey> y <xref:System.Speech.Recognition.SemanticResultValue> clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-163">For more information about semantic information, see [Understanding Semantic Results](http://msdn.microsoft.com/library/2a9dbd8b-cf6d-42cd-bbb9-ca0b3e534005) and the <xref:System.Speech.Recognition.SemanticResultKey> and <xref:System.Speech.Recognition.SemanticResultValue> classes.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9e827-164">En el ejemplo siguiente se define un método que obtiene información semántica específica de una frase reconocida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-164">The following example defines a method that gets specific semantic information from a recognized phrase.</span></span> <span data-ttu-id="9e827-165">Cuando este método vuelve, contiene el valor de la clave semántica, o null si el valor no se ha recuperado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-165">When this method returns, it contains the value for the semantic key, or null if the value was not retrieved.</span></span> <span data-ttu-id="9e827-166">Este método busca solo las claves de nivel superior.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-166">This method checks only for top-level keys.</span></span> <span data-ttu-id="9e827-167">Puesto que la información semántica se incluyen en un árbol de valores, deben tener acceso a las claves de nivel inferior a través del valor devuelto de semántica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-167">Since the semantic information is contained in a tree of values, lower-level keys must be accessed through the returned semantic value.</span></span>  
  
```  
static bool TryGetSemanticValue(  
      RecognizedPhrase phrase, string key, out SemanticValue value)  
{  
  value = null;  
  bool found = phrase.Semantics.ContainsKey(key);  
  if (found)  
  {  
    value = phrase.Semantics[key];  
  }  
  
  return found;  
}  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.SemanticResultKey" />
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.SemanticResultValue" />
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.SemanticValue" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Text">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Text { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Text" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Text" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Text As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Text { System::String ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Speech</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9e827-168">Obtiene el texto normalizado generado por un reconocedor de voz desde la entrada reconocida.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e827-168">Gets the normalized text generated by a speech recognizer from recognized input.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9e827-169">El texto normalizado generado por un reconocedor de voz desde la entrada reconocida.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e827-169">The normalized text generated by a speech recognizer from recognized input.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9e827-170">Como parte del proceso de reconocimiento de voz, el reconocedor de voz realiza la normalización de texto a voz de la entrada reconocida en un formato de presentación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-170">As part of the speech recognition process, the speech recognizer performs speech-to-text normalization of the recognized input into a display form.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9e827-171">Por ejemplo, la entrada de voz, "veinticinco dólares", genera un resultado de reconocimiento donde la <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Words%2A> propiedad contiene las palabras, "20", "cinco" y "dólares" y el <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Text%2A> propiedad contiene la frase, "$25,00".</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-171">For example, the spoken input, "twenty five dollars", generates a recognition result where the <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Words%2A> property contains the words, "twenty", "five", and "dollars", and the <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Text%2A> property contains the phrase, "$25.00".</span></span> <span data-ttu-id="9e827-172">Para obtener más información acerca de la normalización de texto, consulte <xref:System.Speech.Recognition.ReplacementText>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-172">For more information about text normalization, see <xref:System.Speech.Recognition.ReplacementText>.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.ReplacementWordUnits" />
        <altmember cref="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Words" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Words">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.ObjectModel.ReadOnlyCollection&lt;System.Speech.Recognition.RecognizedWordUnit&gt; Words { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Collections.ObjectModel.ReadOnlyCollection`1&lt;class System.Speech.Recognition.RecognizedWordUnit&gt; Words" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Words" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Words As ReadOnlyCollection(Of RecognizedWordUnit)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Collections::ObjectModel::ReadOnlyCollection&lt;System::Speech::Recognition::RecognizedWordUnit ^&gt; ^ Words { System::Collections::ObjectModel::ReadOnlyCollection&lt;System::Speech::Recognition::RecognizedWordUnit ^&gt; ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Speech</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.ObjectModel.ReadOnlyCollection&lt;System.Speech.Recognition.RecognizedWordUnit&gt;</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9e827-173">Obtiene las palabras generadas por un reconocedor de voz desde la entrada reconocida.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e827-173">Gets the words generated by a speech recognizer from recognized input.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9e827-174">La colección de objetos <see cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedWordUnit" /> generados por un reconocedor de voz para la entrada reconocida.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9e827-174">The collection of <see cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedWordUnit" /> objects generated by a speech recognizer for recognized input.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9e827-175">Esta propiedad contiene las palabras generadas a partir de los datos por el reconocedor de voz antes de la normalización de texto a voz del reconocedor del resultado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-175">This property contains the words produced from the input by the speech recognizer prior to the recognizer's speech-to-text normalization of the result.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9e827-176">Por ejemplo, la entrada de voz, "veinticinco dólares", genera un resultado de reconocimiento donde la <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Words%2A> propiedad contiene las palabras, "20", "cinco" y "dólares" y el <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Text%2A> propiedad contiene la frase, "$25,00".</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-176">For example, the spoken input, "twenty five dollars", generates a recognition result where the <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Words%2A> property contains the words, "twenty", "five", and "dollars", and the <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Text%2A> property contains the phrase, "$25.00".</span></span> <span data-ttu-id="9e827-177">Para obtener más información acerca de la normalización de texto, consulte <xref:System.Speech.Recognition.ReplacementText>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9e827-177">For more information about text normalization, see <xref:System.Speech.Recognition.ReplacementText>.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedWordUnit" />
        <altmember cref="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.ReplacementWordUnits" />
        <altmember cref="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Text" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>