<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="UserPreferenceCategory.xml" source-language="en-US" target-language="es-ES">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac587e56ae4dc8fd616980ba3cb40830931eef36261.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">87e56ae4dc8fd616980ba3cb40830931eef36261</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory">
          <source>Defines identifiers that represent categories of user preferences.</source>
          <target state="translated">Define identificadores que representan categorías de preferencias del usuario.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory">
          <source><ph id="ph1">&lt;xref:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory&gt;</ph> provides identifiers that can represent a category of user preferences.</source>
          <target state="translated"><ph id="ph1">&lt;xref:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory&gt;</ph> proporciona identificadores que pueden representar una categoría de las preferencias del usuario.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory">
          <source>Some of the user preferences in these categories can be changed using the Windows Control Panel, the Computer Management console, or programatically using an appropriate API.</source>
          <target state="translated">Algunas de las preferencias del usuario en estas categorías pueden cambiarse mediante el Panel de Control de Windows, la consola de administración de equipos, o mediante programación con la API adecuada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Accessibility">
          <source>Indicates user preferences associated with accessibility features of the system for users with disabilities.</source>
          <target state="translated">Indica las preferencias del usuario asociadas a características de accesibilidad del sistema para usuarios con discapacidades.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Color">
          <source>Indicates user preferences associated with system colors.</source>
          <target state="translated">Indica las preferencias del usuario asociadas a los colores de sistema.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Color">
          <source>This category includes such as the default color of windows or menus.</source>
          <target state="translated">Esta categoría incluye, por ejemplo, el color predeterminado de las ventanas o los menús.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Desktop">
          <source>Indicates user preferences associated with the system desktop.</source>
          <target state="translated">Indica las preferencias del usuario asociadas al escritorio del sistema.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Desktop">
          <source>This category includes the background image or background image layout of the desktop.</source>
          <target state="translated">Esta categoría incluye la imagen de fondo o el diseño de la imagen de fondo del escritorio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.General">
          <source>Indicates user preferences that are not associated with any other category.</source>
          <target state="translated">Indica las preferencias del usuario asociadas a cualquier otra categoría.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Icon">
          <source>Indicates user preferences for icon settings, including icon height and spacing.</source>
          <target state="translated">Indica las preferencias del usuario para la configuración de iconos, incluidos el espaciado y el alto de los iconos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Keyboard">
          <source>Indicates user preferences for keyboard settings, such as the key down repeat rate and delay.</source>
          <target state="translated">Indica las preferencias del usuario para la configuración del teclado, como la frecuencia y el retardo de repetición de pulsación de tecla.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Locale">
          <source>Indicates changes in user preferences for regional settings, such as the character encoding and culture strings.</source>
          <target state="translated">Indica cambios en las preferencias de usuario relacionadas con la configuración regional, como la codificación de caracteres y las cadenas de referencia cultural.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Menu">
          <source>Indicates user preferences for menu settings, such as menu delays and text alignment.</source>
          <target state="translated">Indica las preferencias del usuario para la configuración del menú, como los retardos de menú y la alineación del texto.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Mouse">
          <source>Indicates user preferences for mouse settings, such as double-click time and mouse sensitivity.</source>
          <target state="translated">Indica las preferencias del usuario para la configuración del mouse, como el tiempo de doble clic y la sensibilidad del mouse.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Policy">
          <source>Indicates user preferences for policy settings, such as user rights and access levels.</source>
          <target state="translated">Indica las preferencias del usuario para la configuración de directivas como los permisos de usuario y los niveles de acceso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Power">
          <source>Indicates the user preferences for system power settings.</source>
          <target state="translated">Indica las preferencias del usuario para la configuración de energía.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Power">
          <source>This category includes power feature settings, such as the idle time before the system automatically enters low power mode.</source>
          <target state="translated">Esta categoría incluye la configuración de las opciones de energía, como el tiempo de inactividad antes de que el sistema entre automáticamente en modo de bajo consumo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Screensaver">
          <source>Indicates user preferences associated with the screensaver.</source>
          <target state="translated">Indica las preferencias del usuario asociadas al protector de pantalla.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.VisualStyle">
          <source>Indicates user preferences associated with visual styles, such as enabling or disabling visual styles and switching from one visual style to another.</source>
          <target state="translated">Indica las preferencias del usuario asociadas a estilos visuales, como habilitar o deshabilitar estilos visuales y cambiar de un estilo visual a otro.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Window">
          <source>Indicates user preferences associated with the dimensions and characteristics of windows on the system.</source>
          <target state="translated">Indica las preferencias del usuario asociadas a las dimensiones y características de las ventanas del sistema.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>