<Type Name="EventInstance" FullName="System.Diagnostics.EventInstance">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1fcc37af9f4bf30ee84633c9cccf19d242a1bba9" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="9dda17222b9f7d3edf130133bfb1370d5b410a4b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/22/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="46675524" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class EventInstance" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit EventInstance extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Diagnostics.EventInstance" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class EventInstance" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class EventInstance" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type EventInstance = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Diagnostics.EventLog</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="4835f-101">Representa la información independiente del idioma de una entrada del registro de eventos.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="4835f-101">Represents language-neutral information for an event log entry.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="4835f-102">Use <xref:System.Diagnostics.EventInstance> para escribir una entrada de registro de eventos con un identificador de recursos en lugar de un valor de cadena.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-102">Use <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an event log entry with a resource identifier rather than a string value.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-103">Para escribir una entrada de registro de eventos, inicialice la <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> propiedad y pase la instancia para el <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-103">To write an event log entry, initialize the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> property and pass the instance to the <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-104">El Visor de eventos utiliza el identificador de instancia para buscar y mostrar la cadena correspondiente desde el archivo de recursos localizado en función de la configuración de idioma actual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-104">The Event Viewer uses the instance identifier to find and display the corresponding string from the localized resource file based on current language settings.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-105">Debe registrar el origen del evento con el correspondiente archivo de recursos antes de escribir eventos con identificadores de recursos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-105">You must register the event source with the corresponding resource file before you write events using resource identifiers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4835f-106">Al escribir los eventos, puede establecer el <xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A> propiedad para especificar el icono que muestra el Visor de eventos para la entrada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-106">When writing events, you can set the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A> property to specify the icon that the Event Viewer displays for the entry.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-107">También puede especificar un <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> propiedad para especificar la categoría que muestra el Visor de eventos para la entrada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-107">You can also specify a <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> property to specify the category that the Event Viewer displays for the entry.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4835f-108">El Visor de eventos usa la categoría para filtrar los eventos escritos por un origen de eventos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-108">The Event Viewer uses the category to filter events written by an event source.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-109">El Visor de eventos puede mostrar la categoría como un valor numérico o la categoría puede usar como identificador de recurso para mostrar una cadena de categoría adaptada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-109">The Event Viewer can display the category as a numeric value, or it can use the category as a resource identifier to display a localized category string.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4835f-110">Para mostrar las cadenas de categoría traducida del Visor de eventos, debe usar un origen de eventos configurado con un archivo de recursos de categoría y establezca el <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> a un identificador de recurso en el archivo de recursos de categoría.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-110">To display localized category strings in the Event Viewer, you must use an event source configured with a category resource file, and set the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> to a resource identifier in the category resource file.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-111">Si el origen del evento no tiene un archivo de recursos de categoría configurado o especificado <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> índice no una cadena en el archivo de recursos de categoría y, a continuación, en el Visor de eventos muestra el valor de categoría numérica para esa entrada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-111">If the event source does not have a configured category resource file, or the specified <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> does not index a string in the category resource file, and then the Event Viewer displays the numeric category value for that entry.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-112">Configurar el archivo de recursos de categoría, junto con el número de cadenas de categoría en el archivo de recursos, mediante el <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> o <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-112">Configure the category resource file, along with the number of category strings in the resource file, using the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> or the <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData> class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4835f-113">Debe registrar un origen para un registro de eventos antes de usar <xref:System.Diagnostics.EventInstance> para escribir un evento con el <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-113">You must register a source for an event log before using <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an event with the <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-114">El origen debe configurarse para escribir entradas adaptadas en el registro y el origen debe definir al menos un archivo de recursos de mensaje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-114">The source must be configured for writing localized entries to the log and the source must define at least a message resource file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4835f-115">Crear el nuevo origen de eventos durante la instalación de la aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-115">Create the new event source during the installation of your application.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-116">Esto permite que el tiempo para el sistema operativo actualizar la lista de orígenes de eventos registrados y sus configuraciones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-116">This allows time for the operating system to refresh its list of registered event sources and their configurations.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-117">Si el sistema operativo no ha actualizado su lista de orígenes de eventos e intenta escribir un evento con el nuevo origen, que se producirá un error en la operación de escritura.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-117">If the operating system has not refreshed its list of event sources, and you attempt to write an event with the new source, the write operation will fail.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-118">Puede configurar un nuevo origen utilizando un <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller>, o mediante el <xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-118">You can configure a new source using an <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller>, or using the <xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-119">Debe tener derechos administrativos en el equipo para crear un nuevo origen de eventos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-119">You must have administrative rights on the computer to create a new event source.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4835f-120">Para obtener detalles sobre cómo definir los mensajes de eventos y crear archivos de recursos de registro de eventos, vea el tema "Compilador de mensajes" en la documentación de Platform SDK en [ http://msdn.microsoft.com ](http://msdn.microsoft.com).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-120">For details about defining event messages and building event log resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at [http://msdn.microsoft.com](http://msdn.microsoft.com).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="4835f-121">El siguiente ejemplo de código se escribe una entrada de evento informativo y, a continuación, vuelve a usar el <xref:System.Diagnostics.EventInstance> para escribir una entrada para un evento de advertencia en un registro de eventos existente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-121">The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an entry for a warning event to an existing event log.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-122">El texto del mensaje de evento se especifica mediante un identificador de recursos en un archivo de recursos de mensaje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-122">The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-123">El ejemplo de código se da por supuesto que el archivo de recursos de mensaje correspondiente se ha registrado para el origen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-123">The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#9)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#9)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#9)]  
  
 <span data-ttu-id="4835f-124">El ejemplo de código usa el siguiente archivo de texto de mensaje, integrado en la biblioteca de recursos EventLogMsgs.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-124">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-125">Un archivo de texto del mensaje es el origen desde el que se crea el archivo de recursos de mensaje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-125">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-126">El archivo de texto de mensaje define los identificadores de recursos y el texto para la categoría, mensaje de evento y las cadenas de inserción de parámetro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-126">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
    <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntry" />
  </Docs>
  <Members>
    <MemberGroup MemberName=".ctor">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="4835f-127">Inicializa una nueva instancia de la clase <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> utilizando información independiente del idioma para definir una entrada del registro de eventos.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-127">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> class using language-neutral information to define an event log entry.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public EventInstance (long instanceId, int categoryId);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(int64 instanceId, int32 categoryId) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (instanceId As Long, categoryId As Integer)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; EventInstance(long instanceId, int categoryId);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Diagnostics.EventInstance : int64 * int -&gt; System.Diagnostics.EventInstance" Usage="new System.Diagnostics.EventInstance (instanceId, categoryId)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.EventLog</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceId" Type="System.Int64" />
        <Parameter Name="categoryId" Type="System.Int32" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceId">
          <span data-ttu-id="4835f-128">Identificador de recursos correspondiente a una cadena definida en el archivo de recursos de mensajes del origen de eventos.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-128">A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryId">
          <span data-ttu-id="4835f-129">Identificador de recursos correspondiente a una cadena definida en el archivo de recursos de categorías del origen de eventos, o cero para no especificar ninguna categoría para el evento.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-129">A resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source, or zero to specify no category for the event.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="4835f-130">Inicializa una nueva instancia de la clase <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> utilizando los identificadores de recursos especificados para el mensaje adaptado y el texto de categoría de la entrada de evento.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-130">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> class using the specified resource identifiers for the localized message and category text of the event entry.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="4835f-131">Para escribir una entrada informativa en un registro de eventos, inicialice un <xref:System.Diagnostics.EventInstance> y páselo a la <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-131">To write an informational entry to an event log, initialize an <xref:System.Diagnostics.EventInstance> and pass it to the <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-132">Establecer el `instanceId` al identificador de recursos del mensaje de evento en las correspondientes <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A> propiedad para el origen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-132">Set the `instanceId` to the resource identifier of the event message in the corresponding <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A> property for the source.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-133">Establecer el `categoryId` a un valor de categoría numérica, o el identificador de recursos de la categoría de eventos en el <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A> propiedad para el origen; conjunto el `categoryId` a cero para ninguna categoría de eventos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-133">Set the `categoryId` to a numeric category value, or the resource identifier of the event category in the <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A> property for the source; set the `categoryId` to zero for no event category.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-134">El <xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A> propiedad para la nueva instancia se establece en <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information> de forma predeterminada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-134">The <xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A> property for the new instance is set to <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information> by default.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4835f-135">El Visor de eventos utiliza los identificadores de recursos para mostrar las cadenas correspondientes de los archivos de recursos localizados para el origen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-135">The Event Viewer uses the resource identifiers to display the corresponding strings from the localized resource files for the source.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-136">Debe registrar el origen con los correspondientes archivos de recursos para que pueda escribir los eventos con identificadores de recursos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-136">You must register the source with the corresponding resource files before you can write events using resource identifiers.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="4835f-137">El siguiente ejemplo de código se escribe una entrada de evento informativo y, a continuación, vuelve a usar el <xref:System.Diagnostics.EventInstance> para escribir una entrada para un evento de advertencia en un registro de eventos existente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-137">The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an entry for a warning event to an existing event log.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-138">El texto del mensaje de evento se especifica mediante un identificador de recursos en un archivo de recursos de mensaje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-138">The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-139">El ejemplo de código se da por supuesto que el archivo de recursos de mensaje correspondiente se ha registrado para el origen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-139">The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#9)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#9)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#9)]  
  
 <span data-ttu-id="4835f-140">El ejemplo de código usa el siguiente archivo de texto de mensaje, integrado en la biblioteca de recursos EventLogMsgs.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-140">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-141">Un archivo de texto del mensaje es el origen desde el que se crea el archivo de recursos de mensaje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-141">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-142">El archivo de texto de mensaje define los identificadores de recursos y el texto para la categoría, mensaje de evento y las cadenas de inserción de parámetro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-142">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="4835f-143">El parámetro <paramref name="instanceId" /> es un valor negativo o un valor mayor que <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-143">The <paramref name="instanceId" /> parameter is a negative value or a value larger than <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="4835f-144">O bien</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-144">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="4835f-145">El parámetro <paramref name="categoryId" /> es un valor negativo o un valor mayor que <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-145">The <paramref name="categoryId" /> parameter is a negative value or a value larger than <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId" />
        <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventSourceCreationData" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public EventInstance (long instanceId, int categoryId, System.Diagnostics.EventLogEntryType entryType);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(int64 instanceId, int32 categoryId, valuetype System.Diagnostics.EventLogEntryType entryType) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (instanceId As Long, categoryId As Integer, entryType As EventLogEntryType)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; EventInstance(long instanceId, int categoryId, System::Diagnostics::EventLogEntryType entryType);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Diagnostics.EventInstance : int64 * int * System.Diagnostics.EventLogEntryType -&gt; System.Diagnostics.EventInstance" Usage="new System.Diagnostics.EventInstance (instanceId, categoryId, entryType)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.EventLog</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceId" Type="System.Int64" />
        <Parameter Name="categoryId" Type="System.Int32" />
        <Parameter Name="entryType" Type="System.Diagnostics.EventLogEntryType" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceId">
          <span data-ttu-id="4835f-146">Identificador de recursos correspondiente a una cadena definida en el archivo de recursos de mensajes del origen de eventos.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-146">A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryId">
          <span data-ttu-id="4835f-147">Identificador de recursos correspondiente a una cadena definida en el archivo de recursos de categorías del origen de eventos, o cero para no especificar ninguna categoría para el evento.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-147">A resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source, or zero to specify no category for the event.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="entryType">
          <span data-ttu-id="4835f-148">Valor de <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> que indica el tipo del evento.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-148">An <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> value that indicates the event type.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="4835f-149">Inicializa una nueva instancia de la clase <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> utilizando los identificadores de recursos especificados para el mensaje adaptado y el texto de categoría de la entrada de evento y el tipo de entrada del registro de eventos especificado.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-149">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> class using the specified resource identifiers for the localized message and category text of the event entry and the specified event log entry type.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="4835f-150">Para escribir una entrada en un registro de eventos, inicialice un <xref:System.Diagnostics.EventInstance> y páselo a la <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-150">To write an entry to an event log, initialize an <xref:System.Diagnostics.EventInstance> and pass it to the <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-151">Establecer el `instanceId` al identificador de recursos del mensaje de evento en las correspondientes <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A> propiedad para el origen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-151">Set the `instanceId` to the resource identifier of the event message in the corresponding <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A> property for the source.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-152">Establecer el `categoryId` a un valor de categoría numérica, o el identificador de recursos de la categoría de eventos en el <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A> propiedad para el origen; conjunto el `categoryId` a cero para ninguna categoría de eventos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-152">Set the `categoryId` to a numeric category value, or the resource identifier of the event category in the <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A> property for the source; set the `categoryId` to zero for no event category.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4835f-153">El Visor de eventos utiliza los identificadores de recursos para mostrar las cadenas correspondientes de los archivos de recursos localizados para el origen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-153">The Event Viewer uses the resource identifiers to display the corresponding strings from the localized resource files for the source.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-154">Debe registrar el origen con los correspondientes archivos de recursos para que pueda escribir los eventos con identificadores de recursos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-154">You must register the source with the corresponding resource files before you can write events using resource identifiers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4835f-155">Establecer el `entryType` a uno de los tipos de entrada predefinidos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-155">Set the `entryType` to one of the pre-defined entry types.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-156">El Visor de eventos usa el tipo de evento para determinar qué icono se mostrará en la vista de lista del registro de eventos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-156">The Event Viewer uses the event type to determine which icon to display in the list view of the event log.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="4835f-157">El ejemplo de código siguiente escribe dos entradas de evento al registro de eventos de auditoría `myNewLog`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-157">The following code example writes two audit event entries to the event log `myNewLog`.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-158">El ejemplo de código crea un nuevo origen de eventos y un registro de eventos si no existen en el equipo local.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-158">The code example creates a new event source and a new event log if they do not exist on the local computer.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-159">El texto del mensaje de evento se especifica mediante un identificador de recursos en un archivo de recursos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-159">The event message text is specified using a resource identifier in a resource file.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#7](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#7)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#7)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#7)]  
  
 <span data-ttu-id="4835f-160">El ejemplo de código usa el siguiente archivo de texto de mensaje, integrado en la biblioteca de recursos EventLogMsgs.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-160">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-161">Un archivo de texto del mensaje es el origen desde el que se crea el archivo de recursos de mensaje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-161">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-162">El archivo de texto de mensaje define los identificadores de recursos y el texto para la categoría, mensaje de evento y las cadenas de inserción de parámetro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-162">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.InvalidEnumArgumentException">
          <span data-ttu-id="4835f-163">
            <paramref name="entryType" /> no es un valor <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> válido.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-163">
              <paramref name="entryType" /> is not a valid <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> value.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="4835f-164">
            <paramref name="instanceId" /> es un valor negativo o un valor mayor que <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-164">
              <paramref name="instanceId" /> is a negative value or a value larger than <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="4835f-165">O bien</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-165">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="4835f-166">
            <paramref name="categoryId" /> es un valor negativo o un valor mayor que <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-166">
              <paramref name="categoryId" /> is a negative value or a value larger than <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntry" />
        <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventSourceCreationData" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CategoryId">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public int CategoryId { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int32 CategoryId" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property CategoryId As Integer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property int CategoryId { int get(); void set(int value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CategoryId : int with get, set" Usage="System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.EventLog</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int32</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="4835f-167">Obtiene o establece el identificador de recursos que especifica la categoría definida por la aplicación de la entrada de evento.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-167">Gets or sets the resource identifier that specifies the application-defined category of the event entry.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="4835f-168">Valor de categoría numérico o identificador de recursos correspondiente a una cadena definida en el archivo de recursos de categoría del origen de eventos.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-168">A numeric category value or resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="4835f-169">El valor predeterminado es cero, lo que significa que no se mostrará ninguna categoría para la entrada de evento.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-169">The default is zero, which signifies that no category will be displayed for the event entry.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="4835f-170">Las categorías de registro de eventos son valores definido por la aplicación que ayudan a filtrar los eventos, o proporcionan más información sobre el evento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-170">Event log categories are application-defined values that help filter events, or provide further information about the event.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-171">Por ejemplo, la aplicación puede definir categorías independientes para distintos componentes u operaciones diferentes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-171">For example, your application can define separate categories for different components or different operations.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4835f-172">Establecer el <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> propiedad para especificar la categoría que muestra el Visor de eventos para la entrada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-172">Set the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> property to specify the category that the Event Viewer displays for the entry.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-173">El Visor de eventos puede mostrar la categoría como un valor numérico, o puede usar el <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> como un recurso de identificador para mostrar una cadena de categoría adaptada basándose en la configuración de idioma actual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-173">The Event Viewer can display the category as a numeric value, or it can use the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> as a resource identifier to display a localized category string based on the current language settings.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4835f-174">Para mostrar las cadenas de categoría traducida del Visor de eventos, debe usar un origen de eventos configurado con un archivo de recursos de categoría y establezca el <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> a un identificador de recurso en el archivo de recursos de categoría.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-174">To display localized category strings in the Event Viewer, you must use an event source configured with a category resource file, and set the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> to a resource identifier in the category resource file.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-175">Si el origen del evento no tiene un archivo de recursos de categoría configurado o especificado <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> índice no una cadena en el archivo de recursos de categoría y, a continuación, en el Visor de eventos muestra el valor de categoría numérica para esa entrada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-175">If the event source does not have a configured category resource file, or the specified <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> does not index a string in the category resource file, and then the Event Viewer displays the numeric category value for that entry.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4835f-176">Debe registrar el origen con el correspondiente archivo de recursos antes de escribir categorías de eventos con identificadores de recursos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-176">You must register the source with the corresponding resource file before you write event categories using resource identifiers.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-177">Configurar el archivo de recursos de categoría, junto con el número de cadenas de categoría en el archivo de recursos, mediante el <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> o <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-177">Configure the category resource file, along with the number of category strings in the resource file, using the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> or the <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData> class.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-178">Al definir las cadenas de categoría en un archivo de recursos, los identificadores de recursos de categoría deben se numeran consecutivamente 1 hasta el <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount%2A> valor de propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-178">When defining category strings in a resource file, the category resource identifiers must be numbered consecutively starting at 1, up to the configured <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount%2A> property value.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4835f-179">Categorías de eventos son opcionales.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-179">Event categories are optional.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-180">Si la aplicación no utiliza categorías, no establezca la <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> para la entrada de registro de eventos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-180">If your application does not use categories, do not set the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> for the event log entry.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4835f-181">Para obtener detalles sobre cómo definir los mensajes de eventos y generación de archivos de recursos de evento, vea el tema "Compilador de mensajes" en la documentación de Platform SDK en [ http://msdn.microsoft.com ](http://msdn.microsoft.com/).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-181">For details about defining event messages and building event resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at [http://msdn.microsoft.com](http://msdn.microsoft.com/).</span></span> <span data-ttu-id="4835f-182">Para obtener más información sobre cómo definir las categorías de eventos en los archivos de recursos, vea el tema "Categorías de eventos" en el SDK de plataforma</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-182">For details about defining event categories in resource files, see the "Event Categories" topic in the Platform SDK</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="4835f-183">El siguiente ejemplo de código se escribe una entrada de evento informativo y, a continuación, vuelve a usar el <xref:System.Diagnostics.EventInstance> para escribir una entrada para un evento de advertencia en un registro de eventos existente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-183">The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an entry for a warning event to an existing event log.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-184">El texto del mensaje de evento se especifica mediante un identificador de recursos en un archivo de recursos de mensaje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-184">The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-185">El ejemplo de código se da por supuesto que el archivo de recursos de mensaje correspondiente se ha registrado para el origen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-185">The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#9)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#9)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#9)]  
  
 <span data-ttu-id="4835f-186">El ejemplo de código usa el siguiente archivo de texto de mensaje, integrado en la biblioteca de recursos EventLogMsgs.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-186">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-187">Un archivo de texto del mensaje es el origen desde el que se crea el archivo de recursos de mensaje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-187">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-188">El archivo de texto de mensaje define los identificadores de recursos y el texto para la categoría, mensaje de evento y las cadenas de inserción de parámetro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-188">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="4835f-189">La propiedad está establecida en un valor negativo o un valor mayor que <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-189">The property is set to a negative value or to a value larger than <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLogEntry.CategoryNumber" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryResourceFile" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EntryType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Diagnostics.EventLogEntryType EntryType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Diagnostics.EventLogEntryType EntryType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property EntryType As EventLogEntryType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Diagnostics::EventLogEntryType EntryType { System::Diagnostics::EventLogEntryType get(); void set(System::Diagnostics::EventLogEntryType value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.EntryType : System.Diagnostics.EventLogEntryType with get, set" Usage="System.Diagnostics.EventInstance.EntryType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.EventLog</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.EventLogEntryType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="4835f-190">Obtiene o establece el tipo de evento de la entrada del registro de eventos.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-190">Gets or sets the event type of the event log entry.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="4835f-191">Valor de <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> que indica el tipo de entrada del evento.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-191">An <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> value that indicates the event entry type.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="4835f-192">El valor predeterminado es <see cref="F:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-192">The default value is <see cref="F:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="4835f-193">Cada evento es de un tipo único, que la aplicación cuando informa del evento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-193">Each event is of a single type, which the application indicates when it reports the event.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-194">El Visor de eventos usa el tipo de evento para determinar qué icono se mostrará en la vista de lista del registro de eventos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-194">The Event Viewer uses the event type to determine which icon to display in the list view of the event log.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="4835f-195">El siguiente ejemplo de código se escribe una entrada de evento informativo y, a continuación, vuelve a usar el <xref:System.Diagnostics.EventInstance> para escribir una entrada para un evento de advertencia en un registro de eventos existente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-195">The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an entry for a warning event to an existing event log.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-196">El texto del mensaje de evento se especifica mediante un identificador de recursos en un archivo de recursos de mensaje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-196">The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-197">El ejemplo de código se da por supuesto que el archivo de recursos de mensaje correspondiente se ha registrado para el origen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-197">The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#9)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#9)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#9)]  
  
 <span data-ttu-id="4835f-198">El ejemplo de código usa el siguiente archivo de texto de mensaje, integrado en la biblioteca de recursos EventLogMsgs.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-198">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-199">Un archivo de texto del mensaje es el origen desde el que se crea el archivo de recursos de mensaje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-199">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-200">El archivo de texto de mensaje define los identificadores de recursos y el texto para la categoría, mensaje de evento y las cadenas de inserción de parámetro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-200">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.InvalidEnumArgumentException">
          <span data-ttu-id="4835f-201">La propiedad no tiene establecido un valor válido de <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-201">The property is not set to a valid <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> value.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLogEntry.EntryType" />
        <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstanceId">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public long InstanceId { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int64 InstanceId" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property InstanceId As Long" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property long InstanceId { long get(); void set(long value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.InstanceId : int64 with get, set" Usage="System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.EventLog</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int64</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="4835f-202">Obtiene o establece el identificador de recursos que designa el texto del mensaje de la entrada de eventos.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-202">Gets or sets the resource identifier that designates the message text of the event entry.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="4835f-203">Identificador de recursos correspondiente a una cadena definida en el archivo de recursos de mensajes del origen de eventos.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-203">A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="4835f-204">El <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> propiedad identifica una entrada de eventos para un origen de eventos configurado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-204">The <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> property uniquely identifies an event entry for a configured event source.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-205">Para los eventos definidos en archivos de recursos de mensaje, el <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> corresponde al identificador de recursos compilado a partir de los campos de definición de mensaje en el archivo de texto del mensaje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-205">For events defined in message resource files, the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> corresponds to the resource identifier compiled from the message definition fields in the message text file.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-206">La aplicación puede escribir entradas del registro de evento localizado estableciendo el <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> a un identificador de recurso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-206">Your application can write localized event log entries by setting the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> to a resource identifier.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-207">El Visor de eventos usa el <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> identificador de recurso para buscar y mostrar la cadena correspondiente del archivo de recursos localizado basado en la configuración de idioma actual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-207">The Event Viewer uses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> resource identifier to find and display the corresponding string from the localized resource file based on current language settings.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-208">Debe registrar el origen con el correspondiente archivo de recursos antes de escribir eventos con identificadores de recursos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-208">You must register the source with the corresponding resource file before you write events using resource identifiers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4835f-209">Para obtener detalles sobre cómo definir los mensajes de eventos y crear archivos de recursos de registro de eventos, vea el tema "Compilador de mensajes" en la documentación de Platform SDK en [ http://msdn.microsoft.com ](http://msdn.microsoft.com/).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-209">For details about defining event messages and building event log resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at [http://msdn.microsoft.com](http://msdn.microsoft.com/).</span></span> <span data-ttu-id="4835f-210">Para obtener más información acerca de los identificadores de registro de eventos, vea el tema "Identificadores de eventos" en Platform SDK.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-210">For details about event log identifiers, see the "Event Identifiers" topic in the Platform SDK.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="4835f-211">El siguiente ejemplo de código se escribe una entrada de evento informativo y, a continuación, vuelve a usar el <xref:System.Diagnostics.EventInstance> para escribir una entrada para un evento de advertencia en un registro de eventos existente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-211">The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an entry for a warning event to an existing event log.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-212">El texto del mensaje de evento se especifica mediante un identificador de recursos en un archivo de recursos de mensaje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-212">The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-213">El ejemplo de código se da por supuesto que el archivo de recursos de mensaje correspondiente se ha registrado para el origen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-213">The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#9)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#9)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#9)]  
  
 <span data-ttu-id="4835f-214">El ejemplo de código usa el siguiente archivo de texto de mensaje, integrado en la biblioteca de recursos EventLogMsgs.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-214">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-215">Un archivo de texto del mensaje es el origen desde el que se crea el archivo de recursos de mensaje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-215">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="4835f-216">El archivo de texto de mensaje define los identificadores de recursos y el texto para la categoría, mensaje de evento y las cadenas de inserción de parámetro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4835f-216">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="4835f-217">La propiedad está establecida en un valor negativo o un valor mayor que <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4835f-217">The property is set to a negative value or to a value larger than <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLogEntry.InstanceId" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLogInstaller.MessageResourceFile" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>