<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="EventInstance.xml" source-language="en-US" target-language="es-ES">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac51d5923ea6f0adb7e9a29cff95c32d8b297910978.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1d5923ea6f0adb7e9a29cff95c32d8b297910978</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>Represents language-neutral information for an event log entry.</source>
          <target state="translated">Representa la información independiente del idioma de una entrada del registro de eventos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>Use <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an event log entry with a resource identifier rather than a string value.</source>
          <target state="translated">Use <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> para escribir una entrada de registro de eventos con un identificador de recursos en lugar de un valor de cadena.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>To write an event log entry, initialize the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> property and pass the instance to the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> method.</source>
          <target state="translated">Para escribir una entrada de registro de eventos, inicialice la <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> propiedad y pasar la instancia a la <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> método.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The Event Viewer uses the instance identifier to find and display the corresponding string from the localized resource file based on current language settings.</source>
          <target state="translated">El Visor de eventos usa el identificador de instancia para buscar y mostrar la cadena correspondiente del archivo de recursos localizado en función de la configuración de idioma actual.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>You must register the event source with the corresponding resource file before you write events using resource identifiers.</source>
          <target state="translated">Debe registrar el origen de eventos con el archivo de recursos correspondiente antes de escribir eventos con identificadores de recursos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>When writing events, you can set the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A&gt;</ph> property to specify the icon that the Event Viewer displays for the entry.</source>
          <target state="translated">Al escribir eventos, puede establecer el <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A&gt;</ph> propiedad para especificar el icono que muestra el Visor de eventos para la entrada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>You can also specify a <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> property to specify the category that the Event Viewer displays for the entry.</source>
          <target state="translated">También puede especificar un <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> propiedad para especificar la categoría que muestra el Visor de eventos para la entrada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The Event Viewer uses the category to filter events written by an event source.</source>
          <target state="translated">El Visor de eventos usa la categoría para filtrar los eventos escritos por un origen de eventos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The Event Viewer can display the category as a numeric value, or it can use the category as a resource identifier to display a localized category string.</source>
          <target state="translated">El Visor de eventos puede mostrar la categoría como un valor numérico, o puede utilizar la categoría como un identificador de recursos para mostrar una cadena de categoría adaptada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>To display localized category strings in the Event Viewer, you must use an event source configured with a category resource file, and set the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> to a resource identifier in the category resource file.</source>
          <target state="translated">Para mostrar cadenas de categoría adaptadas en el Visor de eventos, debe utilizar un origen de eventos configurado con un archivo de recursos de categoría y establezca el <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> a un identificador de recurso en el archivo de recursos de categoría.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>If the event source does not have a configured category resource file, or the specified <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> does not index a string in the category resource file, and then the Event Viewer displays the numeric category value for that entry.</source>
          <target state="translated">Si el origen del evento no tiene un archivo de recursos de categoría configurado o especificado <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> no indexar una cadena en el archivo de recursos de categoría y, a continuación, en el Visor de eventos muestra el valor numérico de categoría para esa entrada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>Configure the category resource file, along with the number of category strings in the resource file, using the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph> or the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData&gt;</ph> class.</source>
          <target state="translated">Configurar el archivo de recursos de categoría, junto con el número de cadenas de categoría en el archivo de recursos, mediante el <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph> o <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData&gt;</ph> clase.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>You must register a source for an event log before using <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an event with the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> method.</source>
          <target state="translated">Debe registrar un origen para un registro de eventos antes de usar <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> para escribir un evento con el <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> método.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The source must be configured for writing localized entries to the log and the source must define at least a message resource file.</source>
          <target state="translated">El origen debe configurarse para escribir entradas adaptadas en el registro y el origen debe definir al menos un archivo de recursos de mensaje.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>Create the new event source during the installation of your application.</source>
          <target state="translated">Crear el nuevo origen de eventos durante la instalación de la aplicación.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>This allows time for the operating system to refresh its list of registered event sources and their configurations.</source>
          <target state="translated">Esto permite que el sistema operativo actualizar la lista de orígenes de eventos registrados y sus configuraciones.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>If the operating system has not refreshed its list of event sources, and you attempt to write an event with the new source, the write operation will fail.</source>
          <target state="translated">Si el sistema operativo no ha actualizado su lista de orígenes de eventos y se intenta escribir un evento con el nuevo origen, que se producirá un error en la operación de escritura.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>You can configure a new source using an <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph>, or using the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A&gt;</ph> method.</source>
          <target state="translated">Puede configurar un nuevo origen mediante un <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph>, o mediante el <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A&gt;</ph> método.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>You must have administrative rights on the computer to create a new event source.</source>
          <target state="translated">Debe tener derechos administrativos en el equipo para crear un nuevo origen de eventos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>For details about defining event messages and building event log resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at <bpt id="p1">[</bpt><ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph><ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com)</ept>.</source>
          <target state="translated">Para obtener más información sobre cómo definir mensajes de eventos y la generación de archivos de recursos de registro de eventos, vea el tema "Compilador de mensajes" en la documentación de Platform SDK en <bpt id="p1">[</bpt> <ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph> <ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com)</ept>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an entry for a warning event to an existing event log.</source>
          <target state="translated">En el ejemplo de código siguiente se escribe una entrada de evento informativo y, a continuación, vuelve a utilizar el <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> para escribir una entrada para un evento de advertencia en un registro de eventos existente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</source>
          <target state="translated">El texto del mensaje de evento se especifica utilizando un identificador de recursos en un archivo de recursos de mensaje.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</source>
          <target state="translated">El ejemplo de código se supone que el archivo de recursos de mensaje correspondiente se ha registrado para el origen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">El ejemplo de código usa el siguiente archivo de texto de mensaje, integrado en la biblioteca de recursos EventLogMsgs.dll.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Un archivo de texto de mensaje es el origen desde el que se creó el archivo de recursos de mensaje.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">El archivo de texto de mensaje define los identificadores de recursos y el texto de categoría, mensaje de evento y las cadenas de inserción de parámetro.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>Initializes a new instance of the <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph> class using language-neutral information to define an event log entry.</source>
          <target state="translated">Inicializa una nueva instancia de la clase <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph> utilizando información independiente del idioma para definir una entrada del registro de eventos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</source>
          <target state="translated">Identificador de recursos correspondiente a una cadena definida en el archivo de recursos de mensajes del origen de eventos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>A resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source, or zero to specify no category for the event.</source>
          <target state="translated">Identificador de recursos correspondiente a una cadena definida en el archivo de recursos de categorías del origen de eventos, o cero para no especificar ninguna categoría para el evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>Initializes a new instance of the <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph> class using the specified resource identifiers for the localized message and category text of the event entry.</source>
          <target state="translated">Inicializa una nueva instancia de la clase <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph> utilizando los identificadores de recursos especificados para el mensaje adaptado y el texto de categoría de la entrada de evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>To write an informational entry to an event log, initialize an <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> and pass it to the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> method.</source>
          <target state="translated">Para escribir una entrada informativa en un registro de eventos, inicialice una <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> y lo pasa a la <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> método.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>Set the <ph id="ph1">`instanceId`</ph> to the resource identifier of the event message in the corresponding <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A&gt;</ph> property for the source.</source>
          <target state="translated">Establecer el <ph id="ph1">`instanceId`</ph> para el identificador de recurso del mensaje de evento en la correspondiente <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A&gt;</ph> propiedad para el origen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>Set the <ph id="ph1">`categoryId`</ph> to a numeric category value, or the resource identifier of the event category in the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A&gt;</ph> property for the source; set the <ph id="ph3">`categoryId`</ph> to zero for no event category.</source>
          <target state="translated">Establecer el <ph id="ph1">`categoryId`</ph> a un valor de categoría numérica, o el identificador de recursos de la categoría de eventos en el <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A&gt;</ph> propiedad para el origen; se establece la <ph id="ph3">`categoryId`</ph> a cero para ninguna categoría de eventos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="134" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A&gt;</ph> property for the new instance is set to <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information&gt;</ph> by default.</source>
          <target state="translated">El <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A&gt;</ph> propiedad de la nueva instancia se establece en <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information&gt;</ph> de forma predeterminada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="135" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The Event Viewer uses the resource identifiers to display the corresponding strings from the localized resource files for the source.</source>
          <target state="translated">El Visor de eventos usa los identificadores de recursos para mostrar las cadenas correspondientes de los archivos de recursos localizados para el origen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="136" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>You must register the source with the corresponding resource files before you can write events using resource identifiers.</source>
          <target state="translated">Debe registrar el origen con los archivos de recursos correspondiente antes de poder escribir eventos con identificadores de recursos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="137" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an entry for a warning event to an existing event log.</source>
          <target state="translated">En el ejemplo de código siguiente se escribe una entrada de evento informativo y, a continuación, vuelve a utilizar el <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> para escribir una entrada para un evento de advertencia en un registro de eventos existente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="138" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</source>
          <target state="translated">El texto del mensaje de evento se especifica utilizando un identificador de recursos en un archivo de recursos de mensaje.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="139" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</source>
          <target state="translated">El ejemplo de código se supone que el archivo de recursos de mensaje correspondiente se ha registrado para el origen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="140" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">El ejemplo de código usa el siguiente archivo de texto de mensaje, integrado en la biblioteca de recursos EventLogMsgs.dll.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="141" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Un archivo de texto de mensaje es el origen desde el que se creó el archivo de recursos de mensaje.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="142" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">El archivo de texto de mensaje define los identificadores de recursos y el texto de categoría, mensaje de evento y las cadenas de inserción de parámetro.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="143" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;paramref name="instanceId" /&gt;</ph> parameter is a negative value or a value larger than <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">El parámetro <ph id="ph1">&lt;paramref name="instanceId" /&gt;</ph> es un valor negativo o un valor mayor que <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="144" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>-or-</source>
          <target state="translated">O bien</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="145" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;paramref name="categoryId" /&gt;</ph> parameter is a negative value or a value larger than <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">El parámetro <ph id="ph1">&lt;paramref name="categoryId" /&gt;</ph> es un valor negativo o un valor mayor que <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="146" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</source>
          <target state="translated">Identificador de recursos correspondiente a una cadena definida en el archivo de recursos de mensajes del origen de eventos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="147" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>A resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source, or zero to specify no category for the event.</source>
          <target state="translated">Identificador de recursos correspondiente a una cadena definida en el archivo de recursos de categorías del origen de eventos, o cero para no especificar ninguna categoría para el evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="148" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>An <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> value that indicates the event type.</source>
          <target state="translated">Valor de <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> que indica el tipo del evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="149" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>Initializes a new instance of the <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph> class using the specified resource identifiers for the localized message and category text of the event entry and the specified event log entry type.</source>
          <target state="translated">Inicializa una nueva instancia de la clase <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph> utilizando los identificadores de recursos especificados para el mensaje adaptado y el texto de categoría de la entrada de evento y el tipo de entrada del registro de eventos especificado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="150" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>To write an entry to an event log, initialize an <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> and pass it to the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> method.</source>
          <target state="translated">Para escribir una entrada en un registro de eventos, inicialice una <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> y lo pasa a la <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> método.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="151" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>Set the <ph id="ph1">`instanceId`</ph> to the resource identifier of the event message in the corresponding <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A&gt;</ph> property for the source.</source>
          <target state="translated">Establecer el <ph id="ph1">`instanceId`</ph> para el identificador de recurso del mensaje de evento en la correspondiente <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A&gt;</ph> propiedad para el origen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="152" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>Set the <ph id="ph1">`categoryId`</ph> to a numeric category value, or the resource identifier of the event category in the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A&gt;</ph> property for the source; set the <ph id="ph3">`categoryId`</ph> to zero for no event category.</source>
          <target state="translated">Establecer el <ph id="ph1">`categoryId`</ph> a un valor de categoría numérica, o el identificador de recursos de la categoría de eventos en el <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A&gt;</ph> propiedad para el origen; se establece la <ph id="ph3">`categoryId`</ph> a cero para ninguna categoría de eventos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="153" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The Event Viewer uses the resource identifiers to display the corresponding strings from the localized resource files for the source.</source>
          <target state="translated">El Visor de eventos usa los identificadores de recursos para mostrar las cadenas correspondientes de los archivos de recursos localizados para el origen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="154" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>You must register the source with the corresponding resource files before you can write events using resource identifiers.</source>
          <target state="translated">Debe registrar el origen con los archivos de recursos correspondiente antes de poder escribir eventos con identificadores de recursos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="155" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>Set the <ph id="ph1">`entryType`</ph> to one of the pre-defined entry types.</source>
          <target state="translated">Establecer el <ph id="ph1">`entryType`</ph> a uno de los tipos de entrada predefinidos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="156" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The Event Viewer uses the event type to determine which icon to display in the list view of the event log.</source>
          <target state="translated">El Visor de eventos usa el tipo de evento para determinar qué icono se mostrará en la vista de lista del registro de eventos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="157" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The following code example writes two audit event entries to the event log <ph id="ph1">`myNewLog`</ph>.</source>
          <target state="translated">En el ejemplo de código siguiente se escribe dos entradas de eventos en el registro de eventos de auditoría <ph id="ph1">`myNewLog`</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="158" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The code example creates a new event source and a new event log if they do not exist on the local computer.</source>
          <target state="translated">El ejemplo de código crea un nuevo origen de eventos y un registro de eventos si no existen en el equipo local.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="159" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a resource file.</source>
          <target state="translated">El texto del mensaje de evento se especifica utilizando un identificador de recursos en un archivo de recursos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="160" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">El ejemplo de código usa el siguiente archivo de texto de mensaje, integrado en la biblioteca de recursos EventLogMsgs.dll.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="161" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Un archivo de texto de mensaje es el origen desde el que se creó el archivo de recursos de mensaje.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="162" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">El archivo de texto de mensaje define los identificadores de recursos y el texto de categoría, mensaje de evento y las cadenas de inserción de parámetro.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="163" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source><ph id="ph1">&lt;paramref name="entryType" /&gt;</ph> is not a valid <ph id="ph2">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> value.</source>
          <target state="translated"><ph id="ph1">&lt;paramref name="entryType" /&gt;</ph> no es un valor válido de <ph id="ph2">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="164" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source><ph id="ph1">&lt;paramref name="instanceId" /&gt;</ph> is a negative value or a value larger than <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated"><ph id="ph1">&lt;paramref name="instanceId" /&gt;</ph> es un valor negativo o un valor mayor que <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="165" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>-or-</source>
          <target state="translated">O bien</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="166" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source><ph id="ph1">&lt;paramref name="categoryId" /&gt;</ph> is a negative value or a value larger than <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated"><ph id="ph1">&lt;paramref name="categoryId" /&gt;</ph> es un valor negativo o un valor mayor que <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="167" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>Gets or sets the resource identifier that specifies the application-defined category of the event entry.</source>
          <target state="translated">Obtiene o establece el identificador de recursos que especifica la categoría definida por la aplicación de la entrada de evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="168" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>A numeric category value or resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source.</source>
          <target state="translated">Valor de categoría numérico o identificador de recursos correspondiente a una cadena definida en el archivo de recursos de categoría del origen de eventos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="169" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The default is zero, which signifies that no category will be displayed for the event entry.</source>
          <target state="translated">El valor predeterminado es cero, lo que significa que no se mostrará ninguna categoría para la entrada de evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="170" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>Event log categories are application-defined values that help filter events, or provide further information about the event.</source>
          <target state="translated">Categorías de registro de eventos son valores definidos por la aplicación que ayudan a filtrar eventos o proporcionan información adicional acerca del evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="171" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>For example, your application can define separate categories for different components or different operations.</source>
          <target state="translated">Por ejemplo, la aplicación puede definir categorías distintas para componentes diferentes o distintas operaciones.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="172" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>Set the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> property to specify the category that the Event Viewer displays for the entry.</source>
          <target state="translated">Establecer el <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> propiedad para especificar la categoría que muestra el Visor de eventos para la entrada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="173" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The Event Viewer can display the category as a numeric value, or it can use the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> as a resource identifier to display a localized category string based on the current language settings.</source>
          <target state="translated">El Visor de eventos puede mostrar la categoría como un valor numérico, o puede usar el <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> como un recurso de identificador para mostrar una cadena de categoría adaptada en función de la configuración de idioma actual.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="174" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>To display localized category strings in the Event Viewer, you must use an event source configured with a category resource file, and set the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> to a resource identifier in the category resource file.</source>
          <target state="translated">Para mostrar cadenas de categoría adaptadas en el Visor de eventos, debe utilizar un origen de eventos configurado con un archivo de recursos de categoría y establezca el <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> a un identificador de recurso en el archivo de recursos de categoría.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="175" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>If the event source does not have a configured category resource file, or the specified <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> does not index a string in the category resource file, and then the Event Viewer displays the numeric category value for that entry.</source>
          <target state="translated">Si el origen del evento no tiene un archivo de recursos de categoría configurado o especificado <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> no indexar una cadena en el archivo de recursos de categoría y, a continuación, en el Visor de eventos muestra el valor numérico de categoría para esa entrada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="176" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>You must register the source with the corresponding resource file before you write event categories using resource identifiers.</source>
          <target state="translated">Debe registrar el origen con el archivo de recursos correspondiente antes de escribir categorías de eventos con identificadores de recursos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="177" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>Configure the category resource file, along with the number of category strings in the resource file, using the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph> or the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData&gt;</ph> class.</source>
          <target state="translated">Configurar el archivo de recursos de categoría, junto con el número de cadenas de categoría en el archivo de recursos, mediante el <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph> o <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData&gt;</ph> clase.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="178" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>When defining category strings in a resource file, the category resource identifiers must be numbered consecutively starting at 1, up to the configured <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount%2A&gt;</ph> property value.</source>
          <target state="translated">Al definir las cadenas de categoría en un archivo de recursos, los identificadores de recursos de categoría deben estar numerados consecutivamente comenzando en 1, hasta el <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount%2A&gt;</ph> valor de propiedad.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="179" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>Event categories are optional.</source>
          <target state="translated">Categorías de eventos son opcionales.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="180" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>If your application does not use categories, do not set the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> for the event log entry.</source>
          <target state="translated">Si la aplicación no utiliza categorías, no establezca la <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> para la entrada de registro de eventos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="181" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>For details about defining event messages and building event resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at <bpt id="p1">[</bpt><ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph><ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com/)</ept>. For details about defining event categories in resource files, see the "Event Categories" topic in the Platform SDK</source>
          <target state="translated">Para obtener más información sobre cómo definir mensajes de eventos y generación de archivos de recursos de evento, vea el tema "Compilador de mensajes" en la documentación de Platform SDK en <bpt id="p1">[</bpt> <ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph> <ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com/)</ept>. Para obtener más información acerca de cómo definir categorías de eventos en archivos de recursos, vea el tema "Categorías de eventos" en el SDK de plataforma</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="182" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an entry for a warning event to an existing event log.</source>
          <target state="translated">En el ejemplo de código siguiente se escribe una entrada de evento informativo y, a continuación, vuelve a utilizar el <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> para escribir una entrada para un evento de advertencia en un registro de eventos existente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="183" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</source>
          <target state="translated">El texto del mensaje de evento se especifica utilizando un identificador de recursos en un archivo de recursos de mensaje.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="184" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</source>
          <target state="translated">El ejemplo de código se supone que el archivo de recursos de mensaje correspondiente se ha registrado para el origen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="185" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">El ejemplo de código usa el siguiente archivo de texto de mensaje, integrado en la biblioteca de recursos EventLogMsgs.dll.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="186" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Un archivo de texto de mensaje es el origen desde el que se creó el archivo de recursos de mensaje.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="187" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">El archivo de texto de mensaje define los identificadores de recursos y el texto de categoría, mensaje de evento y las cadenas de inserción de parámetro.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="188" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The property is set to a negative value or to a value larger than <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">La propiedad está establecida en un valor negativo o un valor mayor que <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="189" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>Gets or sets the event type of the event log entry.</source>
          <target state="translated">Obtiene o establece el tipo de evento de la entrada del registro de eventos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="190" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>An <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> value that indicates the event entry type.</source>
          <target state="translated">Valor de <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> que indica el tipo de entrada del evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="191" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The default value is <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">El valor predeterminado es <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="192" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>Each event is of a single type, which the application indicates when it reports the event.</source>
          <target state="translated">Cada evento es de un tipo único, que la aplicación cuando informa del evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="193" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The Event Viewer uses the event type to determine which icon to display in the list view of the event log.</source>
          <target state="translated">El Visor de eventos usa el tipo de evento para determinar qué icono se mostrará en la vista de lista del registro de eventos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="194" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an entry for a warning event to an existing event log.</source>
          <target state="translated">En el ejemplo de código siguiente se escribe una entrada de evento informativo y, a continuación, vuelve a utilizar el <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> para escribir una entrada para un evento de advertencia en un registro de eventos existente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="195" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</source>
          <target state="translated">El texto del mensaje de evento se especifica utilizando un identificador de recursos en un archivo de recursos de mensaje.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="196" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</source>
          <target state="translated">El ejemplo de código se supone que el archivo de recursos de mensaje correspondiente se ha registrado para el origen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="197" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">El ejemplo de código usa el siguiente archivo de texto de mensaje, integrado en la biblioteca de recursos EventLogMsgs.dll.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="198" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Un archivo de texto de mensaje es el origen desde el que se creó el archivo de recursos de mensaje.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="199" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">El archivo de texto de mensaje define los identificadores de recursos y el texto de categoría, mensaje de evento y las cadenas de inserción de parámetro.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="200" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The property is not set to a valid <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> value.</source>
          <target state="translated">La propiedad no tiene establecido un valor válido de <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="201" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>Gets or sets the resource identifier that designates the message text of the event entry.</source>
          <target state="translated">Obtiene o establece el identificador de recursos que designa el texto del mensaje de la entrada de eventos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="202" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</source>
          <target state="translated">Identificador de recursos correspondiente a una cadena definida en el archivo de recursos de mensajes del origen de eventos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="203" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> property uniquely identifies an event entry for a configured event source.</source>
          <target state="translated">El <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> propiedad identifica de forma única una entrada de eventos para un origen de eventos configurado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="204" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>For events defined in message resource files, the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> corresponds to the resource identifier compiled from the message definition fields in the message text file.</source>
          <target state="translated">Para los eventos definidos en archivos de recursos de mensaje, el <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> corresponde al identificador de recursos compilado a partir de los campos de definición de mensaje en el archivo de texto de mensaje.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="205" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>Your application can write localized event log entries by setting the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> to a resource identifier.</source>
          <target state="translated">La aplicación puede escribir entradas del registro de eventos adaptadas estableciendo la <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> a un identificador de recurso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="206" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The Event Viewer uses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> resource identifier to find and display the corresponding string from the localized resource file based on current language settings.</source>
          <target state="translated">El Visor de eventos usa el <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> identificador de recursos para buscar y mostrar la cadena correspondiente del archivo de recursos localizado en función de la configuración de idioma actual.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="207" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>You must register the source with the corresponding resource file before you write events using resource identifiers.</source>
          <target state="translated">Debe registrar el origen con el archivo de recursos correspondiente antes de escribir eventos con identificadores de recursos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="208" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>For details about defining event messages and building event log resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at <bpt id="p1">[</bpt><ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph><ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com/)</ept>. For details about event log identifiers, see the "Event Identifiers" topic in the Platform SDK.</source>
          <target state="translated">Para obtener más información sobre cómo definir mensajes de eventos y la generación de archivos de recursos de registro de eventos, vea el tema "Compilador de mensajes" en la documentación de Platform SDK en <bpt id="p1">[</bpt> <ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph> <ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com/)</ept>. Para obtener más información acerca de los identificadores de registro de eventos, vea el tema "Identificadores de eventos" en Platform SDK.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="209" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an entry for a warning event to an existing event log.</source>
          <target state="translated">En el ejemplo de código siguiente se escribe una entrada de evento informativo y, a continuación, vuelve a utilizar el <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> para escribir una entrada para un evento de advertencia en un registro de eventos existente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="210" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</source>
          <target state="translated">El texto del mensaje de evento se especifica utilizando un identificador de recursos en un archivo de recursos de mensaje.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="211" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</source>
          <target state="translated">El ejemplo de código se supone que el archivo de recursos de mensaje correspondiente se ha registrado para el origen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="212" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">El ejemplo de código usa el siguiente archivo de texto de mensaje, integrado en la biblioteca de recursos EventLogMsgs.dll.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="213" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Un archivo de texto de mensaje es el origen desde el que se creó el archivo de recursos de mensaje.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="214" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">El archivo de texto de mensaje define los identificadores de recursos y el texto de categoría, mensaje de evento y las cadenas de inserción de parámetro.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="215" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The property is set to a negative value or to a value larger than <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">La propiedad está establecida en un valor negativo o un valor mayor que <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>