<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="PerformanceCounterType.xml" source-language="en-US" target-language="es-ES">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac5cd845e0468e871a7d46ffa602239314044410bd0.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">cd845e0468e871a7d46ffa602239314044410bd0</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netcore-2.0,netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Specifies the formula used to calculate the <ph id="ph1">&lt;see cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextValue" /&gt;</ph> method for a <ph id="ph2">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /&gt;</ph> instance.</source>
          <target state="translated">Especifica la fórmula que se utiliza para calcular el método <ph id="ph1">&lt;see cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextValue" /&gt;</ph> para una instancia de <ph id="ph2">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Some counter types represent raw data, while others represent calculated values that are based on one or more counter samples.</source>
          <target state="translated">Algunos tipos de contador representan datos sin procesar, mientras que otros representan valores calculados que se basan en una o más muestras de contador.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>The following categories classify the types of counters available.</source>
          <target state="translated">Las siguientes categorías de clasifican los tipos de contadores disponibles.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Average: measure a value over time and display the average of the last two measurements.</source>
          <target state="translated">Promedio: un valor de medida con el tiempo y muestra el promedio de las dos últimas mediciones.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Associated with each average counter is a base counter that tracks the number of samples involved.</source>
          <target state="translated">Asociado a cada contador de promedio es un contador base que registra el número de muestras utilizadas.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Difference: subtract the last measurement from the previous one and display the difference, if it is positive; if negative, they display a zero.</source>
          <target state="translated">Difference: resta la última medición de la anterior y muestra la diferencia, si es positivo; Si es negativo, muestra un cero.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Instantaneous: display the most recent measurement.</source>
          <target state="translated">Instantánea: mostrar la medida más reciente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Percentage: display calculated values as a percentage.</source>
          <target state="translated">Porcentaje: mostrar los valores calculados como un porcentaje.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Rate: sample an increasing count of events over time and divide the change in count values by the change in time to display a rate of activity.</source>
          <target state="translated">Frecuencia: un creciente número de eventos de ejemplo con el tiempo y dividir el cambio de valores de recuento por el cambio en el tiempo para mostrar una tasa de actividad.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>When sampling performance counter data, using a counter type that represents an average can make raw data values meaningful for your use.</source>
          <target state="translated">Durante el muestreo de datos del contador de rendimiento, utilizando un tipo de contador que represente un promedio puede hacer que los valores de datos sin procesar significativa para su uso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>For example, the raw data counter <ph id="ph1">`NumberOfItems64`</ph> can expose data that is fairly random from sample to sample.</source>
          <target state="translated">Por ejemplo, el contador de datos sin procesar <ph id="ph1">`NumberOfItems64`</ph> puede exponer los datos que sean muy aleatorios de una muestra.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>The formula for an average calculation of the values that the counter returns would be (X 0 +X 1 +…+X n)/n, where each X i is a raw counter sample.</source>
          <target state="translated">La fórmula para calcular el promedio de los valores que el contador devuelve sería (X 0 + 1 +... + X n) / n, donde cada X i es un ejemplo de contador sin formato.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Rate counters are similar to average counters, but more useful for situations in which the rate increases as a resource is used.</source>
          <target state="translated">Contadores de velocidad son similares a los contadores de promedio, pero más útiles en situaciones en que la tasa aumenta a medida que se utiliza un recurso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>A formula that quickly calculates the average is ((X n -X 0)/(T n -T 0)) / frequency, where each X i is a counter sample and each T i is the time that the corresponding sample was taken.</source>
          <target state="translated">Una fórmula que calcula rápidamente el promedio es ((X n -X 0) / (T n -T 0)) / frecuencia, donde cada X i es un ejemplo de contador y cada T i es el tiempo que se tomó la muestra correspondiente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>The result is the average usage per second.</source>
          <target state="translated">El resultado es el promedio de uso por segundo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Unless otherwise indicated, the time base is seconds.</source>
          <target state="translated">A menos que se indique lo contrario, la base de tiempo es segundos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>When instrumenting applications (creating and writing custom performance counters), you might be working with performance counter types that rely on an accompanying base counter that is used in the calculations.</source>
          <target state="translated">Cuando la instrumentación de aplicaciones (crear y escribir contadores de rendimiento personalizados), podría estar trabajando con tipos de contador de rendimiento que se basan en un contador base complementario que se usa en los cálculos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>The base counter must be immediately after its associated counter in the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection&gt;</ph> collection your application uses.</source>
          <target state="translated">El contador base debe encontrarse inmediatamente después del contador asociado en la <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection&gt;</ph> colección utiliza la aplicación.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>The following table lists the base counter types with their corresponding performance counter types.</source>
          <target state="translated">En la tabla siguiente se enumera los tipos de contador base con los tipos de contador de rendimiento correspondientes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Base counter type</source>
          <target state="translated">Tipo de contador base</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Performance counter types</source>
          <target state="translated">Tipos de contador de rendimiento</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>The following examples demonstrate several of the counter types in the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterType&gt;</ph> enumeration.</source>
          <target state="translated">Los ejemplos siguientes muestran algunos de los tipos de contador en el <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterType&gt;</ph> enumeración.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageBase">
          <source>A base counter that is used in the calculation of time or count averages, such as <ph id="ph1">&lt;see langword="AverageTimer32" /&gt;</ph> and <ph id="ph2">&lt;see langword="AverageCount64" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Contador base que se utiliza para calcular el promedio de tiempos o recuentos, como <ph id="ph1">&lt;see langword="AverageTimer32" /&gt;</ph> y <ph id="ph2">&lt;see langword="AverageCount64" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageBase">
          <source>Stores the denominator for calculating a counter to present "time per operation" or "count per operation".</source>
          <target state="translated">Almacena el denominador que se utiliza en el cálculo de un contador para presentar el "tiempo por operación" o el "recuento por operación".</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageCount64">
          <source>An average counter that shows how many items are processed, on average, during an operation.</source>
          <target state="translated">Contador de promedio que muestra cuántos elementos se procesan de promedio durante una operación.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageCount64">
          <source>Counters of this type display a ratio of the items processed to the number of operations completed.</source>
          <target state="translated">Los contadores de este tipo muestran la relación entre los elementos procesados y el número de operaciones completadas.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageCount64">
          <source>The ratio is calculated by comparing the number of items processed during the last interval to the number of operations completed during the last interval.</source>
          <target state="translated">Dicha relación se calcula comparando el número de elementos procesados durante el último intervalo con el número de operaciones completadas durante el mismo intervalo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageCount64">
          <source>Formula: (N 1 -N 0)/(B 1 -B 0), where N 1 and N 0 are performance counter readings, and the B 1 and B 0 are their corresponding <ph id="ph1">`AverageBase`</ph> values.</source>
          <target state="translated">Fórmula: (N 1 -N 0) / (1 B -B 0), donde N 1 y N 0 son las lecturas del contador de rendimiento, y el 1 de B y B 0 son sus correspondientes <ph id="ph1">`AverageBase`</ph> valores.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageCount64">
          <source>Thus, the numerator represents the numbers of items processed during the sample interval, and the denominator represents the number of operations completed during the sample interval.</source>
          <target state="translated">Por lo tanto, el numerador representa el número de elementos procesados durante el intervalo de muestra, y el denominador representa el número de operaciones completadas durante el intervalo de muestra.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageCount64">
          <source>Counters of this type include PhysicalDisk\ Avg. Disk Bytes/Transfer.</source>
          <target state="translated">Contadores de este tipo incluyen PhysicalDisk\ promedio Bytes de disco/transferencia.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageTimer32">
          <source>An average counter that measures the time it takes, on average, to complete a process or operation.</source>
          <target state="translated">Contador de tipo promedio que mide el tiempo transcurrido, de promedio, para completar un proceso u operación.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageTimer32">
          <source>Counters of this type display a ratio of the total elapsed time of the sample interval to the number of processes or operations completed during that time.</source>
          <target state="translated">Los contadores de este tipo muestran la relación entre el tiempo total transcurrido del intervalo de muestra y el número de procesos u operaciones completadas durante dicho tiempo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageTimer32">
          <source>This counter type measures time in ticks of the system clock.</source>
          <target state="translated">Este tipo de contador mide el tiempo en pasos del reloj del sistema.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="134" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageTimer32">
          <source>Formula: ((N 1 -N 0)/F)/(B 1 -B 0), where N 1 and N 0 are performance counter readings, B 1 and B 0 are their corresponding <ph id="ph1">`AverageBase`</ph> values, and F is the number of ticks per second.</source>
          <target state="translated">Fórmula: ((N 1 -N 0) / f) / (1 B -B 0), donde N 1 y N 0 son las lecturas del contador de rendimiento, B 1 y B 0 son sus correspondientes <ph id="ph1">`AverageBase`</ph> valores y F es el número de tics por segundo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="135" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageTimer32">
          <source>The value of F is factored into the equation so that the result can be displayed in seconds.</source>
          <target state="translated">El valor de F se calcula en la ecuación para que el resultado se pueda mostrar en segundos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="136" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageTimer32">
          <source>Thus, the numerator represents the numbers of ticks counted during the last sample interval, F represents the frequency of the ticks, and the denominator represents the number of operations completed during the last sample interval.</source>
          <target state="translated">Por lo tanto, el numerador representa el número de pasos contados durante el último intervalo de muestra, F representa la frecuencia de los pasos y el denominador representa el número de operaciones completadas durante el último intervalo de muestreo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="137" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageTimer32">
          <source>Counters of this type include PhysicalDisk\ Avg. Disk sec/Transfer.</source>
          <target state="translated">Contadores de este tipo incluyen PhysicalDisk\ promedio Segundos de disco/transferencia.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="138" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterDelta32">
          <source>A difference counter that shows the change in the measured attribute between the two most recent sample intervals.</source>
          <target state="translated">Contador de diferencia que muestra la variación del atributo medido entre los dos intervalos de muestra más recientes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="139" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterDelta32">
          <source>Formula: N 1 -N 0, where N 1 and N 0 are performance counter readings.</source>
          <target state="translated">Fórmula: N 1 -N 0, donde N 1 y N 0 son las lecturas del contador de rendimiento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="140" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterDelta64">
          <source>A difference counter that shows the change in the measured attribute between the two most recent sample intervals.</source>
          <target state="translated">Contador de diferencia que muestra la variación del atributo medido entre los dos intervalos de muestra más recientes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="141" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterDelta64">
          <source>It is the same as the <ph id="ph1">&lt;see langword="CounterDelta32" /&gt;</ph> counter type except that is uses larger fields to accomodate larger values.</source>
          <target state="translated">Es lo mismo que el tipo de contador <ph id="ph1">&lt;see langword="CounterDelta32" /&gt;</ph>, salvo que utiliza campos de mayor tamaño para poder albergar valores más grandes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="142" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterDelta64">
          <source>Formula: N 1 -N 0, where N 1 and N 0 are performance counter readings.</source>
          <target state="translated">Fórmula: N 1 -N 0, donde N 1 y N 0 son las lecturas del contador de rendimiento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="143" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiBase">
          <source>A base counter that indicates the number of items sampled.</source>
          <target state="translated">Contador base que indica el número de elementos analizados en la muestra.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="144" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiBase">
          <source>It is used as the denominator in the calculations to get an average among the items sampled when taking timings of multiple, but similar items.</source>
          <target state="translated">Se utiliza como denominador en los cálculos, para obtener un promedio de los elementos muestreados al tomar mediciones de tiempo de varios elementos similares.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="145" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiBase">
          <source>Used with <ph id="ph1">&lt;see langword="CounterMultiTimer" /&gt;</ph>, <ph id="ph2">&lt;see langword="CounterMultiTimerInverse" /&gt;</ph>, <ph id="ph3">&lt;see langword="CounterMultiTimer100Ns" /&gt;</ph>, and <ph id="ph4">&lt;see langword="CounterMultiTimer100NsInverse" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Se utiliza con <ph id="ph1">&lt;see langword="CounterMultiTimer" /&gt;</ph>, <ph id="ph2">&lt;see langword="CounterMultiTimerInverse" /&gt;</ph>, <ph id="ph3">&lt;see langword="CounterMultiTimer100Ns" /&gt;</ph> y <ph id="ph4">&lt;see langword="CounterMultiTimer100NsInverse" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="146" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer">
          <source>A percentage counter that displays the active time of one or more components as a percentage of the total time of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Contador de porcentaje que muestra el tiempo activo de uno o más componentes como un porcentaje del tiempo total del intervalo de muestra.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="147" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer">
          <source>Because the numerator records the active time of components operating simultaneously, the resulting percentage can exceed 100 percent.</source>
          <target state="translated">Debido a que el numerador registra el tiempo activo de componentes que funcionan simultáneamente, el porcentaje resultante puede superar el 100 por ciento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="148" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer">
          <source>This counter is a multitimer.</source>
          <target state="translated">Este contador es un temporizador múltiple.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="149" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer">
          <source>Multitimers collect data from more than one instance of a component, such as a processor or disk.</source>
          <target state="translated">Los temporizadores múltiples obtienen datos de más de una instancia de un componente, como un procesador o unidad de disco.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="150" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer">
          <source>This counter type differs from <ph id="ph1">`CounterMultiTimer100Ns`</ph> in that it measures time in units of ticks of the system performance timer, rather than in 100 nanosecond units.</source>
          <target state="translated">Este tipo de contador se diferencia de <ph id="ph1">`CounterMultiTimer100Ns`</ph> en que mide el tiempo en unidades de pasos del contador de rendimiento del sistema, en lugar de unidades de 100 nanosegundos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="151" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer">
          <source>Formula: ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0)) x 100 / B, where N 1 and N 0 are performance counter readings, D 1 and D 0 are their corresponding time readings in ticks of the system performance timer, and the variable B denotes the base count for the monitored components (using a base counter of type <ph id="ph1">`CounterMultiBase`</ph>).</source>
          <target state="translated">Fórmula: ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0)) x 100 / B, donde N 1 y N 0 son las lecturas del contador de rendimiento, D 1 y D 0 son sus correspondientes lecturas de tiempo en pasos del contador de rendimiento del sistema y la variable B denota el recuento base para los componentes supervisados (utilizando un contador base del tipo <ph id="ph1">`CounterMultiBase`</ph>).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="152" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer">
          <source>Thus, the numerator represents the portions of the sample interval during which the monitored components were active, and the denominator represents the total elapsed time of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Por lo tanto, el numerador representa las partes del intervalo de ejemplo, durante el cual los componentes supervisados estuvieron activos, y el denominador representa el tiempo total transcurrido el intervalo de muestra.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="153" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100Ns">
          <source>A percentage counter that shows the active time of one or more components as a percentage of the total time of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Contador de porcentaje que muestra el tiempo activo de uno o más componentes como un porcentaje del tiempo total del intervalo de muestra.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="154" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100Ns">
          <source>It measures time in 100 nanosecond (ns) units.</source>
          <target state="translated">Mide el tiempo en unidades de 100 nanosegundos (ns).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="155" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100Ns">
          <source>This counter type is a multitimer.</source>
          <target state="translated">Este tipo de contador es un temporizador múltiple.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="156" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100Ns">
          <source>Multitimers are designed to monitor more than one instance of a component, such as a processor or disk.</source>
          <target state="translated">Los temporizadores múltiples están diseñados para supervisar más de una instancia de un componente, como un procesador o unidad de disco.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="157" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100Ns">
          <source>Formula: ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0)) x 100 / B, where N 1 and N 0 are performance counter readings, D 1 and D 0 are their corresponding time readings in 100-nanosecond units, and the variable B denotes the base count for the monitored components (using a base counter of type <ph id="ph1">`CounterMultiBase`</ph>).</source>
          <target state="translated">Fórmula: ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0)) x 100 / B, donde N 1 y N 0 son las lecturas del contador de rendimiento, D 1 y D 0 representan las lecturas de tiempo correspondientes en unidades de 100 nanosegundos y la variable B denota el recuento base para los componentes supervisados (utilizando un contador base del tipo <ph id="ph1">`CounterMultiBase`</ph>).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="158" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100Ns">
          <source>Thus, the numerator represents the portions of the sample interval during which the monitored components were active, and the denominator represents the total elapsed time of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Por lo tanto, el numerador representa las partes del intervalo de ejemplo, durante el cual los componentes supervisados estuvieron activos, y el denominador representa el tiempo total transcurrido el intervalo de muestra.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="159" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100NsInverse">
          <source>A percentage counter that shows the active time of one or more components as a percentage of the total time of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Contador de porcentaje que muestra el tiempo activo de uno o más componentes como un porcentaje del tiempo total del intervalo de muestra.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="160" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100NsInverse">
          <source>Counters of this type measure time in 100 nanosecond (ns) units.</source>
          <target state="translated">Los contadores de este tipo miden el tiempo en unidades de 100 nanosegundos (ns).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="161" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100NsInverse">
          <source>They derive the active time by measuring the time that the components were not active and subtracting the result from multiplying 100 percent by the number of objects monitored.</source>
          <target state="translated">Derivan el tiempo activo midiendo el tiempo durante el cual los componentes no estaban activos y restándole el resultado de multiplicar 100 por ciento por el número de objetos supervisados.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="162" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100NsInverse">
          <source>This counter type is an inverse multitimer.</source>
          <target state="translated">Este tipo de contador es un temporizador múltiple inverso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="163" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100NsInverse">
          <source>Multitimers are designed to monitor more than one instance of a component, such as a processor or disk.</source>
          <target state="translated">Los temporizadores múltiples están diseñados para supervisar más de una instancia de un componente, como un procesador o unidad de disco.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="164" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100NsInverse">
          <source>Inverse counters measure the time that a component is not active and derive its active time from the measurement of inactive time</source>
          <target state="translated">Los contadores inversos miden el tiempo que un componente no está activo y derivan su tiempo activo de la medición del tiempo inactivo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="165" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100NsInverse">
          <source>Formula: (B - ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0))) x 100, where the denominator represents the total elapsed time of the sample interval, the numerator represents the time during the interval when monitored components were inactive, and B represents the number of components being monitored, using a base counter of type <ph id="ph1">`CounterMultiBase`</ph>.</source>
          <target state="translated">Fórmula: (B - ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0))) x 100, donde el denominador representa el tiempo total transcurrido el intervalo de muestra, el numerador representa el tiempo durante el intervalo de los componentes supervisados estuvieron inactivos, y B representa el número de componentes que se está supervisando, utilizando un contador base del tipo <ph id="ph1">`CounterMultiBase`</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="166" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimerInverse">
          <source>A percentage counter that shows the active time of one or more components as a percentage of the total time of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Contador de porcentaje que muestra el tiempo activo de uno o más componentes como un porcentaje del tiempo total del intervalo de muestra.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="167" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimerInverse">
          <source>It derives the active time by measuring the time that the components were not active and subtracting the result from 100 percent by the number of objects monitored.</source>
          <target state="translated">Deriva el tiempo activo midiendo el tiempo durante el cual los componentes no estaban activos y restándole el resultado de multiplicar 100 por ciento por el número de objetos supervisados.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="168" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimerInverse">
          <source>This counter type is an inverse multitimer.</source>
          <target state="translated">Este tipo de contador es un temporizador múltiple inverso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="169" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimerInverse">
          <source>Multitimers monitor more than one instance of a component, such as a processor or disk.</source>
          <target state="translated">Los temporizadores múltiples supervisan más de una instancia de un componente, como un procesador o unidad de disco.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="170" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimerInverse">
          <source>Inverse counters measure the time that a component is not active and derive its active time from that measurement.</source>
          <target state="translated">Los contadores inversos miden el tiempo que un componente no está activo y derivan su tiempo activo de dicha medición.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="171" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimerInverse">
          <source>This counter differs from <ph id="ph1">`CounterMultiTimer100NsInverse`</ph> in that it measures time in units of ticks of the system performance timer, rather than in 100 nanosecond units.</source>
          <target state="translated">Este contador se diferencia de <ph id="ph1">`CounterMultiTimer100NsInverse`</ph> en que mide el tiempo en unidades de pasos del contador de rendimiento del sistema, en lugar de unidades de 100 nanosegundos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="172" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimerInverse">
          <source>Formula: (B- ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0))) x 100, where the denominator represents the total elapsed time of the sample interval, the numerator represents the time during the interval when monitored components were inactive, and B represents the number of components being monitored, using a base counter of type <ph id="ph1">`CounterMultiBase`</ph>.</source>
          <target state="translated">Fórmula: (B - ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0))) x 100, donde el denominador representa el tiempo total transcurrido el intervalo de muestra, el numerador representa el tiempo durante el intervalo de los componentes supervisados estuvieron inactivos, y B representa el número de componentes que se está supervisando, utilizando un contador base del tipo <ph id="ph1">`CounterMultiBase`</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="173" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterTimer">
          <source>A percentage counter that shows the average time that a component is active as a percentage of the total sample time.</source>
          <target state="translated">Contador de porcentaje que muestra el promedio de tiempo que un componente está activo como un porcentaje del tiempo de muestra total.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="174" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterTimer">
          <source>Formula: (N 1 - N 0) / (D 1 - D 0), where N 1 and N 0 are performance counter readings, and D 1 and D 0 are their corresponding time readings.</source>
          <target state="translated">Fórmula: (N 1 - N 0) / (D 1 - D 0), donde N 1 y N 0 son las lecturas del contador de rendimiento, y D 1 y D 0 son las lecturas de tiempo correspondientes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="175" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterTimer">
          <source>Thus, the numerator represents the portions of the sample interval during which the monitored components were active, and the denominator represents the total elapsed time of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Por lo tanto, el numerador representa las partes del intervalo de ejemplo, durante el cual los componentes supervisados estuvieron activos, y el denominador representa el tiempo total transcurrido el intervalo de muestra.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="176" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterTimerInverse">
          <source>A percentage counter that displays the average percentage of active time observed during sample interval.</source>
          <target state="translated">Contador de porcentaje que muestra el porcentaje promedio de tiempo activo observado durante el intervalo de muestra.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="177" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterTimerInverse">
          <source>The value of these counters is calculated by monitoring the percentage of time that the service was inactive and then subtracting that value from 100 percent.</source>
          <target state="translated">El valor de estos contadores se calcula supervisando el porcentaje de tiempo que el servicio estuvo inactivo y restando ese valor del 100 por ciento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="178" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterTimerInverse">
          <source>This is an inverse counter type.</source>
          <target state="translated">Este tipo de contador es un contador inverso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="179" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterTimerInverse">
          <source>Inverse counters measure the time that a component is note active and derive the active time from that measurement.</source>
          <target state="translated">Los contadores inversos miden el tiempo que un componente está activo y derivan el tiempo activo de dicha medición.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="180" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterTimerInverse">
          <source>This counter type is the same as <ph id="ph1">`CounterTimer100NsInv`</ph> except that it measures time in units of ticks of the system performance timer rather than in 100 nanosecond units.</source>
          <target state="translated">Este tipo de contador es el mismo que <ph id="ph1">`CounterTimer100NsInv`</ph> excepto en que mide el tiempo en unidades de pasos del contador de rendimiento del sistema en lugar de unidades de 100 nanosegundos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="181" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterTimerInverse">
          <source>Formula: (1- ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0))) x 100, where the numerator represents the time during the interval when the monitored components were inactive, and the denominator represents the total elapsed time of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Fórmula: (1 - ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0))) x 100, donde el numerador representa el tiempo durante el intervalo cuando los componentes supervisados estuvieron inactivos, y el denominador representa el tiempo total transcurrido el intervalo de muestra.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="182" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CountPerTimeInterval32">
          <source>An average counter designed to monitor the average length of a queue to a resource over time.</source>
          <target state="translated">Contador de promedio diseñado para supervisar la longitud promedio de la cola de un recurso a lo largo de un determinado período de tiempo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="183" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CountPerTimeInterval32">
          <source>It shows the difference between the queue lengths observed during the last two sample intervals divided by the duration of the interval.</source>
          <target state="translated">Muestra la diferencia entre las longitudes de cola observadas durante los dos últimos intervalos de muestra, dividida por la duración del intervalo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="184" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CountPerTimeInterval32">
          <source>This type of counter is typically used to track the number of items that are queued or waiting.</source>
          <target state="translated">Este tipo de contador se utiliza normalmente para hacer un seguimiento del número de elementos que están en la cola o a la espera.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="185" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CountPerTimeInterval32">
          <source>Formula: (N 1 - N 0) / (D 1 - D 0), where the numerator represents the number of items in the queue and the denominator represents the time elapsed during the last sample interval.</source>
          <target state="translated">Fórmula: (N 1 - N 0) / (D 1 - D 0), donde el numerador representa el número de elementos en la cola y el denominador representa el tiempo transcurrido durante el último intervalo de ejemplo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="186" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CountPerTimeInterval64">
          <source>An average counter that monitors the average length of a queue to a resource over time.</source>
          <target state="translated">Contador de promedio que supervisa la longitud promedio de la cola de un recurso a lo largo de un determinado período de tiempo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="187" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CountPerTimeInterval64">
          <source>Counters of this type display the difference between the queue lengths observed during the last two sample intervals, divided by the duration of the interval.</source>
          <target state="translated">Los contadores de este tipo muestran la diferencia entre las longitudes de cola observadas durante los dos últimos intervalos de muestra, dividida por la duración del intervalo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="188" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CountPerTimeInterval64">
          <source>This counter type is the same as <ph id="ph1">&lt;see langword="CountPerTimeInterval32" /&gt;</ph> except that it uses larger fields to accommodate larger values.</source>
          <target state="translated">Este tipo de contador es lo mismo que <ph id="ph1">&lt;see langword="CountPerTimeInterval32" /&gt;</ph>, salvo que utiliza campos de mayor tamaño para poder albergar valores más grandes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="189" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CountPerTimeInterval64">
          <source>This type of counter is typically used to track a high-volume or very large number of items that are queued or waiting.</source>
          <target state="translated">Este tipo de contador se utiliza normalmente para hacer un seguimiento de un gran volumen o de un número muy elevado de elementos que están en la cola o a la espera.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="190" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CountPerTimeInterval64">
          <source>Formula: (N 1 - N 0) / (D 1 - D 0), where the numerator represents the number of items in a queue and the denominator represents the time elapsed during the sample interval.</source>
          <target state="translated">Fórmula: (N 1 - N 0) / (D 1 - D 0), donde el numerador representa el número de elementos de una cola y el denominador representa el tiempo transcurrido durante el intervalo de muestra.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="191" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.ElapsedTime">
          <source>A difference timer that shows the total time between when the component or process started and the time when this value is calculated.</source>
          <target state="translated">Temporizador de diferencia que muestra el tiempo total transcurrido entre el inicio de un componente o proceso y el momento en que se calcula este valor.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="192" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.ElapsedTime">
          <source>Formula: (D 0 - N 0) / F, where D 0 represents the current time, N 0 represents the time the object was started, and F represents the number of time units that elapse in one second.</source>
          <target state="translated">Fórmula: (D 0 - N 0) / F, donde D 0 representa la hora actual — N 0 representa la hora en que se inició el objeto y F representa el número de unidades de tiempo que transcurren en un segundo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="193" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.ElapsedTime">
          <source>The value of F is factored into the equation so that the result can be displayed in seconds.</source>
          <target state="translated">El valor de F se calcula en la ecuación para que el resultado se pueda mostrar en segundos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="194" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.ElapsedTime">
          <source>Counters of this type include System\ System Up Time.</source>
          <target state="translated">Contadores de este tipo incluyen la hora de sistema de transcripción.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="195" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems32">
          <source>An instantaneous counter that shows the most recently observed value.</source>
          <target state="translated">Contador instantáneo que muestra el valor observado más reciente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="196" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems32">
          <source>Used, for example, to maintain a simple count of items or operations.</source>
          <target state="translated">Se utiliza, por ejemplo, para mantener un recuento simple de elementos o de operaciones.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="197" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems32">
          <source>Formula: None.</source>
          <target state="translated">Fórmula: ninguna.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="198" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems32">
          <source>Does not display an average, but shows the raw data as it is collected.</source>
          <target state="translated">No se muestra un promedio, pero muestra los datos sin procesar, tal y como se recopila.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="199" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems32">
          <source>Counters of this type include Memory\Available Bytes.</source>
          <target state="translated">Contadores de este tipo incluyen los Bytes de memoria.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="200" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems64">
          <source>An instantaneous counter that shows the most recently observed value.</source>
          <target state="translated">Contador instantáneo que muestra el valor observado más reciente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="201" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems64">
          <source>Used, for example, to maintain a simple count of a very large number of items or operations.</source>
          <target state="translated">Se utiliza, por ejemplo, para mantener un recuento simple de un número muy elevado de elementos o de operaciones.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="202" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems64">
          <source>It is the same as <ph id="ph1">&lt;see langword="NumberOfItems32" /&gt;</ph> except that it uses larger fields to accommodate larger values.</source>
          <target state="translated">Este tipo de contador es lo mismo que <ph id="ph1">&lt;see langword="NumberOfItems32" /&gt;</ph>, salvo que utiliza campos de mayor tamaño para poder albergar valores más grandes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="203" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems64">
          <source>Formula: None.</source>
          <target state="translated">Fórmula: ninguna.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="204" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems64">
          <source>Does not display an average, but shows the raw data as it is collected.</source>
          <target state="translated">No se muestra un promedio, pero muestra los datos sin procesar, tal y como se recopila.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="205" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItemsHEX32">
          <source>An instantaneous counter that shows the most recently observed value in hexadecimal format.</source>
          <target state="translated">Contador instantáneo que muestra el valor observado más reciente en formato hexadecimal.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="206" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItemsHEX32">
          <source>Used, for example, to maintain a simple count of items or operations.</source>
          <target state="translated">Se utiliza, por ejemplo, para mantener un recuento simple de elementos o de operaciones.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="207" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItemsHEX32">
          <source>Formula: None.</source>
          <target state="translated">Fórmula: ninguna.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="208" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItemsHEX32">
          <source>Does not display an average, but shows the raw data as it is collected.</source>
          <target state="translated">No se muestra un promedio, pero muestra los datos sin procesar, tal y como se recopila.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="209" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItemsHEX64">
          <source>An instantaneous counter that shows the most recently observed value.</source>
          <target state="translated">Contador instantáneo que muestra el valor observado más reciente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="210" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItemsHEX64">
          <source>Used, for example, to maintain a simple count of a very large number of items or operations.</source>
          <target state="translated">Se utiliza, por ejemplo, para mantener un recuento simple de un número muy elevado de elementos o de operaciones.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="211" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItemsHEX64">
          <source>It is the same as <ph id="ph1">&lt;see langword="NumberOfItemsHEX32" /&gt;</ph> except that it uses larger fields to accommodate larger values.</source>
          <target state="translated">Este tipo de contador es lo mismo que <ph id="ph1">&lt;see langword="NumberOfItemsHEX32" /&gt;</ph>, salvo que utiliza campos de mayor tamaño para poder albergar valores más grandes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="212" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItemsHEX64">
          <source>Formula: None.</source>
          <target state="translated">Fórmula: ninguna.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="213" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItemsHEX64">
          <source>Does not display an average, but shows the raw data as it is collected</source>
          <target state="translated">No se muestra un promedio, pero muestra los datos sin procesar, tal y como se recopila</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="214" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond32">
          <source>A difference counter that shows the average number of operations completed during each second of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Contador de diferencia que muestra el número promedio de operaciones completadas durante cada segundo del intervalo de muestra.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="215" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond32">
          <source>Counters of this type measure time in ticks of the system clock.</source>
          <target state="translated">Este tipo de contador mide el tiempo en pasos del reloj del sistema.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="216" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond32">
          <source>Formula: (N 1 - N 0) / ((D 1 -D 0) / F), where N 1 and N 0 are performance counter readings, D 1 and D 0 are their corresponding time readings, and F represents the number of ticks per second.</source>
          <target state="translated">Fórmula: (N 1 - N 0) / ((D 1 -D 0) / F), donde N 1 y N 0 son las lecturas del contador de rendimiento, D 1 y D 0 representan las lecturas de tiempo correspondientes y F representa el número de tics por segundo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="217" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond32">
          <source>Thus, the numerator represents the number of operations performed during the last sample interval, the denominator represents the number of ticks elapsed during the last sample interval, and F is the frequency of the ticks.</source>
          <target state="translated">Por lo tanto, el numerador representa el número de operaciones realizadas durante el último intervalo de muestreo, el denominador representa el número de tics transcurridos durante el último intervalo de muestra y F representa la frecuencia de las marcas de paso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="218" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond32">
          <source>The value of F is factored into the equation so that the result can be displayed in seconds.</source>
          <target state="translated">El valor de F se calcula en la ecuación para que el resultado se pueda mostrar en segundos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="219" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond32">
          <source>Counters of this type include System\ File Read Operations/sec.</source>
          <target state="translated">Contadores de este tipo incluyen operaciones de lectura de archivo de transcripción/seg.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="220" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond64">
          <source>A difference counter that shows the average number of operations completed during each second of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Contador de diferencia que muestra el número promedio de operaciones completadas durante cada segundo del intervalo de muestra.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="221" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond64">
          <source>Counters of this type measure time in ticks of the system clock.</source>
          <target state="translated">Este tipo de contador mide el tiempo en pasos del reloj del sistema.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="222" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond64">
          <source>This counter type is the same as the <ph id="ph1">&lt;see langword="RateOfCountsPerSecond32" /&gt;</ph> type, but it uses larger fields to accommodate larger values to track a high-volume number of items or operations per second, such as a byte-transmission rate.</source>
          <target state="translated">Este tipo de contador es el mismo que el tipo <ph id="ph1">&lt;see langword="RateOfCountsPerSecond32" /&gt;</ph>, pero utiliza campos más grandes para albergar valores más grandes y así supervisar un alto número de elementos u operaciones por segundo, como por ejemplo una tasa de transmisión de bytes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="223" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond64">
          <source>Formula: (N 1 - N 0) / ((D 1 -D 0) / F), where N 1 and N 0 are performance counter readings, D 1 and D 0 are their corresponding time readings, and F represents the number of ticks per second.</source>
          <target state="translated">Fórmula: (N 1 - N 0) / ((D 1 -D 0) / F), donde N 1 y N 0 son las lecturas del contador de rendimiento, D 1 y D 0 representan las lecturas de tiempo correspondientes y F representa el número de tics por segundo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="224" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond64">
          <source>Thus, the numerator represents the number of operations performed during the last sample interval, the denominator represents the number of ticks elapsed during the last sample interval, and F is the frequency of the ticks.</source>
          <target state="translated">Por lo tanto, el numerador representa el número de operaciones realizadas durante el último intervalo de muestreo, el denominador representa el número de tics transcurridos durante el último intervalo de muestra y F representa la frecuencia de las marcas de paso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="225" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond64">
          <source>The value of F is factored into the equation so that the result can be displayed in seconds.</source>
          <target state="translated">El valor de F se calcula en la ecuación para que el resultado se pueda mostrar en segundos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="226" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond64">
          <source>Counters of this type include System\ File Read Bytes/sec.</source>
          <target state="translated">Contadores de este tipo incluyen Bytes leídos del archivo de transcripción por segundo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="227" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RawBase">
          <source>A base counter that stores the denominator of a counter that presents a general arithmetic fraction.</source>
          <target state="translated">Contador base que almacena el denominador de un contador que presenta una fracción aritmética general.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="228" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RawBase">
          <source>Check that this value is greater than zero before using it as the denominator in a <ph id="ph1">&lt;see langword="RawFraction" /&gt;</ph> value calculation.</source>
          <target state="translated">Compruebe que este valor es mayor que cero antes de utilizarlo como denominador para calcular el valor <ph id="ph1">&lt;see langword="RawFraction" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="229" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RawFraction">
          <source>An instantaneous percentage counter that shows the ratio of a subset to its set as a percentage.</source>
          <target state="translated">Contador de porcentaje instantáneo que muestra la relación entre un subconjunto y su conjunto, en porcentaje.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="230" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RawFraction">
          <source>For example, it compares the number of bytes in use on a disk to the total number of bytes on the disk.</source>
          <target state="translated">Por ejemplo, compara el número de bytes utilizados en un disco con el número total de bytes que contiene el disco.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="231" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RawFraction">
          <source>Counters of this type display the current percentage only, not an average over time.</source>
          <target state="translated">Los contadores de este tipo muestran sólo el porcentaje actual, no un promedio a lo largo del tiempo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="232" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RawFraction">
          <source>Formula: (N 0 / D 0) x 100, where D 0 represents a measured attribute (using a base counter of type <ph id="ph1">`RawBase`</ph>) and N 0 represents one component of that attribute.</source>
          <target state="translated">Fórmula: (N 0 / d. 0) x 100, donde D 0 representa un atributo medido (usando un contador base del tipo <ph id="ph1">`RawBase`</ph>) y N 0 representa un componente de ese atributo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="233" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RawFraction">
          <source>Counters of this type include Paging File<ph id="ph1">\\</ph>% Usage Peak.</source>
          <target state="translated">Contadores de este tipo incluyen el archivo de paginación<ph id="ph1">\\</ph>% uso máximo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="234" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleBase">
          <source>A base counter that stores the number of sampling interrupts taken and is used as a denominator in the sampling fraction.</source>
          <target state="translated">Contador base que almacena el número de interrupciones de muestreo tomadas y se utiliza como denominador en la fracción de muestreo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="235" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleBase">
          <source>The sampling fraction is the number of samples that were 1 (or <ph id="ph1">&lt;see langword="true" /&gt;</ph>) for a sample interrupt.</source>
          <target state="translated">La fracción de muestreo es el número de muestras que dieron 1 (o <ph id="ph1">&lt;see langword="true" /&gt;</ph>) para una interrupción de muestra.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="236" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleBase">
          <source>Check that this value is greater than zero before using it as the denominator in a calculation of <ph id="ph1">&lt;see langword="SampleFraction" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Compruebe que este valor es mayor que cero antes de utilizarlo como denominador para calcular <ph id="ph1">&lt;see langword="SampleFraction" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="237" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleCounter">
          <source>An average counter that shows the average number of operations completed in one second.</source>
          <target state="translated">Contador de promedio que muestra el promedio de operaciones completadas en un segundo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="238" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleCounter">
          <source>When a counter of this type samples the data, each sampling interrupt returns one or zero.</source>
          <target state="translated">Cuando un contador de este tipo toma una muestra de los datos, cada interrupción de muestreo devuelve uno o cero.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="239" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleCounter">
          <source>The counter data is the number of ones that were sampled.</source>
          <target state="translated">Los datos del contador son el número de contadores muestreados.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="240" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleCounter">
          <source>It measures time in units of ticks of the system performance timer.</source>
          <target state="translated">Mide el tiempo en unidades de pasos del temporizador de rendimiento del sistema.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="241" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleCounter">
          <source>Formula: (N 1 – N 0) / ((D 1 – D 0) / F), where the numerator (N) represents the number of operations completed, the denominator (D) represents elapsed time in units of ticks of the system performance timer, and F represents the number of ticks that elapse in one second.</source>
          <target state="translated">Fórmula: (N 1-N 0) / ((D 1 – D 0) / F), donde el numerador (N) representa el número de operaciones completadas, el denominador (D) representa el tiempo transcurrido en unidades de pasos del contador de rendimiento del sistema y F representa el número de pasos que transcurren en un segundo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="242" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleCounter">
          <source>F is factored into the equation so that the result can be displayed in seconds.</source>
          <target state="translated">F se calcula en la ecuación para que el resultado se pueda mostrar en segundos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="243" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleFraction">
          <source>A percentage counter that shows the average ratio of hits to all operations during the last two sample intervals.</source>
          <target state="translated">Contador de porcentaje que muestra la relación media entre el número de aciertos y todas las operaciones realizadas durante los dos últimos intervalos de muestra.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="244" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleFraction">
          <source>Formula: ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0)) x 100, where the numerator represents the number of successful operations during the last sample interval, and the denominator represents the change in the number of all operations (of the type measured) completed during the sample interval, using counters of type <ph id="ph1">`SampleBase`</ph>.</source>
          <target state="translated">Fórmula: ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0)) x 100, donde el numerador representa el número de operaciones correctas durante el último intervalo de muestreo y el denominador representa el cambio en el número de todas las operaciones (del tipo medido) completado durante el intervalo de muestra, utilizando contadores de tipo <ph id="ph1">`SampleBase`</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="245" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleFraction">
          <source>Counters of this type include Cache\Pin Read Hits %.</source>
          <target state="translated">Entre los contadores de este tipo se encuentra % de aciertos de lecturas de anclaje.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="246" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.Timer100Ns">
          <source>A percentage counter that shows the active time of a component as a percentage of the total elapsed time of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Contador de porcentaje que muestra el tiempo activo de un componente como un porcentaje del tiempo total transcurrido del intervalo de muestra.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="247" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.Timer100Ns">
          <source>It measures time in units of 100 nanoseconds (ns).</source>
          <target state="translated">Mide el tiempo en unidades de 100 nanosegundos (ns).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="248" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.Timer100Ns">
          <source>Counters of this type are designed to measure the activity of one component at a time.</source>
          <target state="translated">Los contadores de este tipo están diseñados para medir la actividad de un componente en cada momento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="249" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.Timer100Ns">
          <source>Formula: (N 1 - N 0) / (D 1 - D 0) x 100, where the numerator represents the portions of the sample interval during which the monitored components were active, and the denominator represents the total elapsed time of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Fórmula: (N 1 - N 0) / (D 1 - D 0) x 100, donde el numerador representa las partes del intervalo de muestreo durante los que estaban activos en los componentes supervisados, y el denominador representa el tiempo total transcurrido el intervalo de muestra.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="250" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.Timer100Ns">
          <source>Counters of this type include Processor\ % User Time.</source>
          <target state="translated">Entre los contadores de este tipo se encuentra % procesador\% de tiempo de usuario.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="251" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.Timer100NsInverse">
          <source>A percentage counter that shows the average percentage of active time observed during the sample interval.</source>
          <target state="translated">Contador de porcentaje que muestra el porcentaje promedio de tiempo activo observado durante el intervalo de muestra.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="252" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.Timer100NsInverse">
          <source>This is an inverse counter.</source>
          <target state="translated">Este tipo de contador es un contador inverso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="253" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.Timer100NsInverse">
          <source>Counters of this type calculate active time by measuring the time that the service was inactive and then subtracting the percentage of active time from 100 percent.</source>
          <target state="translated">Contadores de este tipo calculan el tiempo activo midiendo el tiempo que estuvo inactivo el servicio y restando el porcentaje de tiempo activo del 100 por ciento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="254" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.Timer100NsInverse">
          <source>Formula: (1- ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0))) x 100, where the numerator represents the time during the interval when the monitored components were inactive, and the denominator represents the total elapsed time of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Fórmula: (1 - ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0))) x 100, donde el numerador representa el tiempo durante el intervalo cuando los componentes supervisados estuvieron inactivos, y el denominador representa el tiempo total transcurrido el intervalo de muestra.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="255" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.Timer100NsInverse">
          <source>Counters of this type include Processor\ % Processor Time.</source>
          <target state="translated">Entre los contadores de este tipo se encuentra % procesador\% de tiempo de procesador.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>