<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="AuthenticationTypes.xml" source-language="en-US" target-language="es-ES">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac53d70a2e247bb3070c29dda7acaf485ecb05e0a15.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">3d70a2e247bb3070c29dda7acaf485ecb05e0a15</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netcore-2.0,netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes" /&gt;</ph> enumeration specifies the types of authentication used in <ph id="ph2">&lt;see cref="N:System.DirectoryServices" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">La enumeración <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes" /&gt;</ph> especifica los tipos de autenticación utilizados en <ph id="ph2">&lt;see cref="N:System.DirectoryServices" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes">
          <source>This enumeration has a <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.FlagsAttribute" /&gt;</ph> attribute that allows a bitwise combination of its member values.</source>
          <target state="translated">Esta enumeración tiene un atributo <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.FlagsAttribute" /&gt;</ph> que permite una combinación bit a bit de sus valores miembro.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes">
          <source>The Secure flag can be used in combination with other flags such as ReadonlyServer, FastBind.</source>
          <target state="translated">El indicador Secure puede usarse en combinación con otras marcas como ReadonlyServer, FastBind.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes">
          <source>Serverless binding refers to a process in which a client attempts to bind to an Active Directory Domain Services object without explicitly specifying an Active Directory Domain Services server in the binding string, for example:</source>
          <target state="translated">Enlace sin servidor hace referencia a un proceso en el que un cliente intenta establecer un enlace a un objeto de servicios de dominio de Active Directory sin especificar explícitamente un servidor de servicios de dominio de Active Directory en la cadena de enlace, por ejemplo:</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes">
          <source>This is possible because the Lightweight Directory Access Protocol (LDAP) provider relies on the locator services of Windows 2000 to find the best domain controller (DC) for the client.</source>
          <target state="translated">Esto es posible porque el proveedor de protocolo ligero de acceso a directorios (LDAP) se basa en los servicios de ubicación de Windows 2000 para encontrar el mejor controlador de dominio (DC) para el cliente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes">
          <source>However, the client must have an account on the Active Directory Domain Services domain controller to take advantage of the serverless binding feature, and the domain controller that is used by a serverless bind will always be located in the default domain (the domain associated with the current security context of the thread that's doing the binding).</source>
          <target state="translated">Sin embargo, el cliente debe tener una cuenta en el controlador de dominio de servicios de dominio de Active Directory para aprovechar la característica de enlace sin servidor, y el controlador de dominio que participa en un enlace sin servidor siempre se encuentra en el dominio predeterminado (es decir, el dominio asociado con el contexto de seguridad actual del subproceso que realiza el enlace).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes">
          <source>None of these options are supported by the Novell Netware Directory Service (NDS) system provider.</source>
          <target state="translated">Ninguna de estas opciones son compatibles con el proveedor del sistema de servicio de directorio de Netware de Novell (NDS).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.Anonymous">
          <source>No authentication is performed.</source>
          <target state="translated">No se lleva a cabo ninguna autenticación.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.Delegation">
          <source>Enables Active Directory Services Interface (ADSI) to delegate the user's security context, which is necessary for moving objects across domains.</source>
          <target state="translated">Habilita la interfaz de servicios de Active Directory (Active Directory Services Interface, ADSI) para delegar el contexto de seguridad del usuario, que es necesario para mover objetos entre dominios.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.Encryption">
          <source>Attaches a cryptographic signature to the message that both identifies the sender and ensures that the message has not been modified in transit.</source>
          <target state="translated">Asocia una firma criptográfica al mensaje que identifica al remitente y que garantiza que el mensaje no se ha modificado durante la transmisión.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.FastBind">
          <source>Specifies that ADSI will not attempt to query the Active Directory Domain Services objectClass property.</source>
          <target state="translated">Especifica que ADSI no intentará consultar la propiedad objectClass de los Servicios de dominio de Active Directory.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.FastBind">
          <source>Therefore, only the base interfaces that are supported by all ADSI objects will be exposed.</source>
          <target state="translated">Por consiguiente, sólo se expondrán las interfaces base admitidas por todos los objetos ADSI.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.FastBind">
          <source>Other interfaces that the object supports will not be available.</source>
          <target state="translated">No estarán disponibles las demás interfaces que el objeto admita.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.FastBind">
          <source>A user can use this option to boost the performance in a series of object manipulations that involve only methods of the base interfaces.</source>
          <target state="translated">Un usuario puede utilizar esta opción para aumentar el rendimiento de una serie de manipulaciones de objetos que sólo incluyan los métodos de las interfaces base.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.FastBind">
          <source>However, ADSI does not verify if any of the request objects actually exist on the server.</source>
          <target state="translated">No obstante, la interfaz ADSI no comprueba si los objetos de solicitud existen realmente en el servidor.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.FastBind">
          <source>For more information, see the topic "Fast Binding Option for Batch Write/Modify Operations" in the MSDN Library at <bpt id="p1">[</bpt><ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com/library</ph><ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com/library)</ept>.</source>
          <target state="translated">Para obtener más información, vea el tema "Fast Binding Option for Batch Write/Modify Operations" (Opción de enlace rápido para operaciones de lectura y modificación por lotes) de MSDN Library en la dirección <bpt id="p1">[</bpt><ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com/library</ph><ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com/library)</ept>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.FastBind">
          <source>For more information about the objectClass property, see the "Object-Class" topic in the MSDN Library at <bpt id="p1">[</bpt><ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com/library</ph><ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com/library)</ept>.</source>
          <target state="translated">Para obtener más información sobre la propiedad objectClass, vea el tema "Object-Class" de MSDN Library en la dirección <bpt id="p1">[</bpt><ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com/library</ph><ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com/library)</ept>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.None">
          <source>Equates to zero, which means to use basic authentication (simple bind) in the LDAP provider.</source>
          <target state="translated">Es igual a cero, lo que significa que se utiliza la autenticación básica (enlace simple) en el proveedor LDAP.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.ReadonlyServer">
          <source>For a WinNT provider, ADSI tries to connect to a domain controller.</source>
          <target state="translated">Si se trata de un proveedor WinNT, ADSI intenta conectarse a un controlador de dominio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.ReadonlyServer">
          <source>For Active Directory Domain Services, this flag indicates that a writable server is not required for a serverless binding.</source>
          <target state="translated">Para los Servicios de dominio de Active Directory, este marcador pone de manifiesto que no se precisa un servidor que admita escritura para un enlace sin servidor.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.Sealing">
          <source>Encrypts data using Kerberos.</source>
          <target state="translated">Cifra los datos utilizando Kerberos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.Sealing">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.Secure" /&gt;</ph> flag must also be set to use sealing.</source>
          <target state="translated">El marcador <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.Secure" /&gt;</ph> también debe establecerse para que se utilice el sellado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.Secure">
          <source>Requests secure authentication.</source>
          <target state="translated">Solicita autenticación segura.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.Secure">
          <source>When this flag is set, the WinNT provider uses NTLM to authenticate the client.</source>
          <target state="translated">Cuando se establece este marcador, el proveedor de WinNT utiliza NTLM para autenticar el cliente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.Secure">
          <source>Active Directory Domain Services uses Kerberos, and possibly NTLM, to authenticate the client.</source>
          <target state="translated">Los Servicios de dominio de Active Directory utilizan Kerberos, y posiblemente NTLM, para autenticar el cliente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.Secure">
          <source>When the user name and password are a null reference (<ph id="ph1">&lt;see langword="Nothing" /&gt;</ph> in Visual Basic), ADSI binds to the object using the security context of the calling thread, which is either the security context of the user account under which the application is running or of the client user account that the calling thread is impersonating.</source>
          <target state="translated">Cuando el nombre de usuario y la contraseña son una referencia nula (<ph id="ph1">&lt;see langword="Nothing" /&gt;</ph> en Visual Basic), ADSI se enlaza al objeto utilizando el contexto de seguridad del subproceso que realiza la llamada, que es el contexto de seguridad de la cuenta de usuario con la que se ejecuta la aplicación o el contexto de seguridad de la cuenta de usuario del cliente que el subproceso que realiza la llamada suplanta.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.SecureSocketsLayer">
          <source>Attaches a cryptographic signature to the message that both identifies the sender and ensures that the message has not been modified in transit.</source>
          <target state="translated">Asocia una firma criptográfica al mensaje que identifica al remitente y que garantiza que el mensaje no se ha modificado durante la transmisión.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.SecureSocketsLayer">
          <source>Active Directory Domain Services requires the Certificate Server be installed to support Secure Sockets Layer (SSL) encryption.</source>
          <target state="translated">Los Servicios de dominio de Active Directory requieren que esté instalado Certificate Server para ser compatibles con el cifrado de SSL (Secure Sockets Layer).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.ServerBind">
          <source>If your ADsPath includes a server name, specify this flag when using the LDAP provider.</source>
          <target state="translated">Si el ADsPath correspondiente incluye un nombre de servidor, especifique este marcador cuando utilice el proveedor LDAP.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.ServerBind">
          <source>Do not use this flag for paths that include a domain name or for serverless paths.</source>
          <target state="translated">En el caso de rutas de acceso que incluyan un nombre de dominio o de rutas de acceso sin servidor, no utilice este marcador.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.ServerBind">
          <source>Specifying a server name without also specifying this flag results in unnecessary network traffic.</source>
          <target state="translated">El hecho de especificar un nombre de servidor sin especificar este marcador da como resultado un tráfico innecesario en la red.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.Signing">
          <source>Verifies data integrity to ensure that the data received is the same as the data sent.</source>
          <target state="translated">Comprueba la integridad de los datos para asegurarse de que los datos recibidos son los mismos que los datos enviados.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.Signing">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.Secure" /&gt;</ph> flag must also be set to use signing.</source>
          <target state="translated">El marcador <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.DirectoryServices.AuthenticationTypes.Secure" /&gt;</ph> también debe establecerse para que se utilice la firma.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>