<Type Name="SiteMap" FullName="System.Web.SiteMap">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public static class SiteMap" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract sealed beforefieldinit SiteMap extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.SiteMap" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class SiteMap" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class SiteMap abstract sealed" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="65b97-101">La clase <see cref="T:System.Web.SiteMap" /> es una representación en memoria de la estructura de navegación de un sitio, proporcionada por uno o varios proveedores del mapa del sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-101">The <see cref="T:System.Web.SiteMap" /> class is an in-memory representation of the navigation structure for a site, which is provided by one or more site map providers.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-102">Esta clase no puede heredarse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-102">This class cannot be inherited.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="65b97-103">Mapas de sitio se utilizan junto con la <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource>, <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath>y otros controles para representar una interfaz de navegación eficaz para navegar por un sitio Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-103">Site maps are used in conjunction with the <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource>, <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath>, and other controls to render an effective navigation interface for users to navigate a Web site.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-104">A <xref:System.Web.SiteMap> objeto es un componente de la infraestructura de navegación del sitio ASP.NET que proporciona acceso a información del mapa del sitio de sólo lectura para los desarrolladores de página y control mediante la navegación y <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-104">A <xref:System.Web.SiteMap> object is a component of the ASP.NET site navigation infrastructure that provides access to read-only site map information for page and control developers using navigation and <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource> controls.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-105">Otros componentes de la infraestructura de navegación del sitio ASP.NET incluyen la <xref:System.Web.SiteMapProvider> y <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> clases, el archivo Web.sitemap y los distintos controles que funcionan con el <xref:System.Web.SiteMap> de la clase, como el <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath> control, para representar el contenido y los menús.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-105">Other components of the ASP.NET site navigation infrastructure include the <xref:System.Web.SiteMapProvider> and <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> classes, the Web.sitemap file, and the various controls that work with the <xref:System.Web.SiteMap> class, such as the <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath> control, to render content and menus.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="65b97-106">El <xref:System.Web.SiteMap> tiene varias funciones:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-106">The <xref:System.Web.SiteMap> has several functions:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="65b97-107">Proporciona el nodo raíz de la jerarquía de navegación del sitio (puede haber un único nodo raíz).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-107">It provides the root node of the site navigation hierarchy (there can be only one root node).</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="65b97-108">Identifica qué proveedor del mapa del sitio es la entidad de seguridad o de forma predeterminada, el proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-108">It identifies which site map provider is the principal, or default, provider.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="65b97-109">Realiza un seguimiento de todos los objetos de proveedor que se usan para crear la <xref:System.Web.SiteMap>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-109">It keeps track of all the provider objects that are used to create the <xref:System.Web.SiteMap>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="65b97-110">Básicamente, la <xref:System.Web.SiteMap> es un contenedor para un conjunto jerárquico de <xref:System.Web.SiteMapNode> objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-110">Fundamentally, the <xref:System.Web.SiteMap> is a container for a hierarchical collection of <xref:System.Web.SiteMapNode> objects.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-111">Sin embargo, la <xref:System.Web.SiteMap> no mantiene las relaciones entre los nodos; en su lugar, delega esta tarea a los proveedores del mapa del sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-111">However, the <xref:System.Web.SiteMap> does not maintain the relationships between the nodes; rather, it delegates this to the site map providers.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-112">El <xref:System.Web.SiteMap> actúa como una interfaz para la información de navegación del sitio (en forma de <xref:System.Web.SiteMapNode> objetos) que se mantiene por estos proveedores del mapa del sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-112">The <xref:System.Web.SiteMap> acts as an interface to the site navigation information (in the form of <xref:System.Web.SiteMapNode> objects) that is held by these site map providers.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-113">Realiza un seguimiento de los proveedores desde el que pueden tener acceso a datos de navegación del sitio y expone su <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> colección.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-113">It keeps track of the providers from which it can access site navigation data and exposes its <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> collection.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-114">Un proveedor puede almacenar su información de asignación de sitio de cualquier manera, siempre y cuando amplía el <xref:System.Web.SiteMapProvider> abstracta (clase), el <xref:System.Web.SiteMap> clase puede inicializarse correctamente desde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-114">A provider can store its site map information in any way—as long as it extends the <xref:System.Web.SiteMapProvider> abstract class, the <xref:System.Web.SiteMap> class can be initialized successfully from it.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="65b97-115">El proveedor predeterminado para la <xref:System.Web.SiteMap> clase es el <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> (clase), que funciona con un archivo de configuración XML, Web.sitemap.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-115">The default provider for the <xref:System.Web.SiteMap> class is the <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> class, which works with an XML configuration file, Web.sitemap.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-116">Sin embargo, puede escribir su propio <xref:System.Web.SiteMapProvider> objeto y usarlo para inicializar el mapa del sitio para el sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-116">However, you can write your own <xref:System.Web.SiteMapProvider> object, and use it to initialize the site map for your site.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-117">Para obtener un ejemplo de un proveedor de mapas de sitio personalizado, vea <xref:System.Web.SiteMapProvider>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-117">For an example of a custom site map provider, see <xref:System.Web.SiteMapProvider>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="65b97-118">Se especifica una configuración de mapa del sitio predeterminada que administra la configuración de navegación del sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-118">A default site map configuration is specified that manages the site navigation configuration.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-119">Puede invalidar esta configuración en el archivo Web.config, si decide escribir su propio proveedor de mapas de sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-119">You can override this configuration in the Web.config file, should you choose to write your own site map provider.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="65b97-120">La <xref:System.Web.SiteMap> clase ofrece sólo miembros estáticos para obtener un rendimiento y puede tener acceso en cualquier momento en un sitio determinado desde un formulario Web Forms o un control de servidor Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-120">The <xref:System.Web.SiteMap> class offers only static members for performance and it can be accessed at any time in a given site from a Web Form or Web server control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="65b97-121">Esta sección contiene dos ejemplos de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-121">This section contains two code examples.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-122">El primer ejemplo de código muestra cómo declarar un proveedor de mapas de sitio en un archivo Web.config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-122">The first code example demonstrates how to declare a site map provider in a Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-123">El segundo ejemplo de código muestra cómo utilizar un <xref:System.Web.SiteMap> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-123">The second code example demonstrates how to use a <xref:System.Web.SiteMap> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="65b97-124">El siguiente ejemplo de código es una sección de configuración de Web.config que se muestra cómo un <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> objeto se declara como el valor predeterminado <xref:System.Web.SiteMapProvider> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-124">The following code example is a Web.config configuration section that demonstrates how an <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> object is declared as the default <xref:System.Web.SiteMapProvider> object.</span></span>  
  
```  
<siteMap defaultProvider="MyXmlSiteMapProvider" enabled="true">  
  <providers>  
    <add name="MyXmlSiteMapProvider"  
      description="The site map provider that reads in the .sitemap XML files."  
      type="System.Web.XmlSiteMapProvider, System.Web, Version=2.0.3600.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a"  
      siteMapFile="my.sitemap" />  
  </providers>  
</siteMap>  
```  
  
 <span data-ttu-id="65b97-125">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo utilizar el <xref:System.Web.SiteMap> objeto mediante el acceso a sus miembros estáticos para mostrar información sobre la <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> y <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> propiedades.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-125">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.SiteMap> object by accessing its static members to display information about the <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> and <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> properties.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-126">Comparar a la salida que representa el <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-126">Compare it to the output that is rendered by the <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.SiteMap_3#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_3/CS/sitemapcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.SiteMap_3#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_3/VB/sitemapvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.SiteMapNode" />
    <altmember cref="T:System.Web.SiteMapProvider" />
    <altmember cref="T:System.Web.SiteMapNodeCollection" />
    <altmember cref="T:System.Web.SiteMapProviderCollection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.TreeView" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="CurrentNode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Web.SiteMapNode CurrentNode { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property class System.Web.SiteMapNode CurrentNode" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SiteMap.CurrentNode" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly Property CurrentNode As SiteMapNode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static property System::Web::SiteMapNode ^ CurrentNode { System::Web::SiteMapNode ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapNode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="65b97-127">Obtiene un control <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> que representa la página actualmente solicitada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-127">Gets a <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> control that represents the currently requested page.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="65b97-128">Una instancia <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> que representa la página actualmente solicitada; de lo contrario, es <see langword="null" />, si no existe ningún nodo representativo en la información del mapa del sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-128">A <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> instance that represents the currently requested page; otherwise, <see langword="null" />, if no representative node exists in the site map information.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="65b97-129">El <xref:System.Web.SiteMap> clase recupera la <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> propiedad solicitando desde el proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-129">The <xref:System.Web.SiteMap> class retrieves the <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> property by requesting it from the provider.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="65b97-130">Si no existe ningún nodo representativo para la página en la información del mapa del sitio, o si está habilitado el recorte de seguridad y el nodo no se puede devolver para el usuario actual, `null` se devuelve.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-130">If no representative node exists for the page in the site map information, or if security trimming is enabled and the node cannot be returned for the current user, `null` is returned.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="65b97-131">El <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> evento es desencadenado por el proveedor de mapas de sitio de forma predeterminada, si uno o más suscripciones existen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-131">The <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> event is raised by the default site map provider if one or more subscriptions exist.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="65b97-132">Si implementa su propio <xref:System.Web.SiteMapProvider> objeto, puede crear su propio mecanismo para buscar y recuperar el <xref:System.Web.SiteMapProvider.CurrentNode%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-132">If you implement your own <xref:System.Web.SiteMapProvider> object, you might create your own mechanism to find and retrieve the <xref:System.Web.SiteMapProvider.CurrentNode%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-133">Sin embargo, si extiende el <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> clase y usar un esquema basado en dirección URL para identificar las páginas, puede invalidar el <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-133">However, if you extend the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class and use a URL-based scheme to identify pages, you can override the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> method.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="65b97-134">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo utilizar el <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> propiedad que se va a recuperar el <xref:System.Web.SiteMapNode> objeto que representa la página actual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-134">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> property to retrieve the <xref:System.Web.SiteMapNode> object that represents the current page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.SiteMap_1#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_1/CS/catalogcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.SiteMap_1#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_1/VB/catalogvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="65b97-135">La característica de mapa del sitio no está habilitada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-135">The site map feature is not enabled.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.Configuration.ConfigurationErrorsException"><span data-ttu-id="65b97-136">El proveedor predeterminado especificado en la configuración no existe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-136">The default provider specified in the configuration does not exist.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.Web.HttpException"><span data-ttu-id="65b97-137">Sólo se admite esta característica cuando se ejecuta, como mínimo, con un nivel de confianza bajo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-137">The feature is supported only when running in Low trust or higher.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Web.SiteMapProvider.CurrentNode" />
        <altmember cref="E:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Enabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool Enabled { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property bool Enabled" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SiteMap.Enabled" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly Property Enabled As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static property bool Enabled { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="65b97-138">Obtiene un valor booleano que indica si se ha especificado un proveedor del mapa del sitio en el archivo Web.config y si está habilitado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-138">Gets a Boolean value indicating if a site map provider is specified in the Web.config file and if the site map provider is enabled.</span></span></summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="65b97-139">Es <see langword="true" /> si se ha configurado y habilitado un proveedor del mapa del sitio; de lo contrario, es <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-139"><see langword="true" /> if a site map provider is configured and enabled; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="65b97-140">Se especifica una configuración de mapa del sitio predeterminada que administra la configuración de navegación del sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-140">A default site map configuration is specified that manages the site navigation configuration.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-141">Puede invalidar esta configuración en el archivo Web.config, si decide escribir su propio proveedor de mapas de sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-141">You can override this configuration in the Web.config file, should you choose to write your own site map provider.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="65b97-142">El siguiente ejemplo de código es una sección de configuración de Web.config que se muestra cómo un <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> objeto se declara como el valor predeterminado <xref:System.Web.SiteMapProvider> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-142">The following code example is a Web.config configuration section that demonstrates how an <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> object is declared to be the default <xref:System.Web.SiteMapProvider> object.</span></span>  
  
```  
<siteMap defaultProvider="MyXmlSiteMapProvider" enabled="true">  
  <providers>  
    <add name="MyXmlSiteMapProvider"  
      description="SiteMap provider that reads in .sitemap XML files."  
      type="System.Web.XmlSiteMapProvider, System.Web, Version=2.0.3600.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a"  
      siteMapFile="my.sitemap" />  
  </providers>  
</siteMap>  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Provider">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Web.SiteMapProvider Provider { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property class System.Web.SiteMapProvider Provider" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SiteMap.Provider" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly Property Provider As SiteMapProvider" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static property System::Web::SiteMapProvider ^ Provider { System::Web::SiteMapProvider ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapProvider</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="65b97-143">Obtiene el objeto <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> predeterminado para el mapa del sitio actual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-143">Gets the default <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> object for the current site map.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="65b97-144">El proveedor del mapa del sitio predeterminado para <see cref="T:System.Web.SiteMap" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-144">The default site map provider for the <see cref="T:System.Web.SiteMap" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="65b97-145">De forma predeterminada, el <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> se utilizan objetos y datos de navegación del sitio se cargan desde el archivo Web.sitemap que se encuentra en el directorio raíz del sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-145">By default, the <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> object is used and site navigation data is loaded from the Web.sitemap file that is located in the root directory of the site.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-146">Esto se identifica en las clases de administración que administran la configuración de navegación del sitio y la sección de configuración de asignación de sitio de los archivos Web.config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-146">This is identified in the management classes that manage the site navigation configuration and the site map configuration section of the Web.config files.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-147">De forma predeterminada, es una instancia de la <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> (clase), que utiliza el archivo Web.sitemap como su almacén persistente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-147">By default, it is an instance of the <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> class, which uses the Web.sitemap file as its persistent store.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-148">Sin embargo, puede implementar su propio esquema de almacenamiento y la configuración de asignación de sitio mediante la escritura de una clase que implementa la abstracta <xref:System.Web.SiteMapProvider> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-148">However, you can implement your own site map storage and configuration scheme by writing a class that implements the abstract <xref:System.Web.SiteMapProvider> class.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-149">Para obtener más información sobre cómo escribir su propio proveedor, consulte <xref:System.Web.SiteMapProvider>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-149">For more information on writing your own provider, see <xref:System.Web.SiteMapProvider>.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="65b97-150">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo obtener acceso a la opción predeterminada <xref:System.Web.SiteMapProvider> objeto para el sitio mediante el método estático <xref:System.Web.SiteMap.Provider%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-150">The following code example demonstrates how to access the default <xref:System.Web.SiteMapProvider> object for the site by using the static <xref:System.Web.SiteMap.Provider%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.SiteMap_2#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_2/CS/catalog2cs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.SiteMap_2#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_2/VB/catalog2vb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="65b97-151">La característica de mapa del sitio no está habilitada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-151">The site map feature is not enabled.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.Configuration.ConfigurationErrorsException"><span data-ttu-id="65b97-152">El proveedor predeterminado especificado en la configuración no existe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-152">The default provider specified in the configuration does not exist.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.Web.HttpException"><span data-ttu-id="65b97-153">Sólo se admite esta característica cuando se ejecuta, como mínimo, con un nivel de confianza bajo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-153">The feature is supported only when running in Low trust or higher.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Web.SiteMap.Providers" />
        <altmember cref="T:System.Web.SiteMapProvider" />
        <altmember cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Providers">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Web.SiteMapProviderCollection Providers { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property class System.Web.SiteMapProviderCollection Providers" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SiteMap.Providers" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly Property Providers As SiteMapProviderCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static property System::Web::SiteMapProviderCollection ^ Providers { System::Web::SiteMapProviderCollection ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapProviderCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="65b97-154">Obtiene una colección de sólo lectura de objetos <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> con nombre que están disponibles para la clase <see cref="T:System.Web.SiteMap" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-154">Gets a read-only collection of named <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> objects that are available to the <see cref="T:System.Web.SiteMap" /> class.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="65b97-155"><see cref="T:System.Web.SiteMapProviderCollection" /> de objetos <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> con nombre.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-155">A <see cref="T:System.Web.SiteMapProviderCollection" /> of named <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> objects.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="65b97-156">Los proveedores del mapa del sitio que se enumeran en la <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> colección son aquellos que se especifican en la jerarquía de configuración para inicializar la <xref:System.Web.SiteMap> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-156">The site map providers that are listed in the <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> collection are those that are specified in the configuration hierarchy to initialize the <xref:System.Web.SiteMap> class.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-157">Sólo el proveedor predeterminado (identificado por el <xref:System.Web.SiteMap.Provider%2A> propiedad) se garantiza que va a usar el <xref:System.Web.SiteMap> durante la inicialización; la presencia de un proveedor en el <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> colección significa que se especificó en la configuración y estaba disponible durante la inicialización.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-157">Only the default provider (identified by the <xref:System.Web.SiteMap.Provider%2A> property) is guaranteed to be used by the <xref:System.Web.SiteMap> during initialization; the presence of a provider in the <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> collection means that it was specified in the configuration and was available during initialization.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="65b97-158">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo recuperar el <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> colección desde el <xref:System.Web.SiteMap> clase y, a continuación, recorrer en iteración a través de él.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-158">The following code example demonstrates how to retrieve the <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> collection from the <xref:System.Web.SiteMap> class, and then iterate through it.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.SiteMap_2#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_2/CS/catalog2cs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.SiteMap_2#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_2/VB/catalog2vb.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="65b97-159">Si tiene algo más que el proveedor de valor predeterminado configurado para el sitio, verá cada proveedor de muestra.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-159">If you have more than just the default provider configured for your site, you will see each provider displayed.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-160">Por ejemplo, si está utilizando el proveedor de Microsoft Access (vea <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>), verá el siguiente resultado:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-160">For example, if you are using the sample Microsoft Access provider (see <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>), you see the following output:</span></span>  
  
```  
XmlSiteMapProvider   System.Web.XmlSiteMapProvider  
AccessSiteMapProvider   Samples.AspNet.AccessSiteMapProvider  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="65b97-161">La característica de mapa del sitio no está habilitada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-161">The site map feature is not enabled.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.Configuration.ConfigurationErrorsException"><span data-ttu-id="65b97-162">El proveedor predeterminado especificado en la configuración no existe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-162">The default provider specified in the configuration does not exist.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.Web.HttpException"><span data-ttu-id="65b97-163">Sólo se admite esta característica cuando se ejecuta, como mínimo, con un nivel de confianza bajo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-163">The feature is supported only when running in Low trust or higher.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Web.SiteMap.Provider" />
        <altmember cref="T:System.Web.SiteMapProvider" />
        <altmember cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RootNode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Web.SiteMapNode RootNode { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property class System.Web.SiteMapNode RootNode" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SiteMap.RootNode" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly Property RootNode As SiteMapNode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static property System::Web::SiteMapNode ^ RootNode { System::Web::SiteMapNode ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapNode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="65b97-164">Obtiene un objeto <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> que representa la página de nivel superior de la estructura de navegación del sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-164">Gets a <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> object that represents the top-level page of the navigation structure for the site.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="65b97-165"><see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> que representa la página de nivel superior de la estructura de navegación del sitio; de lo contrario, <see langword="null" />, si se habilita el recorte de seguridad y no se puede devolver el nodo al usuario actual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-165">A <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> that represents the top-level page of the site's navigation structure; otherwise, <see langword="null" />, if security trimming is enabled and the node cannot be returned to the current user.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="65b97-166">El <xref:System.Web.SiteMap> clase recupera la <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> propiedad solicitando desde el proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-166">The <xref:System.Web.SiteMap> class retrieves the <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> property by requesting it from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-167">Si no hay una jerarquía de proveedores, la <xref:System.Web.SiteMap> clase recupera el nodo raíz del proveedor raíz en la jerarquía.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-167">If there is a provider hierarchy, the <xref:System.Web.SiteMap> class retrieves the root node of the root provider in the hierarchy.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-168">Para acceder al nodo raíz del proveedor predeterminado, llame a la <xref:System.Web.SiteMap.Provider%2A> propiedad, que recupera el proveedor de forma predeterminada y su <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-168">To access the root node of the default provider, call the <xref:System.Web.SiteMap.Provider%2A> property, which retrieves both the default provider and its <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="65b97-169">El <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> objeto, que es el proveedor predeterminado para la <xref:System.Web.SiteMap> (clase), admite solo una <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider.RootNode%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-169">The <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> object, which is the default provider for the <xref:System.Web.SiteMap> class, supports only one <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider.RootNode%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="65b97-170">Si implementa su propio <xref:System.Web.SiteMapProvider> clase e invalidar la abstracta <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A> propiedad, debe proporcionar su propia implementación para realizar un seguimiento de la <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A> propiedad de la <xref:System.Web.SiteMapNode> instancia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-170">If you implement your own <xref:System.Web.SiteMapProvider> class and override the abstract <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A> property, you must provide your own implementation to track the <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A> property of the <xref:System.Web.SiteMapNode> instance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="65b97-171">El nodo raíz debe estar visible para todos los usuarios, por diseño.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-171">The root node must be visible to all users, by design.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-172">Si el nodo raíz no es visible para todos los usuarios cuando se habilita el recorte de seguridad, obtener acceso a la <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> propiedad podría producir un <xref:System.InvalidOperationException> excepción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-172">If the root node is not visible to all users when security trimming is enabled, accessing the <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> property might result in an <xref:System.InvalidOperationException> exception.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="65b97-173">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo utilizar el <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> propiedad que se va a recuperar el <xref:System.Web.SiteMapNode> objeto que representa el nodo raíz del sitio, independientemente de la ubicación actual en la jerarquía de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-173">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> property to retrieve the <xref:System.Web.SiteMapNode> object that represents the root node of the site, regardless of the current location in the page hierarchy.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.SiteMap_1#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_1/CS/catalogcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.SiteMap_1#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_1/VB/catalogvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="65b97-174">La característica de mapa del sitio no está habilitada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-174">The site map feature is not enabled.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="65b97-175">\- o -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-175">\- or -</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="65b97-176">La propiedad <see cref="P:System.Web.SiteMap.RootNode" /> se resuelve como <see langword="null" />, lo que sucederá si se habilita un recorte de seguridad y el nodo raíz no está visible para el usuario actual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-176">The <see cref="P:System.Web.SiteMap.RootNode" /> resolves to <see langword="null" />, which occurs if security trimming is enabled and the root node is not visible to the current user.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.Configuration.ConfigurationErrorsException"><span data-ttu-id="65b97-177">El proveedor predeterminado especificado en la configuración no existe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-177">The default provider specified in the configuration does not exist.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.Web.HttpException"><span data-ttu-id="65b97-178">Sólo se admite esta característica cuando se ejecuta, como mínimo, con un nivel de confianza bajo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-178">The feature is supported only when running in Low trust or higher.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Web.SiteMap.CurrentNode" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SiteMapResolve">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static event System.Web.SiteMapResolveEventHandler SiteMapResolve;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".event class System.Web.SiteMapResolveEventHandler SiteMapResolve" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="E:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Custom Event SiteMapResolve As SiteMapResolveEventHandler " />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static event System::Web::SiteMapResolveEventHandler ^ SiteMapResolve;" />
      <MemberType>Event</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapResolveEventHandler</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="65b97-179">Se produce cuando se tiene acceso a la propiedad <see cref="P:System.Web.SiteMap.CurrentNode" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-179">Occurs when the <see cref="P:System.Web.SiteMap.CurrentNode" /> property is accessed.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="65b97-180">Los suscriptores adjuntan un <xref:System.Web.SiteMapResolveEventHandler> objeto estático <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> eventos para recibir una notificación cuando el <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> se tiene acceso a la propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-180">Subscribers attach a <xref:System.Web.SiteMapResolveEventHandler> object to the static <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> event to receive notification when the <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> property is accessed.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-181">Esto permite al usuario que implementan la lógica personalizada al crear un <xref:System.Web.SiteMapNode> representación de la página ejecutándose sin necesidad de una implementación del proveedor personalizado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-181">This enables the user to implement custom logic when creating a <xref:System.Web.SiteMapNode> representation of the currently executing page without requiring a custom provider implementation.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="65b97-182">Si se suscribe a la <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> eventos, también se suscribe a la <xref:System.Web.SiteMapProvider.SiteMapResolve> evento en el proveedor de mapas de sitio predeterminado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-182">If you subscribe to the <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> event, you also subscribe to the <xref:System.Web.SiteMapProvider.SiteMapResolve> event on the default site map provider.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="65b97-183">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo controlar la <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> eventos en una página Web ASP.NET para modificar las direcciones URL de destino que se muestran por un control de navegación del sitio, como el <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-183">The following code example demonstrates how to handle the <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> event on an ASP.NET Web page to modify the target URLs that are displayed by a site navigation control, such as the <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath> control.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-184">En este ejemplo, la página actual es una página de post en un tablón de anuncios en línea o un foro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-184">In this example, the current page is a post page in an online bulletin board or forum.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-185">Para representar más significativo exploración del sitio, las direcciones URL de los nodos que se muestran el control de navegación se anexan con cadenas de consulta relevantes de contexto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-185">In order to render more meaningful site navigation, the URLs of the nodes that are displayed by the navigation control are appended with context relevant query strings.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="65b97-186">La infraestructura de navegación del sitio ASP.NET se protege contra la recursividad infinita, lo que proporciona una medida de seguridad y minimiza el riesgo de seguridad que está asociado con el acceso a la <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> propiedad desde el <xref:System.Web.SiteMapResolveEventHandler> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-186">The ASP.NET site navigation infrastructure guards against infinite recursion, which provides a safeguard and minimizes the security risk that is associated with accessing the <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> property from within the <xref:System.Web.SiteMapResolveEventHandler> class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="65b97-187">El siguiente código pertenece en el archivo Global.asax.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-187">The following code belongs in the Global.asax file.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-188">El controlador de eventos se adjuntará a una sola vez para la aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-188">The event handler will be attached only once for the application.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-189">El código reconoce si implementa la página de la `ISiteMapResolver` interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-189">The code recognizes whether the page implements the `ISiteMapResolver` interface.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-190">Si se implementa la interfaz, el `ExpandForumPaths` se llama a función.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-190">If the interface is implemented, the `ExpandForumPaths` function is called.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Web.SiteMap.SiteMapResolve#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap.SiteMapResolve/CS/sitemapresolve1cs.aspx.cs#1)]
 [!code-vb[System.Web.SiteMap.SiteMapResolve#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap.SiteMapResolve/VB/sitemapresolve1vb.aspx.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="65b97-191">El código siguiente define una interfaz independiente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-191">The following code defines a separate interface.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-192">(En un proyecto de sitio Web, puede colocar este código en la carpeta App_Code.) El `ISiteMapResolver` interfaz define el `ExpandForumPaths` método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-192">(In a Web site project, you can put this code in the App_Code folder.) The `ISiteMapResolver` interface defines the `ExpandForumPaths` method.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Web.SiteMap.SiteMapResolve#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap.SiteMapResolve/CS/sitemapresolve1cs.aspx.cs#2)]
 [!code-vb[System.Web.SiteMap.SiteMapResolve#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap.SiteMapResolve/VB/sitemapresolve1vb.aspx.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="65b97-193">El siguiente código pertenece a la página que sea al menos tres nodos de profundidad en la estructura de mapa del sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-193">The following code belongs with the page that is at least three nodes deep in the site-map structure.</span></span> <span data-ttu-id="65b97-194">La página implementa el `ISiteMapResolver` interfaz, lo que permite el `ExpandForumPaths` método al que llamar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65b97-194">The page implements the `ISiteMapResolver` interface, which enables the `ExpandForumPaths` method to be called.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.SiteMap.SiteMapResolve#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap.SiteMapResolve/CS/sitemapresolve1cs.aspx#3)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.SiteMap.SiteMapResolve#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap.SiteMapResolve/VB/sitemapresolve1vb.aspx#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.SiteMapResolveEventHandler" />
        <altmember cref="T:System.Web.SiteMapResolveEventArgs" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>