<Type Name="StaticSiteMapProvider" FullName="System.Web.StaticSiteMapProvider">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ff993d9215e5473f4bb2db89587967c3c6d60cca" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30610379" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class StaticSiteMapProvider : System.Web.SiteMapProvider" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit StaticSiteMapProvider extends System.Web.SiteMapProvider" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class StaticSiteMapProvider&#xA;Inherits SiteMapProvider" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class StaticSiteMapProvider abstract : System::Web::SiteMapProvider" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.SiteMapProvider</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="0a00d-101">Actúa como implementación parcial de la clase <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> abstracta y como clase base para la clase <see cref="T:System.Web.XmlSiteMapProvider" />, que es el proveedor del mapa del sitio predeterminado en ASP.NET.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0a00d-101">Serves as a partial implementation of the abstract <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> class and serves as a base class for the <see cref="T:System.Web.XmlSiteMapProvider" /> class, which is the default site map provider in ASP.NET.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0a00d-102">El <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> clase es una implementación parcial de abstracto <xref:System.Web.SiteMapProvider> clase y proporciona dos métodos adicionales: <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode%2A> y <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.RemoveNode%2A>, así como abstracto <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> y protegido <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> métodos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-102">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class is a partial implementation of the abstract <xref:System.Web.SiteMapProvider> class and supplies two additional methods: <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode%2A> and <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.RemoveNode%2A>, as well as the abstract <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> and protected <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> methods.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0a00d-103">El <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> clase admite la escritura de un proveedor de mapas de sitio (por ejemplo, un <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider>) que traduce un mapa del sitio que se almacena en el almacenamiento persistente a uno que se almacenan en memoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-103">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class supports writing a site map provider (for example, an <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider>) that translates a site map that is stored in persistent storage to one that is stored in memory.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-104">El <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> clase proporciona las implementaciones básicas para almacenar y recuperar <xref:System.Web.SiteMapNode> objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-104">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class provides basic implementations for storing and retrieving <xref:System.Web.SiteMapNode> objects.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0a00d-105">El <xref:System.Web.SiteMapProvider> y <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> clases admiten el concepto de una jerarquía de proveedor de la asignación de sitio, donde un proveedor de mapas de sitio puede tener una relación jerárquica con otros proveedores del mapa del sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-105">The <xref:System.Web.SiteMapProvider> and <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classes support the concept of a site map provider hierarchy, where a site map provider can have a hierarchical relationship with other site map providers.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-106">Este modelo se implementa con la <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootProvider%2A> y <xref:System.Web.SiteMapProvider.ParentProvider%2A> propiedades.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-106">This pattern is implemented with the <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootProvider%2A> and <xref:System.Web.SiteMapProvider.ParentProvider%2A> properties.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0a00d-107">El <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> clase almacena su <xref:System.Web.SiteMapNode> objetos en las tablas hash y utiliza internamente el <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A?displayProperty=nameWithType> propiedad de las páginas, representada por los nodos del mapa del sitio, como claves.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-107">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class stores its <xref:System.Web.SiteMapNode> objects in hash tables and internally uses the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A?displayProperty=nameWithType> property of the pages, represented by site map nodes, as keys.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-108">(Si un nodo del mapa del sitio no especifica una dirección URL, se seguimiento se realiza mediante una clave única generada automáticamente.) Como resultado, no puede tener nodos del mapa del sitio en el que un nodo de mapa del sitio con la misma dirección URL se usa más de una vez.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-108">(If a site map node does not specify a URL, it is tracked using an automatically generated unique key.) As a result, you cannot have site map nodes wherein a site map node with the same URL is used more than once.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-109">Por ejemplo, intenta cargar el nodo del mapa del sitio se muestra en el siguiente ejemplo de código con el <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> (clase), que es el proveedor de mapa del sitio ASP.NET predeterminado, o cualquier proveedor de mapas de sitio que se deriva de la <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> clase no funcionará porque la página de AboutUs.aspx se usa más de una vez.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-109">For example, attempting to load the site map node illustrated in the following code example with the <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> class, which is the default ASP.NET site map provider, or any site map provider that is derived from the  <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class will not work because the AboutUs.aspx page is used more than once.</span></span>  
  
```  
<sitemap>  
  <sitemapnode title="Home" description="Home" url="default.aspx" >  
    <sitemapnode title="Catalog" description="Our catalog" url="catalog.aspx"/>  
    <sitemapnode title="About Us" description="All about our company" url="aboutus.aspx"/>  
    <sitemapnode title="Driving Directions" description="Directions to our store" url="aboutus.aspx"/>  
  </sitemapnode>  
</sitemap>  
```  
  
 <span data-ttu-id="0a00d-110">Si está ampliando el <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> (clase), los tres métodos más importantes son el <xref:System.Web.SiteMapProvider.GetRootNodeCore%2A>, <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A>, y <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> métodos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-110">If you are extending the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class, the three most important methods are the <xref:System.Web.SiteMapProvider.GetRootNodeCore%2A>, <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A>, and <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> methods.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-111">El <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> y <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> métodos tienen implementaciones predeterminadas que son suficientes para la mayoría de las implementaciones de proveedor de mapas de sitio personalizado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-111">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> and <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> methods have default implementations that are sufficient for most custom site map provider implementations.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0a00d-112">El <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A> método se llama para inicializar los proveedores del mapa del sitio derivados, incluidos todos los recursos que son necesarias para cargar datos del mapa del sitio, pero intenta generar el nodo de mapa del sitio en la memoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-112">The <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A> method is called to initialize derived site map providers, including any resources that are required to load site map data, but it does attempt to build the site map node in memory.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-113">Si la clase derivada utiliza archivos para almacenar los datos del mapa del sitio, aquí se puede realizar cualquier inicialización de archivos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-113">If your derived class is using files to store site map data, any file initialization can be performed here.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-114">Si el nodo del mapa del sitio utiliza algún otro tipo de almacén de datos, como una base de datos relacional, inicializar una conexión puede realizarse aquí.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-114">If the site map node uses some other type of data store, such as a relational database, initializing a connection might be performed here.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-115">Atributos adicionales, como nombres de archivo o las cadenas de conexión que se colocan en el elemento de proveedor de mapas de sitio en la configuración son procesadas por el sistema de configuración de ASP.NET y se pasa a la <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A> método con el `attributes` parámetro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-115">Additional attributes, such as file names or connection strings that are placed on the site map provider element in the configuration are processed by the ASP.NET configuration system and passed to the <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A> method with the `attributes` parameter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0a00d-116">El <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> método debe reemplazarse por todas las clases que se derivan de la <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> clase y se llama para cargar el nodo del mapa del sitio desde el almacenamiento persistente y convertirlo en una representación interna.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-116">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method must be overridden by all classes that are derived from the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class and is called to load the site map node from persistent storage and convert it to an internal representation.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-117">El <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> método se llama internamente en muchas de las implementaciones de miembro predeterminado de la <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> y <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-117">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method is called internally in many of the default member implementations of the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> and <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> classes.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-118">Si implementa su propio proveedor de mapas de sitio, asegúrese de que el procesamiento de datos de asignación de sitio se produce una vez y las llamadas posteriores a la <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> método devolverá inmediatamente, si ya se ha cargado la información del mapa del sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-118">If you implement your own site map provider, ensure that site map data processing occurs once and subsequent calls to the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method return immediately, if site map information has already been loaded.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-119">Cuando se implementa el <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> método, asegúrese de sea seguro para subprocesos varias solicitudes de página simultáneas pueden provocar, indirectamente, varias llamadas para cargar la información de asignación de sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-119">When you implement the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method, ensure it is thread safe, as multiple concurrent page requests can result indirectly in multiple calls to load site map information.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-120">La infraestructura del mapa del sitio admite mostrar información del mapa del sitio según el rol del usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-120">The site map infrastructure supports displaying site map information based on the user's role.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-121">En función de la <xref:System.Web.SiteMapNode.Roles%2A> propiedad que son compatibles con la persona <xref:System.Web.SiteMapNode> objetos, puede existir una estructura de navegación diferente para los distintos usuarios.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-121">Depending on the <xref:System.Web.SiteMapNode.Roles%2A> property that are supported by the individual <xref:System.Web.SiteMapNode> objects, a different navigation structure can exist for different users.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-122">Las implementaciones predeterminadas de los sitios asignan los miembros de la recuperación de nodo de la <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> clase realizan el recorte de seguridad automáticamente mediante una llamada a la <xref:System.Web.SiteMapProvider.IsAccessibleToUser%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-122">The default implementations of the site map node retrieval members of the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class perform security trimming automatically by calling the <xref:System.Web.SiteMapProvider.IsAccessibleToUser%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0a00d-123">El <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode%2A>, <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> y <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.RemoveNode%2A> métodos manipulan las colecciones internas que se usan para realizar un seguimiento de los nodos del mapa del sitio de una manera segura para subprocesos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-123">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode%2A>, <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> and <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.RemoveNode%2A> methods manipulate the internal collections that are used to track site map nodes in a thread-safe manner.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0a00d-124">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo extender la <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> clase se debe utilizar Microsoft Access como un proveedor de mapas de sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-124">The following code example demonstrates how you to extend the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class to use Microsoft Access as a site map provider.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-125">La `AccessSiteMapProvider` clase es un proveedor de mapas de sitio que admite una jerarquía simple, un nivel de profundidad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-125">The `AccessSiteMapProvider` class is a site map provider that supports only a simple, one-level-deep hierarchy.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-126">La tabla que se almacenan los datos de asignación de sitio en tiene la estructura siguiente:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-126">The table that the site map data is stored in has the following structure:</span></span>  
  
```  
NODEID URL            NAME       PARENTNODEID  
 ---------------------------------------------  
 1      default.aspx   Default    <NULL>  
 2      catalog.aspx   Catalog    1  
 3      aboutus.aspx   Contact Us 1  
...  
```  
  
 <span data-ttu-id="0a00d-127">El `AccessSiteMapProvider` clase se deriva de la <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> clase y recupera su información de una base de datos de Microsoft Access mediante consultas SQL básicas y <xref:System.Data.OleDb.OleDbCommand> y <xref:System.Data.OleDb.OleDbDataReader> objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-127">The `AccessSiteMapProvider` class is derived from the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class and retrieves its information from a Microsoft Access database using basic SQL queries and the <xref:System.Data.OleDb.OleDbCommand> and <xref:System.Data.OleDb.OleDbDataReader> objects.</span></span>  
  
 [!code-cpp[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/CPP/accesssitemapprovider.cpp#1)]
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/CS/accesssitemapprovider.cs#1)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/VB/accesssitemapprovider.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="0a00d-128">Por último, el `AccessSiteMapProvider` se configura como el proveedor predeterminado en el siguiente archivo Web.config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-128">Finally, the `AccessSiteMapProvider` is configured as the default provider in the following Web.config file.</span></span>  
  
```  
<configuration>  
  <system.web>  
    <siteMap defaultProvider="AccessSiteMapProvider">  
     <providers>  
       <add   
         name="AccessSiteMapProvider"  
         type="Samples.AspNet.AccessSiteMapProvider,Samples.AspNet "  
         accessSiteMapConnectionString="PROVIDER=MICROSOFT.JET.OLEDB.4.0;DATA SOURCE=sitemap.mdb "/>  
     </providers>   
    </siteMap>  
  </system.web>  
</configuration>  
```  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>
        <span data-ttu-id="0a00d-129">Al heredar de la <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> (clase), debe reemplazar el siguiente miembro: <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" />.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="0a00d-129">When you inherit from the <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> class, you must override the following member: <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" />.</span>
        </span>
      </para>
    </block>
    <altmember cref="T:System.Web.SiteMapProvider" />
    <altmember cref="T:System.Web.XmlSiteMapProvider" />
    <altmember cref="T:System.Web.SiteMapNode" />
    <altmember cref="T:System.Web.SiteMap" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected StaticSiteMapProvider ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; StaticSiteMapProvider();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0a00d-130">Inicializa una nueva instancia de la clase <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-130">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0a00d-131">**Tenga en cuenta** esta clase no se crea una instancia directamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-131">**Note** This class is not instantiated directly.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-132">Se llama a este constructor desde el constructor de clases que se derivan de la <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-132">This constructor is called from the constructor of classes that are derived from the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AddNode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void AddNode (System.Web.SiteMapNode node, System.Web.SiteMapNode parentNode);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void AddNode(class System.Web.SiteMapNode node, class System.Web.SiteMapNode parentNode) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode(System.Web.SiteMapNode,System.Web.SiteMapNode)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub AddNode (node As SiteMapNode, parentNode As SiteMapNode)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void AddNode(System::Web::SiteMapNode ^ node, System::Web::SiteMapNode ^ parentNode);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="node" Type="System.Web.SiteMapNode" />
        <Parameter Name="parentNode" Type="System.Web.SiteMapNode" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="node">
          <span data-ttu-id="0a00d-133">
            <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> que se agrega al proveedor del mapa del sitio.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-133">The <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> to add to the site map provider.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="parentNode">
          <span data-ttu-id="0a00d-134">
            <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> bajo el que se agregará <c>node</c>.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-134">The <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> under which to add <c>node</c>.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0a00d-135">Agrega <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> a las colecciones mantenidas por el proveedor del mapa del sitio y establece una relación de elemento primario/secundario entre los objetos <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-135">Adds a <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> to the collections that are maintained by the site map provider and establishes a parent/child relationship between the <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> objects.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0a00d-136">El nodo de mapa del sitio que se identifica mediante el `node` parámetro se agrega a una colección interna y se crea una relación de elementos primarios y secundarios entre él y el nodo de mapa del sitio que se identifica mediante el `parentNode` parámetro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-136">The site map node that is identified by the `node` parameter is added to an internal collection and a parent-child relationship is created between it and the site map node that is identified by the `parentNode` parameter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0a00d-137">Se puede interpretar de la dirección URL de un nodo del mapa del sitio cuando se agrega a las colecciones internas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-137">The URL for a site map node might be interpreted when it is added to the internal collections.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-138">Direcciones URL relativa a la aplicación y relativas se expanden a rutas de acceso virtuales absoluta de la aplicación, que se usan internamente para almacenar y tener acceso a las instancias individuales de la <xref:System.Web.SiteMapNode> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-138">Application-relative and relative URLs are expanded to application-absolute virtual paths, which are then used internally to store and access the individual instances of the <xref:System.Web.SiteMapNode> class.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-139">Otra dirección URL, como rutas de acceso físicas, las rutas de acceso con protocolos en ellas y las rutas de acceso UNC, no se interpreta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-139">Other URLs, such as physical paths, paths with protocols in them, and UNC paths, are not interpreted.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0a00d-140">El <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> (clase), que se deriva de la <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> (clase) y es el proveedor de mapa del sitio predeterminado para ASP.NET, utiliza la <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> propiedad de un <xref:System.Web.SiteMapNode> objeto como una clave de búsqueda en sus colecciones internas, de forma predeterminada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-140">The <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> class, which is derived from the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class, and is the default site map provider for ASP.NET, uses the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> property of a <xref:System.Web.SiteMapNode> object as a lookup key in its internal collections, by default.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-141">Si el <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> propiedad de la <xref:System.Web.SiteMapNode> está establecido, debe ser único dentro del ámbito del proveedor de mapa del sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-141">If the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> property of the <xref:System.Web.SiteMapNode> is set, it must be unique within the scope of the site map provider.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-142">El <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> método intenta recuperar los nodos de mapa del sitio en función de sus <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-142">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> method attempts to retrieve site map nodes based on their <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-143">En caso contrario, puede usar el <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> propiedad y el correspondiente <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A> método para recuperar los nodos del mapa del sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-143">Otherwise, you can use the <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> property and the corresponding <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A> method to retrieve site map nodes.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-144">Si no hay ningún <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> o <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> se especifica, el proveedor de mapas de sitio genera automáticamente un <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> para realizar el seguimiento de los nodos del mapa del sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-144">If no <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> or <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> is specified, the site map provider automatically generates a <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> to track the site map nodes.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="0a00d-145">
            <paramref name="node" /> es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-145">
              <paramref name="node" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="0a00d-146">
            <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Url" /> o <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Key" /> ya está registrado en el <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-146">The <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Url" /> or <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Key" /> is already registered with the <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0a00d-147">Un nodo del mapa del sitio debe estar compuesto por páginas con direcciones URL o claves únicas.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-147">A site map node must be made up of pages with unique URLs or keys.</span>
          </span>
        </exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <span data-ttu-id="0a00d-148">Al reemplazar el <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode(System.Web.SiteMapNode,System.Web.SiteMapNode)" /> método, asegúrese de que el <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Key" /> propiedad se establece en un valor único cuando se agrega un nodo de la asignación de sitio mediante la <see cref="Overload:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode" /> método.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="0a00d-148">When overriding the <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode(System.Web.SiteMapNode,System.Web.SiteMapNode)" /> method, ensure that the <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Key" /> property is set to a unique value when adding the site map node using the <see cref="Overload:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode" /> method.</span>
            </span>
          </para>
        </block>
        <altmember cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.RemoveNode(System.Web.SiteMapNode)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BuildSiteMap">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public abstract System.Web.SiteMapNode BuildSiteMap ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.SiteMapNode BuildSiteMap() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public MustOverride Function BuildSiteMap () As SiteMapNode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; abstract System::Web::SiteMapNode ^ BuildSiteMap();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapNode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0a00d-149">Cuando se reemplaza en una clase derivada, carga la información del mapa del sitio del almacenamiento persistente y lo crea en la memoria.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-149">When overridden in a derived class, loads the site map information from persistent storage and builds it in memory.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="0a00d-150">
            <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> raíz de la estructura de navegación del mapa del sitio.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-150">The root <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> of the site map navigation structure.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0a00d-151">El <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> método es el miembro abstracto de la <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-151">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method is the one abstract member of the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-152">El <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> método se llama para cargar y compilar el nodo del mapa del sitio desde el almacenamiento persistente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-152">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method is called to load and build the site map node from persistent storage.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-153">Cuando se implementa el <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> método, asegúrese de que es segura para subprocesos, porque varias solicitudes de página simultáneas pueden provocar, indirectamente, varias llamadas para cargar la información de asignación de sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-153">When you implement the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method, ensure that it is thread-safe, because multiple concurrent page requests can result indirectly in multiple calls to load site map information.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0a00d-154">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo implementar el <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> método para recuperar datos de una base de datos de Microsoft Access y generar <xref:System.Web.SiteMapNode> objetos que se agregan a la <xref:System.Web.SiteMapNode.ChildNodes%2A> colección del nodo del mapa del sitio raíz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-154">The following code example demonstrates how to implement the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method to retrieve data from a Microsoft Access database and build <xref:System.Web.SiteMapNode> objects that are added to the <xref:System.Web.SiteMapNode.ChildNodes%2A> collection of the root site map node.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-155">Por último, el <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A> propiedad se devuelve al llamador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-155">Finally, the <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A> property  is returned to the caller.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0a00d-156">Este ejemplo de código forma parte de un ejemplo mayor proporcionado para el <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-156">This code example is part of a larger example provided for the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class.</span></span>  
  
 [!code-cpp[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#4](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/CPP/accesssitemapprovider.cpp#4)]
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/CS/accesssitemapprovider.cs#4)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/VB/accesssitemapprovider.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <span data-ttu-id="0a00d-157">Al reemplazar el <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" /> método en una clase derivada, asegúrese de normalizar las direcciones URL de <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> objetos que agregue a su proveedor de mapas de sitio, por lo que el <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode(System.String)" /> método puede recuperar un nodo del mapa del sitio independientemente de si la dirección URL para el mapa del sitio nodo se proporciona como una ruta de acceso virtual absoluta o una ruta de acceso relativa de aplicación.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="0a00d-157">When overriding the <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" /> method in a derived class, be sure to normalize the URLs of <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> objects that you add to your site map provider, so that the <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode(System.String)" /> method can retrieve a site map node regardless of whether the URL for the site map node is supplied as an absolute virtual path or application relative path.</span>
            </span>
            <span data-ttu-id="0a00d-158">Los implementadores de proveedor de asignación de sitio mediante la <see cref="Overload:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode" /> método debe normalizar las direcciones URL antes de almacenar <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> objetos en las tablas hash internas en nombre del proveedor del mapa del sitio.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="0a00d-158">Site map provider implementers using the <see cref="Overload:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode" /> method should normalize any URLs before storing <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> objects in the internal hash tables on behalf of the site map provider.</span>
            </span>
            <span data-ttu-id="0a00d-159">Comportamiento de recorte de seguridad se incluye en el <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> y <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> las implementaciones de clase.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="0a00d-159">Security trimming behavior is included in the <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> and <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> class implementations.</span>
            </span>
            <span data-ttu-id="0a00d-160">Sin embargo, para el recorte de seguridad en función de las clases derivadas, debe establecer el <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Roles" /> propiedad de cualquier <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> objetos que se creen durante la creación de un proveedor de mapas de sitio cuando se reemplaza el <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" /> método.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="0a00d-160">However, for security trimming to function in derived classes, you must set the <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Roles" /> property of any <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> objects that you create while building a site map provider when you override the <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" /> method.</span>
            </span>
          </para>
        </block>
        <altmember cref="P:System.Web.SiteMapProvider.RootNode" />
        <altmember cref="M:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize(System.String,System.Collections.Specialized.NameValueCollection)" />
        <altmember cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Clear">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual void Clear ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance void Clear() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overridable Sub Clear ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; virtual void Clear();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0a00d-161">Quita todos los elementos de las colecciones de nodos secundarios y primarios del mapa del sitio cuyo seguimiento efectúa <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> como parte de su estado.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-161">Removes all elements in the collections of child and parent site map nodes that the <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> tracks as part of its state.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0a00d-162">Las clases que se derivan de la <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> clase puede invalidar la <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> mantener el método para realizar una limpieza adicional, dependiendo de qué estado de las clases derivadas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-162">Classes that are derived from the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class can override the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> method to perform additional cleanup, depending on what state the derived classes maintain.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0a00d-163">El <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> método no restablece el estado que se inicializa durante la <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A> método: restablece único estado que se inicializa durante el <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-163">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> method does not reset state that is initialized during the <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A> method—it resets only state that is initialized during the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0a00d-164">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo invalidar el <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> método para realizar una limpieza adicional del estado mantenido por la clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-164">The following code example demonstrates how to override the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> method to perform additional cleanup of state that is maintained by the class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0a00d-165">Este ejemplo de código forma parte de un ejemplo mayor proporcionado para el <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-165">This code example is part of a larger example provided for the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class.</span></span>  
  
 [!code-cpp[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#3](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/CPP/accesssitemapprovider.cpp#3)]
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/CS/accesssitemapprovider.cs#3)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/VB/accesssitemapprovider.vb#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize(System.String,System.Collections.Specialized.NameValueCollection)" />
        <altmember cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="FindSiteMapNode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.SiteMapNode FindSiteMapNode (string rawUrl);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.SiteMapNode FindSiteMapNode(string rawUrl) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function FindSiteMapNode (rawUrl As String) As SiteMapNode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::SiteMapNode ^ FindSiteMapNode(System::String ^ rawUrl);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapNode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rawUrl" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rawUrl">
          <span data-ttu-id="0a00d-166">Dirección URL que identifica la página cuyo <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> se va a recuperar.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-166">A URL that identifies the page for which to retrieve a <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0a00d-167">Recupera un objeto <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> que representa la página en la dirección URL especificada.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-167">Retrieves a <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> object that represents the page at the specified URL.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="0a00d-168">
            <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> que representa la página identificada por <paramref name="rawURL" />; de lo contrario, es <see langword="null" /> si no se encuentra ningún nodo del mapa del sitio correspondiente.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-168">A <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> that represents the page identified by <paramref name="rawURL" />; otherwise, <see langword="null" />, if no corresponding site map node is found.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0a00d-169">La dirección URL proporcionada es normalmente una dirección URL absoluta o virtual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-169">The provided URL is typically a virtual or absolute URL.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-170">También puede ser una dirección URL que utiliza sintaxis relativa a la aplicación de ASP.NET, como `"~/apprelativedirectory"`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-170">It can also be a URL that uses ASP.NET application-relative syntax, such as `"~/apprelativedirectory"`.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-171">La <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> clase normaliza automáticamente las direcciones URL relativa a la aplicación sin formato a una ruta de acceso virtual absoluta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-171">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class automatically normalizes application-relative raw URLs to an absolute virtual path.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0a00d-172">El <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> objeto, que se deriva de la <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> y es el proveedor de mapa del sitio predeterminado para ASP.NET, utiliza la <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> propiedad de un <xref:System.Web.SiteMapNode> objeto como una clave de búsqueda en sus colecciones internas, de forma predeterminada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-172">The <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> object, which is derived from the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> and is the default site map provider for ASP.NET, uses the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> property of a <xref:System.Web.SiteMapNode> object as a lookup key in its internal collections, by default.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-173">Si el <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> propiedad de la <xref:System.Web.SiteMapNode> está establecido, debe ser único dentro del ámbito del proveedor de mapa del sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-173">If the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> property of the <xref:System.Web.SiteMapNode> is set, it must be unique within the scope of the site map provider.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-174">El <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> método intenta recuperar los nodos de mapa del sitio en función de sus <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-174">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> method attempts to retrieve site map nodes based on their <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-175">En caso contrario, puede usar el <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> propiedad y el correspondiente <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A> método para recuperar los nodos del mapa del sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-175">Otherwise, you can use the <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> property and the corresponding <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A> method to retrieve site map nodes.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-176">Si no hay ningún <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> o <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> se especifica, el proveedor de mapas de sitio genera automáticamente un <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> propiedad que se va a realizar un seguimiento de los nodos del mapa del sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-176">If no <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> or <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> is specified, the site map provider automatically generates a <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> property to track the site map nodes.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="0a00d-177">
            <paramref name="rawURL" /> es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-177">
              <paramref name="rawURL" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <span data-ttu-id="0a00d-178">Al reemplazar el <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode(System.String)" /> método en una clase derivada, asegúrese de normalizar las direcciones URL de la <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> objetos que agregue a su proveedor de mapas de sitio, para que la <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode(System.String)" /> método puede recuperar un nodo del mapa del sitio independientemente de si la dirección URL para el mapa del sitio nodo se proporciona como una ruta de acceso virtual absoluta o una ruta de acceso relativa de aplicación.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="0a00d-178">When overriding the <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode(System.String)" /> method in a derived class, be sure to normalize the URLs of the <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> objects that you add to your site map provider, so that the <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode(System.String)" /> method can retrieve a site map node regardless of whether URL for the site map node is supplied as an absolute virtual path or an application relative path.</span>
            </span>
            <span data-ttu-id="0a00d-179">Comportamiento de recorte de seguridad se incluye en el <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> y <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> las implementaciones de clase.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="0a00d-179">Security trimming behavior is included in the <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> and <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> class implementations.</span>
            </span>
            <span data-ttu-id="0a00d-180">Sin embargo, para el recorte de seguridad en función de las clases derivadas, debe establecer el <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Roles" /> propiedad de cualquier <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> objetos que se creen durante la creación de un proveedor de mapas de sitio cuando se reemplaza el <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" /> método.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="0a00d-180">However, for security trimming to function in derived classes, you must set the <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Roles" /> property of any <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> objects that you create while building a site map provider when you override the <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" /> method.</span>
            </span>
          </para>
        </block>
        <altmember cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" />
        <altmember cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey(System.String)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="FindSiteMapNodeFromKey">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.SiteMapNode FindSiteMapNodeFromKey (string key);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.SiteMapNode FindSiteMapNodeFromKey(string key) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function FindSiteMapNodeFromKey (key As String) As SiteMapNode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::SiteMapNode ^ FindSiteMapNodeFromKey(System::String ^ key);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapNode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="key" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="key">
          <span data-ttu-id="0a00d-181">Clave de búsqueda con la que se crea un <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-181">A lookup key with which a <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> is created.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0a00d-182">Recupera un objeto <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> basándose en una clave especificada.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-182">Retrieves a <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> object based on a specified key.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="0a00d-183">
            <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> que representa la página identificada por la <paramref name="key" />; de lo contrario, es <see langword="null" /> si está habilitado el recorte de seguridad y el nodo del mapa del sitio no se puede mostrar al usuario actual o <paramref name="key" /> no encuentra el nodo del mapa del sitio en la colección de nodos correspondiente.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-183">A <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> that represents the page identified by <paramref name="key" />; otherwise, <see langword="null" />, if security trimming is enabled and the site map node cannot be shown to the current user or the site map node is not found in the site map node collection by <paramref name="key" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0a00d-184">El <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A> método recupera un nodo del mapa del sitio de un interno <xref:System.Collections.Hashtable> objeto basado en `key`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-184">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A> method retrieves a site map node from an internal <xref:System.Collections.Hashtable> object based on `key`.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0a00d-185">El <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> objeto, que se deriva de la <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> clase y es el proveedor de mapa del sitio predeterminado para ASP.NET, utiliza la <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> propiedad de un <xref:System.Web.SiteMapNode> objeto como una clave de búsqueda en sus colecciones internas, de forma predeterminada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-185">The <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> object, which is derived from the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class and is the default site map provider for ASP.NET, uses the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> property of a <xref:System.Web.SiteMapNode> object as a lookup key in its internal collections, by default.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-186">Si el <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> propiedad de la <xref:System.Web.SiteMapNode> está establecido, debe ser único dentro del ámbito del proveedor de mapa del sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-186">If the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> property of the <xref:System.Web.SiteMapNode> is set, it must be unique within the scope of the site map provider.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-187">El <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> método intenta recuperar los nodos de mapa del sitio en función de sus <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-187">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> method attempts to retrieve site map nodes based on their <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-188">En caso contrario, puede usar el <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> propiedad y el correspondiente <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A> método para recuperar los nodos del mapa del sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-188">Otherwise, you can use the <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> property and the corresponding <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A> method to retrieve site map nodes.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0a00d-189">El <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> tiene una implementación predeterminada que busca instancias de la <xref:System.Web.SiteMapNode> clase basada en la `key` parámetro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-189">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> has a default implementation that looks up instances of the <xref:System.Web.SiteMapNode> class based on the `key` parameter.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-190">Si un implementador de proveedor de asignación de sitio usa el <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode%2A> método, el <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> ya habrá almacenado una referencia a cada uno de ellos <xref:System.Web.SiteMapNode> según el valor de la <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A?displayProperty=nameWithType> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-190">If a site map provider implementer used the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode%2A> method, the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> already will have stored a reference to each <xref:System.Web.SiteMapNode> based on the value of the <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A?displayProperty=nameWithType> property.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-191">De forma predeterminada, el <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> genera GUID para las instancias de la <xref:System.Web.SiteMapNode> clase que no tiene un valor para el <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A?displayProperty=nameWithType> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-191">By default, the <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> generates GUIDs for instances of the <xref:System.Web.SiteMapNode> class that do not have a value for the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A?displayProperty=nameWithType> property.</span></span>  <span data-ttu-id="0a00d-192">Los implementadores de proveedor de asignación de sitio personalizado deben proporcionar su propio mecanismo para generar valores únicos de la <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A?displayProperty=nameWithType> propiedad en caso de que una instancia de la <xref:System.Web.SiteMapNode> clase no tiene un valor para el <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A?displayProperty=nameWithType> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-192">Custom site map provider implementers must provide their own mechanism for generating unique values of the <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A?displayProperty=nameWithType> property in the event that an instance of the <xref:System.Web.SiteMapNode> class does not have a value for the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A?displayProperty=nameWithType> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0a00d-193">El <xref:System.Web.SiteMapProvider> y <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> las clases, que son la implementación de proveedor de asignación de sitio predeterminado para ASP.NET, usan la dirección URL de un <xref:System.Web.SiteMapNode> objeto como una clave en las distintas colecciones que mantienen las clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-193">The <xref:System.Web.SiteMapProvider> and <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> classes, which are the default site map provider implementation for ASP.NET, use the URL of a <xref:System.Web.SiteMapNode> object as a key in the various collections that the classes maintain.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="Overload:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetChildNodes">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.SiteMapNodeCollection GetChildNodes (System.Web.SiteMapNode node);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.SiteMapNodeCollection GetChildNodes(class System.Web.SiteMapNode node) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetChildNodes(System.Web.SiteMapNode)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetChildNodes (node As SiteMapNode) As SiteMapNodeCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::SiteMapNodeCollection ^ GetChildNodes(System::Web::SiteMapNode ^ node);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapNodeCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="node" Type="System.Web.SiteMapNode" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="node">
          <span data-ttu-id="0a00d-194">
            <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> cuyos nodos secundarios del mapa del sitio se van a recuperar.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-194">The <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> for which to retrieve all child site map nodes.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0a00d-195">Recupera los nodos secundarios del mapa del sitio de un objeto <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> concreto.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-195">Retrieves the child site map nodes of a specific <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> object.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="0a00d-196">
            <see cref="T:System.Web.SiteMapNodeCollection" /> de sólo lectura que contiene los nodos secundarios del mapa del sitio de <paramref name="node" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-196">A read-only <see cref="T:System.Web.SiteMapNodeCollection" /> that contains the child site map nodes of <paramref name="node" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0a00d-197">Si está habilitado el recorte de seguridad, la colección contiene sólo aquellos nodos del mapa del sitio que el usuario está autorizado a ver.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-197">If security trimming is enabled, the collection contains only site map nodes that the user is permitted to see.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0a00d-198">El <xref:System.Web.SiteMapNode> objetos delegar en el proveedor de mapas de sitio para realizar un seguimiento de sus nodos de mapa del sitio secundario y primario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-198">The <xref:System.Web.SiteMapNode> objects delegate to the site map provider to keep track of their child and parent site map nodes.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-199">Como resultado, las clases que implementan un proveedor de mapas de sitio para un sitio jerárquico asignan estructura, como <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>y usar <xref:System.Web.SiteMapNode> objetos para representar los nodos del mapa del sitio, debe realizar el seguimiento de las relaciones jerárquicas de todos los nodos del mapa del sitio para poder navegar en el árbol jerárquico completo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-199">As a result, classes that implement a site map provider for a hierarchical site map structure, such as <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>, and use <xref:System.Web.SiteMapNode> objects to represent site map nodes, must track the hierarchical relationships of all site map nodes in order to be able to navigate an entire hierarchical tree.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0a00d-200">El <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetChildNodes%2A> llamadas al método el <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> método internamente para recuperar solo lectura <xref:System.Web.SiteMapNodeCollection> colección de nodos del mapa del sitio que son relativas al nodo del mapa del sitio especificado y relevante para el usuario actual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-200">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetChildNodes%2A> method calls the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method internally to retrieve read-only <xref:System.Web.SiteMapNodeCollection> collection of site map nodes that are relative to the specified site map node and relevant to the current user.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="0a00d-201">
            <paramref name="node" /> es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-201">
              <paramref name="node" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="M:System.Web.SiteMapProvider.IsAccessibleToUser(System.Web.HttpContext,System.Web.SiteMapNode)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetParentNode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.SiteMapNode GetParentNode (System.Web.SiteMapNode node);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.SiteMapNode GetParentNode(class System.Web.SiteMapNode node) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetParentNode(System.Web.SiteMapNode)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetParentNode (node As SiteMapNode) As SiteMapNode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::SiteMapNode ^ GetParentNode(System::Web::SiteMapNode ^ node);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapNode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="node" Type="System.Web.SiteMapNode" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="node">
          <span data-ttu-id="0a00d-202">
            <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> cuyo nodo primario del mapa del sitio se va a recuperar.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-202">The <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> for which to retrieve the parent site map node.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0a00d-203">Recupera el nodo primario del mapa del sitio de un objeto <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> concreto.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-203">Retrieves the parent site map node of a specific <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> object.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="0a00d-204">
            <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> que representa el nodo primario del <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> especificado; de lo contrario, es <see langword="null" /> si no existe ningún nodo primario del mapa del sitio o si el usuario no está autorizado a verlo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-204">A <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> that represents the parent of the specified <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />; otherwise, <see langword="null" />, if no parent site map node exists or the user is not permitted to see the parent site map node.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0a00d-205">El <xref:System.Web.SiteMapNode> objetos delegar en el proveedor de mapas de sitio para realizar un seguimiento de sus nodos de mapa del sitio secundario y primario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-205">The <xref:System.Web.SiteMapNode> objects delegate to the site map provider to keep track of their child and parent site map nodes.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-206">Como resultado, las clases que implementan un proveedor de mapas de sitio para un sitio jerárquico asignan estructura, como el <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> clase y usar <xref:System.Web.SiteMapNode> objetos para representar los nodos del mapa del sitio, debe realizar el seguimiento de las relaciones jerárquicas de todos los nodos del mapa del sitio para poder navegar en el árbol jerárquico completo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-206">As a result, classes that implement a site map provider for a hierarchical site map structure, such as the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class, and use <xref:System.Web.SiteMapNode> objects to represent site map nodes, must track the hierarchical relationships of all site map nodes in order to be able to navigate an entire hierarchical tree.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0a00d-207">Si un <xref:System.Web.SiteMapNode.ParentNode%2A> no se encuentra la propiedad, el <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> clase detecta si el proveedor de mapas de sitio actual tiene un <xref:System.Web.SiteMapProvider.ParentProvider%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-207">If a <xref:System.Web.SiteMapNode.ParentNode%2A> property is not found, the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class detects whether the current site map provider has a <xref:System.Web.SiteMapProvider.ParentProvider%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-208">Si es así, el mapa del sitio llamadas del proveedor de la <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetParentNode%2A> propiedad para el proveedor de mapas de sitio primario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-208">If so, the site map provider calls the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetParentNode%2A> property for the parent site map provider.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-209">Esto habilita el escenario donde el nodo primario del mapa del sitio de un nodo del mapa del sitio se mantiene un proveedor de mapas de sitio diferente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-209">This enables the scenario where the parent site map node of a site map node is maintained by a different site map provider.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0a00d-210">El <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetParentNode%2A> llamadas al método el <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> método internamente para recuperar el <xref:System.Web.SiteMapNode> que representa el elemento primario del nodo del mapa del sitio especificado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-210">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetParentNode%2A> method calls the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method internally to retrieve the <xref:System.Web.SiteMapNode> that represents the parent of the specified site map node.</span></span> <span data-ttu-id="0a00d-211">Si está habilitado el recorte de seguridad, el nodo del mapa del sitio se devuelve solo si el usuario está autorizado para verlo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a00d-211">If security trimming is enabled, the site map node is returned only if the user is permitted to see it.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="0a00d-212">
            <paramref name="node" /> es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-212">
              <paramref name="node" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="M:System.Web.SiteMapProvider.IsAccessibleToUser(System.Web.HttpContext,System.Web.SiteMapNode)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveNode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void RemoveNode (System.Web.SiteMapNode node);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void RemoveNode(class System.Web.SiteMapNode node) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.RemoveNode(System.Web.SiteMapNode)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub RemoveNode (node As SiteMapNode)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void RemoveNode(System::Web::SiteMapNode ^ node);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="node" Type="System.Web.SiteMapNode" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="node">
          <span data-ttu-id="0a00d-213">Nodo del mapa del sitio que se va a quitar de las colecciones de nodos del mapa del sitio.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-213">The site map node to remove from the site map node collections.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0a00d-214">Quita el objeto <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> especificado de todas las colecciones de nodos del mapa del sitio cuyo seguimiento realiza el proveedor del mapa del sitio.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-214">Removes the specified <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> object from all site map node collections that are tracked by the site map provider.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="0a00d-215">
            <paramref name="node" /> es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0a00d-215">
              <paramref name="node" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="Overload:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>