<Type Name="ComponentGuaranteesAttribute" FullName="System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="8ca5f669b69011d52cc6bdf6db3346cc05f1d5ba" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="9e06b87bcfa4347dbbaaa4b3cc36b43b93b5badb" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/20/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="52205894" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class ComponentGuaranteesAttribute : Attribute" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit ComponentGuaranteesAttribute extends System.Attribute" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class ComponentGuaranteesAttribute&#xA;Inherits Attribute" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ComponentGuaranteesAttribute sealed : Attribute" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ComponentGuaranteesAttribute = class&#xA;    inherit Attribute" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Runtime.Extensions</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Attribute</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;xamarinandroid-7.1;xamarinios-10.8;xamarinmac-3.0;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.AttributeUsage(System.AttributeTargets.Assembly | System.AttributeTargets.Module | System.AttributeTargets.Class | System.AttributeTargets.Struct | System.AttributeTargets.Enum | System.AttributeTargets.Constructor | System.AttributeTargets.Method | System.AttributeTargets.Property | System.AttributeTargets.Event | System.AttributeTargets.Interface | System.AttributeTargets.Delegate, AllowMultiple=false, Inherited=false)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netcore-2.0;netcore-2.1;netstandard-2.0;netcore-2.2">
      <AttributeName>System.AttributeUsage(System.AttributeTargets.Assembly | System.AttributeTargets.Class | System.AttributeTargets.Constructor | System.AttributeTargets.Delegate | System.AttributeTargets.Enum | System.AttributeTargets.Event | System.AttributeTargets.Interface | System.AttributeTargets.Method | System.AttributeTargets.Module | System.AttributeTargets.Property | System.AttributeTargets.Struct, AllowMultiple=false, Inherited=false)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="533ad-101">Define la garantía de la compatibilidad de un componente, tipo o miembro de tipo que puede abarcar varias versiones.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="533ad-101">Defines the compatibility guarantee of a component, type, or type member that may span multiple versions.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="533ad-102">El <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> lo utilizan los desarrolladores de componentes y bibliotecas de clases para indicar el nivel de compatibilidad que pueden esperar que los consumidores de sus bibliotecas entre varias versiones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-102">The <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> is used by developers of components and class libraries to indicate the level of compatibility that consumers of their libraries can expect across multiple versions.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-103">Indica el nivel de garantía de que una versión futura de la biblioteca o componente no interrumpirá a un cliente existente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-103">It indicates the level of guarantee that a future version of the library or component will not break an existing client.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-104">Los clientes, a continuación, pueden usar el <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> como ayuda para diseñar sus propias interfaces para garantizar la estabilidad entre versiones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-104">Clients can then use the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> as an aid in designing their own interfaces to ensure stability across versions.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="533ad-105">Common language runtime (CLR) no usa este atributo en modo alguno.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-105">The common language runtime (CLR) does not use this attribute in any way.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-106">Su valor se encuentra en la documentación formal de la intención del autor del componente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-106">Its value lies in formally documenting the intent of the component author.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-107">Herramientas de tiempo de compilación también pueden usar estas declaraciones para detectar errores en tiempo de compilación que de lo contrario se interrumpirían la garantía declarada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-107">Compile-time tools can also use these declarations to detect compile-time errors that would otherwise break the declared guarantee.</span></span>  
  
## <a name="levels-of-compatibility"></a><span data-ttu-id="533ad-108">Niveles de compatibilidad</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-108">Levels of Compatibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="533ad-109">El <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> admite los siguientes niveles de compatibilidad, que están representados por los miembros de la <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions> enumeración:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-109">The <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> supports the following levels of compatibility, which are represented by members of the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions> enumeration:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="533ad-110">No hay compatibilidad de versión a otra (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None?displayProperty=nameWithType>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-110">No version-to-version compatibility (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None?displayProperty=nameWithType>).</span></span> <span data-ttu-id="533ad-111">El cliente puede esperar que versiones futuras interrumpan al cliente existente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-111">The client can expect that future versions will break the existing client.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-112">Para obtener más información, consulte el [sin compatibilidad](#None) sección más adelante en este tema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-112">For more information, see the [No Compatibility](#None) section later in this topic.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="533ad-113">Compatibilidad de versiones Side-by-side (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide?displayProperty=nameWithType>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-113">Side-by-side version-to-version compatibility (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide?displayProperty=nameWithType>).</span></span> <span data-ttu-id="533ad-114">El componente se ha probado para funcionar cuando se cargue más de una versión del ensamblado en el mismo dominio de aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-114">The component has been tested to work when more than one version of the assembly is loaded in the same application domain.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-115">En general, las versiones futuras pueden interrumpir la compatibilidad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-115">In general, future versions can break compatibility.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-116">Sin embargo, cuando se realizan cambios importantes, la versión anterior no se modifica, pero existe junto con la nueva versión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-116">However, when breaking changes are made, the old version is not modified but exists alongside the new version.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-117">Ejecución en paralelo es la manera esperada para que los clientes existentes funcionen cuando se realizan cambios importantes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-117">Side-by-side execution is the expected way to make existing clients work when breaking changes are made.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-118">Para obtener más información, consulte el [compatibilidad Side-by-Side](#SideBySide) sección más adelante en este tema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-118">For more information, see the [Side-by-Side Compatibility](#SideBySide) section later in this topic.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="533ad-119">Estable de compatibilidad de versión a otra (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable?displayProperty=nameWithType>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-119">Stable version-to-version compatibility (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable?displayProperty=nameWithType>).</span></span> <span data-ttu-id="533ad-120">Las versiones futuras no deben interrumpir al cliente y ejecución en paralelo no debería ser necesario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-120">Future versions should not break the client, and side-by-side execution should not be needed.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-121">Sin embargo, si el cliente se interrumpe sin darse cuenta, es posible usar la ejecución en paralelo para corregir el problema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-121">However, if the client is inadvertently broken, it may be possible to use side-by-side execution to fix the problem.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-122">Para obtener más información, consulte el [compatibilidad estable](#Standard) sección.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-122">For more information, see the [Stable Compatibility](#Standard) section.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="533ad-123">Compatibilidad de versión a versión de Exchange (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange?displayProperty=nameWithType>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-123">Exchange version-to-version compatibility (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange?displayProperty=nameWithType>).</span></span> <span data-ttu-id="533ad-124">Extraordinaria cuidado para asegurarse de que las versiones futuras no interrumpan al cliente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-124">Extraordinary care is taken to ensure that future versions will not break the client.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-125">El cliente debe usar solo estos tipos en la firma de interfaces que se usan para la comunicación con otros ensamblados que se implementan de forma independiente entre sí.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-125">The client should use only these types in the signature of interfaces that are used for communication with other assemblies that are deployed independently of one another.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-126">Se espera que una sola versión de estos tipos en un dominio de aplicación determinada, lo que significa que si se interrumpe un cliente, la ejecución en paralelo no puede solucionar el problema de compatibilidad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-126">Only one version of these types is expected to be in a given application domain, which means that if a client breaks, side-by-side execution cannot fix the compatibility problem.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-127">Para obtener más información, consulte el [compatibilidad de tipo de intercambio](#Exchange) sección.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-127">For more information, see the [Exchange Type Compatibility](#Exchange) section.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="533ad-128">Las secciones siguientes tratan cada nivel de garantía con mayor detalle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-128">The following sections discuss each level of guarantee in greater detail.</span></span>  
  
<a name="None"></a>   
### <a name="no-compatibility"></a><span data-ttu-id="533ad-129">No hay compatibilidad</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-129">No Compatibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="533ad-130">Marcar un componente como <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None?displayProperty=nameWithType> indica que el proveedor no ofrece ninguna garantía sobre la compatibilidad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-130">Marking a component as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None?displayProperty=nameWithType> indicates that the provider makes no guarantees about compatibility.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-131">Los clientes deberían evitar establecer dependencias en las interfaces expuestas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-131">Clients should avoid taking any dependencies on the exposed interfaces.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-132">Este nivel de compatibilidad es útil para los tipos que son experimentales o que se exponen públicamente pero está pensado solo para los componentes que se actualizan siempre al mismo tiempo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-132">This level of compatibility is useful for types that are experimental or that are publicly exposed but are intended only for components that are always updated at the same time.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-133"><xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None> indica explícitamente que este componente no se debe usar los componentes externos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-133"><xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None> explicitly indicates that this component should not be used by external components.</span></span>  
  
<a name="SideBySide"></a>   
### <a name="side-by-side-compatibility"></a><span data-ttu-id="533ad-134">Compatibilidad en paralelo</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-134">Side-by-Side Compatibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="533ad-135">Marcar un componente como <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide?displayProperty=nameWithType> indica que el componente se ha probado para funcionar cuando se cargue más de una versión del ensamblado en el mismo dominio de aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-135">Marking a component as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide?displayProperty=nameWithType> indicates that the component has been tested to work when more than one version of the assembly is loaded into the same application domain.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-136">Cambios importantes se permiten siempre que realizaron al ensamblado que tiene el mayor número de versión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-136">Breaking changes are allowed as long as they are made to the assembly that has the greater version number.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-137">Se esperan que los componentes que están enlazados a una versión anterior del ensamblado para continuar para enlazar a una versión anterior, y otros componentes pueden enlazarse a la nueva versión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-137">Components that are bound to an old version of the assembly are expected to continue to bind to the old version, and other components can bind to the new version.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-138">También es posible actualizar un componente que se declara como <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide> modificando la versión anterior de forma destructiva.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-138">It is also possible to update a component that is declared to be <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide> by destructively modifying the old version.</span></span>  
  
<a name="Standard"></a>   
### <a name="stable-compatibility"></a><span data-ttu-id="533ad-139">Compatibilidad estable</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-139">Stable Compatibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="533ad-140">Marcar un tipo como <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable?displayProperty=nameWithType> indica que el tipo debe permanecer estable entre versiones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-140">Marking a type as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable?displayProperty=nameWithType> indicates that the type should remain stable across versions.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-141">Sin embargo, es posible también para las versiones en paralelo de un tipo estable que exista en el mismo dominio de aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-141">However, it may also be possible for side-by-side versions of a stable type to exist in the same application domain.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="533ad-142">Los tipos estables mantienen una barra de alta compatibilidad binaria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-142">Stable types maintain a high binary compatibility bar.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-143">Por este motivo, los proveedores deberían evitar realizar cambios importantes en tipos estables.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-143">Because of this, providers should avoid making breaking changes to stable types.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-144">Los siguientes tipos de cambios son aceptables:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-144">The following kinds of changes are acceptable:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="533ad-145">Agregar campos de instancia privados a o quitar campos de un tipo, siempre y cuando no se interrumpe el formato de serialización.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-145">Adding private instance fields to, or removing fields from, a type, as long as this does not break the serialization format.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="533ad-146">Cambiar el tipo no serializable a un tipo serializable.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-146">Changing a non-serializable type to a serializable type.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-147">(Sin embargo, un tipo serializable no se puede cambiar a un tipo no serializable.)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-147">(However, a serializable type cannot be changed to a non-serializable type.)</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="533ad-148">Generar nuevas, más las excepciones derivadas de un método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-148">Throwing new, more derived exceptions from a method.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="533ad-149">Mejorar el rendimiento de un método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-149">Improving the performance of a method.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="533ad-150">Cambiar el intervalo de valores devueltos, siempre y cuando el cambio no afecta negativamente a la mayoría de los clientes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-150">Changing the range of return values, as long as the change does not adversely affect the majority of clients.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="533ad-151">Corregir los errores graves, si la justificación empresarial es alta y el número de clientes afectados negativamente es baja.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-151">Fixing serious bugs, if the business justification is high and the number of adversely affected clients is low.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="533ad-152">Porque no se esperan que las nuevas versiones de componentes estables interrumpirán a los clientes existentes, que generalmente se necesita solo una versión de un componente estable en un dominio de aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-152">Because new versions of stable components are not expected to break existing clients, generally only one version of a stable component is needed in an application domain.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-153">Sin embargo, esto no es un requisito, porque no se usan tipos estables como tipos conocidos de exchange que todos los componentes están de acuerdo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-153">However, this is not a requirement, because stable types are not used as well-known exchange types that all components agree upon.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-154">Por lo tanto, si una nueva versión de un componente estable interrumpir accidentalmente algún componente, y otros componentes necesitan la nueva versión, es posible corregir el problema cargando el componente antiguo y nuevo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-154">Therefore, if a new version of a stable component does inadvertently break some component, and if other components need the new version, it may be possible to fix the problem by loading both the old and new component.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="533ad-155"><xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> Proporciona una garantía de compatibilidad de versión más fuerte que <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-155"><xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> provides a stronger version compatibility guarantee than <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None>.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-156">Es un valor predeterminado común para los componentes de varias versiones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-156">It is a common default for multi-version components.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="533ad-157"><xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> se puede combinar con <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide>, que indica que el componente no interrumpirá la compatibilidad, pero está probado para funcionar cuando se carga más de una versión en un dominio de aplicación determinado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-157"><xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> can be combined with <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide>, which states that the component will not break compatibility but is tested to work when more than one version is loaded in a given application domain.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="533ad-158">Después de un tipo o método está marcado como <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable>, se puede actualizar a <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-158">After a type or method is marked as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable>, it can be upgraded to <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange>.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-159">Sin embargo, no se puede degradar a <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-159">However, it cannot be downgraded to <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None>.</span></span>  
  
<a name="Exchange"></a>   
### <a name="exchange-type-compatibility"></a><span data-ttu-id="533ad-160">Compatibilidad de tipo de intercambio</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-160">Exchange Type Compatibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="533ad-161">Marcar un tipo como <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange?displayProperty=nameWithType> proporciona una garantía de compatibilidad de versión más fuerte que <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable>y se debe aplicar a todos los tipos más estable.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-161">Marking a type as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange?displayProperty=nameWithType> provides a stronger version compatibility guarantee than <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable>, and should be applied to the most stable of all types.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-162">Estos tipos están diseñados para usarse en el intercambio entre los componentes compilados de forma independiente en todos los límites de componente en tiempo de tanto (cualquier versión de CLR) o cualquier versión de una aplicación o componente y el espacio (entre procesos, entre CLR en un proceso, entre dominios de aplicación en un CLR).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-162">These types are intended to be used for interchange between independently built components across all component boundaries in both time (any version of the CLR or any version of a component or application) and space (cross-process, cross-CLR in one process, cross-application domain in one CLR).</span></span> <span data-ttu-id="533ad-163">Si se realiza un cambio importante para un tipo de intercambio, es imposible corregir el problema mediante la carga de varias versiones del tipo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-163">If a breaking change is made to an exchange type, it is impossible to fix the issue by loading multiple versions of the type.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="533ad-164">Tipos de intercambio se deben cambiar solo cuando un problema es muy grave (por ejemplo, un problema de seguridad grave) o la probabilidad de interrupción es muy baja (es decir, si ya se ha interrumpido el comportamiento de forma aleatoria que código no es posible que llevaba una dependencia en).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-164">Exchange types should be changed only when a problem is very serious (such as a severe security issue) or the probability of breakage is very low (that is, if the behavior was already broken in a random way that code could not have conceivably taken a dependency on).</span></span> <span data-ttu-id="533ad-165">Puede realizar los siguientes tipos de cambios a un tipo de exchange:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-165">You can make the following kinds of changes to an exchange type:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="533ad-166">Agregue la herencia de nuevas definiciones de interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-166">Add inheritance of new interface definitions.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="533ad-167">Agregar nuevos métodos privados que implementan los métodos de definiciones de interfaz recientemente heredadas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-167">Add new private methods that implement the methods of newly inherited interface definitions.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="533ad-168">Agregar nuevos campos estáticos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-168">Add new static fields.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="533ad-169">Agregar nuevos métodos estáticos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-169">Add new static methods.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="533ad-170">Agregar nuevos métodos de instancia no virtual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-170">Add new non-virtual instance methods.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="533ad-171">A continuación se considera cambios importantes y no se permite para los tipos primitivos:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-171">The following are considered breaking changes and are not allowed for primitive types:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="533ad-172">Cambiar los formatos de serialización.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-172">Changing serialization formats.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-173">Se requiere la serialización tolerante a versiones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-173">Version-tolerant serialization is required.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="533ad-174">Agregar o quitar campos de instancia privados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-174">Adding or removing private instance fields.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-175">Esto entraña el riesgo de cambiar el formato de serialización del tipo e interrumpir el código de cliente que usa la reflexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-175">This risks changing the serialization format of the type and breaking client code that uses reflection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="533ad-176">Cambiar la serialización de un tipo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-176">Changing the serializability of a type.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-177">Un tipo no serializable es posible que no se puede hacer serializable y viceversa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-177">A non-serializable type may not be made serializable, and vice versa.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="533ad-178">Generar excepciones diferentes de un método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-178">Throwing different exceptions from a method.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="533ad-179">Cambiar el intervalo de valores devueltos de un método, a menos que la definición de miembro genera esta posibilidad e indica claramente cómo los clientes deben controlar los valores desconocidos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-179">Changing the range of a method's return values, unless the member definition raises this possibility and clearly indicates how clients should handle unknown values.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="533ad-180">Corregir la mayoría de los errores.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-180">Fixing most bugs.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-181">Los consumidores del tipo se basarán en el comportamiento existente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-181">Consumers of the type will rely on the existing behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="533ad-182">Después de un componente, tipo o miembro está marcado con el <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange> garantiza que no se puede cambiar a cualquiera <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> o <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-182">After a component, type, or member is marked with the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange> guarantee, it cannot be changed to either <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> or <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="533ad-183">Normalmente, los tipos de intercambio son los tipos básicos (como <xref:System.Int32> y <xref:System.String> en .NET Framework) e interfaces (como <xref:System.Collections.Generic.IList%601>, <xref:System.Collections.Generic.IEnumerable%601>, y <xref:System.IComparable%601>) que se usan habitualmente en las interfaces públicas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-183">Typically, exchange types are the basic types (such as <xref:System.Int32> and <xref:System.String> in the .NET Framework) and interfaces (such as <xref:System.Collections.Generic.IList%601>, <xref:System.Collections.Generic.IEnumerable%601>, and <xref:System.IComparable%601>) that are commonly used in public interfaces.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="533ad-184">Tipos de intercambio pueden exponer públicamente sólo otros tipos que también están marcados con <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange> compatibilidad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-184">Exchange types may publicly expose only other types that are also marked with <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange> compatibility.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-185">Además, los tipos de intercambio no pueden depender el comportamiento de las API de Windows que son propensos a cambiar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-185">In addition, exchange types cannot depend on the behavior of Windows APIs that are prone to change.</span></span>  
  
## <a name="component-guarantees-a-summary"></a><span data-ttu-id="533ad-186">Garantías de componente: Un resumen</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-186">Component Guarantees: A Summary</span></span>  
 <span data-ttu-id="533ad-187">En la tabla siguiente indica cómo afectan las características y el uso de un componente a su garantía de compatibilidad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-187">The following table indicates how a component's characteristics and usage affect its compatibility guarantee.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="533ad-188">Características de componentes</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-188">Component characteristics</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-189">Exchange</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-189">Exchange</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-190">Stable</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-190">Stable</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-191">Side-by-Side</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-191">Side-by-Side</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-192">None</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-192">None</span></span>|  
|-------------------------------|--------------|------------|--------------------|----------|  
|<span data-ttu-id="533ad-193">Puede ser usado en las interfaces entre los componentes de esa versión por separado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-193">Can be used in interfaces between components that version independently.</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-194">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-194">Y</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-195">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-195">N</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-196">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-196">N</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-197">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-197">N</span></span>|  
|<span data-ttu-id="533ad-198">Puede ser utilizada (privada) por un ensamblado que las versiones de forma independiente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-198">Can be used (privately) by an assembly that versions independently.</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-199">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-199">Y</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-200">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-200">Y</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-201">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-201">Y</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-202">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-202">N</span></span>|  
|<span data-ttu-id="533ad-203">Puede tener varias versiones en un único dominio de aplicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-203">Can have multiple versions in a single application domain.</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-204">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-204">N</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-205">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-205">Y</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-206">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-206">Y</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-207">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-207">Y</span></span>|  
|<span data-ttu-id="533ad-208">Puede hacer cambios importantes</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-208">Can make breaking changes</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-209">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-209">N</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-210">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-210">N</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-211">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-211">Y</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-212">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-212">Y</span></span>|  
|<span data-ttu-id="533ad-213">Probar para asegurarse de que se pueden cargar varias versiones del ensamblado juntos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-213">Tested to make certain multiple versions of the assembly can be loaded together.</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-214">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-214">N</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-215">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-215">N</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-216">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-216">Y</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-217">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-217">N</span></span>|  
|<span data-ttu-id="533ad-218">Puede hacer cambios importantes en su lugar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-218">Can make breaking changes in place.</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-219">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-219">N</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-220">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-220">N</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-221">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-221">N</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-222">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-222">Y</span></span>|  
|<span data-ttu-id="533ad-223">Puede hacer muy segura sin interrupción mantenimiento de los cambios en su lugar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-223">Can make very safe non-breaking servicing changes in place.</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-224">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-224">Y</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-225">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-225">Y</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-226">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-226">Y</span></span>|<span data-ttu-id="533ad-227">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-227">Y</span></span>|  
  
## <a name="applying-the-attribute"></a><span data-ttu-id="533ad-228">Aplicar el atributo</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-228">Applying the Attribute</span></span>  
 <span data-ttu-id="533ad-229">Puede aplicar el <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> a un ensamblado, un tipo o un miembro de tipo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-229">You can apply the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> to an assembly, a type, or a type member.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-230">Su aplicación es jerárquica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-230">Its application is hierarchical.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-231">Es decir, de forma predeterminada, la garantía definida por el <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> propiedad del atributo en el nivel de ensamblado define la garantía de todos los tipos en el ensamblado y todos los miembros de esos tipos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-231">That is, by default, the guarantee defined by the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> property of the attribute at the assembly level defines the guarantee of all types in the assembly and all members in those types.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-232">De forma similar, si la garantía se aplica al tipo, de forma predeterminada también se aplica a cada miembro del tipo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-232">Similarly, if the guarantee is applied to the type, by default it also applies to each member of the type.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="533ad-233">Se puede invalidar esta garantía heredada aplicando el <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> a tipos y miembros de tipo individuales.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-233">This inherited guarantee can be overridden by applying the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> to individual types and type members.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-234">No obstante, garantiza que invalidar el valor predeterminado solo puede debilitar la garantía; no pueden reforzarlo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-234">However, guarantees that override the default can only weaken the guarantee; they cannot strengthen it.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-235">Por ejemplo, si un ensamblado está marcado con el <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None> garantizar, sus tipos y miembros no tienen ninguna garantía de compatibilidad y se omite cualquier otra garantía que se aplica a tipos o miembros del ensamblado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-235">For example, if an assembly is marked with the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None> guarantee, its types and members have no compatibility guarantee, and any other guarantee that is applied to types or members in the assembly is ignored.</span></span>  
  
## <a name="testing-the-guarantee"></a><span data-ttu-id="533ad-236">Probar la garantía</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-236">Testing the Guarantee</span></span>  
 <span data-ttu-id="533ad-237">El <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> propiedad devuelve un miembro de la <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions> enumeración, que está marcada con el <xref:System.FlagsAttribute> atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-237">The <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> property returns a member of the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions> enumeration, which is marked with the <xref:System.FlagsAttribute> attribute.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-238">Esto significa que se debe comprobar el indicador que están interesados en mediante su enmascaramiento marcas potencialmente desconocidas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-238">This means that you should test for the flag that you are interested in by masking away potentially unknown flags.</span></span> <span data-ttu-id="533ad-239">Por ejemplo, en el ejemplo siguiente se comprueba si un tipo se marca como <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-239">For example, the following example tests whether a type is marked as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Class#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.runtime.versioning.componentguaranteesattribute.class/cs/apply1.cs#1)]
 [!code-vb[System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Class#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.runtime.versioning.componentguaranteesattribute.class/vb/apply1.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="533ad-240">El ejemplo siguiente se comprueba si un tipo se marca como <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> o <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-240">The following example tests whether a type is marked as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> or <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Class#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.runtime.versioning.componentguaranteesattribute.class/cs/apply1.cs#2)]
 [!code-vb[System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Class#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.runtime.versioning.componentguaranteesattribute.class/vb/apply1.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="533ad-241">El siguiente ejemplo se prueba si un tipo se marca como <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None> (es decir, no <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> ni <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-241">The following example tests wither a type is marked as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None> (that is, neither <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> nor <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange>).</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Class#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.runtime.versioning.componentguaranteesattribute.class/cs/apply1.cs#3)]
 [!code-vb[System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Class#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.runtime.versioning.componentguaranteesattribute.class/vb/apply1.vb#3)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ComponentGuaranteesAttribute (System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions guarantees);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(valuetype System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions guarantees) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.#ctor(System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (guarantees As ComponentGuaranteesOptions)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ComponentGuaranteesAttribute(System::Runtime::Versioning::ComponentGuaranteesOptions guarantees);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute : System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions -&gt; System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute" Usage="new System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute guarantees" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime.Extensions</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="guarantees" Type="System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="guarantees">
          <span data-ttu-id="533ad-242">Uno de los valores de enumeración que especifica el nivel de compatibilidad garantizado entre varias versiones.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="533ad-242">One of the enumeration values that specifies the level of compatibility that is guaranteed across multiple versions.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="533ad-243">Inicializa una nueva instancia de la clase <see cref="T:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute" /> con un valor que indica el nivel garantizado de compatibilidad entre varias versiones de una biblioteca, un tipo o un miembro.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="533ad-243">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute" /> class with a value that indicates a library, type, or member's guaranteed level of compatibility across multiple versions.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="533ad-244">Cuando el <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> se crea una instancia de clase, el valor de la `guarantees` parámetro se asigna a la <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-244">When the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> class is instantiated, the value of the `guarantees` parameter is assigned to the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Guarantees">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions Guarantees { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions Guarantees" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Guarantees As ComponentGuaranteesOptions" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Runtime::Versioning::ComponentGuaranteesOptions Guarantees { System::Runtime::Versioning::ComponentGuaranteesOptions get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Guarantees : System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions" Usage="System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime.Extensions</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="533ad-245">Obtiene un valor que indica el nivel de compatibilidad garantizado de una biblioteca, tipo o miembro de tipo que abarca varias versiones.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="533ad-245">Gets a value that indicates the guaranteed level of compatibility of a library, type, or type member that spans multiple versions.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="533ad-246">Uno de los valores de enumeración que especifica el nivel de compatibilidad garantizado entre varias versiones.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="533ad-246">One of the enumeration values that specifies the level of compatibility that is guaranteed across multiple versions.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="533ad-247">El valor de la <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> propiedad se corresponde con el `guarantees` parámetro de la <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.%23ctor%2A> constructor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="533ad-247">The value of the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> property corresponds to the `guarantees` parameter of the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.%23ctor%2A> constructor.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>