<Type Name="CatalogZone" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="4b4b9aeb1442e5af53e12483c8242162cd89e43d" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51904573" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public class CatalogZone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit CatalogZone extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class CatalogZone&#xA;Inherits CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class CatalogZone : System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type CatalogZone = class&#xA;    inherit CatalogZoneBase" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.CatalogZoneDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.Web.UI.SupportsEventValidation</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.CatalogZoneDesigner, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="9aefa-101">Actúa como control primario en el conjunto de controles de elementos web que hospedan los controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> en una página web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-101">Serves as the primary control in the Web Parts control set for hosting <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls on a Web page.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9aefa-102">En el conjunto de controles de elementos Web, una zona es una región en una página Web que contiene controles de elementos Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-102">Within the Web Parts control set, a zone is a region on a Web page that contains Web Parts controls.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-103">Se crea una zona de elementos Web mediante un control de zona, que es un tipo de <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> diseñado para contener otros controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-103">A Web Parts zone is created by a zone control, which is a type of <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> designed to contain other controls.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-104">Las funciones principales de una zona son para disponer los controles que contiene y para proporcionar una interfaz de usuario (IU) común para esos controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-104">The primary functions of a zone are to lay out the controls it contains, and to provide a common user interface (UI) for those controls.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-105">Para obtener información general sobre zonas y cómo se usan en aplicaciones de elementos Web, consulte la base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> (clase), y [Web Parts Control Set Overview](https://msdn.microsoft.com/library/ff0149e4-695a-401a-8cda-53df6d7d2668).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-105">For general information about zones and how they are used in Web Parts applications, see the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> class, and [Web Parts Control Set Overview](https://msdn.microsoft.com/library/ff0149e4-695a-401a-8cda-53df6d7d2668).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aefa-106">Una característica clave de los controles de elementos Web es que permiten a los usuarios finales modificar (o personalizar) páginas Web según sus preferencias y guardar su configuración personalizada para futuras sesiones del explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-106">A key feature of Web Parts controls is that they allow end users to modify (or personalize) Web pages according to their preferences, and save their personalized settings for future browser sessions.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-107">Uno de los aspectos de la modificación de las páginas de elementos Web incluye la capacidad de agregar <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles u otros controles de servidor a una página de elementos Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-107">One aspect of modifying Web Parts pages includes the ability to add <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls or other server controls to a Web Parts page.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-108">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control proporciona una lista o un catálogo de controles que los usuarios pueden agregar a una página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-108">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control provides a list or catalog of controls that users can add to a page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aefa-109">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control es uno de los controles fundamentales en el conjunto de controles de elementos Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-109">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control is one of the fundamental controls in the Web Parts control set.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-110">Deriva el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> clase y la mayor parte de su comportamiento se hereda de esa clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-110">It derives from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> class, and most of its behavior is inherited from that class.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-111">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> clase esencialmente agrega a la clase base una plantilla de zona, que es una implementación de la <xref:System.Web.UI.ITemplate> interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-111">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class essentially adds to the base class a zone template, which is an implementation of the <xref:System.Web.UI.ITemplate> interface.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-112">La plantilla de zona permite a los desarrolladores agregar mediante declaración <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles a una zona en el formato de persistencia de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-112">The zone template enables developers to declaratively add <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls to a zone in the page persistence format.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="9aefa-113">Un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> zona solo puede contener <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles y a la inversa, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles sólo pueden residir en zonas que se derivan de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> clase, como <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-113">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> zone can contain only <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls, and conversely, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls can reside only in zones that derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> class, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aefa-114">Un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control esté visible solo cuando un usuario cambia una página Web a modo de presentación de catálogo (<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-114">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control becomes visible only when a user switches a Web page to catalog display mode (<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode>).</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-115">Un catálogo puede contener varios tipos de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-115">A catalog can contain several types of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-116">Cada <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control es un tipo de contenedor que contiene los controles de servidor, los usuarios pueden agregar a la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-116">Each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control is a type of container that contains the server controls users can add to the page.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-117">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles difieren según dónde proceden los controles de servidor que contienen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-117">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls differ according to where the server controls they contain are coming from.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-118">La siguiente tabla resume el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controla proporcionados con el conjunto de controles de elementos Web y, para cada control, qué tipo de servidor de controles que contiene.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-118">The following table summarizes the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls provided with the Web Parts control set and, for each control, what kind of server controls it contains.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="9aefa-119">Control</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-119">Control</span></span>|<span data-ttu-id="9aefa-120">Descripción</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-120">Description</span></span>|  
|-------------|-----------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>|<span data-ttu-id="9aefa-121">Mantiene las referencias a los controles que se han cerrado en una página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-121">Maintains references to controls that have been closed on a page.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-122">Estos controles se pueden reabrir (nuevo en la página) por los usuarios.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-122">These controls can be reopened (added back to the page) by users.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart>|<span data-ttu-id="9aefa-123">Contiene referencias a los controles que se declaran en un catálogo de elementos Web en el marcado de una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-123">Contains references to controls that are declared in a Web Parts catalog in the markup of a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-124">Estos controles se pueden agregar usuarios a una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-124">These controls can be added to a Web page by users.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart>|<span data-ttu-id="9aefa-125">Proporciona la interfaz de usuario para un usuario cargar un archivo de definición (un archivo XML con un. Extensión de WebPart y un formato especificado que contiene la información de estado) para un control a un catálogo, por lo que el control se puede agregar a una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-125">Provides the UI for a user to upload a definition file (an XML file with a .WebPart extension and a specified format that contains state information) for a control to a catalog, so that the control can be added to a Web page.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="9aefa-126">Dado que la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> clase agrega sólo una plantilla de zona al comportamiento de su clase base, tiene algunos miembros.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-126">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class adds only a zone template to the behavior of its base class, it has few members.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-127">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor es un constructor predeterminado; con ella, puede inicializar una nueva instancia de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-127">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor is a default constructor; with it, you can initialize a new instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-128">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> propiedad obtiene o establece una referencia a la <xref:System.Web.UI.ITemplate> objeto que contiene los controles de la zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-128">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property gets or sets a reference to the <xref:System.Web.UI.ITemplate> object that contains the controls for the zone.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-129">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> método es crítico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-129">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method is critical.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-130">Reemplaza el método base para crear la colección de todos los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles contenidos dentro de la plantilla de zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-130">It overrides the base method to create the collection of all <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls contained within the zone template.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="9aefa-131">Los botones de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> la interfaz de usuario requieren scripting del lado cliente para poder funcionar correctamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-131">The buttons in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> UI require client-side scripting in order to work correctly.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-132">Si está deshabilitado el scripting en el explorador, el usuario no podrá realizar acciones a través de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> la interfaz de usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-132">If scripting is disabled in the browser, the user will not be able to perform actions through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> UI.</span></span>  
  
## <a name="accessibility"></a><span data-ttu-id="9aefa-133">Accesibilidad</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-133">Accessibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="9aefa-134">El marcado representado de forma predeterminada para este control no podría cumplir los estándares de accesibilidad, como las directrices de prioridad 1 de Web Content Accessibility Guidelines 1.0 (WCAG).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-134">The markup rendered by default for this control might not conform to accessibility standards such as the Web Content Accessibility Guidelines 1.0 (WCAG) priority 1 guidelines.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-135">Para obtener más información sobre la compatibilidad de accesibilidad para este control, vea [controles ASP.NET y accesibilidad](https://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-135">For details about accessibility support for this control, see [ASP.NET Controls and Accessibility](https://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9aefa-136">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso declarativo y programático de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-136">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-137">El ejemplo de código consta de cuatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-137">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9aefa-138">Un control de usuario que le permite cambiar los modos de presentación en la página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-138">A user control that enables you to change display modes on the Web page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9aefa-139">Un archivo con el código fuente para un personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control y una personalizada <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control que se importa el catálogo y se agrega a la página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-139">A file with the source code for a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control, and a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control that is imported by the catalog and added to the Web page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9aefa-140">Una página Web que declara el control de usuario y personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-140">A Web page that declares the user control, and the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9aefa-141">Explicación de cómo ejecutar el ejemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-141">An explanation of how to run the example.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aefa-142">La primera parte de este ejemplo de código es el control de usuario que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-142">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-143">Para obtener información detallada acerca de modos de presentación y una descripción del código fuente de este control, vea [Tutorial: cambiar modos de presentación en una página de elementos Web](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-143">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/displaymodemenuvb.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="9aefa-144">La segunda parte del ejemplo de código contiene el código personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-144">The second part of the code example contains the code for the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-145">El código para el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control muestra cómo se heredan de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> clase y personalizar sus propiedades estableciendo los valores de propiedad de algún valor predeterminado en el constructor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-145">The code for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control demonstrates how to inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class and customize its properties by setting some default property values in the constructor.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-146">El código fuente también muestra cómo crear una personalizada <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase denominada `TextDisplayWebPart`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-146">The source code also demonstrates how to create a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-147">Éste es el control asociado con el. Archivo de descripción del elemento Web que desea importar como parte de este ejemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-147">This is the control associated with the .WebPart description file that you will import as part of this code example.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-148">Después de importar el archivo de descripción utilizando el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control en la página Web, podrá agregar el `TextDisplayWebPart` control a la página, totalmente preconfigurada según lo especificado en el archivo de descripción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-148">After you import the description file by using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control on the Web page, you'll be able to add the `TextDisplayWebPart` control to the page, fully pre-configured as specified in the description file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aefa-149">Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-149">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-150">Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-150">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-151">Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-151">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-152">Este ejemplo de código utiliza la compilación dinámica, por lo que si desea ejecutar el ejemplo de esta manera, el nombre de archivo de código fuente y agregarlo a una subcarpeta App_Code del directorio raíz de la aplicación Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-152">This code example uses dynamic compilation, so if you want to run the example this way, name the source code file and add it to an App_Code subfolder of your Web application's root directory.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-153">Para ver un tutorial que muestra ambos métodos de compilación, véase [Tutorial: desarrollo y el uso de un Control de servidor Web personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-153">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogSamples.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogSamples.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="9aefa-154">La tercera parte del ejemplo de código es la página Web que contiene los controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-154">The third part of the code example is the Web page that contains the controls.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-155">Contiene un `Register` la directiva para el control de usuario y otro para el archivo de código fuente con los controles personalizados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-155">It contains a `Register` directive for the user control, and another for the source file with the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-156">Tenga en cuenta que en la segunda directiva, no incluye el nombre del ensamblado, ya que el ejemplo no utiliza un ensamblado, utiliza la compilación dinámica con el código fuente que se colocan en la subcarpeta App_Code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-156">Note that in the second directive, it does not name the assembly, because the example does not use an assembly, it uses dynamic compilation with the source code placed in the App_Code subfolder.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-157">La página Web declara un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control y dentro de su elemento secundario `<zonetemplate>` elemento, declara un <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-157">The Web page declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and within its child `<zonetemplate>` element, it declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> control.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-158">Aunque se trata de un control ASP.NET estándar, lo tendrá toda la funcionalidad de elementos Web en tiempo de ejecución porque el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controlar el ajusta cualquier control de servidor se coloca en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> de objeto, para que otros controles de servidor pueden participar en la Web Aplicaciones de elementos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-158">While this is a standard ASP.NET control, it will have full Web Parts functionality at run time, because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control wraps any server control placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object, so that other server controls can participate in Web Parts applications.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-159">También se declaran en esta zona es personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control denominado `TextDisplayWebPart`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-159">Also declared in this zone is the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-160">Tenga en cuenta que este control tiene un atributo de `ExportMode="All"` declarado en él.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-160">Notice that this control has an attribute of `ExportMode="All"` declared on it.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-161">Esto le permite exportar una. Archivo de descripción del elemento Web que contiene los valores de propiedad del control, que puede importarse por otros usuarios para agregar el control preconfigurado a otras páginas Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-161">This enables you to export a .WebPart description file that contains the property values of the control, which can be imported by other users to add the pre-configured control to other Web pages.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="9aefa-162">Para permitir que los usuarios de una aplicación de elementos Web para exportar un archivo de descripción de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles, también debe habilitar la característica de exportación en la aplicación Web mediante la adición de un `enableExport="true"` atributo a la `<webParts>` elemento (que es un elemento secundario de la `<system.web>`elemento) en el archivo Web.config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-162">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-163">La exportación está deshabilitada de forma predeterminada, por lo tanto, si aún no se ha había habilitado la exportación de la aplicación, edite el archivo Web.config y hágalo ahora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-163">Export is disabled by default, so if you not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aefa-164">La página Web también declara personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control y, dentro de ella, un `<zonetemplate>` elemento que contiene un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-164">The Web page also declares the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and, within it, a `<zonetemplate>` element that contains an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-165">El usuario usará este control en tiempo de ejecución para importar el. WebPart para personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-165">The user will use this control at run time to import the .WebPart description file for the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogzonecs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogzonevb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="9aefa-166">Ahora ejecute el ejemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-166">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-167">Cargue la página Web en un explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-167">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-168">El primer paso consiste en exportar una. Archivo de descripción del elemento Web para el `TextDisplayWebPart` control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-168">The first step is to export a .WebPart description file for the `TextDisplayWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-169">Haga clic en el menú de verbos en el control personalizado (representado por la flecha hacia abajo en la barra de título) y haga clic en **exportar**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-169">Click the verbs menu on the custom control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-170">Siga las instrucciones para guardar un archivo de descripción para el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-170">Follow the instructions to save a description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-171">Abra el. Descripción del elemento Web en un editor de archivos y editar el valor de la propiedad del texto del título.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-171">Open the .WebPart description file in an editor, and edit the value of the title property text.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-172">Buscar el `<property>` elemento que tiene el atributo `name="Title"`y editar el texto del título que se encuentra entre la apertura y cierre `<property>` etiquetas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-172">Find the `<property>` element that has the attribute `name="Title"`, and edit the title text that is contained between the opening and closing `<property>` tags.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-173">Ahora cierre la página Web y editar el origen de la página en un editor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-173">Now close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-174">Eliminar el `<aspSample:TextDisplayWebPart>` controlar el elemento de declaración, a continuación, guarde y cierre el archivo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-174">Delete the `<aspSample:TextDisplayWebPart>` control declaration element, then save and close the file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aefa-175">Cargue la página Web nuevo en un explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-175">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-176">El `TextDisplayWebPart` control no debe aparecer, porque lo quitó.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-176">The `TextDisplayWebPart` control should not appear, because you removed it.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-177">Use la **modo de presentación** control de lista desplegable y seleccione **catálogo** para cambiar la página al modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-177">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-178">Tenga en cuenta que personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control aparece, junto con el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-178">Notice that the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control appears, along with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-179">Haga clic en el **examinar** para buscar el. Archivo de descripción del elemento Web que haya exportado de la `TextDisplayWebPart` control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-179">Click the **Browse** button to locate the .WebPart description file that you exported for the `TextDisplayWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-180">Puede hacer clic en **cargar**, active la casilla situada junto al control importado y haga clic en **agregar** para agregarlo a la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-180">You can click **Upload**, select the check box next to the imported control, and click **Add** to add it to the page.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-181">Haga clic en **Cerrar catálogo** para devolver la página al modo de exploración normal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-181">Click **Close Catalog** to return the page to normal browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-182">El control importado debe aparecer ahora en la página y el título que aparece en la barra de título del control debe ser el texto del título que agregó a la. Archivo de descripción del elemento Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-182">The imported control should now appear in the page, and the title that appears in the title bar of the control should be the title text you added to the .WebPart description file.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <permission cref="T:System.Web.AspNetHostingPermission"><span data-ttu-id="9aefa-183">para trabajar en un entorno hospedado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-183">for operating in a hosted environment.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-184">Valor de petición: <see cref="F:System.Security.Permissions.SecurityAction.InheritanceDemand" />; valor de permiso: <see cref="F:System.Web.AspNetHostingPermissionLevel.Minimal" /></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-184">Demand value: <see cref="F:System.Security.Permissions.SecurityAction.InheritanceDemand" />; Permission value: <see cref="F:System.Web.AspNetHostingPermissionLevel.Minimal" />.</span></span></permission>
    <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="9aefa-185">Puede crear personalizado <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> clases si desea más control sobre la representación y el comportamiento de la interfaz de usuario del catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-185">You can create custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> classes if you want more control over the rendering and behavior of the catalog UI.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-186">Si no es necesario proporcionar a los usuarios del control de la capacidad de agregar <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controla de forma declarativa, a continuación, se puede heredar directamente de la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-186">If you do not need to provide users of your control with the ability to add <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls declaratively, then you can inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> class.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-187">Si desea permitir que los controles se agregan mediante declaración, el enfoque más sencillo es heredar de la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> clase, ya que proporciona la plantilla de zona esencial.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-187">If you do want to enable controls to be added declaratively, the simples approach is to inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class, because it provides the essential zone template.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="9aefa-188">Si se hereda de la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> (clase), puede invalidar el <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" /> método y utilice el método para agregar personalizado <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controles a un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" />, si desea agregar mayor control mediante programación personalizada <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controles a la zona .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-188">If you inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class, you can override the <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" /> method and use the method to add custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls to a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" />, if you want greater programmatic control over adding custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls to your zone.</span></span></para></block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ff0149e4-695a-401a-8cda-53df6d7d2668"><span data-ttu-id="9aefa-189">Conjunto de información general del Control de elementos Web</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-189">Web Parts Control Set Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320"><span data-ttu-id="9aefa-190">Personalización de elementos Web</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-190">Web Parts Personalization</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="9aefa-191">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-191">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public CatalogZone ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; CatalogZone();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="9aefa-192">Inicializa una nueva instancia de la clase <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-192">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9aefa-193">Dado que el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control implementa una plantilla de zona, normalmente se utiliza de forma declarativa y rara vez necesitará crear una nueva instancia de la clase utilizando el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-193">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control implements a zone template, it is usually used declaratively and you will seldom need to create a new instance of the class using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-194">Sin embargo, si se hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> clase para crear una zona personalizada, es posible que desee utilizar el constructor para inicializar algunos de sus valores de propiedad y personalizar su apariencia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-194">However, if you inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class to create a custom zone, you might wish to use the constructor to initialize some of its property values and customize its appearance.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9aefa-195">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso mediante programación de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor en un personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-195">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor in a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-196">El constructor se utiliza para inicializar algunos valores de propiedad predeterminados para el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-196">The constructor is used to initialize some default property values for the control.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-197">El código siguiente muestra personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> clase con el constructor declarado en la parte superior.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-197">The following code shows the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class with the constructor declared near the top.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-198">Para el código completo y las instrucciones necesarias para configurar y ejecutar el ejemplo, vea la sección de ejemplo en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> información general de clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-198">For the full code and instructions required to set up and run the example, see the Example section in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class overview.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogSamples.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogSamples.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="9aefa-199">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-199">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateCatalogParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection CreateCatalogParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection CreateCatalogParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Function CreateCatalogParts () As CatalogPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogPartCollection ^ CreateCatalogParts();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateCatalogParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" Usage="catalogZone.CreateCatalogParts " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="9aefa-200">Crea una instancia de cada tipo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> declarado en la zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-200">Creates an instance of each <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> type that is declared in the zone.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="9aefa-201">Un objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" /> que hace referencia a todos los controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> de la zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-201">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" /> with references to all the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls in the zone.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9aefa-202">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> método es un método crítico porque cuando un usuario cambia una página a modo de presentación de catálogo, este método crea todos los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> los controles que componen el catálogo de elementos Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-202">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method is a critical method because when a user switches a page to catalog display mode, this method creates all the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that make up the Web Parts catalog.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aefa-203">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> método en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> proporcionado con los elementos Web de conjunto de controles puede crear cualquier control de servidor que se hereda de la clase la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-203">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class provided with the Web Parts control set can create any server control that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-204">Por lo tanto, si crea un personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controlar y declárelo en una página dentro de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control, este método creará el control cuando un usuario cambia la página al modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-204">So, if you create a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control and declare it on a page within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control, this method will create your control when a user switches the page to catalog mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aefa-205">Sin embargo, por diversas razones puede control sobre el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-205">However, for various reasons you might want control over the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-206">Es posible que desee para crear únicamente determinadas <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-206">You might want it to create only certain <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-207">Por ejemplo, suponga que crea un conjunto de personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles que tienen una apariencia coherente y pertenecen a un solo producto u organización.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-207">For example, suppose you create a set of custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that have a consistent appearance and belong to a single product or organization.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-208">Si desea que los desarrolladores de páginas que se limiten a utilizar dichos controles personalizados en un catálogo, entonces debería heredar de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> clase, invalide el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> método y permitir que el método para crear sólo los controles del mismo tipo que los controles personalizados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-208">If you want page developers to be limited to using those custom controls in a catalog, then you should inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class, override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method, and allow the method to create only controls of the same type as your custom controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="9aefa-209">El control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> actual no tiene identificador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-209">The current <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> control does not have an ID.</span></span></exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.CreateCatalogParts" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="9aefa-210">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-210">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ZoneTemplate">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ZoneTemplate As ITemplate" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ITemplate ^ ZoneTemplate { System::Web::UI::ITemplate ^ get(); void set(System::Web::UI::ITemplate ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ZoneTemplate : System.Web.UI.ITemplate with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateContainer(typeof(System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateInstance(System.Web.UI.TemplateInstance.Single)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ITemplate</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="9aefa-211">Obtiene o establece una plantilla para que contenga los controles secundarios dentro de un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> en formato de persistencia de página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-211">Gets or sets a template to contain child controls within a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> control in page persistence format.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="9aefa-212">Un objeto <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> que actúa como contenedor de los controles secundarios de la zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-212">An <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> that acts as a container for child controls in the zone.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9aefa-213">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> propiedad hace referencia a una plantilla de tipo <xref:System.Web.UI.ITemplate> que se usa para contener el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles de la zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-213">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property references a template of type <xref:System.Web.UI.ITemplate> that is used to contain the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls in the zone.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-214">La plantilla de zona permite a los desarrolladores de páginas declarar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> los controles que va a utilizar en formato de persistencia, en lugar de tener que crear todos los controles mediante programación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-214">The zone template enables page developers to declare the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls they want to use in persistence format, rather than having to create all the controls programmatically.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aefa-215">El descriptor de acceso para el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> propiedad llamadas la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.InvalidateCatalogParts%2A> método, que obliga a la recopilación de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> los controles que se declaran en la plantilla de zona en la página que se va a actualizar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-215">The set accessor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.InvalidateCatalogParts%2A> method, which forces the collection of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that are declared in the zone template on the page to be refreshed.</span></span> <span data-ttu-id="9aefa-216">Esto garantiza que la colección de controles que se hace referencia a la zona permanezca actualizada siempre que un usuario cambia realmente los controles declarados dentro de la plantilla en la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-216">This ensures that the collection of controls referenced by the zone remains current whenever a user changes the controls actually declared within the template on the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="9aefa-217">Si desea crear un personalizado <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> zona, pero que se va a crear el <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controles mediante programación en lugar de permitir que los desarrolladores de páginas al declararlas, no necesita zona compatibilidad con plantillas, y pueden heredar directamente de la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-217">If you want to create a custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> zone, but you plan to create the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls programmatically rather than allowing page developers to declare them, you do not need zone template support, and you can inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> class.</span></span></para></block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="9aefa-218">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aefa-218">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>