<Type Name="ConnectionPoint" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="89254d41b1e725232347603f813e122ac08182c3" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="5a49536d99d2d0b54e4cb7280870903e043272df" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37743869" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit ConnectionPoint extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ConnectionPoint abstract" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ConnectionPoint = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="880a3-101">Actúa como clase base para definir objetos de punto de conexión que permiten que el control consumidor y el control proveedor de una conexión de elementos Web compartan datos.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="880a3-101">Serves as the base class for defining connection point objects that enable the consumer control and the provider control in a Web Parts connection to share data.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="880a3-102">Cada conexión de elementos Web consta de dos controles de servidor, uso compartido de datos: un control es el consumidor y el otro es el proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-102">Every Web Parts connection consists of two server controls sharing data: one control is the consumer, the other is the provider.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-103">Para obtener una explicación de los componentes esenciales de una conexión de elementos Web y el propio objeto de conexión, vea el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> información general de clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-103">For a discussion of the essential components of a Web Parts connection, and the connection object itself, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class overview.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-104">Cada conexión de elementos Web requiere que los puntos de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-104">Every Web Parts connection requires connection points.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-105">El proveedor y el control consumidor cada uno deben tener al menos uno definido <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> (cada uno de ellos puede, opcionalmente, tiene varios puntos de conexión) de objeto que contiene los detalles de cómo un control puede conectarse a otro control y el tipo de datos se puede compartir.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-105">The provider and the consumer control must each have at least one defined <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> object (each of them can optionally have multiple connection points) that contains the details for how a control can connect to another control and the type of data it can share.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-106">En una conexión real, el proveedor tiene su propio tipo de objeto de punto de conexión (derivado de la base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> clase), un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> instancia y el consumidor tiene su propio objeto, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> instancia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-106">In an actual connection, the provider has its own type of connection point object (derived from the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class), a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> instance, and the consumer has its own object, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> instance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="880a3-107">Para crear un punto de conexión del proveedor, los desarrolladores deben agregar un método de devolución de llamada al proveedor que devolverá una instancia de la interfaz implementada a un consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-107">To create a provider connection point, developers must add a callback method to the provider that will return an implemented interface instance to a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-108">Debe marcar el método de devolución de llamada en el código fuente con un `ConnectionProvider` atributo de código (consulte la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> clase).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-108">They must mark the callback method in the source code with a `ConnectionProvider` code attribute (see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> class).</span></span> <span data-ttu-id="880a3-109">De forma similar, para crear un punto de conexión del consumidor, los desarrolladores deben agregar un método al consumidor que recibe una instancia de interfaz, y deben marcar ese método con un `ConnectionConsumer` atributo (consulte la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> clase).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-109">Similarly, to create a consumer connection point, developers must add a method to the consumer that receives an interface instance, and they must mark that method with a `ConnectionConsumer` attribute (see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> class).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="880a3-110">Cuando los desarrolladores crean conexiones en una página Web, se pueden crear como conexiones estáticas o dinámicas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-110">When developers create connections on a Web page, they can be created as static or dynamic connections.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-111">Las conexiones estáticas se declaran en el marcado de una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-111">Static connections are declared in the markup of a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-112">Cuando se declara una conexión estática, los desarrolladores pueden designar qué puntos de conexión se usan para el consumidor y el proveedor mediante la asignación de valores para el `ProviderConnectionPointID` y `ConsumerConnectionPointID` atributos dentro de la `<asp:webpartconnection>` una etiqueta de elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-112">When a static connection is declared, developers can designate which connection points are used for both the consumer and provider by assigning values to the `ProviderConnectionPointID` and `ConsumerConnectionPointID` attributes within the `<asp:webpartconnection>` element tag.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-113">Este enfoque resulta especialmente útil si hay varios puntos de conexión definidos en los controles consumidor y proveedor, porque permite la conexión estática identificar qué puntos de conexión que se usará para la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-113">This approach is especially useful if there are multiple connection points defined within the consumer and provider controls, because it enables the static connection to identify which connection points to use for the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="880a3-114">Las conexiones dinámicas se crean mediante programación, código de un desarrollador o los usuarios a través de la interfaz de usuario (IU) proporcionada por el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-114">Dynamic connections are created programmatically, either by a developer's code or by users through the user interface (UI) provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-115">Para crear una conexión en el código, los desarrolladores deben obtener una instancia de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objeto mediante una llamada a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> método en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-115">To create a connection in code, developers must get an instance of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-116">Antes de que puede llamar a este método, los programadores deben tener referencias a los consumidores y los controles de servidor del proveedor y sus objetos de punto de conexión respectivos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-116">Before they can call this method, developers must have references to the consumer and provider server controls and their respective connection point objects.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-117">Para obtener referencias a los puntos de conexión para un proveedor y un control consumidor, llaman primero a los desarrolladores la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> métodos en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-117">To get references to the connection points for a provider and a consumer control, developers first call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> methods on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-118">Estos métodos devuelven objetos point, que a su vez, se pueden pasar al método para crear una conexión de la conexión correspondiente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-118">These methods return the appropriate connection point objects, which in turn can be passed to the method for creating a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="880a3-119">Cuando el proveedor y el consumidor conexión objetos point que ambos funcionan con el mismo tipo de interfaz, son compatibles y pueden formar una conexión directa para compartir datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-119">When the provider's and the consumer's connection point objects both work with the same type of interface, they are compatible and can form a direct connection to share data.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-120">Si no funcionan con el mismo tipo de interfaz, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objeto se debe usar para traducir la instancia de la interfaz del proveedor en un tipo que el consumidor puede trabajar con.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-120">If they do not work with the same interface type, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object must be used to translate the interface instance from the provider into a type that the consumer can work with.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="880a3-121">El resumen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> clase proporciona los detalles básicos de los puntos de conexión que se comparten los controles consumidor y proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-121">The abstract <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class provides the base details of connection points that are shared by both consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-122">Varias propiedades contienen estos detalles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-122">Several properties contain these details.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-123">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> propiedad indica si un punto de conexión puede participar en más de una conexión a la vez.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-123">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property indicates whether a connection point can participate in more than one connection at a time.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-124">De forma predeterminada, los puntos de conexión de proveedor pueden participar en varias conexiones y puntos de conexión del consumidor no pueden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-124">By default, provider connection points can participate in multiple connections, and consumer connection points cannot.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-125">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> propiedad indica el tipo del control de servidor asociado con un punto de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-125">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property indicates the type of the server control associated with a connection point.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-126">Tenga en cuenta que no sólo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles pueden formar conexiones; cualquier control de servidor, ya sea un control de ASP.NET, un control personalizado o un control de usuario, puede habilitarse para participar en conexiones si se coloca en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-126">Note that not only <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls can form connections; any server control, whether an ASP.NET control, a custom control, or a user control, can be enabled to participate in connections if placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-127">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> propiedad proporciona un nombre descriptivo para el punto de conexión que se puede mostrar en la interfaz de usuario para ayudar a los usuarios que crean conexiones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-127">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property provides a friendly name for the connection point that can be displayed in the UI to assist users who are creating connections.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-128">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> propiedad actúa como un identificador de cadena para el propio objeto de punto de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-128">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property serves as a string identifier for the connection point object itself.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-129">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> propiedad indica qué tipo de instancia de la interfaz es consciente el punto de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-129">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property indicates what type of interface instance the connection point understands.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-130">Si un punto de conexión determinado proporciona o usa una instancia de esa interfaz viene determinada por si es un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> o un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-130">Whether a given connection point provides or consumes an instance of that interface is determined by whether it is a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="880a3-131">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> tiene un método de clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-131">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class has one method.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-132">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> método devuelve un valor booleano que indica si un punto de conexión está actualmente pueden participar en las conexiones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-132">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method returns a Boolean value indicating whether a connection point is currently able to participate in connections.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="880a3-133">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> clase también tiene un campo público, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-133">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class also has one public field, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID>.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-134">Este campo contiene un valor utilizado para identificar el punto de conexión predeterminado en una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-134">This field contains a value used to identify the default connection point in a connection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="880a3-135">Los atributos para especificar el punto de conexión de los métodos tienen un único parámetro obligatorio, `displayName`, por lo que es posible crear el atributo de punto de conexión predeterminado sin especificar un identificador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-135">The attributes for specifying connection point methods have only one required parameter, `displayName`, so it is possible to create the default connection point attribute without specifying an ID.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-136">En tales casos, la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> campo proporciona un valor base a utilizar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-136">In such cases, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field supplies a base value to use.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="880a3-137">En el ejemplo de código siguiente se muestra la creación de una conexión de elementos Web que incluye los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-137">The following code example demonstrates the creation of a Web Parts connection that includes the required <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-138">Dado que el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> clase es una clase base abstracta, las instancias de sus clases secundarias,<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint>--son los objetos reales que se usa para formar una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-138">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class is an abstract base class, instances of its child classes--<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint>--are the actual objects used to form a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="880a3-139">El ejemplo consta de cuatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-139">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="880a3-140">Modo de presentación de un control de usuario que le permite cambiar los elementos Web en una página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-140">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="880a3-141">Código fuente de una interfaz y dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla que actúa como el proveedor y el consumidor de una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-141">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="880a3-142">Una página Web para hospedar todos los controles y ejecutar el ejemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-142">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="880a3-143">Explicación de cómo ejecutar la página de ejemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-143">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="880a3-144">La primera parte de este ejemplo de código es el control de usuario que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-144">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-145">Guarde el siguiente código fuente en un archivo .ascx, póngale el nombre de archivo que se asigna a la `Src` atributo de la `Register` la directiva para este control de usuario, que es la parte superior de la página Web que hospeda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-145">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-146">Para obtener información detallada acerca de modos de presentación y una descripción del código fuente de este control, vea [Tutorial: cambiar modos de presentación en una página de elementos Web](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-146">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="880a3-147">La segunda parte del ejemplo de código es el código fuente de la interfaz y los controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-147">The second part of the code example is the source code for the interface and controls.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-148">El archivo de código fuente contiene una interfaz sencilla denominada `IZipCode`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-148">The source file contains a simple interface named `IZipCode`.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-149">También hay un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase denominada `ZipCodeWebPart` que implementa la interfaz y actúa como el control proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-149">There is also a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `ZipCodeWebPart` that implements the interface and acts as the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-150">Su `ProvideIZipCode` es el método de devolución de llamada que implementa el único miembro de la interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-150">Its `ProvideIZipCode` method is the callback method that implements the interface's only member.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-151">El método simplemente devuelve una instancia de la interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-151">The method simply returns an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-152">Tenga en cuenta que el método se marca con un `ConnectionProvider` atributo en sus metadatos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-152">Note that the method is marked with a `ConnectionProvider` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-153">Este es el mecanismo para identificar el método como método de devolución de llamada para el punto de conexión del proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-153">This is the mechanism for identifying the method as the callback method for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-154">El otro <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase se denomina `WeatherWebPart`, y actúa como consumidor de la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-154">The other <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class is named `WeatherWebPart`, and it acts as the consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-155">Esta clase tiene un método denominado `GetZipCode` que obtiene una instancia de la `IZipCode` interfaz desde el control proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-155">This class has a method named `GetZipCode` that gets an instance of the `IZipCode` interface from the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-156">Tenga en cuenta que este método está marcado como método de punto de conexión del consumidor con un `ConnectionConsumer` atributo en sus metadatos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-156">Note that this method is marked as the consumer's connection point method with a `ConnectionConsumer` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-157">Este es el mecanismo para identificar el método de punto de conexión en el control consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-157">This is the mechanism for identifying the connection point method in the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="880a3-158">Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-158">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-159">Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-159">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-160">Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-160">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-161">Este ejemplo de código utiliza la compilación dinámica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-161">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-162">Para ver un tutorial que muestra cómo compilar, consulte [Tutorial: desarrollo y el uso de un Control de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-162">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="880a3-163">La tercera parte del ejemplo de código es la página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-163">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-164">En la parte superior son `Register` las directivas para registrar los controles personalizados que forman la conexión y el control de usuario que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-164">Near the top are `Register` directives to register the custom controls that form the connection, and the user control that enables users to change display modes on the page.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-165">La propia conexión se crea mediante declaración en el `<staticconnections>` elemento en la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-165">The connection itself is created declaratively within the `<staticconnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-166">También puede crear la conexión mediante programación; el código para hacer que se encuentra en la `Button1_Click` método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-166">You can also create the connection programmatically; the code for doing that is contained in the `Button1_Click` method.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-167">Si la conexión se crea de forma declarativa o mediante programación, siempre se deben especificar puntos de conexión para el proveedor y el consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-167">Whether the connection is created declaratively or programmatically, connection points must always be specified for both the provider and the consumer.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-168">El `Button2_Click` método tiene acceso a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> de objetos para el proveedor y el consumidor y escribe algunos de sus valores de propiedad en una etiqueta en la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-168">The `Button2_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects for both the provider and the consumer, and writes some of their property values to a label in the page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="880a3-169">Después de cargar la página en un explorador, haga clic en el **detalles del punto de conexión** botón.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-169">After you load the page in a browser, click the **Connection Point Details** button.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-170">Aparece información sobre los puntos de conexión de proveedor y consumidor establecidos en la conexión declarativa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-170">Information about the provider and consumer connection points established in the declarative connection appears.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-171">A continuación, use el **modo de presentación** control de lista desplegable para cambiar la página en modo de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-171">Next, use the **Display Mode** drop-down control to switch the page into connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-172">En el menú de verbos de uno de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles (representados por una flecha hacia abajo en la barra de título), haga clic en el verbo conectar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-172">On the verbs menu of one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (represented by a downward arrow in the title bar), click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-173">La conexión aparece en la interfaz de usuario, se crea automáticamente el `<asp:connectionszone>` control declarado en la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-173">The connection UI appears, created automatically by the `<asp:connectionszone>` control declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-174">Haga clic en el **desconexión** botón para terminar la conexión existente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-174">Click the **Disconnect** button to terminate the existing connection.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-175">Use la **modo de presentación** control para devolver la página al modo de exploración.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-175">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-176">A continuación, haga clic en el **conexión dinámica** botón para crear una conexión mediante programación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-176">Next, click the **Dynamic Connection** button to create a connection programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-177">Haga clic en el **detalles del punto de conexión** botón nuevo, para indicar los detalles sobre los objetos de punto de conexión de dos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-177">Click the **Connection Point Details** button again, to indicate details about the two connection point objects.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="AllowsMultipleConnections">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool AllowsMultipleConnections { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowsMultipleConnections" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property AllowsMultipleConnections As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool AllowsMultipleConnections { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowsMultipleConnections : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="880a3-178">Obtiene un valor que indica si un punto de conexión admite varias conexiones simultáneas.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="880a3-178">Gets a value that indicates whether a connection point supports multiple simultaneous connections.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="880a3-179">
            <see langword="true" /> si el punto de conexión admite varias conexiones; de lo contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="880a3-179">
              <see langword="true" /> if the connection point supports multiple connections; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="880a3-180"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> los objetos tienen sus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> valor de propiedad se establece en `true` (mediante el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> clase), ya que el control de elementos Web que se establece de forma predeterminada permite que los puntos de conexión de proveedor para establecer conexiones a varios consumidores.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-180"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objects have their <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property value set to `true` (by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> class), because the Web Parts control set by default enables provider connection points to form connections to multiple consumers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="880a3-181">En cambio, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objetos tienen sus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> valor de propiedad se establece en `false` (por la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> clase) porque el control de elementos Web que se establece de forma predeterminada permite la conexión del consumidor puntos para establecer una conexión con solo un proveedor en un tiempo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-181">In contrast, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects have their <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property value set to `false` (by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> class) because the Web Parts control set by default allows consumer connection points to establish a connection to only one provider at a time.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="880a3-182">Puede cambiar el comportamiento predeterminado sobre varias conexiones mediante la asignación de valores diferentes para el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> propiedad (para los proveedores) o el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> propiedad (para los consumidores) en los dos <xref:System.Attribute> clases usadas para los atributos de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-182">You can change the default behavior concerning multiple connections by assigning different values to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> property (for providers) or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> property (for consumers) on the two <xref:System.Attribute> classes used for connection attributes.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-183">Si habilita puntos de conexión del consumidor para conectarse a varios proveedores al mismo tiempo, el código debe tratar con problemas de sincronización resultante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-183">If you enable consumer connection points to connect to multiple providers at the same time, your code must deal with any resulting synchronization issues.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="880a3-184">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> propiedad tanto en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-184">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-185">Este ejemplo de código muestra solo la página Web que contiene el código para tener acceso a la propiedad; para el código completo necesario para ejecutar el ejemplo, vea la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> información general de clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-185">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="880a3-186">El código en el `Button2_Click` método de la página Web, obtiene acceso a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> propiedad en cada punto de conexión del objetos y escribe cada valor en una etiqueta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-186">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-187">Ejecute el código haciendo clic en el **detalles del punto de conexión** botón después de cargar la página en un explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-187">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ControlType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type ControlType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type ControlType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ControlType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property Type ^ ControlType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ControlType : Type" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="880a3-188">Obtiene el tipo <see cref="T:System.Type" /> del control de servidor al que se asocia un punto de conexión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="880a3-188">Gets the <see cref="T:System.Type" /> of the server control with which a connection point is associated.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="880a3-189">
            <see cref="T:System.Type" /> que representa el tipo de control.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="880a3-189">A <see cref="T:System.Type" /> representing the control type.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="880a3-190">El valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> suele ser propiedad del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> tipo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-190">The value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property is often the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> type.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-191">Sin embargo, porque cualquier tipo de control de usuario o el control de servidor puede participar en conexiones si está habilitada correctamente y se colocan en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> propiedad puede devolver uno de estos otros servidor tipos de control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-191">However, because any type of user control or server control can participate in connections if it is properly enabled and placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property can return one of these other server control types as well.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="880a3-192">Cuando los controles de servidor que no son <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> los controles están colocados en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona, se encapsulan con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> objeto en tiempo de ejecución, por lo que pueden funcionar como <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla y participar en conexiones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-192">When server controls that are not <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls are placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, they are wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object at run time so they can function as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and participate in connections.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-193">Pero cuando dichos controles están implicados en las conexiones, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> no devuelve el valor de propiedad el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> escriba; devuelve el tipo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control secundario del objeto, que es el tipo del control de usuario o de servidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-193">But when such controls are involved in connections, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property value does not return the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> type; it returns the type of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object's child control, which is the type of the server or user control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="880a3-194">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> propiedad tanto en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-194">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-195">Este ejemplo de código muestra solo la página Web que contiene el código para tener acceso a la propiedad; para el código completo necesario para ejecutar el ejemplo, vea la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> información general de clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-195">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="880a3-196">El código en el `Button2_Click` método de la página Web, obtiene acceso a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> propiedad en cada punto de conexión del objetos y escribe cada valor en una etiqueta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-196">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-197">Ejecute el código haciendo clic en el **detalles del punto de conexión** botón después de cargar la página en un explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-197">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Type" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static readonly string DefaultID;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static initonly string DefaultID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly DefaultID As String " />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public: static initonly System::String ^ DefaultID;" />
      <MemberSignature Language="F#" Value=" staticval mutable DefaultID : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="880a3-198">Representa una cadena que se utiliza para identificar el punto de conexión predeterminado dentro de una colección de puntos de conexión asociada a un control de servidor.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="880a3-198">Represents a string used to identify the default connection point within a collection of connection points associated with a server control.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="880a3-199">Cuando se crea un punto de conexión, es posible especificar un identificador para el punto de conexión en el código fuente de un consumidor o proveedor <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar, mediante un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> o un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-199">When a connection point is created, it is possible to specify an ID for the connection point in the source code of a consumer or provider <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, using a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-200">Sin embargo, cuando se agrega un atributo a un punto de conexión en el código fuente, el `ID` parámetro es opcional.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-200">However, when an attribute is added to a connection point in the source code, the `ID` parameter is optional.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-201">Si no se especifica el identificador del atributo, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> campo proporciona una cadena que se usa para identificar el punto de conexión predeterminado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-201">If the ID is not specified in the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field provides a string that is used to identify the default connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="880a3-202">Si varios puntos de conexión se definen en un control consumidor o proveedor, es necesario especificar un identificador para cada punto de conexión, por lo que se pueden distinguir los puntos de conexión al crear las conexiones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-202">If multiple connection points are defined in a consumer or provider control, it is necessary to specify an ID for each connection point, so that the connection points can be distinguished when creating connections.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisplayName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string DisplayName { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DisplayName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property DisplayName As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ DisplayName { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DisplayName : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="880a3-203">Obtiene una cadena que actúa como nombre descriptivo que representa un punto de conexión en la interfaz de usuario.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="880a3-203">Gets a string that serves as a friendly display name to represent a connection point in the user interface (UI).</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="880a3-204">Una cadena que contiene un nombre descriptivo de un objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="880a3-204">A string that contains a friendly display name for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" /> object.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="880a3-205">Para crear una conexión de elementos Web, los controles proveedor y consumidor de la conexión deben especificar cada uno al menos un punto de conexión, un método que les permite comunicarse y compartir datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-205">To create a Web Parts connection, the provider and consumer controls for the connection must each specify at least one connection point, a method that enables them to communicate and share data.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-206">Para identificar estos métodos de punto de conexión, un desarrollador especifica un atributo en los métodos seleccionados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-206">To identify these connection point methods, a developer specifies an attribute on the selected methods.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-207">En el proveedor, un `ConnectionProvider` atributo está establecido en el método de devolución de llamada seleccionada y, en el consumidor, un `ConnectionConsumer` está establecido en el método que recibe una instancia de una interfaz que contiene los datos del proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-207">In the provider, a `ConnectionProvider` attribute is set on the selected callback method, and in the consumer, a `ConnectionConsumer` attribute is set on the method that receives an instance of an interface that contains data from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-208">Para ambos atributos, es el único parámetro siempre es necesario, independientemente de qué sobrecarga se declara para crear el atributo, el `displayName` parámetro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-208">For both of these attributes, the one parameter that is always required, regardless of which overload is declared to create the attribute, is the `displayName` parameter.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-209">El desarrollador debe asignar una cadena que se usará como un nombre para mostrar descriptivo para el punto de conexión, y esa cadena se convierte en el valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-209">The developer must assign a string to be used as a friendly display name for the connection point, and that string becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="880a3-210">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> valor de propiedad se muestra en la interfaz de usuario de una página Web cuando los usuarios crean conexiones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-210">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property value is displayed in the UI of a Web page when users create connections.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-211">Por ejemplo, cuando el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control se agrega a la página, crea una interfaz de usuario para que los usuarios crear conexiones entre controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-211">For example, when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control is added to the page, it creates a UI for users to create connections between controls.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-212">Después de que un usuario cambia una página en modo de conexión y hace clic en un verbo de conexión en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar la conexión aparece de la interfaz de usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-212">After a user switches a page into connect display mode and clicks a connect verb on a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, the connection UI appears.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-213">Cada control que puede participar en una conexión se muestra en la interfaz de usuario y junto a cada control es un control de lista desplegable que muestra los nombres descriptivos de sus puntos de conexión disponibles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-213">Each control that can participate in a connection is listed in the UI, and next to each control is a drop-down list control that displays the friendly names of its available connection points.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-214">Los usuarios deben seleccionar al menos un punto de conexión para establecer una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-214">Users must select at least one connection point to establish a connection.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-215">Se obtienen los valores que aparecen en la lista de puntos de conexión de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-215">The values that appear in the list of connection points are obtained from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-216">Si los desarrolladores crear una interfaz de usuario personalizada para crear conexiones, puede usar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> propiedad de forma similar, para proporcionar un nombre descriptivo que representa un punto de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-216">If developers build a custom UI for creating connections, they can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property in a similar way to provide a friendly name that represents a connection point.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetEnabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool GetEnabled (System.Web.UI.Control control);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance bool GetEnabled(class System.Web.UI.Control control) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual bool GetEnabled(System::Web::UI::Control ^ control);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetEnabled : System.Web.UI.Control -&gt; bool&#xA;override this.GetEnabled : System.Web.UI.Control -&gt; bool" Usage="connectionPoint.GetEnabled control" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control">
          <span data-ttu-id="880a3-217">Un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> u otro control de servidor que esté asociado a un punto de conexión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="880a3-217">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> or other server control that is associated with a connection point.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="880a3-218">Devuelve un valor que indica si un punto de conexión puede participar en conexiones.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="880a3-218">Returns a value that indicates whether a connection point can participate in connections.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="880a3-219">
            <see langword="true" /> si el control puede crear un punto de conexión que participe en una conexión; de lo contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="880a3-219">
              <see langword="true" /> if the control can create a connection point to participate in a connection; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="880a3-220">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> método en la base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> clase siempre devuelve `true`, pero las clases derivadas pueden invalidar el método devuelva `true` o `false` en momentos diferentes, según el estado de `control`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-220">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method in the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class always returns `true`, but derived classes can override the method to return `true` or `false` at different times, based on the state of `control`.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="880a3-221">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> método tanto en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-221">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-222">Este ejemplo de código muestra solo la página Web que contiene el código para tener acceso a la propiedad; para el código completo necesario para ejecutar el ejemplo, vea la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> información general de clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-222">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="880a3-223">El código en el `Button2_Click` método de la página Web, obtiene acceso a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> en cada punto de conexión del método de objetos y escribe cada valor en una etiqueta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-223">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-224">Ejecute el código haciendo clic en el **detalles del punto de conexión** botón después de cargar la página en un explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-224">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ID { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ID { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ID : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="880a3-225">Obtiene una cadena que contiene el identificador de un punto de conexión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="880a3-225">Gets a string that contains the identifier for a connection point.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="880a3-226">Una cadena que contiene el identificador de un punto de conexión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="880a3-226">A string that contains the identifier for a connection point.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="880a3-227">Cuando un desarrollador declara un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> o un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> atributo en un método en el código fuente de un control, para que el método puede usarse como punto de conexión, no es necesario declarar el `ID` parámetro para el atributo de punto de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-227">When a developer declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute on a method in the source code of a control, so that the method can be used as a connection point, it is not required to declare the `ID` parameter for the connection point attribute.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-228">El único atributo obligatorio es el `displayName` parámetro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-228">The only required attribute is the `displayName` parameter.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-229">Se asigna un Id. predeterminado para el punto de conexión, utilizando el valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> campo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-229">A default ID is assigned to the connection point, using the value from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="880a3-230">Si hay solo un método en un control que se va a usar como punto de conexión, no es necesario especificar un identificador para el punto de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-230">If there is only one method in a control being used as a connection point, it is unnecessary to specify an ID for the connection point.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-231">Si hay varios métodos especificados como puntos de conexión, debe especificar un identificador para cada uno de ellos; en caso contrario, se producirá una excepción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-231">If there are multiple methods specified as connection points, you must specify an ID for each one; otherwise, an exception will be thrown.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-232">Al asignar un identificador a cada punto de conexión, también hace posible especificar qué punto de conexión que se usará al declarar conexiones en las páginas Web o crearlos en el código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-232">By assigning an ID to each connection point, you also make it possible to specify which connection point to use when you declare connections in Web pages or create them in code.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="880a3-233">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> propiedad tanto en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-233">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-234">Este ejemplo de código muestra solo la página Web que contiene el código para tener acceso a la propiedad; para el código completo necesario para ejecutar el ejemplo, vea la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> información general de clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-234">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="880a3-235">El código en el `Button2_Click` método de la página Web, obtiene acceso a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> propiedad en cada punto de conexión del objetos y escribe cada valor en una etiqueta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-235">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-236">Ejecute el código haciendo clic en el **detalles del punto de conexión** botón después de cargar la página en un explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-236">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InterfaceType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type InterfaceType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type InterfaceType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property InterfaceType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property Type ^ InterfaceType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.InterfaceType : Type" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="880a3-237">Obtiene el tipo de interfaz utilizado por un punto de conexión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="880a3-237">Gets the type of the interface used by a connection point.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="880a3-238">
            <see cref="T:System.Type" /> que corresponde al tipo de interfaz proporcionado o utilizado por un control.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="880a3-238">A <see cref="T:System.Type" /> that corresponds to the interface type provided or consumed by a control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="880a3-239">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> propiedad indica qué tipo de interfaz se utiliza un punto de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-239">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property indicates what type of interface a connection point uses.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-240">Esto puede ayudar a determinar si dos controles son compatibles y capaces de establecer una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-240">This can help to determine whether two controls are compatible and able to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-241">Si el punto de conexión de proveedor <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> es diferente desde el punto de conexión de consumidor <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A>, a continuación, los dos controles no son compatibles (lo que significa que no pueden estar conectados directamente sin un transformador) y un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objeto debe se usa para establecer una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-241">If the provider connection point's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> is different from the consumer connection point's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A>, then the two controls are incompatible (meaning that they cannot be directly connected without a transformer), and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object must be used to establish a connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="880a3-242">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> propiedad tanto en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-242">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-243">Este ejemplo de código muestra solo la página Web que contiene el código para tener acceso a la propiedad; para el código completo necesario para ejecutar el ejemplo, vea la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> información general de clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-243">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="880a3-244">El código en el `Button2_Click` método de la página Web, obtiene acceso a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> propiedad en cada punto de conexión del objetos y escribe cada valor en una etiqueta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-244">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="880a3-245">Ejecute el código haciendo clic en el **detalles del punto de conexión** botón después de cargar la página en un explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="880a3-245">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Type" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>