<Type Name="GenericWebPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="4eb3ceabbc3ef427954b317dd343d3ffec7f9bfe" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="0ec122ee5f3681159b8460ab15b409fd6e3d3ae0" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="10/04/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="48668848" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class GenericWebPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit GenericWebPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class GenericWebPart&#xA;Inherits WebPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class GenericWebPart : System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type GenericWebPart = class&#xA;    inherit WebPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.ToolboxItem(false)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="0500d-101">Contiene controles de servidor que no son controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> para que puedan aparecer y comportarse como verdaderos controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> en tiempo de ejecución.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0500d-101">Wraps server controls that are not <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls so that they can appear and behave as true <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls at run time.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0500d-102">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control existe para proporcionar un contenedor de tiempo de ejecución para los controles de servidor que no son <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles, para que estos controles pueden usarse en las páginas de elementos Web y aplicaciones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-102">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control exists to provide a run-time wrapper for server controls that are not <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, so that such controls can be used in Web Parts pages and applications.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-103">Cuando los desarrolladores agregar controles de servidor, como los controles de usuario, controles de servidor ASP.NET o controles personalizados existentes a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> (control), el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control ajusta de forma automática los controles de servidor en tiempo de ejecución por lo que pueden presentar el mismo funcionalidad como true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-103">When developers add server controls--such as user controls, ASP.NET server controls, or existing custom controls--to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> control, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control automatically wraps the server controls at run time so they can exhibit the same functionality as true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-104">En la tabla siguiente compara y contrasta <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> controles y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-104">The following table compares and contrasts <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> controls and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="0500d-105">Control <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-105"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control</span></span>|<span data-ttu-id="0500d-106">Control <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-106"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control</span></span>|  
|------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------|-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------|  
|<span data-ttu-id="0500d-107">No existe para equipar los controles de servidor que no son <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla con la funcionalidad de elementos Web, así que cualquier ASP.NET, personalizado o control de usuario puede participar en aplicaciones de elementos Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-107">Exists to equip server controls that are not <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls with Web Parts functionality, so that any ASP.NET, custom, or user control can participate in Web Parts applications.</span></span>|<span data-ttu-id="0500d-108">Existe para crear controles personalizados de ASP.NET que tienen la funcionalidad nativa de elementos Web integrada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-108">Exists to create custom ASP.NET controls that have native Web Parts functionality built in.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-109">Esto incluye la personalización, conexiones, importación y exportación y las capacidades de arrastrar y colocar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-109">This includes personalization, connections, import and export, and drag-and-drop capabilities.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="0500d-110">Nunca se declara en el marcado de una página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-110">Is never declared in the markup of a page.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-111">Existe solo para encapsular los controles de servidor en tiempo de ejecución y ofrecer el control ajustado (o control secundario) toda la funcionalidad de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-111">It exists only to wrap server controls at run time, and to give the wrapped control (or child control) the full functionality of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>|<span data-ttu-id="0500d-112">Se puede declarar en el marcado de una página en tiempo de diseño, como un control de servidor ASP.NET, salvo que se declara en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-112">Can be declared in the markup of a page at design time, like an ASP.NET server control, except that it is declared in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="0500d-113">Incluye e integra su control secundario en los elementos Web de proceso de personalización para que pueda actuar como un verdadero <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-113">Includes and integrates its child control into the Web Parts personalization process so that it can act as a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-114">Esto se produce automáticamente, lo que facilita a los desarrolladores usar los controles de servidor y controles de usuario en aplicaciones de elementos Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-114">This occurs automatically, which makes it simple for developers to use server controls and user controls in Web Parts applications.</span></span>|<span data-ttu-id="0500d-115">Se incluye automáticamente en el proceso de personalización de elementos Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-115">Is automatically included in the Web Parts personalization process.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="0500d-116">Puede tener acceso mediante programación en tiempo de ejecución (mediante el uso de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetGenericWebPart%2A> método y pasar a la el elemento secundario control de servidor), como un verdadero <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control o un control ASP.NET estándar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-116">Can be accessed programmatically at run time (by using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetGenericWebPart%2A> method and passing to it the child server control), like a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control or a standard ASP.NET control.</span></span>|<span data-ttu-id="0500d-117">Puede tener acceso mediante programación en tiempo de ejecución, como un control ASP.NET estándar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-117">Can be accessed programmatically at run time, like a standard ASP.NET control.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="0500d-118">Los usuarios se benefician de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> controlar porque proporciona una experiencia de usuario coherente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-118">Users benefit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control because it provides a consistent user experience.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-119">Se puede realizar cualquier control de servidor funcione como un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar y tendrán los mismos elementos de interfaz (IU) de usuario coherente como verbos, iconos, un título y un encabezado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-119">Any server control can be made to function like a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, and will have the same consistent user interface (UI) elements such as verbs, icons, a title, and a header.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-120">Los desarrolladores pueden beneficiarse del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> controlar porque permite reutilizar los controles de usuario existentes y los controles de servidor dentro de las aplicaciones de elementos Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-120">Developers benefit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control because it enables them to reuse existing user controls and server controls within Web Parts applications.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="0500d-121">Cuando crea páginas Web Parts, no es necesario hacer nada para habilitar un control de usuario existente o un control personalizado que va a ajustar con el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-121">When you create Web Parts pages, you do not have to do anything to enable an existing user control or custom control to be wrapped with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-122">Basta con agregar el control de usuario o de servidor a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> de zona, mediante programación o mediante declaración en el marcado de la página, y el control de elementos Web que se establecen automáticamente ajusta el control con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> objeto en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-122">Simply add your server or user control to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, either programmatically or by declaring it in the page's markup, and the Web Parts control set automatically wraps your control with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object at run time.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-123">Dado que los controles de servidor que se colocan en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zonas se encapsulan con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control en tiempo de ejecución, los desarrolladores pueden usar servidor normal y controles de usuario exactamente como si fueran <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-123">Because server controls that are placed in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zones are wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control at run time, developers can use ordinary server and user controls exactly as if they were <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-124">Tenga en cuenta que, si declara personalizado controles que heredan de la base de <xref:System.Web.UI.Control> clase dentro de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, estos controles no admiten el uso de la función intrínseca <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> propiedades.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-124">Note that, if you declare custom controls that inherit from the base <xref:System.Web.UI.Control> class within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, these controls cannot support the use of the intrinsic <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> properties.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-125">Por lo tanto, no puede declarar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> propiedades en esos controles, incluidas las propiedades como el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> propiedad y el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-125">Thus, you cannot declare the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties on such controls, including properties such as the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-126">En cambio, otros tipos de servidor controla (como <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles, controles de usuario y controles personalizados que heredan de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl>) puede declarar estas propiedades, ya que admiten el uso de propiedades expando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-126">In contrast, other types of server controls (such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, user controls, and custom controls that inherit from <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl>) can declare these properties, because they support the use of expando properties.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-127">Las propiedades expando son realmente las cadenas que se pueden agregar a una clase de forma dinámica como una propiedad, por medio de la <xref:System.Web.UI.IAttributeAccessor> interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-127">Expando properties are actually strings that can be added to a class dynamically as a property, by means of the <xref:System.Web.UI.IAttributeAccessor> interface.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-128">Los controles que implementan esta interfaz, incluida la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> clase y sus elementos secundarios, puede usar las propiedades expando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-128">Controls that implement this interface, including the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> class and its children, can use expando properties.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-129">Porque la base de <xref:System.Web.UI.Control> clase no admite propiedades expando, cuando un control personalizado que herede de la <xref:System.Web.UI.Control> se coloca en la clase un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> y ajustado con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control en tiempo de ejecución, los elementos Web, no el conjunto de controles agregar dinámicamente el intrínseco <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> propiedades al control personalizado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-129">Because the base <xref:System.Web.UI.Control> class does not support expando properties, when a custom control that inherits from the <xref:System.Web.UI.Control> class is placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> and wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control at run time, the Web Parts control set cannot dynamically add the intrinsic <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties to the custom control.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-130">En este caso tiene dos opciones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-130">You have two choices in this case.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-131">Puede usar el control personalizado sin el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> propiedades, o bien puede implementar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaz en el control personalizado, lo que le permite usar las propiedades.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-131">You can use the custom control without the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties, or you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface in the custom control, enabling it to use the properties.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-132">Como un ejemplo de controles que heredan de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> puede usar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> propiedades, si declara un ASP.NET <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> control en el marcado de una página (dentro de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona) en tiempo de diseño, incluso si este control no hereda desde el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase y no contienen de forma nativa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> miembros, puede tratarlo exactamente igual que un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-132">As an example of how controls that inherit from <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties, if you declare an ASP.NET <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> control in the markup of a page (within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone) at design time, even though this control does not inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class and does not natively contain <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> members, you can still treat it exactly like a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-133">Puede declarar <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> propiedades en el calendario de control, como <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A>y otros.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-133">You can declare <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> properties on the calendar control, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A>, and others.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-134">En tiempo de ejecución, puede usar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetGenericWebPart%2A> método, que devuelve el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control dinámicamente ajustando el control de calendario y trabajar con él mediante programación exactamente como lo haría con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar, con acceso a los mismos propiedades, eventos y métodos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-134">At run time, you can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetGenericWebPart%2A> method, which returns the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control that is dynamically wrapping the calendar control, and work with it programmatically exactly as you would with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, with access to all the same properties, events, and methods.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-135">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control tiene una propiedad fundamental que permite obtener acceso a su control de servidor subyacente: el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-135">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control has a critical property that allows you to access its underlying server control: the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-136">Esta propiedad permite a los desarrolladores tener acceso mediante programación al control de servidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-136">This property allows developers to programmatically access the server control.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-137">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> propiedad también se usa por la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control para tener acceso a los datos de personalización desde el control secundario y para realizar la autorización, si la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> se establece la propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-137">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property is also used by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control to access personalization data from the child control, and to perform authorization, if the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> property is set.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-138">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control tiene algunas otras propiedades, todos los cuales invalidación propiedades heredadas de la base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-138">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control has several other properties, all of which override properties inherited from the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-139">Como se indicó, puede utilizar estas propiedades con cualquier control secundario, por lo que pueda comportarse como un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-139">As noted, you can use these properties with any child control, so that it can behave as a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-140">Una propiedad importante es la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> propiedad; determina si todas las propiedades exportables o solo los marcan como no confidenciales, se puede exportar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-140">One important property is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> property; it determines whether all the exportable properties, or only those marked as non-sensitive, can be exported.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-141">Heredan las propiedades de la interfaz de usuario de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase, como <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Height%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A>, y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Width%2A>, se puede establecer en el marcado declarativo para cualquier control de servidor que está colocar en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-141">The UI-oriented properties inherited from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Height%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A>, and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Width%2A>, can be set in the declarative markup for any server control that is placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-142">Métodos importantes en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> clase incluir la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateControlCollection%2A> método, que crea la colección de controles (incluidos los controles secundarios) asociada con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control y el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Render%2A> método, que delega el procesamiento de todos a la ajusta los controles secundarios.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-142">Important methods in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> class include the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateControlCollection%2A> method, which creates the collection of controls (including child controls) associated with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Render%2A> method, which delegates all rendering to the wrapped child controls.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-143">Los constructores en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> clase están protegidos y están pensados para uso interno o para escenarios de extensibilidad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-143">The constructors on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> class are protected and are intended either for internal use or for extensibility scenarios.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-144">Hay algunas perspectivas adicionales útiles para trabajar con <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-144">There are some additional helpful insights for working with <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-145">Si desea establecer valores predeterminados para las propiedades sobrescritas en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> clase, el control de usuario o el control de servidor personalizado puede implementar la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> interfaces e invalidar sus miembros.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-145">If you want to set default values for the overridden properties in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> class, your user control or custom server control can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> interfaces, and override their members.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-146">En tiempo de ejecución, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control obtendrá sus valores para las propiedades implementadas desde el control secundario que implementa las interfaces.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-146">At run time, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control will get its values for the implemented properties from the child control that implements the interfaces.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-147">Si el control define cualquiera de sus propiedades como personalizable (utilizando el `Personalizable` atributo de metadatos), el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control habilita automáticamente esas propiedades para la personalización en tiempo de ejecución, al igual que las propiedades personalizables en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-147">If your control defines any of its properties as personalizable (by using the `Personalizable` metadata attribute), the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control automatically enables those properties for personalization at run time, just like the personalizable properties on a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-148">Si desea proporcionar características de edición de elementos Web para el control, puede implementar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-148">If you want to provide Web Parts editing features for your control, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interface.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-149">En tiempo de ejecución, cuando el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> se invoca el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> código del control para el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.WebBrowsableObject%2A> propiedad llamará a en la misma propiedad en el control secundario y usar la implementación del control secundario para crear personalizado asociado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-149">At run time, when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> method is called, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control's code for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.WebBrowsableObject%2A> property will call into the same property in the child control, and use the child control's implementation to create associated custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0500d-150">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control ajusta de forma automática un control de servidor que no es un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-150">The following code example demonstrates how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control automatically wraps a server control that is not a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control at run time.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-151">La primera parte del ejemplo de código contiene una página de elementos Web con dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-151">The first part of the code example contains a Web Parts page with two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> controls.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-152">Dentro de cada zona es un control de servidor ASP.NET estándar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-152">Within each zone is a standard ASP.NET server control.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-153">Dado que los controles están en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> zona, se ajustará automáticamente con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> controlar cuando se compila la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-153">Because the controls are in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> zone, they will be automatically wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control when the page is compiled.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-154">Por lo tanto, puede declarar <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> propiedades en estos controles de la clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-154">So, you can declare <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class properties on these controls.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-155">Después de cargar la página en un explorador, si hace clic en el **mostrar todos los valores de propiedad** botón, los detalles de cada control se muestran en una etiqueta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-155">After you load the page in a browser, if you click the **Display All Property Values** button, the details for each control are displayed in a label.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-156">Para mostrar cómo el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> funciona, el control el <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> control en la primera zona tiene algunas de las <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> propiedades se establecen en el marcado declarativo de la página .aspx, mientras que el <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> control no.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-156">To show how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control works, the <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> control in the first zone has some of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> properties set in the declarative markup of the .aspx page, whereas the <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> control does not.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-157">Después de cargar la página, tenga en cuenta las diferencias en los valores de propiedad para los dos controles, y ambos tienen un elemento primario <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-157">After you load the page, note the differences in the property values for the two controls, and that both have a parent <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpartcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpartvb.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="0500d-158">La segunda parte del ejemplo de código muestra una clase parcial que tiene acceso a algunas propiedades de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> controlar mediante programación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-158">The second part of the code example shows a partial class that accesses some properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-159">Tenga en cuenta que en el `Page_Load` método, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetGenericWebPart%2A> método se usa para recuperar la instancia de tiempo de ejecución de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> que contiene un control de servidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-159">Notice that in the `Page_Load` method, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetGenericWebPart%2A> method is used to retrieve the run-time instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control that wraps a server control.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-160">Este enfoque de obtener una referencia al elemento primario <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control le permite trabajar mediante programación con un control de servidor o de usuario normal como si fuese un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-160">This approach of getting a reference to the parent <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control enables you to work programmatically with an ordinary server or user control as if it were a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control at run time.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpart.cs#3)]
 [!code-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpart.vb#3)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>
        <span data-ttu-id="0500d-161">Hay pocos casos donde es necesario heredar la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> clase.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="0500d-161">There are few occasions where it is necessary to inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> class.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="0500d-162">Uno de estos casos sería si un programador desea implementar una acción personalizada en el constructor cuando un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> se crea el control.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="0500d-162">One such case would be if a developer wants to implement some custom action in the constructor when a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control is created.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="0500d-163">Por ejemplo, es posible que desea almacenar el control secundario en una ubicación distinta de la colección de controles dentro de la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> clase.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="0500d-163">For example, you might want to store the child control somewhere other than the control collection within the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> class.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="0500d-164">Si se hereda de la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> (clase), también debe heredar de la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> clase e invalidar sus <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateWebPart(System.Web.UI.Control)" /> método para que pueda crear un control personalizado.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="0500d-164">If you inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> class, you also need to inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> class and override its <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateWebPart(System.Web.UI.Control)" /> method to enable it to create your custom control.</span>
        </span>
      </para>
    </block>
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/13525a0a-22b8-4861-b24c-99df859e2cb5">
      <span data-ttu-id="0500d-165">Introducción a los elementos Web</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0500d-165">Introduction to Web Parts</span>
      </span>
    </related>
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ff0149e4-695a-401a-8cda-53df6d7d2668">
      <span data-ttu-id="0500d-166">Información general: El conjunto de controles de elementos Web</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0500d-166">Overview: The Web Parts Control Set</span>
      </span>
    </related>
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320">
      <span data-ttu-id="0500d-167">Personalización de elementos Web</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0500d-167">Web Parts Personalization</span>
      </span>
    </related>
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
      <span data-ttu-id="0500d-168">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0500d-168">ASP.NET Web Parts Pages</span>
      </span>
    </related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal GenericWebPart (System.Web.UI.Control control);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(class System.Web.UI.Control control) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.#ctor(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; GenericWebPart(System::Web::UI::Control ^ control);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart : System.Web.UI.Control -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" Usage="new System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart control" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control">
          <span data-ttu-id="0500d-169">Control de servidor que se convierte en el control secundario de la instancia del control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-169">A server control that becomes the child control of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control instance.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0500d-170">Inicializa una nueva instancia de un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> pasando en una referencia a un control que se convierte en el control secundario.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-170">Initializes a new instance of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control by passing in a reference to a control that becomes the child control.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0500d-171">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.%23ctor%28System.Web.UI.Control%29> llama al constructor el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> en controlar su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateWebPart%2A> método para inicializar una instancia de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control pasando una referencia a un control de servidor secundario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-171">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.%23ctor%28System.Web.UI.Control%29> constructor is called by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control in its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateWebPart%2A> method, to initialize an instance of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control by passing in a reference to a child server control.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-172">Después de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> se crea el objeto, puede hacer referencia el control secundario mediante la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-172">After the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object is created, you can reference the child control using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="0500d-173">
            <paramref name="control" /> es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-173">
              <paramref name="control" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="0500d-174">
            <paramref name="control" /> es de tipo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-174">
              <paramref name="control" /> is of type <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0500d-175">\- o -</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-175">\- or -</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0500d-176">
            <paramref name="control" /> tiene un valor <see langword="null" /> o una propiedad <see cref="P:System.Web.UI.Control.ID" /> vacía.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-176">
              <paramref name="control" /> has a <see langword="null" /> or empty <see cref="P:System.Web.UI.Control.ID" /> property.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0500d-177">\- o -</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-177">\- or -</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0500d-178">
            <paramref name="control" /> se ha almacenado en la caché de resultados.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-178">
              <paramref name="control" /> has been output-cached.</span>
          </span>
        </exception>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="0500d-179">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-179">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CatalogIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string CatalogIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property CatalogIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ CatalogIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CatalogIconImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0500d-180">Obtiene o establece la dirección URL de una imagen que representa un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> en un catálogo de controles.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-180">Gets or sets the URL to an image that represents a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control in a catalog of controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="0500d-181">Una cadena que representa la dirección URL de una imagen que se utiliza para representar el control en un catálogo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-181">A string that represents the URL to an image used to represent the control in a catalog.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0500d-182">El valor predeterminado es una cadena vacía ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-182">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0500d-183">Las aplicaciones de elementos Web suelen ofrecen un catálogo (o lista) de controles que los usuarios pueden agregar a una página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-183">Web Parts applications often provide a catalog (or list) of controls that users can add to a page.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-184">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propiedad en un control contiene la dirección URL a una imagen que representa el control cuando aparece en un catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-184">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property on a control contains the URL to an image that represents the control when it appears in a catalog.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-185">Esta propiedad reemplaza la propiedad base para que se puede acceder a la propiedad del control secundario como si fuese un verdadero <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-185">This property overrides the base property so that you can access the property on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-186">Puede establecer valores para la propiedad del control en el marcado declarativo de una página Web, así como mediante programación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-186">You can set values for the property on your control in the declarative markup of a Web page, as well as programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-187">Para proporcionar un valor predeterminado para la propiedad cada vez que se usa el control, puede implementar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-187">To provide a default value for the property whenever the control is used, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0500d-188">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso declarativo y programático de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-188">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-189">El código fuente completo para el ejemplo se encuentra en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> tema de información general.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-189">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-190">La primera parte del ejemplo de código muestra cómo el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propiedad se establece mediante declaración en un control de servidor dentro de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-190">The first part of the code example shows how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property is set declaratively on a server control within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpartcs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpartvb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="0500d-191">La segunda parte del ejemplo de código muestra el método que tiene acceso mediante programación el valor de la propiedad cuando un usuario hace clic en el **mostrar todos los valores de propiedad** botón.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-191">The second part of the code example demonstrates the method that programmatically accesses the value of the property when a user clicks the **Display All Property Values** button.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="0500d-192">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-192">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChildControl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.Control ChildControl { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.Control ChildControl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ChildControl As Control" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::Control ^ ChildControl { System::Web::UI::Control ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ChildControl : System.Web.UI.Control" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.Control</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0500d-193">Obtiene una referencia al control secundario incluido dentro de un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> en tiempo de ejecución.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-193">Gets a reference to the child control that is wrapped by a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control at run time.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="0500d-194">Control <see cref="T:System.Web.UI.Control" /> que hace referencia al control secundario incluido.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-194">A <see cref="T:System.Web.UI.Control" /> that refers to the wrapped child control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0500d-195">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> propiedad proporciona los medios para tener acceso al control secundario ajustado por un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-195">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property provides the means to access the child control wrapped by a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-196">Por ejemplo, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control usa el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> propiedad para extraer los datos de personalización del control secundario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-196">For example, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control uses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property to extract personalization data from the child control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0500d-197">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo utilizar mediante programación la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-197">The following code example demonstrates programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-198">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> propiedad se tiene acceso mediante programación para recuperar información sobre el control secundario de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-198">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property is accessed programmatically to retrieve information about the child control of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-199">El código fuente completo para el ejemplo se encuentra en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> tema de información general.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-199">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> overview topic.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="0500d-200">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-200">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub CreateChildControls ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void CreateChildControls();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateChildControls : unit -&gt; unit" Usage="genericWebPart.CreateChildControls " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0500d-201">Lo llama el marco de páginas ASP.NET para indicar a los controles de servidor que usan la implementación basada en composición que creen los controles secundarios que contengan como forma de preparar la devolución o representación de los datos.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-201">Called by the ASP.NET page framework to notify server controls that use composition-based implementation to create any child controls they contain in preparation for posting back or rendering.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateControlCollection">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override System.Web.UI.ControlCollection CreateControlCollection ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance class System.Web.UI.ControlCollection CreateControlCollection() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateControlCollection" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Function CreateControlCollection () As ControlCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override System::Web::UI::ControlCollection ^ CreateControlCollection();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateControlCollection : unit -&gt; System.Web.UI.ControlCollection" Usage="genericWebPart.CreateControlCollection " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ControlCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0500d-202">Reemplaza el método base para crear una colección de sólo lectura constituida por el control secundario incluido dentro de un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-202">Overrides the base method to create a read-only collection that consists of the child control wrapped by a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="0500d-203">Colección <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" /> que contiene el control secundario.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-203">A <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" /> that contains the child control.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0500d-204">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateControlCollection%2A> método crea una colección privada, de solo lectura que consta de un solo control, que es el control secundario de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-204">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateControlCollection%2A> method creates a private, read-only collection that consists of a single control, which is the child control of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-205">Esta colección se crea para que los desarrolladores no pueden agregar manualmente otros controles a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-205">This collection is created so that developers cannot manually add other controls to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-206">Si desea crear un personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control sin agregar el control secundario a la colección privada, puede derivar de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> clase, invalide el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.%23ctor%2A> constructor y proporcionan un método diferente para almacenar el control secundario hace referencia a él la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-206">If you want to create a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control without adding the child control to the private collection, you can derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> class, override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.%23ctor%2A> constructor, and provide a different method for storing the child control referenced by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.CreateControlCollection" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateEditorParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateEditorParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function CreateEditorParts () As EditorPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::EditorPartCollection ^ CreateEditorParts();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateEditorParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" Usage="genericWebPart.CreateEditorParts " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0500d-207">Devuelve una colección de controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> personalizados que pueden utilizarse para editar el control secundario de un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> cuando se encuentra en modo de edición.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-207">Returns a collection of custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> controls that can be used to edit the child control of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control when it is in edit mode.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="0500d-208">Colección <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> que contiene los controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> personalizados asociados a un control de servidor.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-208">An <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> that contains custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> controls associated with a server control.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0500d-209">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateEditorParts%2A> se llama al método cuando un control entra en modo de presentación de edición.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-209">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateEditorParts%2A> method is called when a control enters edit display mode.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-210">Este método invalida el método base se hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase porque, en el caso de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control, es el control secundario que se está editando, no el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> propio control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-210">This method overrides the base method inherited from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class because, in the case of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control, it is the child control that is being edited, not the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control itself.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-211">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateEditorParts%2A> método convierte el control secundario para el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interfaz, lo que permite el control se puede editar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-211">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateEditorParts%2A> method casts the child control to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interface, which enables the control to be edited.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-212">Este método invalidado es lo que permite a los controles de servidor que no se derivan de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clases, incluidos los controles de servidor ASP.NET y controles de servidor personalizados--para editarse con normalidad <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-212">This overridden method is what enables server controls that do not derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class--including ASP.NET server controls, and custom server controls--to be edited as normal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="0500d-213">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-213">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Description : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0500d-214">Obtiene o establece una frase breve que resume lo que hace un control, para que se utilice en la información sobre herramientas y en los catálogos de controles de servidor.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-214">Gets or sets a brief phrase that summarizes what a control does, for use in ToolTips and catalogs of server controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="0500d-215">Cadena que resume brevemente la funcionalidad del control.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-215">A string that briefly summarizes the control's functionality.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0500d-216">El valor predeterminado es una cadena vacía ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-216">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0500d-217">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A> normalmente se usa el valor de propiedad como una cadena descriptiva de un control en los catálogos que proporcionan listas de controles de servidor y como una información sobre herramientas en la barra de título de un control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-217">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A> property value is typically used as a descriptive string for a control in catalogs that provide lists of server controls, and as a ToolTip in a control's title bar.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-218">El contenido de la propiedad aparece en una información sobre herramientas cuando un usuario coloca el puntero del mouse sobre el texto del título en la barra de título de un control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-218">The content of the property appears in a ToolTip when a user positions the mouse pointer over the title text in a control's title bar.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-219">Esta propiedad reemplaza la propiedad base para que se puede acceder a la propiedad del control secundario como si fuese un verdadero <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-219">This property overrides the base property so that you can access the property on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-220">Puede establecer valores para la propiedad del control en el marcado declarativo de una página Web, así como mediante programación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-220">You can set values for the property on your control in the declarative markup of a Web page, as well as programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-221">Para proporcionar un valor predeterminado para la propiedad cada vez que se usa el control, puede implementar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-221">To provide a default value for the property whenever the control is used, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0500d-222">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso declarativo y programático de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-222">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-223">El código fuente completo para el ejemplo se encuentra en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> tema de información general.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-223">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-224">La primera parte del ejemplo de código muestra cómo el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A> propiedad se establece mediante declaración en un control de servidor dentro de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-224">The first part of the code example shows how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A> property is set declaratively on a server control within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpartcs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpartvb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="0500d-225">La segunda parte del ejemplo de código muestra cómo obtener acceso a la propiedad mediante programación para mostrar su valor en una etiqueta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-225">The second part of the code example demonstrates how to access the property programmatically to display its value in a label.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="0500d-226">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-226">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Height">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Height { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Height" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Height" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Height As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Height { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Height : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Height" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0500d-227">Obtiene o establece el alto (en píxeles) de un control.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-227">Gets or sets the height (in pixels) of a control.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="0500d-228">Estructura <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> que indica el alto del control.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-228">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> that indicates the height of the control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0500d-229">Esta propiedad reemplaza la propiedad base para que pueda obtener o establecer el alto del control secundario como si fuese un verdadero <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-229">This property overrides the base property so that you can get or set the height on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Height" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="0500d-230">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-230">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override sealed string ID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides NotOverridable Property ID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0500d-231">Obtiene o establece el id. de un control.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-231">Gets or sets the ID of a control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0500d-232">Este valor no se puede heredar.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-232">This value is not inheritable.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="0500d-233">Cadena que contiene el id. del control.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-233">A string that contains the ID of the control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.ID" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="0500d-234">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-234">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Render">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void Render (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void Render(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub Render (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void Render(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Render : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="genericWebPart.Render writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">
          <span data-ttu-id="0500d-235">
            <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> que representa el flujo de salida para representar contenido HTML en el cliente.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-235">An <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> that represents the output stream to render HTML content on the client.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0500d-236">Delega la representación del contenido del control en el control secundario.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-236">Delegates rendering the contents of the control to the child control.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Subtitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Subtitle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Subtitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Subtitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Subtitle { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Subtitle : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0500d-237">Obtiene una cadena que se concatena con el valor de la propiedad <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title" /> para formar un título completo para un control.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-237">Gets a string that is concatenated with the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title" /> property value to form a complete title for a control.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="0500d-238">Una cadena que sirve de subtítulo del control.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-238">A string that serves as a subtitle for the control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0500d-239">El valor predeterminado es una cadena vacía ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-239">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0500d-240">Use la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle%2A> propiedad opcionalmente para devolver una cadena de subtítulo estándar que se anexará a personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> título del control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-240">Use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle%2A> property optionally to return a standard subtitle string that will be appended to your custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control's title.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-241">Esta propiedad reemplaza la propiedad base para que se puede acceder a la propiedad del control secundario como si fuese un verdadero <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-241">This property overrides the base property so that you can access the property on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-242">Si implementa el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> propiedad en un control de usuario o un control personalizado para proporcionar un valor predeterminado, el control de elementos Web que se establecen automáticamente lo anexa al valor del control <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> propiedad en tiempo de ejecución para crear un título completo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-242">If you implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property in a user control or custom control to provide a default value, the Web Parts control set automatically appends it to the value of the control's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> property at run time to create a complete title.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="0500d-243">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-243">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0500d-244">Obtiene o establece el título de un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-244">Gets or sets the title of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="0500d-245">Cadena que representa el título del control de elementos.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-245">A string that represents the title of the part control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0500d-246">El valor predeterminado es una cadena vacía ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-246">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0500d-247">Se establece el texto del título visible en la barra de título de un control de elementos el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-247">The visible title text in a part control's title bar is set by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-248">Si no proporciona un título para un control, el control de elementos Web que se establecen automáticamente calcula una cadena predeterminada que se usará como un título.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-248">If you do not supply a title for a control, the Web Parts control set automatically calculates a default string to use as a title.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-249">Para obtener más información, vea <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-249">For more information, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-250">Además, es posible proporcionar un subtítulo predeterminado que se anexa a la cadena de título.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-250">Also, it is possible to provide a default subtitle that is appended to the title string.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-251">Para obtener información detallada, vea <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-251">For details, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-252">Esta propiedad reemplaza la propiedad base para que se puede acceder a la propiedad del control secundario como si fuese un verdadero <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-252">This property overrides the base property so that you can access the property on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-253">Puede establecer valores para la propiedad del control en el marcado declarativo de una página Web, así como mediante programación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-253">You can set values for the property on your control in the declarative markup of a Web page, as well as programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-254">Para proporcionar un valor predeterminado para la propiedad cada vez que se usa el control, puede implementar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-254">To provide a default value for the property whenever the control is used, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0500d-255">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso declarativo y programático de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-255">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-256">El código fuente completo para el ejemplo se encuentra en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> tema de información general.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-256">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-257">La primera parte del ejemplo de código muestra cómo el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> propiedad se establece mediante declaración en un control de servidor dentro de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-257">The first part of the code example shows how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> property is set declaratively on a server control within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpartcs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpartvb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="0500d-258">La segunda parte del ejemplo de código muestra cómo obtener acceso a la propiedad mediante programación para mostrar su valor en una etiqueta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-258">The second part of the code example demonstrates how to access the property programmatically to display its value in a label.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="0500d-259">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-259">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string TitleIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property TitleIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ TitleIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TitleIconImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0500d-260">Obtiene o establece la dirección URL de una imagen que se utiliza para representar un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> en la propia barra de título del control.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-260">Gets or sets the URL to an image used to represent a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control in the control's own title bar.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="0500d-261">Cadena que representa la dirección URL de una imagen.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-261">A string that represents the URL to an image.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0500d-262">El valor predeterminado es una cadena vacía ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-262">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0500d-263">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> propiedad proporciona una manera de asociar un icono con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-263">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property provides a way to associate an icon with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-264">El icono aparece en la barra de título del control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-264">The icon appears in the control's own title bar.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-265">Para mantener la coherencia temática, los desarrolladores de aplicaciones a menudo que este icono similar a la imagen que representa el control en un catálogo de controles de elementos Web (la imagen que se hace referenciada en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propiedad).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-265">For thematic consistency, application developers often make this icon similar to the image that represents the control in a catalog of Web Parts controls (the image referenced in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-266">Tal y como se implementa en el conjunto de controles de elementos Web, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> por los usuarios finales para cambiar la imagen o icono que aparece en la barra de título de un control, se puede personalizar la propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-266">As it is implemented in the Web Parts control set, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property can be personalized by end users to change the image or icon that appears in a control's title bar.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-267">Esta propiedad reemplaza la propiedad base para que se puede acceder a la propiedad del control secundario como si fuese un verdadero <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-267">This property overrides the base property so that you can access the property on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-268">Puede establecer valores para la propiedad del control en el marcado declarativo de una página Web, así como mediante programación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-268">You can set values for the property on your control in the declarative markup of a Web page, as well as programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-269">Para proporcionar un valor predeterminado para la propiedad cada vez que se usa el control, puede implementar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-269">To provide a default value for the property whenever the control is used, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0500d-270">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso declarativo y programático de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-270">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-271">El código fuente completo para el ejemplo se encuentra en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> tema de información general.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-271">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-272">La primera parte del ejemplo de código muestra cómo el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> propiedad se establece mediante declaración en un control de servidor dentro de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-272">The first part of the code example shows how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property is set declaratively on a server control within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpartcs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpartvb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="0500d-273">La segunda parte del ejemplo de código muestra cómo obtener acceso a la propiedad mediante programación para mostrar su valor en una etiqueta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-273">The second part of the code example demonstrates how to access the property programmatically to display its value in a label.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="0500d-274">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-274">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string TitleUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property TitleUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ TitleUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TitleUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0500d-275">Obtiene o establece una dirección URL de información complementaria sobre un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-275">Gets or sets a URL to supplemental information about a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="0500d-276">Cadena que representa una dirección URL con información adicional sobre un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-276">A string that represents a URL to more information about a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0500d-277">El valor predeterminado es una cadena vacía ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-277">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0500d-278">Al asignar una dirección URL a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A> propiedad, el título del control se convierte en un vínculo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-278">When you assign a URL to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A> property, the title of the control becomes a link.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-279">Esta propiedad proporciona una manera cómoda para los usuarios finales tener acceso a información adicional sobre un control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-279">This property provides a convenient way for end users to access additional information about a control.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-280">La información adicional que podría incluir datos de copyright, datos de contacto, detalles sobre el autor del control, o un resumen de la finalidad de un control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-280">The additional information could include copyright data, contact data, details about the creator of the control, or a summary of the purpose of a control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-281">Esta propiedad reemplaza la propiedad base para que se puede acceder a la propiedad del control secundario como si fuese un verdadero <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-281">This property overrides the base property so that you can access the property on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-282">Puede establecer valores para la propiedad del control en el marcado declarativo de una página Web, así como mediante programación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-282">You can set values for the property on your control in the declarative markup of a Web page, as well as programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-283">Para proporcionar un valor predeterminado para la propiedad cada vez que se usa el control, puede implementar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-283">To provide a default value for the property whenever the control is used, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0500d-284">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso declarativo y programático de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-284">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-285">El código fuente completo para el ejemplo se encuentra en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> tema de información general.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-285">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-286">La primera parte del ejemplo de código muestra cómo el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A> propiedad se establece mediante declaración en un control de servidor dentro de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-286">The first part of the code example shows how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A> property is set declaratively on a server control within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpartcs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpartvb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="0500d-287">La segunda parte del ejemplo de código muestra cómo obtener acceso a la propiedad mediante programación para mostrar su valor en una etiqueta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-287">The second part of the code example demonstrates how to access the property programmatically to display its value in a label.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="0500d-288">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-288">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Verbs">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection Verbs { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection Verbs" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Verbs As WebPartVerbCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ Verbs { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Verbs : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0500d-289">Obtiene una colección de verbos personalizados asociados a un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-289">Gets a collection of custom verbs associated with a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="0500d-290">Colección <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" /> que contiene los objetos <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> personalizados asociados a un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-290">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" /> that contains custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> objects associated with a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0500d-291">El valor predeterminado es <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection.Empty" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-291">The default value is <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection.Empty" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0500d-292">Los verbos que se derivan de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> clase y proporcionan las acciones de interfaz (IU) que los usuarios pueden realizar en usuario un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-292">Verbs derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> class, and provide user interface (UI) actions that users can perform on a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-293">Normalmente, los verbos se representan en la interfaz de usuario como botones, vínculos o elementos de menú.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-293">Usually, verbs are represented in the UI as buttons, links, or menu items.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-294">Existen verbos estándar para abrir, cerrar, editar y minimizar un control y otros verbos para exportar una definición para el control o cargar un archivo de ayuda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-294">There are standard verbs for opening, closing, editing, and minimizing a control, and other verbs for exporting a definition for the control or loading a Help file.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-295">Estos verbos no se incluyen en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A> colección, porque la colección contiene solo los verbos personalizados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-295">These verbs are not included in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A> collection, because the collection contains only custom verbs.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-296">Esta propiedad reemplaza la propiedad base para que se puede acceder a la propiedad del control secundario como si fuese un verdadero <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-296">This property overrides the base property so that you can access the property on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-297">Si implementa control secundario la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> interfaz y, por tanto, invalida su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A?displayProperty=nameWithType> propiedad, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control usa la implementación del control secundario cuando el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A?displayProperty=nameWithType> propiedad se invoca en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-297">If you child control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> interface and thus overrides its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A?displayProperty=nameWithType> property, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control uses the child control's implementation when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A?displayProperty=nameWithType> property is invoked on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0500d-298">Al crear verbos personalizados y agregarlos a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> colección, a continuación, puede acceder mediante programación desde los verbos de una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-298">When you create custom verbs and add them to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> collection, you can then access the verbs programmatically from a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A> control.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="0500d-299">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-299">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebBrowsableObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override object WebBrowsableObject { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property WebBrowsableObject As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Object ^ WebBrowsableObject { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebBrowsableObject : obj" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.WebBrowsableObject" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0500d-300">Obtiene una referencia al control secundario para permitir que los controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> personalizados editen dicho control.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-300">Gets a reference to the child control, to enable the control to be edited by custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="0500d-301">Objeto <see cref="T:System.Object" /> constituido por el control secundario de un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-301">An <see cref="T:System.Object" /> that consists of the child control of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0500d-302">Si implementa un control secundario la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interfaz e invalida su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> propiedad, cuando un usuario selecciona el control de edición, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control llamará en el control secundario a través de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> propiedad y use el elemento secundario implementación de control de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-302">If a child control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interface, and overrides its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> property, when a user selects the control for editing, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control will call into the child control through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> property, and use the child control's implementation of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="0500d-303">Este mecanismo permite que un control de servidor o de usuario que no es un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control para que funcione con custom asociado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles en una aplicación de elementos Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-303">This mechanism allows a server or user control that is not a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control to work with custom associated <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls in a Web Parts application.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Width">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Width { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Width" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Width" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Width As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Width { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Width : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Width" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0500d-304">Obtiene o establece el ancho (en píxeles) del control.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-304">Gets or sets the width (in pixels) of the control.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="0500d-305">Estructura <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> que indica el ancho del control.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-305">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> that indicates the width of the control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0500d-306">Esta propiedad reemplaza la propiedad base para que pueda obtener o establecer el ancho del control secundario como si fuese un verdadero <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0500d-306">This property overrides the base property so that you can get or set the width on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Width" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="0500d-307">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0500d-307">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>