<Type Name="ImportCatalogPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="20cc92b091abb483a05f0c209db5a5acdd241179" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="756d085f27705e86604f1bba5f2086ee23761acf" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="01/30/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="55395891" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class ImportCatalogPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit ImportCatalogPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class ImportCatalogPart&#xA;Inherits CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ImportCatalogPart sealed : System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ImportCatalogPart = class&#xA;    inherit CatalogPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="b9b93-101">Importa un archivo de descripción para un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> (u otro control de servidor ASP.NET que se use como un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />), de modo que los usuarios pueden agregar el control a una página web con valores predefinidos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-101">Imports a description file for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control (or other ASP.NET server control used as a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control), so that users can add the control to a Web page with pre-defined settings.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-102">Esta clase no puede heredarse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-102">This class cannot be inherited.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b9b93-103">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control permite a los usuarios importar un archivo de descripción que describe la configuración en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control o control de servidor que un usuario desea agregar a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-103">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control enables users to import a description file that describes settings on a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control or server control that a user wants to add to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-104">Una vez que un usuario importe un archivo de descripción, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control hace referenciado en el archivo aparece dentro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control y un usuario pueden agregar el control a la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-104">After a user imports a description file, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control referenced in the file appears within the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, and a user can add the control to the page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-105">El archivo de descripción no es igual que el propio control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-105">The description file is not the same as the control itself.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-106">Es un archivo XML que termina con un. Extensión de WebPart y contiene pares nombre/valor--principalmente valores de propiedad, que describen el estado del control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-106">It is an XML file that ends with a .WebPart extension and contains name/value pairs--mostly property values--that describe the state of the control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-107">El archivo de descripción se crea según un formato XML especificado, como se describe en el tema [archivos de descripción de controles de elementos Web](https://msdn.microsoft.com/library/480992e4-8fc7-43f8-bffc-ae97bbdfe5b8).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-107">The description file is created according to a specified XML format, as described in the topic [Web Parts Control Description Files](https://msdn.microsoft.com/library/480992e4-8fc7-43f8-bffc-ae97bbdfe5b8).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-108">Para el control al que hace referencia el archivo de descripción, se puede compilar en un ensamblado, o puede ser un control de usuario definido en un archivo .ascx.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-108">As for the control that the description file refers to, it can either be compiled into an assembly, or it can be a user control defined in an .ascx file.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-109">En cualquier caso, el control al que hace referencia en un archivo de descripción importado debe existir en el servidor Web que hospeda la página que está intentando importar el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-109">In either case, the control referenced in an imported description file must exist on the Web server that hosts the page that is attempting to import the control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-110">El archivo de descripción hace referencia al control nombre y el ensamblado (o archivo) que contiene el control y el archivo de descripción contiene la configuración que afecta a los valores de propiedad del control, la apariencia y comportamiento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-110">The description file references the control name and the assembly (or file) that contains the control, and the description file contains settings that affect the control's property values, appearance, and behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-111">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control permite a los usuarios compartir la configuración de los controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-111">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control enables users to share settings on controls.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-112">Un control complejo puede tener muchas propiedades y configuraciones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-112">A complex control can have many properties and settings.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-113">Por ejemplo, en un sitio de intranet típico dentro de una empresa grande, un personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control podría contener un número de propiedades que contienen valores específicos de su entorno, como conexiones de base de datos, información del departamento y así sucesivamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-113">For example, in a typical intranet site within a large company, a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control might contain a number of properties that hold values specific to the users' environment, such as their database connections, departmental information, and so on.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-114">El control también puede contener un número de propiedades que afectan a su apariencia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-114">The control might also contain a number of properties that affect its appearance.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-115">Un usuario podría personalizar el control en un sitio determinado y hacer que funcione correctamente, exportar un archivo de descripción para el control y, a continuación, comparta el archivo de descripción con otros usuarios, que se podrían importar el archivo para agregar el control completamente configurado para otra intranet sitios que se pueden personalizar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-115">One user could personalize the control on a particular site and get it working properly, export a description file for the control, and then share the description file with other users, who could import the file to add the fully configured control to other intranet sites that they are allowed to personalize.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-116">Siempre que el ensamblado compilado o el archivo de control de usuario que contiene el control existe en el servidor Web que hospeda su sitio, los usuarios pueden agregar el control a otros sitios Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-116">As long as the compiled assembly or user control file containing the control exists on the Web server that is hosting their site, users can add the control to other Web sites.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-117">El mecanismo por el que los usuarios importar un archivo de descripción (y por lo tanto, controlar su servidor asociado) en una página Web es el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, que debe agregar un desarrollador de páginas a una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-117">The mechanism by which users import a description file (and hence its associated server control) into a Web page is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, which a page developer must add to a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-118">Cuando un usuario cambia la página a modo de presentación de catálogo, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> aparezca el control y el usuario puede utilizar este control para ir a la. WebPart correspondiente al control de servidor van a importar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-118">When a user switches the page to catalog display mode, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control appears, and the user can user this control to browse to the .WebPart description file corresponding to the server control they want to import.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-119">Después de la interfaz de usuario y las instrucciones proporcionadas por el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> (control), un usuario es capaz de agregar el control de servidor que desee en la página Web, con su apariencia y propiedades completamente configuradas según lo especificado en el archivo de descripción importado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-119">Following the UI and instructions provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, a user is able to add the desired server control into the Web page, with its appearance and properties fully configured as specified in the imported description file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-120">Antes de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> se puede importar el archivo de descripción del control, un usuario debe crear (exportar) el archivo basado en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-120">Before a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control's description file can be imported, a user must first create (export) the file based on an existing <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-121">Un archivo de descripción se puede exportar para un control si se cumplen las condiciones siguientes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-121">A description file can be exported for a control if the following conditions are met:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b9b93-122">El control tiene las propiedades marcadas con el `Personalizable` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-122">The control has properties marked with the `Personalizable` attribute.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b9b93-123">El archivo Web.config tiene el `enableExport` establecido en el valor del atributo `true` en el `<webParts>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-123">The Web.config file has the `enableExport` attribute value set to `true` on the `<webParts>` element.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b9b93-124">Un desarrollador establece el valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> propiedad del control en un valor que no sea el valor predeterminado de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.None>, que prohíbe la exportación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-124">A developer sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> property on the control to a value other than the default value of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.None>, which prohibits export.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-125">Si el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> el valor de propiedad se establece en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.NonSensitiveData>, cualquier propiedad que contiene un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute.IsSensitive%2A> parámetro con un `Personalizable` no se exporta el atributo cuando un usuario exporte un archivo de descripción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-125">If the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> property value is set to <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.NonSensitiveData>, any property that contains an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute.IsSensitive%2A> parameter with a `Personalizable` attribute is not exported when a user exports a description file.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-126">Esto permite a los desarrolladores de controles impedir que los datos confidenciales, como las cadenas de conexión que se va a exportar en determinadas situaciones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-126">This enables control developers to prevent sensitive data, such as connection strings, from being exported in certain situations.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-127">Un usuario puede exportar un control que se ha habilitado para la exportación, haga clic en el verbo de exportación que aparece en el menú de verbos del control y siga las instrucciones para guardar un. Archivo de descripción del elemento Web para el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-127">A user can export a control that has been enabled for export by clicking the export verb that appears in the verbs menu of the control, and following the instructions to save a .WebPart description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-128">Otros usuarios, a continuación, pueden importar este archivo para configurar sus propias instancias del control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-128">Other users can then import this file to configure their own instances of the control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-129">La <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> clase contiene varias propiedades.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-129">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class contains several properties.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-130">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> propiedad contiene el texto con instrucciones para los usuarios cuando exploran para buscar el archivo de descripción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-130">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property contains text with instructions for users when they browse to locate the description file.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-131">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> propiedad contiene el texto que actúa como una etiqueta para el control importado tal como aparece en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-131">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property contains text that serves as a label for the imported control as it appears within the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-132">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> contiene texto que se muestra si se produce un error al obtener una descripción del control que se va a importar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-132">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> contains text that is displayed if an error occurs when a control description is being imported.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-133">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> propiedad reemplaza la propiedad base para asignar un título predeterminado para un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controlar si el desarrollador no asigna un título.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-133">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property overrides the base property to assign a default title for an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control if the developer does not assign a title.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-134">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> propiedad contiene el texto del botón que el usuario hace clic para cargar el archivo de descripción, y el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> propiedad contiene las instrucciones para el proceso de carga.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-134">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property contains the text for the button that the user clicks to upload the description file, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property contains the instructions for the upload process.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-135">La <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> clase también contiene varios métodos únicos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-135">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class also contains several unique methods.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-136">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método recupera un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> para cada objeto <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control en el catálogo, lo que permite un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control para mostrar información sobre cada control de servidor sin tener que crear una instancia de ella.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-136">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method retrieves a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> object for each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control in the catalog, which enables an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control to display information about each server control without having to create an instance of it.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-137">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> método obtiene una instancia de un determinado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, según la descripción pasada al método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-137">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method gets an instance of a particular <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, based on the description passed to the method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-138">Hay algunos riesgos inherentes asociados con el uso de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-138">There are some inherent risks associated with using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-139">Un ejemplo es la posibilidad de importar datos malintencionados a la aplicación Web a través de los archivos de descripción que se puede usados para importar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-139">One example is the possibility of importing malicious data into your Web application through the description files used for importing.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-140">Si alguien ha colocado el código de script malintencionado como el valor de una propiedad de cadena en el archivo de descripción, a continuación, ese script potencialmente se pudo ejecutar cuando un usuario importa el archivo de descripción y agrega el control de servidor que se hace referencia a una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-140">If someone has placed malicious script code as the value of a string property in the description file, then that script could potentially be executed when a user imports the description file and adds the referenced server control to a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-141">Para minimizar el riesgo de la importación de archivos de descripción con datos malintencionados, los controles de servidor que tienen propiedades de tipo cadena siempre deben codificar los datos de propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-141">To minimize the risk of importing description files with malicious data, server controls that have string-typed properties should always encode the property data.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-142">Otro riesgo implica la importación de tipos a través de los archivos de descripción (consulte [archivos de descripción de controles de elementos Web](https://msdn.microsoft.com/library/480992e4-8fc7-43f8-bffc-ae97bbdfe5b8)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-142">Another risk involves importing types through description files (see [Web Parts Control Description Files](https://msdn.microsoft.com/library/480992e4-8fc7-43f8-bffc-ae97bbdfe5b8)).</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-143">Un usuario malintencionado podría enviar solicitudes para cargar muchos ensamblados en el <xref:System.AppDomain>, lo que provocará una cantidad excesiva de memoria que se consume.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-143">A malicious user could submit requests to load many assemblies into the <xref:System.AppDomain>, resulting in an excessive amount of memory being consumed.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-144">Para evitar los riesgos asociados con la importación, puede deshabilitar la característica por completo sin usar la característica de importación o la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-144">To avoid the risks associated with import, you can disable the feature altogether by not using the import feature or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-145">O bien, puede limitar qué usuarios tienen acceso al control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-145">Or you can limit what users have access to the control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-146">Puede hacerlo mediante programación, mediante la administración de funciones (consulte [administrar autorizaciones con Roles](https://msdn.microsoft.com/library/01954ce4-39a2-487f-8153-a69f6f6f3195)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-146">You could do this programmatically, using role management (see [Managing Authorization Using Roles](https://msdn.microsoft.com/library/01954ce4-39a2-487f-8153-a69f6f6f3195)).</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-147">Por ejemplo, cuando se carga la página, puede probar para ver si un usuario está en un rol, por ejemplo, el rol de administrador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-147">For instance, when the page loads, you could test to see whether a user is in a certain role, such as the administrator role.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-148">Si el usuario está en el rol, puede agregar mediante programación el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control a la página para ese usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-148">If the user is in the role, you could programmatically add the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control to the page for that user.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-149">También puede usar un enfoque declarativo para limitar el conjunto de usuarios que puede usar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-149">You could also use a declarative approach to limit the set of users that can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span>  <span data-ttu-id="b9b93-150">En la página web que contiene un catálogo, puede colocar dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controles: uno para los usuarios que se pueden importar y otro para aquellos que no se puede.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-150">Within your web page that contains a catalog, you could place two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controls: one for users who can import, and one for those who cannot.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-151">La zona para los usuarios que pueden importar contendría el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-151">The zone for users who can import would contain the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-152">La propia zona podría colocarse dentro de un <xref:System.Web.UI.WebControls.LoginView> control, que le permitirá limitar el uso del control en la zona a solo aquellos autentican los usuarios o roles que especifique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-152">The zone itself could be placed inside of a <xref:System.Web.UI.WebControls.LoginView> control, which would enable you to limit use of the control in the zone to only those authenticated users or roles that you specify.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b9b93-153">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo usar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controlar mediante declaración y mediante programación en una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-153">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control declaratively and programmatically on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-154">El ejemplo consta de cuatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-154">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b9b93-155">Un control de usuario que le permite cambiar los modos de presentación en una página de elementos Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-155">A user control that enables you to change display modes on a Web Parts page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b9b93-156">Una página Web que contiene un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control y un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-156">A Web page that contains a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b9b93-157">Un archivo de código fuente que contiene dos personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-157">A source code file that contains two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b9b93-158">Explicación de cómo funciona el ejemplo al cargar la página en un explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-158">An explanation of how the example works when you load the page in a browser.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-159">La primera parte de este ejemplo de código es el control de usuario que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-159">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-160">Debe colocar el siguiente código fuente en un archivo y asígnele el nombre Displaymodemenucs.ascx o Displaymodemenuvb.ascx (dependiendo del lenguaje que esté utilizando).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-160">You should place the following source code in a file and name it Displaymodemenucs.ascx or Displaymodemenuvb.ascx (depending on which language you are using).</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-161">Para obtener información detallada acerca de modos de presentación y una descripción del código fuente de este control, vea [Tutorial: Cambiar los modos de presentación en un servidor Web de elementos página](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-161">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-162">La segunda parte del ejemplo de código es la página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-162">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-163">En la parte superior de la página tiene dos `register` directivas, uno para el control de usuario y otro para el componente compilado que contiene dos personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-163">At the top of the page are two `register` directives, one for the user control and one for the compiled component that contains the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-164">Tenga en cuenta que la página tiene una referencia declarativa a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, anidada dentro de la jerarquía de elementos declarativos apropiada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-164">Notice that the page has a declarative reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, nested within the proper hierarchy of declarative elements.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-165">Observe también que varios valores de propiedad se asignan mediante declaración en el `<asp:importcatalogpart>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-165">Notice also that several property values are assigned declaratively on the `<asp:importcatalogpart>` element.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-166">Además, el `Button1_Click` método actualiza un número de valores de propiedad en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-166">Also, the `Button1_Click` method updates a number of property values on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-167">En la página <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> (control), dos personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> se declaran los controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-167">In the page's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls are declared.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-168">El `<aspSample:userinfowebpart>` control tiene un `exportmode="all"` atributo en él.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-168">The `<aspSample:userinfowebpart>` control has an `exportmode="all"` attribute on it.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-169">Este atributo es necesario para permitir que los usuarios exportar un archivo de descripción para el control, que después puede importarse por otros usuarios que quieran para importar el control mediante el archivo de descripción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-169">This attribute is required to enable users to export a description file for the control, which can then be imported by other users who wish to import the control using the description file.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="b9b93-170">Para permitir que los usuarios de una aplicación de elementos Web para exportar un archivo de descripción de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles, también debe habilitar la característica de exportación en la aplicación Web mediante la adición de un `enableExport="true"` atributo a la `<webParts>` elemento (que es un elemento secundario de la `<system.web>`elemento) en el archivo Web.config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-170">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-171">La exportación está deshabilitada de forma predeterminada, por lo tanto, si aún no ha habilitado exportación para la aplicación, edite el archivo Web.config y hágalo ahora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-171">Export is disabled by default, so if you have not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-172">La tercera parte del ejemplo de código es el código fuente de los dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-172">The third part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-173">Tenga en cuenta que algunas propiedades de estos controles se marcan con el `WebBrowsable` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-173">Notice that some properties on these controls are marked with the `WebBrowsable` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-174">Esto permite la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control para generar dinámicamente la interfaz de usuario (UI) de un usuario editar estas propiedades cuando los controles están en modo de edición.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-174">This enables the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control to dynamically generate the user interface (UI) for a user to edit those properties when the controls are in edit mode.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-175">Las propiedades también se marcan con un `WebDisplayName` atributo para especificar el texto de la etiqueta que aparece junto a cada control en la interfaz de usuario de edición.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-175">The properties are also marked with a `WebDisplayName` attribute, to specify the text of the label that appears next to each control in the editing UI.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-176">Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-176">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-177">Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-177">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-178">Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-178">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-179">Este ejemplo de código utiliza la compilación dinámica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-179">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-180">Para ver un tutorial que muestra ambos métodos de compilación, véase [Tutorial: Control de servidor Web de desarrollo y el uso de un personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-180">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-181">El control personalizado denominado `TextDisplayWebPart` se hace referencia en la página Web con un `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-181">The custom control called `TextDisplayWebPart` is referenced on the Web page with an `<aspSample:TextDisplayWebPart>` element.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-182">El otro control, llamado `UserInfoWebPart`, también se declara en la página Web inicialmente, aunque lo quitará más tarde para demostrar la capacidad para importar un archivo de descripción para un control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-182">The other control, called `UserInfoWebPart`, is also declared on the Web page initially, though you will remove it later to demonstrate the ability to import a description file for a control.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-183">Ahora ejecute el ejemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-183">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-184">Cargue la página Web en un explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-184">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-185">El primer paso consiste en Editar el `UserInfoWebPart` control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-185">The first step is to edit the `UserInfoWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-186">Use la **modo de presentación** control de lista desplegable y seleccione **editar** para cambiar la página modo de edición.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-186">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Edit** to switch the page to edit mode.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-187">Haga clic en el menú de verbos de la `UserInfoWebPart` control (la flecha hacia abajo en la barra de título) y, a continuación, haga clic en **editar**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-187">Click the verbs menu of the `UserInfoWebPart` control (the downward arrow in the title bar), and then click **Edit**.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-188">Cuando aparezca la interfaz de usuario de edición, varios controles de edición aparecen debajo de la `UserInfoWebPart` control que puede usar para modificar sus valores de campo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-188">When the editing UI appears, several editing controls appear below the `UserInfoWebPart` control that you can use to edit its field values.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-189">Editar algunos campos, haga clic en **Aceptar**y, a continuación, utilice el **modo de presentación** desplegable para devolver la página modo de exploración.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-189">Edit some fields, click **OK**, and then use the **Display Mode** drop-down to return the page to browse mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-190">El segundo paso consiste en exportar una. Archivo de descripción del elemento Web para el `UserInfoWebPart` control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-190">The second step is to export a .WebPart description file for the `UserInfoWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-191">Haga clic en el menú de verbos en el control personalizado (representado por la flecha hacia abajo en la barra de título) y haga clic en **exportar**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-191">Click the verbs menu on the custom control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-192">Siga las instrucciones para guardar un. Archivo de descripción del elemento Web para el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-192">Follow the instructions to save a .WebPart description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-193">Ahora cierre la página Web y editar el origen de la página en un editor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-193">Now close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-194">Eliminar el `<aspSample:userinfowebpart>` controlar el elemento de declaración, a continuación, guarde y cierre el archivo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-194">Delete the `<aspSample:userinfowebpart>` control declaration element, then save and close the file.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-195">(Va a realizar este paso para simular un usuario que todavía no tiene el `UserInfoWebPart` controlar, por lo que puede importar el control a la página).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-195">(You are doing this step to simulate a user who does not yet have the `UserInfoWebPart` control, so you can import the control to the page).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-196">Cargue la página Web nuevo en un explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-196">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-197">El `UserInfoWebPart` control no debe aparecer, porque lo quitó.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-197">The `UserInfoWebPart` control should not appear, because you removed it.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-198">Use la **modo de presentación** control de lista desplegable y seleccione **catálogo** para cambiar la página al modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-198">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-199">En el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> de control, haga clic en el **examinar** botón y vaya a la. Elemento Web que ha creado y, después, haga clic en el **cargar** botón.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-199">In the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, click the **Browse** button, and browse to the .WebPart file you created, then click the **Upload** button.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-200">Debe aparecer una referencia al control con una casilla de verificación junto a él.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-200">A reference to the control should appear with a check box next to it.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-201">Seleccione la casilla de verificación, a continuación, haga clic en **agregar** para agregar el control a la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-201">Select the check box, then click **Add** to add the control to the page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-202">Mientras está en esta vista de la página, haga clic en el **actualizar ImportCatalogPart** situado cerca de la parte inferior de la página para ver el efecto de actualizar un número de valores de propiedad mediante programación en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-202">While you are in this view of the page, click the **Update ImportCatalogPart** button near the bottom of the page to see the effect of programmatically updating a number of property values on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-203">Después de hacer clic en el botón, observe cómo cambian las distintas propiedades en la interfaz de usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-203">After clicking the button, observe how the various properties are changed in the UI.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-204">Por último, haga clic en **cerrar** para salir del modo de catálogo y devolver la página al modo de exploración.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-204">Finally, click **Close** to exit catalog mode and return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-205">El `UserInfoWebPart` control debería aparecer ahora en la página, que contiene los valores que tenía cuando se exportó anteriormente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-205">The `UserInfoWebPart` control should now appear in the page, containing the values that it had when you exported it earlier.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/480992e4-8fc7-43f8-bffc-ae97bbdfe5b8"><span data-ttu-id="b9b93-206">Archivos de descripción de controles de elementos Web</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-206">Web Parts Control Description Files</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="b9b93-207">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-207">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ImportCatalogPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ImportCatalogPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="b9b93-208">Inicializa una nueva instancia de la clase <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-208">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b9b93-209">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.%23ctor%2A> constructor es un valor predeterminado; se declara ningún constructor en la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> clase y tareas especiales, por tanto, no se llevan a cabo cuando se crea una nueva instancia de la clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-209">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.%23ctor%2A> constructor is a default; no constructor is declared in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class and hence no special tasks are carried out when a new instance of the class is created.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-210">.NET Framework utiliza el constructor internamente para crear una instancia de la clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-210">The .NET Framework uses the constructor internally to create an instance of the class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-211">Normalmente no necesitará utilizar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.%23ctor%2A> constructor mediante programación en su propio código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-211">Normally you will not need to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.%23ctor%2A> constructor programmatically in your own code.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-212">El uso previsto del control es para que los desarrolladores de páginas agregarlo a una página mediante declaración en tiempo de diseño.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-212">The intended use of the control is for page developers to add it to a page declaratively at design time.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="b9b93-213">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-213">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BrowseHelpText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string BrowseHelpText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string BrowseHelpText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property BrowseHelpText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ BrowseHelpText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BrowseHelpText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="b9b93-214">Obtiene o establece un mensaje de texto que indica a los usuarios que vayan a la ubicación de un archivo de descripción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-214">Gets or sets a text message that instructs users to browse to the location of a description file.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="b9b93-215">Una cadena que contiene el texto del mensaje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-215">A string that contains the text of the message.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-216">El valor predeterminado es un mensaje específico de la referencia cultural suministrado por .NET Framework.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-216">The default value is a culture-specific message supplied by the .NET Framework.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b9b93-217">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> propiedad ofrece a los usuarios una visión general sencilla de lo primero que deben hacer en el proceso de agregar un control importado: proporcionar la ubicación de un archivo de descripción, buscando el archivo o escribir en una ruta de acceso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-217">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property gives users a simple overview of the first thing they must do in the process of adding an imported control: provide the location of a description file, by either typing in a path or browsing to the file.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-218">Una razón habitual para proporcionar un valor personalizado para esta propiedad es si tiene instrucciones especiales para los usuarios, como un recurso compartido de red específico al que debe examinar para buscar un archivo de descripción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-218">A typical reason to supply a custom value for this property is if you have special instructions for users, such as a specific network share to which they should browse to locate a description file.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b9b93-219">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo usar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> propiedad mediante declaración y mediante programación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-219">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-220">Para el código completo y las instrucciones necesarias para ejecutar el ejemplo, vea la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> información general de clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-220">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-221">En la siguiente sección de código, tenga en cuenta que el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> valor de propiedad se establece mediante declaración para el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-221">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-222">En esta sección del código, la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> valor de propiedad se asigna mediante programación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-222">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-223">Cuando se carga la página en un explorador, puede usar el **modo de presentación** control de lista desplegable para seleccionar **modo catálogo** y cambiar la página al modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-223">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-224">Con la página en modo de catálogo y cargado el archivo de descripción, tenga en cuenta las distintas cadenas de texto mostradas en la interfaz de usuario (UI) para el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-224">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-225">Si hace clic en el **cargar archivo de descripción** se cambia el botón, el texto para varias de las propiedades de la interfaz de usuario, incluido el texto de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-225">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="b9b93-226">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-226">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.CreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub CreateChildControls ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void CreateChildControls();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateChildControls : unit -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.CreateChildControls " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultButton">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string DefaultButton { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property DefaultButton As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ DefaultButton { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DefaultButton : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.DefaultButton" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="b9b93-227">Obtiene o establece qué botón de la interfaz de usuario (IU) se trata como el botón predeterminado que recibe el foco cuando se representa el formulario que contiene el botón.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-227">Gets or sets what button in the user interface (UI) is treated as the default button that receives the focus when form that contains the button is rendered.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-228">Esta propiedad no está diseñada para ser llamada desde código del desarrollador de páginas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-228">This property is not intended to be called from page developer code.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="b9b93-229">Una cadena que contiene el id. del objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> que recibe el foco predeterminado en un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-229">A string that contains the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> that receives the default focus in a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" /> control.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b9b93-230">El código de esta propiedad reemplaza la propiedad base heredada de la <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel> clase para ocultar la propiedad a los diseñadores y evitar que se vean afectados por los temas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-230">The code for this property overrides the base property inherited from the <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel> class to hide the property from designers and prevent it from being affected by themes.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-231">Aunque es pública, esta propiedad se utiliza internamente por el control de elementos Web establecido para la representación predeterminada de este control y no está pensada para usarse por los desarrolladores de páginas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-231">Though it is public, this property is used internally by the Web Parts control set for default rendering of this control and is not intended to be used by page developers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-232">Esta propiedad no se puede establecer mediante temas o temas de la hoja de estilos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-232">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-233">Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-233">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="b9b93-234">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-234">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetAvailableWebPartDescriptions">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetAvailableWebPartDescriptions () As WebPartDescriptionCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescriptionCollection ^ GetAvailableWebPartDescriptions();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetAvailableWebPartDescriptions : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" Usage="importCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="b9b93-235">Devuelve una colección de descripciones de los controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> disponibles en un catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-235">Returns a collection of descriptions of the available <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls in a catalog.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="b9b93-236">Una colección <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" /> que contiene un objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> para cada control de un catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-236">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" /> that contains a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> for each control in a catalog.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b9b93-237">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método proporciona una implementación para el método base abstracto declaradas en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-237">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method provides an implementation for the abstract base method declared in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-238">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método devuelve información de descripción de cada control en un catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-238">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method returns description information for each control in a catalog.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-239">Tenga en cuenta que en el caso de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> de control, puede haber solo un control de servidor en el catálogo a la vez, aunque el método funcionaría si hubiera varios controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-239">Note that in the case of an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, there can be only one server control in the catalog at a time, even though the method would work if there were multiple controls.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-240">Un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> es un objeto que contiene información esencial sobre un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, incluida su identificador, una referencia de objeto para el control y los valores de varias propiedades importantes que se heredan de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> clase, como <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-240">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> object is an object that contains essential information about a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, including its ID, an object reference to the control, and the values of several important properties that are inherited from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-241">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método mejora el rendimiento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-241">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method improves performance.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-242">Cuando se crea un catálogo, necesita cierta información acerca de cada control que contiene, incluido un título, una descripción, un icono (si existe) y un identificador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-242">When a catalog is created, it needs some information about each control it contains, including a title, a description, an icon (if one exists), and an ID.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-243">En lugar de tener que crear una instancia de cada control para obtener esta información, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> zona que crea un catálogo llama el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método y la llamada devuelve solo la información de descripción para el control en lugar de una instancia de la control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-243">Rather than having to create an instance of each control to get this information, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> zone that creates a catalog calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method, and the call returns only the description information for the control rather than an instance of the control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b9b93-244">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo usar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método en una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-244">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-245">El ejemplo consta de cuatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-245">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b9b93-246">Un control de usuario que le permite cambiar los modos de presentación en una página de elementos Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-246">A user control that enables you to change display modes on a Web Parts page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b9b93-247">Una página Web que contiene un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control y un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, junto con el código que usa el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-247">A Web page that contains a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, along with code that uses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b9b93-248">Un archivo de código fuente que contiene dos personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-248">A source code file that contains two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b9b93-249">Explicación de cómo funciona el ejemplo al cargar la página en un explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-249">An explanation of how the example works when you load the page in a browser.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-250">La primera parte de este ejemplo de código es el control de usuario que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-250">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-251">Debe colocar el siguiente código fuente en un archivo y asígnele el nombre Displaymodemenucs.ascx o Displaymodemenuvb.ascx (dependiendo del lenguaje que esté utilizando).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-251">You should place the following source code in a file and name it Displaymodemenucs.ascx or Displaymodemenuvb.ascx (depending on which language you are using).</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-252">Para obtener información detallada acerca de modos de presentación y una descripción del código fuente de este control, vea [Tutorial: Cambiar los modos de presentación en un servidor Web de elementos página](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-252">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-253">La segunda parte del ejemplo de código es la página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-253">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-254">En la parte superior de la página tiene dos `register` directivas, uno para el control de usuario y otro para el componente compilado que contiene dos personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-254">At the top of the page are two `register` directives, one for the user control and one for the compiled component that contains the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-255">Ambos de estos controles se hace referencia mediante declaración en el marcado de la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-255">Both of these controls are referenced declaratively in the markup of the page.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-256">En las referencias a declarativa la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles (comienzan con un `aspSample` prefijo), tenga en cuenta que cada uno tiene un `exportMode="all"` atributo agregado a él.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-256">On the declarative references to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (both begin with an `aspSample` prefix), note that each has an `exportMode="all"` attribute added to it.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-257">Este atributo permite exportar una. Archivo de descripción de elemento Web para el control, que se usará en una versión posterior paso a paso para importar el control a una página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-257">This attribute enables you to export a .WebPart description file for the control, which you will use in a later to step to import the control to a page.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="b9b93-258">Para permitir que los usuarios de una aplicación de elementos Web para exportar un archivo de descripción de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles, también debe habilitar la característica de exportación en la aplicación Web mediante la adición de un `enableExport="true"` atributo a la `<webParts>` elemento (que es un elemento secundario de la `<system.web>`elemento) en el archivo Web.config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-258">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-259">La exportación está deshabilitada de forma predeterminada, por lo tanto, si aún no ha habilitado exportación para la aplicación, edite el archivo Web.config y hágalo ahora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-259">Export is disabled by default, so if you have not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-260">La página Web también tiene una referencia declarativa a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, anidada dentro de la jerarquía de elementos declarativos apropiada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-260">The Web page also has a declarative reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, nested within the proper hierarchy of declarative elements.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-261">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> se llama al método dentro del código para el `Button1_Click` método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-261">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method is called within the code for the `Button1_Click` method.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/ImportCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/ImportCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-262">La tercera parte del ejemplo de código es el código fuente de los dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-262">The third part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-263">Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-263">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-264">Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-264">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-265">Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-265">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-266">Este ejemplo de código utiliza la compilación dinámica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-266">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-267">Para ver un tutorial que muestra ambos métodos de compilación, véase [Tutorial: Control de servidor Web de desarrollo y el uso de un personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-267">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-268">Ahora ejecute el ejemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-268">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-269">Cargue la página Web en un explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-269">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-270">El primer paso es exportar una. WebPart para cada uno de ellos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control (para el `TextDisplayWebPart` y para el `UserInfoWebPart` control).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-270">The first step is export a .WebPart description file for each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control (for the `TextDisplayWebPart` and for the `UserInfoWebPart` control).</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-271">Para cada control, haga clic en el menú de verbos en el control (representado por la flecha hacia abajo en la barra de título) y haga clic en **exportar**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-271">For each control, click the verbs menu on the control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-272">Siga las instrucciones para guardar un. Archivo de descripción del elemento Web para el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-272">Follow the instructions to save a .WebPart description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-273">Después de haber exportado un archivo de descripción de cada control, cierre la página Web y editar el origen de la página en un editor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-273">After you have exported a description file for each control, close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-274">Eliminar el `<aspSample:userinfowebpart>` y `<aspSample:textdisplaywebpart>` los elementos de la declaración del control, a continuación, guarde y cierre el archivo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-274">Delete the `<aspSample:userinfowebpart>` and the `<aspSample:textdisplaywebpart>` control declaration elements, then save and close the file.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-275">(Va a realizar este paso para simular un usuario que todavía no tiene estos controles, para que pueda importar los controles a la página).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-275">(You are doing this step to simulate a user who does not yet have these controls, so you can import the controls to the page).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-276">Cargue la página Web nuevo en un explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-276">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-277">Use la **modo de presentación** control de lista desplegable y seleccione **catálogo** para cambiar la página al modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-277">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-278">En el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> de control, haga clic en el **examinar** botón, vaya a la. Archivos de elemento Web que creó, seleccione uno y luego haga clic en el **cargar** botón.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-278">In the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, click the **Browse** button, browse to the .WebPart files you created, select one, then click the **Upload** button.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-279">Debe aparecer una referencia al control con una casilla de verificación junto a él.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-279">A reference to the control should appear with a check box next to it.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-280">Seleccione la casilla de verificación, a continuación, haga clic en **agregar** para agregar el control a la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-280">Select the check box, then click **Add** to add the control to the page.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-281">Repita este proceso para el otro control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-281">Repeat this process for the other control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-282">Mientras está en esta vista de la página, haga clic en el **Get WebPart Description** situado cerca de la parte inferior de la página para ver el efecto de acceso mediante programación a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> de objeto para la descripción del control cargada actualmente en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-282">While you are in this view of the page, click the **Get WebPart Description** button near the bottom of the page to see the effect of programmatically accessing the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> object for the control description currently loaded in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-283">El método utilizado para tener acceso a los detalles de la descripción, se encuentra en la `Button1_Click` método para el origen de la página, es el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-283">The method used to access the description details, found in the `Button1_Click` method of the page source, is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-284">Una etiqueta debajo del botón muestra los detalles básicos sobre el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-284">A label below the button displays basic details about the control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-285">Después de agregar el primer control, repita el proceso para agregar el segundo control a la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-285">After adding the first control, repeat the process to add the second control to the page.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-286">Por último, haga clic en **cerrar** para salir del modo de catálogo y devolver la página al modo de exploración.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-286">Finally, click **Close** to exit catalog mode and return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-287">Ambos controles personalizados deberían aparecer ahora en la página, que contiene los valores que tenían cuando se ha exportado previamente los archivos de descripción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-287">Both custom controls should now appear in the page, containing the values they had when you exported description files earlier.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="b9b93-288">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-288">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetWebPart">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetWebPart (description As WebPartDescription) As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ GetWebPart(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescription ^ description);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetWebPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="importCatalogPart.GetWebPart description" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="description" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="description"><span data-ttu-id="b9b93-289"><see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> que contiene detalles sobre el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-289">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> that contains details about the control.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="b9b93-290">Devuelve una referencia a un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> basándose en los valores de la descripción pasada al método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-290">Returns a reference to a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control based on the values in the description passed into the method.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="b9b93-291">Un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> cuya descripción coincide con los valores contenidos en <paramref name="description" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-291">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control whose description matches the values in <paramref name="description" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b9b93-292">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> método devuelve una referencia a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control cuya descripción coincide con los valores de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> objeto pasado al método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-292">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method returns a reference to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control whose description details match the values of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> object passed into the method.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-293">Normalmente, este método se utiliza junto con el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método, que se usa para recuperar las descripciones de los controles en el catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-293">Typically, this method is used together with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method, which is used to retrieve the descriptions of controls in the catalog.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-294">Individuales <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles, a continuación, se pueden recuperar o manipular, según sea necesario pasando individuales <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> objetos a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-294">Individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls can then be retrieved or manipulated as needed by passing individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> objects to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b9b93-295">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo usar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> método en una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-295">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-296">El ejemplo consta de cuatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-296">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b9b93-297">Un control de usuario que le permite cambiar los modos de presentación en una página de elementos Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-297">A user control that enables you to change display modes on a Web Parts page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b9b93-298">Una página Web que contiene un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control y un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, junto con el código que usa el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-298">A Web page that contains a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, along with code that uses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b9b93-299">Un archivo de código fuente que contiene dos personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-299">A source code file that contains two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b9b93-300">Explicación de cómo funciona el ejemplo al cargar la página en un explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-300">An explanation of how the example works when you load the page in a browser.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-301">La primera parte de este ejemplo de código es el control de usuario que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-301">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-302">Debe colocar el siguiente código fuente en un archivo y asígnele el nombre Displaymodemenucs.ascx o Displaymodemenuvb.ascx (dependiendo del lenguaje que esté utilizando).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-302">You should place the following source code in a file and name it Displaymodemenucs.ascx or Displaymodemenuvb.ascx (depending on which language you are using).</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-303">Para obtener información detallada acerca de modos de presentación y una descripción del código fuente de este control, vea [Tutorial: Cambiar los modos de presentación en un servidor Web de elementos página](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-303">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-304">La segunda parte del ejemplo de código es la página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-304">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-305">En la parte superior de la página tiene dos `register` directivas, uno para el control de usuario y otro para el componente compilado que contiene dos personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-305">At the top of the page are two `register` directives, one for the user control and one for the compiled component that contains the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-306">Ambos de estos controles se hace referencia mediante declaración en el marcado de la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-306">Both of these controls are referenced declaratively in the markup of the page.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-307">En las referencias a declarativa la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles (comienzan con un `aspSample` prefijo), tenga en cuenta que cada uno tiene un `exportMode="all"` atributo agregado a él.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-307">On the declarative references to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (both begin with an `aspSample` prefix), note that each has an `exportMode="all"` attribute added to it.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-308">Este atributo permite exportar una. Archivo de descripción de elemento Web para el control, que se usará en una versión posterior paso a paso para importar el control a una página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-308">This attribute enables you to export a .WebPart description file for the control, which you will use in a later to step to import the control to a page.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="b9b93-309">Para permitir que los usuarios de una aplicación de elementos Web para exportar un archivo de descripción de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles, también debe habilitar la característica de exportación en la aplicación Web mediante la adición de un `enableExport="true"` atributo a la `<webParts>` elemento (que es un elemento secundario de la `<system.web>`elemento) en el archivo Web.config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-309">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-310">La exportación está deshabilitada de forma predeterminada, por lo tanto, si aún no ha habilitado exportación para la aplicación, edite el archivo Web.config y hágalo ahora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-310">Export is disabled by default, so if you have not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-311">La página Web también tiene una referencia declarativa a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, anidada dentro de la jerarquía de elementos declarativos apropiada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-311">The Web page also has a declarative reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, nested within the proper hierarchy of declarative elements.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-312">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> se llama al método dentro del código para el `Button2_Click` método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-312">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method is called within the code for the `Button2_Click` method.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/ImportCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/ImportCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-313">La tercera parte del ejemplo de código es el código fuente de los dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-313">The third part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-314">Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-314">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-315">Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-315">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-316">Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-316">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-317">Este ejemplo de código utiliza la compilación dinámica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-317">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-318">Para ver un tutorial que muestra ambos métodos de compilación, véase [Tutorial: Control de servidor Web de desarrollo y el uso de un personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-318">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-319">Ahora ejecute el ejemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-319">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-320">Cargue la página Web en un explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-320">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-321">El primer paso es exportar una. WebPart para cada uno de ellos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control (para el `TextDisplayWebPart` y para el `UserInfoWebPart` control).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-321">The first step is export a .WebPart description file for each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control (for the `TextDisplayWebPart` and for the `UserInfoWebPart` control).</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-322">Para cada control, haga clic en el menú de verbos en el control (representado por la flecha hacia abajo en la barra de título) y haga clic en **exportar**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-322">For each control, click the verbs menu on the control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-323">Siga las instrucciones para guardar un. Archivo de descripción del elemento Web para el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-323">Follow the instructions to save a .WebPart description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-324">Después de haber exportado un archivo de descripción de cada control, cierre la página Web y editar el origen de la página en un editor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-324">After you have exported a description file for each control, close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-325">Eliminar el `<aspSample:userinfowebpart>` y `<aspSample:textdisplaywebpart>` los elementos de la declaración del control, a continuación, guarde y cierre el archivo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-325">Delete the `<aspSample:userinfowebpart>` and the `<aspSample:textdisplaywebpart>` control declaration elements, then save and close the file.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-326">(Va a realizar este paso para simular un usuario que todavía no tiene estos controles, para que pueda importar los controles a la página).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-326">(You are doing this step to simulate a user who does not yet have these controls, so you can import the controls to the page).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-327">Cargue la página Web nuevo en un explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-327">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-328">Use la **modo de presentación** control de lista desplegable y seleccione **catálogo** para cambiar la página al modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-328">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-329">En el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> de control, haga clic en el **examinar** botón, vaya a la. Archivos de elemento Web que creó, seleccione uno y luego haga clic en el **cargar** botón.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-329">In the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, click the **Browse** button, browse to the .WebPart files you created, select one, then click the **Upload** button.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-330">Debe aparecer una referencia al control con una casilla de verificación junto a él.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-330">A reference to the control should appear with a check box next to it.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-331">Ahora que la descripción del control se carga en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> de control, haga clic en el **uso GetWebPart** situado cerca de la parte inferior de la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-331">Now that the control description is uploaded to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, click the **Use GetWebPart** button near the bottom of the page.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-332">Esto mostrará el efecto de llamar a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> método y pasarle la descripción del control cargada actualmente en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-332">This will demonstrate the effect of calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method and passing to it the control description currently loaded in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-333">Tenga en cuenta que el control de servidor asociado se agrega inmediatamente a la página Web, sin que el usuario tenga que hacer clic en el **agregar** botón.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-333">Note that the associated server control is added immediately to the Web page, without the user having to click the **Add** button.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-334">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> método, que se llama en el `Button2_Click` devuelve el método de la fuente de página, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control asociado con la descripción actual que se carga en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-334">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method, which is called in the `Button2_Click` method of the page source, returns the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control associated with the current description that is loaded in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-335">Siguiente el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AddWebPart%2A> método se llama a y el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control se agrega directamente a la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-335">Next the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AddWebPart%2A> method is called, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control is directly added to the page.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-336">Esto muestra cómo agregar un control mediante programación desde el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control sin intervención del usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-336">This demonstrates how to add a control programmatically from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control without user intervention.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-337">Después de agregar el primer control, repita el proceso para agregar el segundo control a la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-337">After adding the first control, repeat the process to add the second control to the page.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-338">Por último, haga clic en **cerrar** para salir del modo de catálogo y devolver la página al modo de exploración.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-338">Finally, click **Close** to exit catalog mode and return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-339">Ambos controles personalizados deberían aparecer ahora en la página, que contiene los valores que tenían cuando se ha exportado previamente los archivos de descripción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-339">Both custom controls should now appear in the page, containing the values they had when you exported description files earlier.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="b9b93-340"><paramref name="description" /> es <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-340"><paramref name="description" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="b9b93-341"><paramref name="description" /> no es un valor disponible de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-341"><paramref name="description" /> is not an available <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> value.</span></span></exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="b9b93-342">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-342">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ImportedPartLabelText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ImportedPartLabelText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ImportedPartLabelText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ImportedPartLabelText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ImportedPartLabelText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ImportedPartLabelText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="b9b93-343">Obtiene o establece el texto que se muestra después de que un usuario importe un archivo de descripción para representar o describir el control importado dentro del catálogo de controles importados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-343">Gets or sets text displayed after a user imports a description file to represent or describe the imported control within the catalog of imported controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="b9b93-344">Una cadena que contiene el texto de la etiqueta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-344">A string that contains the text of the label.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-345">El valor predeterminado es un mensaje específico de la referencia cultural suministrado por .NET Framework.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-345">The default value is a culture-specific message supplied by the .NET Framework.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b9b93-346">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> propiedad se utiliza normalmente para que contenga una etiqueta general breve que describe el control contenido en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-346">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property is typically used to contain a short, general label that describes the control contained in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b9b93-347">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo usar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> propiedad mediante declaración y mediante programación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-347">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-348">Para el código completo y las instrucciones necesarias para ejecutar el ejemplo, vea la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> información general de clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-348">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-349">En la siguiente sección de código, tenga en cuenta que el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> valor de propiedad se establece mediante declaración para el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-349">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-350">En esta sección del código, la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> valor de propiedad se asigna mediante programación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-350">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-351">Cuando se carga la página en un explorador, puede usar el **modo de presentación** control de lista desplegable para seleccionar **modo catálogo** y cambiar la página al modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-351">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-352">Con la página en modo de catálogo y cargado el archivo de descripción, tenga en cuenta las distintas cadenas de texto mostradas en la interfaz de usuario (UI) para el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-352">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-353">Si hace clic en el **cargar archivo de descripción** se cambia el botón, el texto para varias de las propiedades de la interfaz de usuario, incluido el texto de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-353">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="b9b93-354">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-354">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void LoadControlState (object savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void LoadControlState(object savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.LoadControlState(System.Object)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub LoadControlState (savedState As Object)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void LoadControlState(System::Object ^ savedState);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.LoadControlState : obj -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.LoadControlState savedState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnInit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnInit (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnInit(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.OnInit(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnInit (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnInit(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnInit : EventArgs -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.OnInit e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="PartImportErrorLabelText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string PartImportErrorLabelText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string PartImportErrorLabelText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property PartImportErrorLabelText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ PartImportErrorLabelText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.PartImportErrorLabelText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="b9b93-355">Obtiene o establece un mensaje de error que se muestra si se produce un error durante el proceso de importación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-355">Gets or sets an error message that is displayed if an error occurs during the import process.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="b9b93-356">Una cadena que contiene el texto de la etiqueta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-356">A string that contains the text of the label.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-357">El valor predeterminado es un mensaje específico de la referencia cultural suministrado por .NET Framework.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-357">The default value is a culture-specific message supplied by the .NET Framework.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b9b93-358">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> propiedad resulta útil para notificar al usuario si se produce algún problema o error al intenta importar un archivo de descripción de la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-358">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property is useful for notifying a user if some problem or error occurs while the page attempts to import a description file.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b9b93-359">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo usar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> propiedad mediante declaración y mediante programación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-359">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-360">Para el código completo y las instrucciones necesarias para ejecutar el ejemplo, vea la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> información general de clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-360">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-361">En la siguiente sección de código, tenga en cuenta que el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> valor de propiedad se establece mediante declaración para el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-361">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-362">En esta sección del código, la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> valor de propiedad se asigna mediante programación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-362">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-363">Cuando se carga la página en un explorador, puede usar el **modo de presentación** control de lista desplegable para seleccionar **modo catálogo** y cambiar la página al modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-363">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-364">Con la página en modo de catálogo y cargado el archivo de descripción, tenga en cuenta las distintas cadenas de texto mostradas en la interfaz de usuario (UI) para el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-364">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-365">Si hace clic en el **cargar archivo de descripción** se cambia el botón, el texto para varias de las propiedades de la interfaz de usuario, incluido el texto de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-365">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="b9b93-366">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-366">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Render">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void Render (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void Render(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub Render (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void Render(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Render : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.Render writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderContents">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void RenderContents (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void RenderContents(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.RenderContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub RenderContents (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void RenderContents(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RenderContents : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.RenderContents writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SaveControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override object SaveControlState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance object SaveControlState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.SaveControlState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Function SaveControlState () As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override System::Object ^ SaveControlState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SaveControlState : unit -&gt; obj" Usage="importCatalogPart.SaveControlState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>To be added.</summary>
        <returns>To be added.</returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="b9b93-367">Obtiene o establece el título que aparece en la barra de título de un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-367">Gets or sets the title that appears in the title bar of an <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" /> control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="b9b93-368">Una cadena que se utiliza como título del control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-368">A string that is used as the title of the control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-369">El valor predeterminado es un nombre de control calculado proporcionado por el conjunto de controles de elementos Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-369">The default value is a calculated control name supplied by the Web Parts control set.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b9b93-370">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> el valor de propiedad se muestra en la barra de título de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controlar cuando el control está visible en modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-370">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property value is displayed in the title bar of an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control when the control is visible in catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-371">Cuando se declara el control en una página, puede establecer un valor para la propiedad mediante el `Title` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-371">When the control is declared in a page, you can set a value for the property by using the `Title` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-372">Si no proporciona un valor para el título, un valor predeterminado de la referencia cultural específica se utiliza para describir el tipo de propiedades que este control permite a los usuarios editar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-372">If you do not supply a value for the title, a culture-specific default value is used to describe the kind of properties that this control allows users to edit.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b9b93-373">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo usar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> propiedad mediante declaración y mediante programación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-373">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-374">Para el código completo y las instrucciones necesarias para ejecutar el ejemplo, vea la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> información general de clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-374">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-375">En la siguiente sección de código, tenga en cuenta que el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> valor de propiedad se establece mediante declaración para el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-375">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-376">En esta sección del código, la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> valor de propiedad se asigna mediante programación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-376">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-377">Cuando se carga la página en un explorador, puede usar el **modo de presentación** control de lista desplegable para seleccionar **modo catálogo** y cambiar la página al modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-377">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-378">Con la página en modo de catálogo y cargado el archivo de descripción, tenga en cuenta las distintas cadenas de texto mostradas en la interfaz de usuario (UI) para el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-378">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-379">Si hace clic en el **cargar archivo de descripción** se cambia el botón, el texto para varias de las propiedades de la interfaz de usuario, incluido el texto de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-379">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="b9b93-380">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-380">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="UploadButtonText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string UploadButtonText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string UploadButtonText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property UploadButtonText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ UploadButtonText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.UploadButtonText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="b9b93-381">Obtiene o establece el texto del control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> que inicia la carga de un archivo de descripción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-381">Gets or sets the text for the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> control that initiates the upload of a description file.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="b9b93-382">Una cadena utilizada como texto de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-382">A string that is used as the text for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" />.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-383">El valor predeterminado es una cadena específica de la referencia cultural proporcionada por el conjunto de controles de elementos Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-383">The default value is a culture-specific string supplied by the Web Parts control set.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b9b93-384">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> propiedad proporciona el texto para el <xref:System.Web.UI.WebControls.Button> control que inicia el proceso de carga.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-384">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property provides the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.Button> control that initiates the upload process.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-385">Si asigna texto personalizado a esta propiedad, así como la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> propiedad, el texto debería dejar claro que el usuario está cargando un archivo de descripción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-385">If you assign custom text to this property, or to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property, the text should make clear that the user is uploading a description file.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-386">El texto no debe decir ni implica que el proceso de carga está cargando realmente el propio control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-386">The text should not say or imply that the upload process is actually uploading the control itself.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b9b93-387">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo usar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> propiedad mediante declaración y mediante programación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-387">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-388">Para el código completo y las instrucciones necesarias para ejecutar el ejemplo, vea la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> información general de clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-388">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-389">En la siguiente sección de código, tenga en cuenta que el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> valor de propiedad se establece mediante declaración para el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-389">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-390">En esta sección del código, la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> valor de propiedad se asigna mediante programación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-390">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-391">Cuando se carga la página en un explorador, puede usar el **modo de presentación** control de lista desplegable para seleccionar **modo catálogo** y cambiar la página al modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-391">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-392">Con la página en modo de catálogo y cargado el archivo de descripción, tenga en cuenta las distintas cadenas de texto mostradas en la interfaz de usuario (UI) para el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-392">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-393">Si hace clic en el **cargar archivo de descripción** se cambia el botón, el texto para varias de las propiedades de la interfaz de usuario, incluido el texto de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-393">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="b9b93-394">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-394">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="UploadHelpText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string UploadHelpText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string UploadHelpText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property UploadHelpText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ UploadHelpText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.UploadHelpText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="b9b93-395">Obtiene o establece el texto del mensaje que indica al usuario cómo cargar un archivo de descripción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-395">Gets or sets the text of the message that tells the user how to upload a description file.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="b9b93-396">Una cadena utilizada como instrucciones para que el usuario pueda cargar un archivo de descripción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-396">A string that is used as instructions for the user to upload a description file.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-397">El valor predeterminado es una cadena específica de la referencia cultural proporcionada por el conjunto de controles de elementos Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-397">The default value is a culture-specific string supplied by the Web Parts control set.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b9b93-398">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> propiedad proporciona una frase breve o una frase de instrucciones para los usuarios, informándoles de hacer clic en un botón para cargar el archivo de descripción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-398">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property provides a brief sentence or phrase of instructions for users, telling them to click a button to upload the description file.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-399">Si asigna texto personalizado a esta propiedad, así como la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> propiedad, el texto debería dejar claro que el usuario está cargando un archivo de descripción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-399">If you assign custom text to this property, or to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property, the text should make clear that the user is uploading a description file.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-400">El texto no debe decir ni implica que el proceso de carga está cargando realmente el propio control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-400">The text should not say or imply that the upload process is actually uploading the control itself.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b9b93-401">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo usar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> propiedad mediante declaración y mediante programación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-401">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-402">Para el código completo y las instrucciones necesarias para ejecutar el ejemplo, vea la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> información general de clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-402">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-403">En la siguiente sección de código, tenga en cuenta que el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> valor de propiedad se establece mediante declaración para el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-403">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-404">En esta sección del código, la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> valor de propiedad se asigna mediante programación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-404">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="b9b93-405">Cuando se carga la página en un explorador, puede usar el **modo de presentación** control de lista desplegable para seleccionar **modo catálogo** y cambiar la página al modo de catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-405">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-406">Con la página en modo de catálogo y cargado el archivo de descripción, tenga en cuenta las distintas cadenas de texto mostradas en la interfaz de usuario (UI) para el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-406">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="b9b93-407">Si hace clic en el **cargar archivo de descripción** se cambia el botón, el texto para varias de las propiedades de la interfaz de usuario, incluido el texto de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-407">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="b9b93-408">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b9b93-408">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>