<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="IVersioningPersonalizable.xml" source-language="en-US" target-language="es-ES">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac56da71f7599037b26a650e59a9ec0c9eaa46d09c6.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">6da71f7599037b26a650e59a9ec0c9eaa46d09c6</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>Represents an interface that can manage personalization data belonging to a previous version of a Web Parts control.</source>
          <target state="translated">Representa una interfaz que puede administrar los datos de personalización que pertenecen a una versión anterior de un control de elementos Web.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>When you upgrade a Web Parts control to a newer version, there might be changes to the personalizable properties on the upgraded class.</source>
          <target state="translated">Cuando se actualiza un control de elementos Web a una versión más reciente, podría haber cambios en las propiedades personalizables de la clase actualizada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>For example, an upgraded version of a Web Parts control might no longer support properties that were available in previous versions.</source>
          <target state="translated">Por ejemplo, una versión actualizada de un control de elementos Web ya no podría admitir propiedades que estaban disponibles en versiones anteriores.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>In such a scenario, the Web Parts control set might load personalization data from the underlying data store, but have no properties against which to apply this data.</source>
          <target state="translated">En este escenario, el conjunto de controles de elementos Web podría cargar los datos de personalización desde el almacén de datos subyacente, pero no tienen ninguna propiedad en la que se aplican estos datos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>If a control implements the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable&gt;</ph> interface, the Web Parts control is passed the orphaned personalization data.</source>
          <target state="translated">Si implementa un control de la <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable&gt;</ph> interfaz, el control de elementos Web se pasa los datos de personalización huérfanos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>The application can then use this data to update properties in the newer version, or use the data in some other manner.</source>
          <target state="translated">La aplicación, a continuación, puede usar estos datos para actualizar las propiedades de la versión más reciente o usar los datos de alguna otra manera.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>Note that if orphaned properties are detected when importing Web Parts controls, the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load%2A&gt;</ph> method is also called.</source>
          <target state="translated">Tenga en cuenta que, si se detectan propiedades huérfanas al importar controles de elementos Web, el <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load%2A&gt;</ph> también se denomina método.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>A dictionary of personalization data that could not be applied to a control.</source>
          <target state="translated">Diccionario de datos de personalización que no se puede aplicar a un control.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>Loads personalization data to a Web Parts control that does not have a corresponding personalized property for the data due to a version change.</source>
          <target state="translated">Carga los datos de personalización a un control de elementos web que no tiene una propiedad personalizada correspondiente para los datos debido a un cambio de versión.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>The <ph id="ph1">`unknownProperties`</ph> parameter contains a merged representation of unknown personalization data, of both "User" and "Shared" scope, that could not be applied to the control.</source>
          <target state="translated">El <ph id="ph1">`unknownProperties`</ph> parámetro contiene una representación combinada de datos de personalización desconocidos del ámbito "User" y "Compartido", que no se pudo aplicar al control.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>When a page is running in user scope, the unknown user-scope values are supplied (if available) rather than unknown shared-scope values.</source>
          <target state="translated">Cuando una página se está ejecutando en el ámbito de usuario, los valores de ámbito de usuario desconocido se proporcionan en lugar de valores desconocidos de ámbito compartido (si está disponible).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>This information is stored as a series of name/value pairs where each name is the string name of a property that was not found on the control and each value contains the property value.</source>
          <target state="translated">Esta información se almacena como una serie de pares de nombre/valor donde cada nombre es el nombre de cadena de una propiedad que no se encontró en el control y cada valor contiene el valor de propiedad.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>It is the responsibility of the control to cast or convert the value to the appropriate type and carry out further processing (such as mapping data from an old property to a new property).</source>
          <target state="translated">Es responsabilidad del control para convertir o convertir el valor al tipo adecuado y llevar a cabo un procesamiento posterior (por ejemplo, la asignación de datos de una propiedad anterior a una propiedad nueva).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>If a control's state changes, it should call <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A&gt;</ph> (either the inherited method, or the public static method in the case of a control that does not derive from <ph id="ph2">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart&gt;</ph>).</source>
          <target state="translated">Si se cambia el estado del control, debe llamar a <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A&gt;</ph> (el método heredado o el método estático público en el caso de un control que no se deriva de <ph id="ph2">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart&gt;</ph>).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>If a control marks itself as "dirty", the Web Parts control set will extract personalization data from the control, regardless of the control's "dirty" state, and save it back to the underlying data store later in the personalization life cycle.</source>
          <target state="translated">Si un control se marca como "sucio", el conjunto de controles de elementos Web se extraerá los datos de personalización del control, sin tener en cuenta el estado del control "sucio" y guárdelo en el almacén de datos subyacente más adelante en el ciclo de vida de personalización.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>A control should mark itself as "dirty" if, as a result of processing the values in the <ph id="ph1">`unknownProperties`</ph> parameter, the control's state has changed.</source>
          <target state="translated">Un control se debe marcar como "sucio" Si, como resultado del procesamiento de los valores de la <ph id="ph1">`unknownProperties`</ph> parámetro, el estado del control ha cambiado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>Note that if orphaned properties are detected when importing Web Parts controls, this method is automatically called.</source>
          <target state="translated">Tenga en cuenta que si al importar controles de elementos Web, se detectan propiedades huérfanas, automáticamente se llama a este método.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>