<Type Name="IVersioningPersonalizable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="85adf5f5c3e5bc6ae56c5bf6e5176b807d965e21" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="9dda17222b9f7d3edf130133bfb1370d5b410a4b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/22/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="46630297" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IVersioningPersonalizable = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Representa una interfaz que puede administrar los datos de personalización que pertenecen a una versión anterior de un control de elementos Web.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Cuando se actualiza un control de elementos Web a una versión más reciente, podría haber cambios en las propiedades personalizables de la clase actualizada. Por ejemplo, una versión actualizada de un control de elementos Web ya no es posible que admiten las propiedades que estaban disponibles en versiones anteriores. En este escenario, el conjunto de controles de elementos Web podría cargar los datos de personalización del almacén de datos subyacente, pero no tienen ninguna propiedad en la que se aplican estos datos. Si un control implementa la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable> interfaz, el control de elementos Web se pasa los datos de personalización huérfanos. La aplicación, a continuación, puede usar estos datos para actualizar las propiedades de la versión más reciente o usar los datos de alguna otra manera. Tenga en cuenta que si se detectan propiedades huérfanas al importar los controles de elementos Web, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load%2A> también se llama al método.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Páginas de elementos Web de ASP.NET</related>
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320">Información general de personalización de elementos Web</related>
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/a88d2bd5-4932-4ec1-b176-7d7da45f85d9">Tutorial: Implementar la personalización de elementos Web con un Control de usuario</related>
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/7885563f-7bbe-45a0-b5e2-c6bf1bc2deaa">Personalización de elementos Web</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Load">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Load (System.Collections.IDictionary unknownProperties);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void Load(class System.Collections.IDictionary unknownProperties) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub Load (unknownProperties As IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Load(System::Collections::IDictionary ^ unknownProperties);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member Load : System.Collections.IDictionary -&gt; unit" Usage="iVersioningPersonalizable.Load unknownProperties" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="unknownProperties" Type="System.Collections.IDictionary" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="unknownProperties">Diccionario de datos de personalización que no se puede aplicar a un control.</param>
        <summary>Carga los datos de personalización a un control de elementos web que no tiene una propiedad personalizada correspondiente para los datos debido a un cambio de versión.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El `unknownProperties` parámetro contiene una representación combinada desconocido de datos de personalización, de ámbito "User" y "Shared", que no se pueden aplicar al control. Cuando se ejecuta una página en el ámbito de usuario, los valores de ámbito de usuario desconocido se suministran (si está disponible) en lugar de valores desconocidos de ámbito compartido. Esta información se almacena como una serie de pares de nombre/valor donde cada nombre es el nombre de cadena de una propiedad que no se encontró en el control y cada valor contiene el valor de propiedad. Es responsabilidad del control que se puede convertir o convertir el valor al tipo adecuado y llevar a cabo el procesamiento posterior (por ejemplo, la asignación de datos de una propiedad anterior a una propiedad nueva).  
  
 Si cambia el estado de un control, debe llamar a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> (el método heredado o el método estático público en el caso de un control que no se deriva de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>). Si un control se marca como "sucio", el conjunto de controles de elementos Web extraerá los datos de personalización desde el control, sin tener en cuenta el estado del control "sucio" y guárdelo en el almacén de datos subyacente más adelante en el ciclo de vida de personalización. Un control se debe marcar como "sucio" Si, como resultado del procesamiento de los valores de la `unknownProperties` parámetro, el estado del control ha cambiado.  
  
 Tenga en cuenta que si se detectan propiedades huérfanas al importar controles de elementos Web, este método se llama automáticamente.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>