<Type Name="IWebPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="76213fd44dfa378c39c2c2b5a9ed4c1e0b8c6827" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="2982b8c4cce02c2542285fcaf172f7544d6b80bc" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/09/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="59348239" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IWebPart = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="8c355-101">Define propiedades de interfaz de usuario (UI) comunes utilizadas por controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-101">Defines common user interface (UI) properties used by ASP.NET <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8c355-102">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaz proporciona varias propiedades orientadas a la interfaz de usuario que mejoran la experiencia del usuario de trabajar con <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-102">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface provides several UI-oriented properties that enhance the user experience of working with <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-103">Al crear controles que derivan de la base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (clase), obtendrá una implementación de todas las propiedades de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaz, porque el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase base implementa esta interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-103">When you create controls that derive from the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class, you get an implementation of all the properties in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface, because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> base class implements this interface.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8c355-104">Puede usar los controles de usuario existentes, los controles de ASP.NET o controles de servidor personalizados que no heredan de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase como parte de una aplicación de elementos Web, y también pueden utilizar estas propiedades orientadas a la interfaz de usuario declaradas por el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-104">You can use existing user controls, ASP.NET controls, or custom server controls that do not inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class as part of a Web Parts application, and they can also use these UI-oriented properties declared by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-105">Si coloca los controles de servidor existentes en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona en tiempo de ejecución que se ajustan con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-105">If you place existing server controls in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, at run time they are wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-106">Dado que el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> clase hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase base, permite a los controles de servidor existentes para que actúe como true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles y lo agrega a ellas, las propiedades de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-106">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> class inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> base class, it enables existing server controls to act as true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and it adds to them the properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8c355-107">Si coloca los controles de servidor que no son <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles en las zonas, puede usar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> propiedades en tiempo de ejecución y también pueden declarar los valores de esas propiedades en los controles de servidor en el marcado de la página (en formato de persistencia de página).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-107">If you place server controls that are not <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls in zones, they can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties at run time, and you can also declare values for those properties on server controls in the markup of the page (in page persistence format).</span></span> <span data-ttu-id="8c355-108">Sin embargo, dado que estas propiedades solo están disponibles para los controles de servidor en tiempo de ejecución, la codificación de tiempo de diseño características como IntelliSense no reconocen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> propiedades que se declaran en los controles de servidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-108">However, because these properties are only available to the server controls at run time, design-time coding features such as IntelliSense do not recognize <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties that are declared on server controls.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-109">Las propiedades declaradas en estos controles seguirán funcionan cuando se carga la página, pero Microsoft Visual Studio no reconoce las propiedades como válidas en tiempo de diseño.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-109">Declared properties on these controls still work when you load the page, but Microsoft Visual Studio does not recognize the properties as valid at design time.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-110">Si desea agregar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> propiedades de servidor existente y los controles de usuario para mejorar la experiencia del usuario en tiempo de diseño, puede implementar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaz en un control de servidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-110">If you want to add the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties to existing server and user controls to enhance the design-time user experience, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface in a server control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8c355-111">Quizás la razón principal para implementar la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaz es para los controles que no admiten el uso de propiedades expando (personalizada).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-111">Perhaps the main reason to implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is for controls that do not support the use of expando (custom) properties.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-112">Las propiedades expando son cadenas que se pueden agregar a una clase de forma dinámica como una propiedad, por medio de la <xref:System.Web.UI.IAttributeAccessor> interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-112">Expando properties are strings that can be added to a class dynamically as a property, by means of the <xref:System.Web.UI.IAttributeAccessor> interface.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-113">Los controles que implementan esta interfaz, incluida la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> clase y sus elementos secundarios, puede usar las propiedades expando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-113">Controls that implement this interface, including the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> class and its children, can use expando properties.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-114">Por lo tanto, todos los controles de servidor ASP.NET, controles personalizados que derivan de ellos, los controles de usuario Web, y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles admiten el uso de las propiedades expando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-114">Therefore, all ASP.NET server controls, custom controls that derive from them, Web user controls, and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls support the use of expando properties.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-115">Controles personalizados, pero que heredan directamente de la base de <xref:System.Web.UI.Control> clase no admiten propiedades expando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-115">But custom controls that inherit directly from the base <xref:System.Web.UI.Control> class do not support expando properties.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-116">Por lo tanto, si declara estos controles dentro de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, no podrá declarar común <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> las propiedades de los controles, propiedades, como <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-116">Thus, if you declare these controls within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, you will not be able to declare the common <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties on the controls, properties such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-117">Si desea usar estas propiedades con estos controles, debe implementar la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-117">If you want to use these properties with such controls, you must implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8c355-118">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo implementar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaz en un control de usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-118">The following code example demonstrates how to implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface in a user control.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-119">Se trata de una implementación simple que muestra cómo implementar las propiedades de como mínimo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-119">This is a simple implementation that shows minimally how to implement the properties.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8c355-120">La primera parte del ejemplo de código muestra el control de usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-120">The first part of the code example shows the user control.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-121">El control de usuario implementa todas las propiedades de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaz más dos propiedades públicas adicionales están vinculados a los controles en la interfaz de usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-121">The user control implements all the properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface, plus two additional public properties tied to controls in the user interface.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-122">Las dos propiedades personalizadas usan el `Personalizable` atributo, que permite que los valores de esas propiedades se guarden en las sesiones del explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-122">The two custom properties each use the `Personalizable` attribute, which enables the values in those properties to be saved across browser sessions.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-123">Tenga en cuenta que en la base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> implementación de la clase, todas las propiedades de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaz se implementan como personalizables, aunque no estén en este ejemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-123">Note that in the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class implementation, all the properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface are implemented as personalizable as well, though they are not in this code example.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="8c355-124">La segunda parte del ejemplo de código muestra la página Web que hospeda el control de usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-124">The second part of the code example shows the Web page that hosts the user control.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-125">La página tiene un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> controlar, en la que se hace referencia el control de usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-125">The page has a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, within which the user control is referenced.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-126">Tenga en cuenta que algunos de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> los valores de propiedad de la interfaz se establecen mediante declaración en el marcado del control de usuario, lo que permite que tanto se comportan como un aspecto similar a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control en tiempo de diseño y tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-126">Notice that several of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface's property values are set declaratively in the markup for the user control, which enables it to both behave and appear similar to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control at design time and run time.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-127">Si carga la página en un explorador, puede usar la interfaz de usuario en la página para demostrar la capacidad de cambiar mediante programación los valores de implementada <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> propiedades en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-127">If you load the page in a browser, you can use the UI on the page to demonstrate the ability to programmatically change the values of the implemented <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties at run time.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-128">Al cambiar algunos de los valores de propiedad, los cambios no son evidentes en la página, pero están visibles en el origen de la página (la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> propiedad), o se almacenan en los datos de estado de la aplicación (el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propiedad).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-128">When you change some of the property values, the changes are not evident on the page, but are visible in the page source (the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property), or are stored in the application's state data (the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property).</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="8c355-129">Este ejemplo tiene un cuadro de texto que acepta datos proporcionados por el usuario, lo que puede suponer una amenaza para la seguridad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-129">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-130">De forma predeterminada, ASP.NET Web Pages valida que los datos proporcionados por el usuario no incluyen elementos HTML ni de script.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-130">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-131">Para más información, consulte [Información general sobre los ataques mediante scripts](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-131">For more information, see [Script Exploits Overview](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="8c355-132">Normalmente no es necesario implementar la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> interfaz, ya sea personalizada en <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controla los controles o el servidor, porque la base de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> clase ya implementa la interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-132">Normally you do not need to implement the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> interface, either on custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls or server controls, because the base <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> class already implements the interface.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-133">Custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controles y otros controles de servidor que se colocan en <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> zonas, puede usar todas la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> propiedades.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-133">Custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls, and other server controls that are placed in <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> zones, can use all the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> properties.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="8c355-134">La razón principal para implementar el <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> interfaz usted mismo, ya sea en un personalizado <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control u otro control de servidor, es si desea cambiar la implementación predeterminada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-134">The main reason to implement the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> interface yourself, whether in a custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control or another server control, is if you want to change the default implementation.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-135">Por ejemplo, es posible que desee proporcionar los valores predeterminados para algunas de las propiedades.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-135">For example, you might want to provide default values for some of the properties.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-136">Otra razón para implementar la interfaz en un control de usuario o del servidor es por lo que mejorará la experiencia en tiempo de diseño de trabajar con estas propiedades en el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-136">Another reason to implement the interface in a user or server control is so that the design-time experience of working with these properties on the control will be enhanced.</span></span></para></block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8c355-137">Controles de elementos Web de ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-137">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="CatalogIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string CatalogIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property CatalogIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ CatalogIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CatalogIconImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8c355-138">Obtiene o establece la dirección URL de una imagen que representa un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> en un catálogo de controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-138">Gets or sets the URL to an image that represents a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control in a catalog of controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="8c355-139">Una cadena que representa la dirección URL de una imagen que se utiliza para representar el control en un catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-139">A string that represents the URL to an image used to represent the control in a catalog.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-140">El valor predeterminado es una cadena vacía ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-140">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8c355-141">Las aplicaciones de elementos Web suelen ofrecen un catálogo (o lista) de controles que los usuarios pueden agregar a una página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-141">Web Parts applications often provide a catalog (or list) of controls that users can add to a page.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-142">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propiedad en un control contiene la dirección URL a una imagen que representa el control cuando aparece en un catálogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-142">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property on a control contains the URL to an image that represents the control when it appears in a catalog.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8c355-143">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso declarativo y programático de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-143">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-144">El código fuente completo para el ejemplo se encuentra en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> información general de clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-144">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8c355-145">La primera parte del ejemplo de código muestra cómo se implementa el control de usuario la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-145">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#8)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#8)]  
  
 <span data-ttu-id="8c355-146">La segunda parte del ejemplo de código muestra el método en el control de usuario que se establece mediante programación el valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propiedad cuando un usuario selecciona el nombre de la propiedad adecuada de los botones de radio en la página, establece un nuevo valor en el cuadro de texto y a continuación, hace clic en el **actualización** botón.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-146">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="8c355-147">Este ejemplo tiene un cuadro de texto que acepta datos proporcionados por el usuario, lo que puede suponer una amenaza para la seguridad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-147">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-148">De forma predeterminada, ASP.NET Web Pages valida que los datos proporcionados por el usuario no incluyen elementos HTML ni de script.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-148">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-149">Para más información, consulte [Información general sobre los ataques mediante scripts](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-149">For more information, see [Script Exploits Overview](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="8c355-150">La tercera parte del ejemplo de código muestra cómo el usuario de control que implementa el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaz se hace referencia en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control y cómo el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propiedad se establece de forma declarativa en el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-150">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-151">Tenga en cuenta que dado que no hay ningún catálogo de controles de elementos Web proporcionado con este ejemplo, no puede ver el efecto real de establecer esta propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-151">Note that because there is no catalog of Web Parts controls provided with this example, you cannot see the actual effect of setting this property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription.CatalogIconImageUrl" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8c355-152">Controles de elementos Web de ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-152">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Description : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8c355-153">Obtiene o establece una frase breve que resume lo que hace un control, para que se utilice en la información sobre herramientas y en los catálogos de controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-153">Gets or sets a brief phrase that summarizes what a control does, for use in ToolTips and catalogs of <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="8c355-154">Cadena que resume brevemente la funcionalidad del control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-154">A string that briefly summarizes the control's functionality.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-155">El valor predeterminado es una cadena vacía ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-155">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8c355-156">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> valor de propiedad se utiliza normalmente como una cadena descriptiva de un control en los catálogos que proporcionan listas de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles y como una información sobre herramientas en la barra de título de un control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-156">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property value is typically used as a descriptive string for a control in catalogs that provide lists of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and as a ToolTip in a control's title bar.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-157">El contenido de la propiedad aparece en una información sobre herramientas cuando un usuario coloca el puntero del mouse sobre el texto del título en la barra de título de un control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-157">The content of the property appears in a ToolTip when a user positions the mouse pointer over the title text in a control's title bar.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8c355-158">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso declarativo y programático de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-158">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-159">El código fuente completo para el ejemplo se encuentra en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> información general de clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-159">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8c355-160">La primera parte del ejemplo de código muestra cómo se implementa el control de usuario la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-160">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#3)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="8c355-161">La segunda parte del ejemplo de código muestra el método en el control de usuario que se establece mediante programación el valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> propiedad cuando un usuario selecciona el nombre de la propiedad adecuada de los botones de radio en la página, establece un nuevo valor en el cuadro de texto y a continuación, hace clic en el **actualización** botón.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-161">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="8c355-162">Este ejemplo tiene un cuadro de texto que acepta datos proporcionados por el usuario, lo que puede suponer una amenaza para la seguridad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-162">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-163">De forma predeterminada, ASP.NET Web Pages valida que los datos proporcionados por el usuario no incluyen elementos HTML ni de script.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-163">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-164">Para más información, consulte [Información general sobre los ataques mediante scripts](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-164">For more information, see [Script Exploits Overview](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="8c355-165">La tercera parte del ejemplo de código muestra cómo el usuario de control que implementa el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaz se hace referencia en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control y cómo el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> propiedad se establece de forma declarativa en el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-165">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-166">Tenga en cuenta que puede ver el valor de esta propiedad colocando el puntero del mouse sobre el texto del título en barra de título del control después de haber cargado la página en un explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-166">Note that you can see the value of this property by positioning your mouse pointer over the title text in the control's title bar, after you have loaded the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-167">También puede experimentar con cambiar el valor de propiedad mediante programación en tiempo de ejecución mediante la carga de la página Web y el uso de la interfaz de usuario proporcionado (UI) para cambiar el valor de propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-167">You can also experiment with changing the property value programmatically at run time by loading the Web page and using the provided user interface (UI) to change the property value.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8c355-168">Controles de elementos Web de ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-168">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Subtitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Subtitle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Subtitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Subtitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Subtitle { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Subtitle : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8c355-169">Obtiene una cadena que se concatena con el valor de la propiedad <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" /> para formar un título completo para un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-169">Gets a string that is concatenated with the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" /> property value to form a complete title for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="8c355-170">Una cadena que sirve de subtítulo del control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-170">A string that serves as a subtitle for the control.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-171">El valor predeterminado es una cadena vacía ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-171">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8c355-172">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> propiedad se utiliza para devolver una cadena de subtítulo predeterminada para un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control que se anexa al título del control en la barra de título.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-172">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property is used to return a default subtitle string for a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control that is appended to the control's title in the title bar.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8c355-173">Si proporciona un valor predeterminado para el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> propiedad en un control que implementa el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaz, los elementos Web de control establecido automáticamente lo anexa al valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> propiedad del control en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-173">If you provide a default value for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property in a control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface, the Web Parts control set automatically appends it to the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property of the control at run time.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8c355-174">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso declarativo y programático de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-174">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-175">El código fuente completo para el ejemplo se encuentra en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> información general de clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-175">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8c355-176">La primera parte del ejemplo de código muestra cómo se implementa el control de usuario la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-176">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-177">Tenga en cuenta que la propiedad es de solo lectura y está pensada para usarse para proporcionar un subtítulo predeterminado que se anexa al título de un control principal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-177">Note that the property is read-only and is meant to be used to provide a default subtitle that is appended to the main title of a control.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#5)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#5)]  
  
 <span data-ttu-id="8c355-178">La segunda parte del ejemplo de código muestra cómo el usuario de control que implementa el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaz se hace referencia en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control y cómo las propiedades modificables de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> se establecen de forma declarativa en el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-178">The second part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the writable properties from <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> are set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-179">Después de cargar la página en un explorador, tenga en cuenta que el valor predeterminado de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> propiedad, que se estableció en el código de implementación del control de usuario, se anexa al título en la barra de título del control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-179">After you load the page in a browser, note that the default value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property, which was set in the user control's implementation code, is appended to the title in the control's title bar.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8c355-180">Controles de elementos Web de ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-180">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8c355-181">Obtiene o establece el título de un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-181">Gets or sets the title of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="8c355-182">Una cadena que contiene el título del control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-182">A string that contains the title of the control.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-183">El valor predeterminado es una cadena vacía ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-183">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8c355-184">El texto del título visible en la barra de título de un control se establece la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-184">The visible title text in a control's title bar is set by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8c355-185">Si no proporciona un título para un control, el control de elementos Web que se establecen automáticamente calcula una cadena predeterminada que se usará como un título.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-185">If you do not supply a title for a control, the Web Parts control set automatically calculates a default string to use as a title.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-186">Para obtener más información, vea <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-186">For more information, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-187">Además, es posible proporcionar un subtítulo predeterminado que se anexa a la cadena de título.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-187">Also, it is possible to provide a default subtitle that is appended to the title string.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-188">Para obtener información detallada, vea <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-188">For details, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A>.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8c355-189">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso declarativo y programático de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-189">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-190">El código fuente completo para el ejemplo se encuentra en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> información general de clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-190">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8c355-191">La primera parte del ejemplo de código muestra cómo se implementa el control de usuario la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-191">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#4)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#4)]  
  
 <span data-ttu-id="8c355-192">La segunda parte del ejemplo de código muestra el método en el control de usuario que se establece mediante programación el valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> propiedad cuando un usuario selecciona el nombre de la propiedad adecuada de los botones de radio en la página, establece un nuevo valor en el cuadro de texto y a continuación, hace clic en el **actualización** botón.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-192">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="8c355-193">Este ejemplo tiene un cuadro de texto que acepta datos proporcionados por el usuario, lo que puede suponer una amenaza para la seguridad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-193">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-194">De forma predeterminada, ASP.NET Web Pages valida que los datos proporcionados por el usuario no incluyen elementos HTML ni de script.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-194">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-195">Para más información, consulte [Información general sobre los ataques mediante scripts](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-195">For more information, see [Script Exploits Overview](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="8c355-196">La tercera parte del ejemplo de código muestra cómo el usuario de control que implementa el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaz se hace referencia en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control y cómo el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> propiedad se establece de forma declarativa en el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-196">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property is set declaratively on the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8c355-197">Controles de elementos Web de ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-197">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string TitleIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property TitleIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ TitleIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TitleIconImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8c355-198">Obtiene o establece la dirección URL de una imagen que se utiliza para representar un control de elementos web en la propia barra de título del control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-198">Gets or sets the URL to an image used to represent a Web Parts control in the control's own title bar.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="8c355-199">Cadena que representa la dirección URL de una imagen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-199">A string that represents the URL to an image.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-200">El valor predeterminado es una cadena vacía ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-200">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8c355-201">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> propiedad proporciona una manera de asociar un icono con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-201">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property provides a way to associate an icon with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-202">El icono aparece en la barra de título del control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-202">The icon appears in the control's own title bar.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-203">Para uniformidad temática, los desarrolladores de aplicaciones que desee hacer que este icono similar a la imagen que representa el control en un catálogo de controles de elementos Web (la imagen que se hace referenciada en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propiedad).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-203">For thematic consistency, application developers might want to make this icon similar to the image that represents the control in a catalog of Web Parts controls (the image referenced in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8c355-204">Tal y como se implementa en el conjunto de controles de elementos Web, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> por los usuarios finales para cambiar la imagen o icono que aparece en la barra de título de un control, se puede personalizar la propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-204">As it is implemented in the Web Parts control set, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property can be personalized by end users to change the image or icon that appears in a control's title bar.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8c355-205">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso declarativo y programático de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-205">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-206">El código fuente completo para el ejemplo se encuentra en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> información general de clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-206">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8c355-207">La primera parte del ejemplo de código muestra cómo se implementa el control de usuario la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-207">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#6)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="8c355-208">La segunda parte del ejemplo de código muestra el método en el control de usuario que se establece mediante programación el valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> propiedad cuando un usuario selecciona el nombre de la propiedad adecuada de los botones de radio en la página, establece un nuevo valor en el cuadro de texto y a continuación, hace clic en el **actualización** botón.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-208">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="8c355-209">Este ejemplo tiene un cuadro de texto que acepta datos proporcionados por el usuario, lo que puede suponer una amenaza para la seguridad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-209">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-210">De forma predeterminada, ASP.NET Web Pages valida que los datos proporcionados por el usuario no incluyen elementos HTML ni de script.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-210">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-211">Para más información, consulte [Información general sobre los ataques mediante scripts](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-211">For more information, see [Script Exploits Overview](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="8c355-212">La tercera parte del ejemplo de código muestra cómo el usuario de control que implementa el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaz se hace referencia en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control y cómo el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> propiedad se establece de forma declarativa en el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-212">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-213">Tenga en cuenta que si no proporciona la dirección URL de una imagen real, un marcador de posición para el icono aparece en la barra de título.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-213">Note that if you do not provide the URL to a real image, a placeholder for the icon appears in the title bar.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8c355-214">Controles de elementos Web de ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-214">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string TitleUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property TitleUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ TitleUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TitleUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8c355-215">Obtiene o establece una dirección URL de información complementaria sobre un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-215">Gets or sets a URL to supplemental information about a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="8c355-216">Cadena que representa una dirección URL con información adicional sobre un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-216">A string that represents a URL to more information about a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-217">El valor predeterminado es una cadena vacía ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-217">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8c355-218">Al asignar una dirección URL a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> propiedad, el título del control se convierte en un vínculo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-218">When you assign a URL to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property, the title of the control becomes a link.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-219">El propósito de esta propiedad es proporcionar una manera cómoda para los usuarios finales tener acceso a información adicional sobre un control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-219">The purpose of this property is to provide a convenient way for end users to access additional information about a control.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-220">La información adicional que podría proporcionar datos de copyright, datos de contacto, detalles sobre el autor del control, o un resumen de uso del control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-220">The additional information could provide copyright data, contact data, details about the creator of the control, or a summary of the control's purpose.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="8c355-221">Normalmente, no utilizaría la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> propiedad que se va a vincular al contenido de ayuda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-221">Normally, you would not use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property to link to Help content.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-222">La mejor manera de proporcionar un vínculo a la Ayuda de un control consiste en usar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-222">The best way to provide a link to Help for a control is to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> property.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8c355-223">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso declarativo y programático de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-223">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-224">El código fuente completo para el ejemplo se encuentra en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> información general de clases.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-224">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8c355-225">La primera parte del ejemplo de código muestra cómo se implementa el control de usuario la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-225">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#7)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="8c355-226">La segunda parte del ejemplo de código muestra el método en el control de usuario que se establece mediante programación el valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> propiedad cuando un usuario selecciona el nombre de la propiedad adecuada de los botones de radio en la página, establece un nuevo valor en el cuadro de texto y a continuación, hace clic en el **actualización** botón.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-226">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="8c355-227">Este ejemplo tiene un cuadro de texto que acepta datos proporcionados por el usuario, lo que puede suponer una amenaza para la seguridad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-227">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-228">De forma predeterminada, ASP.NET Web Pages valida que los datos proporcionados por el usuario no incluyen elementos HTML ni de script.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-228">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-229">Para más información, consulte [Información general sobre los ataques mediante scripts](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-229">For more information, see [Script Exploits Overview](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="8c355-230">La tercera parte del ejemplo de código muestra cómo el usuario de control que implementa el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaz se hace referencia en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control y cómo el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> propiedad se establece de forma declarativa en el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-230">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="8c355-231">Tenga en cuenta que, si no se proporciona una dirección URL de una página real y, a continuación, un usuario hace clic en el vínculo en la barra de título, aparece un mensaje de error.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-231">Note that if you do not provide a URL to a real page, and then a user clicks the link in the title bar, an error message appears.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8c355-232">Controles de elementos Web de ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c355-232">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>