<Type Name="IWebPartRow" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b1a9f494e46681e01946f05b156ceb52d46c4017" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51864592" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IWebPartRow = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Define una interfaz de proveedor para conectar dos controles de servidor mediante un único campo de datos.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Esta interfaz está diseñada para usarse con conexiones de elementos Web. En una conexión de elementos Web, dos controles de servidor que residen en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona establecer una conexión y el recurso compartido de datos, con un control que actúa como consumidor y el otro control que actúa como un proveedor. El mecanismo para compartir datos en una conexión de elementos Web es una instancia de interfaz, el proveedor proporciona al consumidor por medio de un método de devolución de llamada. Para establecer una conexión, el consumidor y proveedor deben trabajar con el mismo tipo de interfaz para compartir datos. Si el consumidor no reconoce el tipo de interfaz enviado por el proveedor, es posible conectar los controles por medio de un transformador (un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objeto) que convierte la instancia de la interfaz enviada por el proveedor en un tipo que el consumidor reconoce. Para obtener más información sobre las conexiones, vea <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> y [Introducción a las conexiones de elementos Web](https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b).  
  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaz es una interfaz de proveedor que se incluye con el control de elementos Web establecido como una interfaz estándar para crear conexiones basadas en una fila de datos. También puede crear interfaces personalizadas para usar con conexiones de elementos Web, pero en muchas aplicaciones Web controladas por datos, resulta útil crear las conexiones basadas en un campo común (para obtener más información, consulte el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interfaz), tabla (para obtener más información, consulte el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interfaz), o una fila del origen de datos. En una conexión normal, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar actúa como un proveedor implementaría el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaz y proporcionar una instancia de la interfaz a los consumidores de un método de devolución de llamada especial. Por ejemplo, el proveedor podría implementar un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaz para una fila que corresponde a un usuario en la tabla de información de usuario. Otro <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control que actúa como un consumidor definiría un método especial para recibir la instancia de interfaz y podría, a continuación, extraer los datos de usuario, usarlo para buscar información adicional acerca de las cuentas de usuario y mostrar toda la información relacionada con ese usuario en la página.  
  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaz tiene dos miembros expuestos. El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> propiedad devuelve información de esquema de la fila de datos encapsulada en un <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> objeto. El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> método declara un método que un implementador (por ejemplo, un control proveedor) que se utiliza para recuperar datos de la fila de la instancia de la interfaz cuando se invoca el método de devolución de llamada.  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo crear una conexión estática entre dos controles mediante el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaz. El ejemplo de código consta de tres partes:  
  
-   Código fuente de dos personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles que pueden formar una conexión mediante el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaz con un control que actúa como proveedor y el otro actúa como consumidor.  
  
-   Una página Web que hospeda los controles y declara la conexión estática en formato de persistencia.  
  
-   Una descripción de lo que sucede cuando se ejecuta el código de ejemplo.  
  
 La primera parte del ejemplo de código es el código fuente para los dos controles personalizados. En primer lugar es el código para el proveedor, que implementa el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaz. Para simplificar, en el ejemplo, el proveedor crea una tabla con algunos datos en lugar de conectarse a una base de datos. El `GetConnectionInterface` método actúa como punto de conexión del proveedor, el método de devolución de llamada que devuelve la instancia de interfaz al consumidor. En cuanto al consumidor, recupera la instancia de la interfaz del proveedor en su método denominado `SetConnectionInterface`, que está marcado con un `ConnectionConsumer` atributo. Después de recuperar la instancia de la interfaz, el consumidor, en su `OnPreRender` método, llama a la implementación de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> método del proveedor para recuperar los datos reales y escribirlos en la página.  
  
 Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente. Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados. Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución. Este ejemplo de código utiliza la compilación dinámica. Para ver un tutorial que muestra cómo compilar, consulte [Tutorial: desarrollo y el uso de un Control de servidor Web personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/IRowSamples.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/IRowSamples.vb#2)]  
  
 La segunda parte del ejemplo de código es la página Web que declara la conexión estática y hospeda los controles. En la parte superior de la página es una `Register` directiva que declara el espacio de nombres del código fuente incluido en el directorio App_Code. La conexión se declara con un `<asp:webpartconnection>` elemento. Los controles consumidor y proveedor personalizados se declaran en un `<zonetemplate>` elemento dentro de un `<asp:webpartzone>` elemento, que es necesario para que puedan conectarse (deben residir dentro de una zona que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> clase).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/defaultcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/defaultvb.aspx#1)]  
  
 Cargue la página en un explorador. El control consumidor muestra los datos proporcionados desde la fila especificada, que el proveedor pone disponibles a través de una instancia de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaz.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Páginas de elementos Web de ASP.NET</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b">Introducción a las conexiones de elementos Web</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetRowData">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void GetRowData (System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback callback);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void GetRowData(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback callback) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData(System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub GetRowData (callback As RowCallback)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void GetRowData(System::Web::UI::WebControls::WebParts::RowCallback ^ callback);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetRowData : System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback -&gt; unit" Usage="iWebPartRow.GetRowData callback" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="callback" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="callback">Un delegado <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback" /> que contiene la dirección de un método que recibe los datos.</param>
        <summary>Devuelve los datos de la fila que la interfaz está utilizando como base de una conexión entre dos controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Utilice este método para recuperar los valores de fila de datos transferidos por la interfaz. El proveedor implementa este método y el consumidor lo invoca en el momento cuando el consumidor está listo para procesar o para representar los datos.  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra la implementación y uso de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> método. El ejemplo completo se muestra en la información general de clases para el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaz. El control proveedor implementa la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> método, que devuelve el valor de una fila determinada en la tabla de datos. El control consumidor llama a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> método en su `OnPreRender` método, para que se puede escribir el valor de los datos a la página.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/IRowSamples.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/IRowSamples.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Schema">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Schema As PropertyDescriptorCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ Schema { System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Schema : System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene la información del esquema de una fila de datos que se utiliza para compartir los datos entre dos controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Un control <see cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" /> que describe los datos.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Esta propiedad proporciona información de propiedad para los datos. Mediante el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaz en una conexión, obtendrá un <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> objeto, que hace referencia el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> propiedad. El contrato especifica que la llamada a `Schema[n].GetValue(RowData)` devuelve el valor de la *n*columna en la fila. Deberá usar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> propiedad para obtener los valores de la fila.  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra la implementación y uso de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> propiedad. El ejemplo completo se muestra en la información general de clases para el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaz. El control proveedor implementa la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> propiedad. A continuación, el consumidor controlar, en su `RenderContents` método, las consultas de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> propiedad para recuperar información acerca de la fila cuando escribe los datos de fila a la página.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/IRowSamples.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/IRowSamples.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>