<Type Name="IWebPartRow" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="f42e3ec16101fd07bde9aa790215558fd4dae2f2" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="2dd0eede6edd6dd3d2aa8f79010848658b967609" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/18/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="59744516" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IWebPartRow = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="1bedb-101">Define una interfaz de proveedor para conectar dos controles de servidor mediante un único campo de datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-101">Defines a provider interface for connecting two server controls using a single field of data.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="1bedb-102">Esta interfaz está diseñada para usarse con conexiones de elementos Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-102">This interface is designed to be used with Web Parts connections.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-103">En una conexión de elementos Web, dos controles de servidor que residen en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona establecer una conexión y el recurso compartido de datos, con un control que actúa como consumidor y el otro control que actúa como un proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-103">In a Web Parts connection, two server controls that reside in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone establish a connection and share data, with one control acting as the consumer and the other control acting as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-104">El mecanismo para compartir datos en una conexión de elementos Web es una instancia de interfaz, el proveedor proporciona al consumidor por medio de un método de devolución de llamada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-104">The mechanism for sharing data in a Web Parts connection is an interface instance, which the provider serves to the consumer by means of a callback method.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-105">Para establecer una conexión, el consumidor y proveedor deben trabajar con el mismo tipo de interfaz para compartir datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-105">To establish a connection, the consumer and provider must both work with the same interface type for sharing data.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-106">Si el consumidor no reconoce el tipo de interfaz enviado por el proveedor, es posible conectar los controles por medio de un transformador (un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objeto) que convierte la instancia de la interfaz enviada por el proveedor en un tipo que el consumidor reconoce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-106">If the consumer does not recognize the interface type sent by the provider, it is still possible to connect the controls by means of a transformer (a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object) that translates the interface instance sent by the provider into a type that the consumer recognizes.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-107">Para obtener más información sobre las conexiones, vea <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> y [Introducción a las conexiones de elementos Web](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-107">For details on connections, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> and [Web Parts Connections Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1bedb-108">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaz es una interfaz de proveedor que se incluye con el control de elementos Web establecido como una interfaz estándar para crear conexiones basadas en una fila de datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-108">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface is a provider interface included with the Web Parts control set as a standard interface for creating connections based on a data row.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-109">También puede crear interfaces personalizadas para usar con conexiones de elementos Web, pero en muchas aplicaciones Web controladas por datos, resulta útil crear las conexiones basadas en un campo común (para obtener más información, consulte el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interfaz), tabla (para obtener más información, consulte el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interfaz), o una fila del origen de datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-109">You can also create custom interfaces to use with Web Parts connections, but in many data-driven Web applications, it is useful to create connections based on a common field (for details, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interface), table (for details, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface), or row from the data source.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-110">En una conexión normal, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar actúa como un proveedor implementaría el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaz y proporcionar una instancia de la interfaz a los consumidores de un método de devolución de llamada especial.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-110">In a typical connection, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a provider would implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface and provide an instance of the interface to consumers in a special callback method.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-111">Por ejemplo, el proveedor podría implementar un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaz para una fila que corresponde a un usuario en la tabla de información de usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-111">For example, the provider might implement an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface for a row that corresponds to a user in your user information table.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-112">Otro <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control que actúa como un consumidor definiría un método especial para recibir la instancia de interfaz y podría, a continuación, extraer los datos de usuario, usarlo para buscar información adicional acerca de las cuentas de usuario y mostrar toda la información relacionada con ese usuario en la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-112">Another <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a consumer would define a special method to receive the interface instance, and could then extract the user data, use it to look up additional information about that user's accounts, and display all the information related to that user on the page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1bedb-113">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaz tiene dos miembros expuestos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-113">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface has two exposed members.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-114">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> propiedad devuelve información de esquema de la fila de datos encapsulada en un <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-114">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property returns schema information about the data row encapsulated in a <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> object.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-115">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> método declara un método que un implementador (por ejemplo, un control proveedor) que se utiliza para recuperar datos de la fila de la instancia de la interfaz cuando se invoca el método de devolución de llamada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-115">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> method declares a method that an implementer (such as a provider control) uses to retrieve the interface instance's row data when the callback method is invoked.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="1bedb-116">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo crear una conexión estática entre dos controles mediante el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-116">The following code example demonstrates how to create a static connection between two controls using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-117">El ejemplo de código consta de tres partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-117">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="1bedb-118">Código fuente de dos personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles que pueden formar una conexión mediante el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaz con un control que actúa como proveedor y el otro actúa como consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-118">Source code for two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that can form a connection using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface, with one control acting as the provider, and the other acting as the consumer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="1bedb-119">Una página Web que hospeda los controles y declara la conexión estática en formato de persistencia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-119">A Web page that hosts the controls and declares the static connection in persistence format.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="1bedb-120">Una descripción de lo que sucede cuando se ejecuta el código de ejemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-120">A description of what happens when the example code runs.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1bedb-121">La primera parte del ejemplo de código es el código fuente para los dos controles personalizados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-121">The first part of the code example is the source code for the two custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-122">En primer lugar es el código para el proveedor, que implementa el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-122">First is the code for the provider, which implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-123">Para simplificar, en el ejemplo, el proveedor crea una tabla con algunos datos en lugar de conectarse a una base de datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-123">For simplicity in the example, the provider creates a table with some data rather than connecting to a database.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-124">El `GetConnectionInterface` método actúa como punto de conexión del proveedor, el método de devolución de llamada que devuelve la instancia de interfaz al consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-124">The `GetConnectionInterface` method serves as the provider's connection point, the callback method that returns the interface instance to the consumer.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-125">En cuanto al consumidor, recupera la instancia de la interfaz del proveedor en su método denominado `SetConnectionInterface`, que está marcado con un `ConnectionConsumer` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-125">As for the consumer, it retrieves the interface instance from the provider in its method named `SetConnectionInterface`, which is marked with a `ConnectionConsumer` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-126">Después de recuperar la instancia de la interfaz, el consumidor, en su `OnPreRender` método, llama a la implementación de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> método del proveedor para recuperar los datos reales y escribirlos en la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-126">After retrieving the instance of the interface, the consumer, in its `OnPreRender` method, calls the implementation of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> method in the provider, to retrieve the actual data and write it to the page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1bedb-127">Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-127">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-128">Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-128">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-129">Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-129">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-130">Este ejemplo de código utiliza la compilación dinámica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-130">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-131">Para ver un tutorial que muestra cómo compilar, consulte [Tutorial: Control de servidor Web de desarrollo y el uso de un personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-131">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/IRowSamples.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/IRowSamples.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="1bedb-132">La segunda parte del ejemplo de código es la página Web que declara la conexión estática y hospeda los controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-132">The second part of the code example is the Web page that declares the static connection and hosts the controls.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-133">En la parte superior de la página es una `Register` directiva que declara el espacio de nombres del código fuente incluido en el directorio App_Code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-133">Near the top of the page is a `Register` directive that declares the namespace of the source code contained in the App_Code directory.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-134">La conexión se declara con un `<asp:webpartconnection>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-134">The connection is declared using an `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-135">Los controles consumidor y proveedor personalizados se declaran en un `<zonetemplate>` elemento dentro de un `<asp:webpartzone>` elemento, que es necesario para que puedan conectarse (deben residir dentro de una zona que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> clase).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-135">The custom consumer and provider controls are declared in a `<zonetemplate>` element within an `<asp:webpartzone>` element, which is required for them to be able to connect (they must reside within a zone that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> class).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/defaultcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/defaultvb.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="1bedb-136">Cargue la página en un explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-136">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-137">El control consumidor muestra los datos proporcionados desde la fila especificada, que el proveedor pone disponibles a través de una instancia de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-137">The consumer control displays the data provided from the specified row, which the provider makes available through an instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="1bedb-138">Controles de elementos Web de ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-138">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)"><span data-ttu-id="1bedb-139">Introducción a las conexiones de elementos Web</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-139">Web Parts Connections Overview</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetRowData">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void GetRowData (System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback callback);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void GetRowData(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback callback) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData(System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub GetRowData (callback As RowCallback)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void GetRowData(System::Web::UI::WebControls::WebParts::RowCallback ^ callback);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetRowData : System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback -&gt; unit" Usage="iWebPartRow.GetRowData callback" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="callback" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="callback"><span data-ttu-id="1bedb-140">Un delegado <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback" /> que contiene la dirección de un método que recibe los datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-140">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback" /> delegate that contains the address of a method that receives the data.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="1bedb-141">Devuelve los datos de la fila que la interfaz está utilizando como base de una conexión entre dos controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-141">Returns the data for the row that is being used by the interface as the basis of a connection between two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="1bedb-142">Utilice este método para recuperar los valores de fila de datos transferidos por la interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-142">Use this method to retrieve the data row values passed by the interface.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-143">El proveedor implementa este método y el consumidor lo invoca en el momento cuando el consumidor está listo para procesar o para representar los datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-143">The provider implements this method, and the consumer invokes it at the point when the consumer is ready to process or render data.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="1bedb-144">En el ejemplo de código siguiente se muestra la implementación y uso de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-144">The following code example shows the implementation and use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-145">El ejemplo completo se muestra en la información general de clases para el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-145">The complete example is shown in the class overview for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-146">El control proveedor implementa la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> método, que devuelve el valor de una fila determinada en la tabla de datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-146">The provider control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> method, returning the value of a particular row in the data table.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-147">El control consumidor llama a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> método en su `OnPreRender` método, para que se puede escribir el valor de los datos a la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-147">The consumer control calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> method in its `OnPreRender` method, so that the value of the data can be written to the page.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/IRowSamples.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/IRowSamples.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Schema">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Schema As PropertyDescriptorCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ Schema { System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Schema : System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="1bedb-148">Obtiene la información del esquema de una fila de datos que se utiliza para compartir los datos entre dos controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-148">Gets the schema information for a data row that is used to share data between two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="1bedb-149">Un control <see cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" /> que describe los datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-149">A <see cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" /> describing the data.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="1bedb-150">Esta propiedad proporciona información de propiedad para los datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-150">This property provides property information for the data.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-151">Mediante el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaz en una conexión, obtendrá un <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> objeto, que hace referencia el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-151">Using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface in a connection, you get a <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> object, which is referenced by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-152">El contrato especifica que la llamada a `Schema[n].GetValue(RowData)` devuelve el valor de la *n*columna en la fila.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-152">The contract specifies that calling `Schema[n].GetValue(RowData)` returns the value of the *n*th column in the row.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-153">Deberá usar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> propiedad para obtener los valores de la fila.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-153">You need to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property to get the values in the row.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="1bedb-154">En el ejemplo de código siguiente se muestra la implementación y uso de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-154">The following code example shows the implementation and use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-155">El ejemplo completo se muestra en la información general de clases para el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-155">The complete example is shown in the class overview for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-156">El control proveedor implementa la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-156">The provider control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="1bedb-157">A continuación, el consumidor controlar, en su `RenderContents` método, las consultas de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> propiedad para recuperar información acerca de la fila cuando escribe los datos de fila a la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1bedb-157">Then the consumer control, in its `RenderContents` method, queries the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property to retrieve information about the row as it writes the row data to the page.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/IRowSamples.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/IRowSamples.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>