<Type Name="PageCatalogPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3e7debbd38fdb52949d31378a1b68febce1e993b" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36386211" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class PageCatalogPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit PageCatalogPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class PageCatalogPart&#xA;Inherits CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class PageCatalogPart sealed : System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type PageCatalogPart = class&#xA;    inherit CatalogPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PageCatalogPartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Provides a catalog that keeps references to all <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls (and other server controls contained in <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> zones) that a user has closed on a single Web Parts page, which enables users to add the closed controls back to the page. This class cannot be inherited.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 La <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> clase tiene una finalidad muy concreta en una página de elementos Web: actúa como un catálogo de páginas para conservar cualquier control agregado previamente a la página que un usuario ha cerrado, de modo que el usuario puede agregar a la página. Este control sólo es visible cuando una página Web está en modo de presentación de catálogo, una vista especial que permite a los usuarios agregar y quitar controles en la página. Agregar un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> el control a la página si desea proporcionar a los usuarios la flexibilidad de cerrar y volver a abrir controles. Si la página no permite a los usuarios cerrar controles en absoluto, no es necesario para agregar una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control a la página.  
  
 Sólo los controles cerrados se agregan al catálogo de páginas. Un control cerrado tiene varios atributos:  
  
-   No está visible en la página.  
  
-   No se representa en la página.  
  
-   No participa en las fases del ciclo de vida de página.  
  
 Cerrar un control es diferente de eliminarlo, que lo quita permanentemente de la página. Un usuario puede volver a abrir una instancia del control cerrado desde un catálogo de página, pero después de que un usuario elimina un control, que nunca podrá recuperar esa instancia específica.  
  
 Una manera más común y cómoda para agregar una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control a una página es declarándolo en formato de persistencia de página. Como con cualquier declarativa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> (control), un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control debe declararse dentro del contexto apropiado de elementos de marcado ASP.NET en una página Web. Para obtener un ejemplo de código de trabajo de cómo declarar una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en una página Web, vea la sección ejemplo de este tema. Debe agregar la siguiente secuencia de elementos declarativos a la página:  
  
1.  Un `<asp:catalogzone>` debe declararse el elemento y un elemento secundario `<zonetemplate>` elemento debe agregarse a la que pueda contener cualquiera <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles declarados en la zona.  
  
2.  Un `<asp:pagecatalogpart>` elemento debe agregarse como un elemento secundario de la `<zonetemplate>` elemento. También podría haber otras <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles declarados como elementos secundarios de la `<zonetemplate>` elemento, incluidos los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controles.  
  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> clase tiene sólo una propiedad utilizable, la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A> propiedad, que reemplaza la propiedad base para que un título predeterminado se puede proporcionar para el catálogo de página si se proporciona ningún valor.  
  
 Las propiedades restantes de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> clase reemplazan las propiedades heredadas, pero están realmente no se usa para representar el control. Sólo se reemplazan por lo que pueden establecer en ellas atributos de código especial para ocultarlas de herramientas de diseño como [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]. No debería utilizar estas propiedades ocultas, porque no tienen ningún efecto en la representación. El hecho de que están ocultos de IntelliSense y el panel de propiedades en Visual Studio ayuda a los desarrolladores a evitar utilizarlas por equivocación. Todas estas propiedades ocultas se indican como tales en sus respectivos temas de ayuda.  
  
 La <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> clase también tiene varios métodos importantes. El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método recupera una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> para cada objeto <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control en el catálogo de la página, lo que permite un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control para mostrar información sobre cada control de servidor sin tener que crear una instancia de ese control. Otro método es el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> método. Este método obtiene una instancia de un determinado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, basándose en la descripción que se pasa al método.  
  
## <a name="accessibility"></a>Accesibilidad  
 El marcado que se representa de forma predeterminada para este control no puede cumplir los estándares de accesibilidad, como las directrices de prioridad 1 Web Content Accessibility Guidelines 1.0 (WCAG). Para obtener más información sobre la compatibilidad de accesibilidad para este control, vea [controles ASP.NET y accesibilidad](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo utilizar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control mediante declaración en una página Web. Este ejemplo tiene cuatro partes:  
  
-   Un control de usuario que permite cambiar los modos de presentación en una página de elementos Web.  
  
-   Una página Web que contiene un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> (control), un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> (control) y un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control.  
  
-   Un archivo de código fuente que contiene dos custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.  
  
-   Explicación de cómo funciona el ejemplo cuando se carga la página en un explorador.  
  
 La primera parte de este ejemplo de código es el control de usuario que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página Web. Para obtener más información acerca de modos de presentación y una descripción del código fuente de este control, vea [Tutorial: cambiar modos de mostrar en una página de elementos Web](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 La segunda parte del ejemplo de código es la página Web. En la parte superior de la página son dos `register` directivas, uno para el control de usuario y otro para el componente compilado que contiene dos personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles. Tenga en cuenta que la página tiene una referencia declarativa a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control, anidada dentro de la jerarquía apropiada de elementos declarativos, tal como se describe en la sección Comentarios de este tema. También hay un `<asp:declarativecatalogpart>` elemento, que contiene las referencias para un ASP.NET estándar <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> control y dos personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles, que son todos los controles que los usuarios pueden seleccionar desde el catálogo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/PageCatalogPartCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/PageCatalogPartVB.aspx#1)]  
  
 La tercera parte del ejemplo de código es el código fuente de los dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles. Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente. Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados. Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución. Para ver un tutorial que muestra ambos métodos de compilación, consulte [Tutorial: desarrollar y usar un Control de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 Cuando se carga la página en un explorador, seleccione **modo catálogo** en el **modo de presentación** control de lista desplegable para cambiar al modo de catálogo. En el modo de catálogo, puede ver los controles que están disponibles para agregarse a la página. Agregue uno de los controles, utilice la **modo de presentación** control de lista desplegable para devolver la página al modo de exploración. Haga clic en el menú de verbos (la flecha hacia abajo) en la barra de título de uno de los controles y haga clic en **cerrar** para cerrar el control. Devolver la página al modo de catálogo y observe que el control que cerró ahora aparece en el catálogo de la página y está disponible para agregarse a la página.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PageCatalogPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PageCatalogPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Initializes a new instance of the class.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.%23ctor%2A> constructor es un valor predeterminado; no se declara ningún constructor en la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> clase y tareas especiales, por lo que ya no se llevan a cabo cuando se crea una nueva instancia de la clase. .NET Framework utiliza internamente el constructor para crear una instancia de la clase.  
  
 Es posible, aunque improbable, que necesite usar la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.%23ctor%2A> constructor mediante programación en su propio código. El uso previsto del control es para que los desarrolladores de páginas agregarlo a una página mediante declaración en tiempo de diseño.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AccessKey">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string AccessKey { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string AccessKey" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.AccessKey" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property AccessKey As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ AccessKey { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AccessKey : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.AccessKey" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" /> control. The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</summary>
        <value>Una cadena que representa una tecla utilizada para la navegación de teclado rápido a un control.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.AccessKey%2A> propiedad, como un miembro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> de control, no se utiliza en cualquier lugar dentro del conjunto para representar el control de controles de elementos Web. Por lo tanto, no debe utilizar esta propiedad; Si se establece no tiene ningún efecto en la representación.  
  
 Para evitar que los desarrolladores usar esta propiedad, los atributos de código se establecen en ella para ocultarla en Visual Studio. Cuando se trabaja con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en Visual Studio, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.AccessKey%2A> propiedad no está visible en el panel Propiedades ni en IntelliSense.  
  
 Si desea utilizar esta propiedad, debe crear una clase personalizada que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. La clase personalizada puede utilizar la heredados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.AccessKey%2A> propiedad tal y como es, o reemplazarla y cambiar su comportamiento.  
  
 No se puede establecer esta propiedad por temas o temas de hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.AccessKey" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BackColor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Drawing.Color BackColor { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Drawing.Color BackColor" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackColor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BackColor As Color" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Drawing::Color BackColor { System::Drawing::Color get(); void set(System::Drawing::Color value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BackColor : System.Drawing.Color with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackColor" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Drawing.Color</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" /> control. The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</summary>
        <value>Un <see cref="T:System.Drawing.Color" /> que se usa para el color de fondo del control.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackColor%2A> propiedad, como un miembro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> de control, no se utiliza en cualquier lugar dentro del conjunto para representar el control de controles de elementos Web. Por lo tanto, no debe utilizar esta propiedad; Si se establece no tiene ningún efecto en la representación.  
  
 Para evitar que los desarrolladores usar esta propiedad, los atributos de código se establecen en ella para ocultarla en Visual Studio. Cuando se trabaja con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en Visual Studio, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackColor%2A> propiedad no está visible en el panel Propiedades ni en IntelliSense.  
  
 Si desea utilizar esta propiedad, debe crear una clase personalizada que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. La clase personalizada puede utilizar la heredados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BackColor%2A> propiedad tal y como es, o reemplazarla y cambiar su comportamiento.  
  
 No se puede establecer esta propiedad por temas o temas de hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BackColor" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BackImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string BackImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string BackImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BackImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ BackImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BackImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" /> control. The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</summary>
        <value>Una cadena que contiene la dirección URL a una imagen que se utiliza como fondo para un control.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackImageUrl%2A> propiedad, como un miembro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> de control, no se utiliza en cualquier lugar dentro del conjunto para representar el control de controles de elementos Web. Por lo tanto, no debe utilizar esta propiedad; Si se establece no tiene ningún efecto en la representación.  
  
 Para evitar que los desarrolladores usar esta propiedad, los atributos de código se establecen en ella para ocultarla en Visual Studio. Cuando se trabaja con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en Visual Studio, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackImageUrl%2A> propiedad no está visible en el panel Propiedades ni en IntelliSense.  
  
 Si desea utilizar esta propiedad, debe crear una clase personalizada que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. La clase personalizada puede utilizar la heredados <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.BackImageUrl%2A> propiedad tal y como es, o reemplazarla y cambiar su comportamiento.  
  
 No se puede establecer esta propiedad por temas o temas de hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.BackImageUrl" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderColor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Drawing.Color BorderColor { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Drawing.Color BorderColor" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderColor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BorderColor As Color" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Drawing::Color BorderColor { System::Drawing::Color get(); void set(System::Drawing::Color value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BorderColor : System.Drawing.Color with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderColor" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Drawing.Color</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" /> control. The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</summary>
        <value>Un <see cref="T:System.Drawing.Color" /> que se usa como el color del borde alrededor de un control.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderColor%2A> propiedad, como un miembro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> de control, no se utiliza en cualquier lugar dentro del conjunto para representar el control de controles de elementos Web. Por lo tanto, no debe utilizar esta propiedad; Si se establece no tiene ningún efecto en la representación.  
  
 Para evitar que los desarrolladores usar esta propiedad, los atributos de código se establecen en ella para ocultarla en Visual Studio. Cuando se trabaja con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en Visual Studio, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderColor%2A> propiedad no está visible en el panel Propiedades ni en IntelliSense.  
  
 Si desea utilizar esta propiedad, debe crear una clase personalizada que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. La clase personalizada puede utilizar la heredados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderColor%2A> propiedad tal y como es, o reemplazarla y cambiar su comportamiento.  
  
 No se puede establecer esta propiedad por temas o temas de hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderColor" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.BorderStyle BorderStyle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.BorderStyle BorderStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderStyle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BorderStyle As BorderStyle" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::BorderStyle BorderStyle { System::Web::UI::WebControls::BorderStyle get(); void set(System::Web::UI::WebControls::BorderStyle value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BorderStyle : System.Web.UI.WebControls.BorderStyle with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.BorderStyle</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" /> control. The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</summary>
        <value>Un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.BorderStyle" /> que determina el tipo de borde y el título de presentación para un control.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderStyle%2A> propiedad, como un miembro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> de control, no se utiliza en cualquier lugar dentro del conjunto para representar el control de controles de elementos Web. Por lo tanto, no debe utilizar esta propiedad; Si se establece no tiene ningún efecto en la representación.  
  
 Para evitar que los desarrolladores usar esta propiedad, los atributos de código se establecen en ella para ocultarla en Visual Studio. Cuando se trabaja con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en Visual Studio, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderStyle%2A> propiedad no está visible en el panel Propiedades ni en IntelliSense.  
  
 Si desea utilizar esta propiedad, debe crear una clase personalizada que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. La clase personalizada puede utilizar la heredados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderStyle%2A> propiedad tal y como es, o reemplazarla y cambiar su comportamiento.  
  
 No se puede establecer esta propiedad por temas o temas de hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderStyle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderWidth">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit BorderWidth { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit BorderWidth" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderWidth" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BorderWidth As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit BorderWidth { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BorderWidth : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderWidth" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" /> control. The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</summary>
        <value>Un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> que determina el ancho del borde alrededor de un control.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderWidth%2A> propiedad, como un miembro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> de control, no se utiliza en cualquier lugar dentro del conjunto para representar el control de controles de elementos Web. Por lo tanto, no debe utilizar esta propiedad; Si se establece no tiene ningún efecto en la representación.  
  
 Para evitar que los desarrolladores usar esta propiedad, los atributos de código se establecen en ella para ocultarla en Visual Studio. Cuando se trabaja con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en Visual Studio, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderWidth%2A> propiedad no está visible en el panel Propiedades ni en IntelliSense.  
  
 Si desea utilizar esta propiedad, debe crear una clase personalizada que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. La clase personalizada puede utilizar la heredados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderWidth%2A> propiedad tal y como es, o reemplazarla y cambiar su comportamiento.  
  
 No se puede establecer esta propiedad por temas o temas de hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderWidth" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CssClass">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string CssClass { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CssClass" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.CssClass" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property CssClass As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ CssClass { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CssClass : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.CssClass" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.CssClassProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" /> control. The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</summary>
        <value>Una cadena que contiene el nombre de una clase de hoja (CSS) de estilo en cascada utilizada para asignar características de estilo a un control.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.CssClass%2A> propiedad, como un miembro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> de control, no se utiliza en cualquier lugar dentro del conjunto para representar el control de controles de elementos Web. Por lo tanto, no debe utilizar esta propiedad; Si se establece no tiene ningún efecto en la representación.  
  
 Para evitar que los desarrolladores usar esta propiedad, los atributos de código se establecen en ella para ocultarla en Visual Studio. Cuando se trabaja con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en Visual Studio, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.CssClass%2A> propiedad no está visible en el panel Propiedades ni en IntelliSense.  
  
 Si desea utilizar esta propiedad, debe crear una clase personalizada que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. La clase personalizada puede utilizar la heredados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.CssClass%2A> propiedad tal y como es, o reemplazarla y cambiar su comportamiento.  
  
 No se puede establecer esta propiedad por temas o temas de hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.CssClass" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultButton">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string DefaultButton { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property DefaultButton As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ DefaultButton { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DefaultButton : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.DefaultButton" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" /> control. The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</summary>
        <value>Una cadena que contiene el identificador de un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> control que actúa como el botón predeterminado en un control.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.DefaultButton%2A> propiedad, como un miembro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> de control, no se utiliza en cualquier lugar dentro del conjunto para representar el control de controles de elementos Web. Por lo tanto, no debe utilizar esta propiedad; Si se establece no tiene ningún efecto en la representación.  
  
 Para evitar que los desarrolladores usar esta propiedad, los atributos de código se establecen en ella para ocultarla en Visual Studio. Cuando se trabaja con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en Visual Studio, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.DefaultButton%2A> propiedad no está visible en el panel Propiedades ni en IntelliSense.  
  
 Si desea utilizar esta propiedad, debe crear una clase personalizada que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. La clase personalizada puede utilizar la heredados <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton%2A> propiedad tal y como es, o reemplazarla y cambiar su comportamiento.  
  
 No se puede establecer esta propiedad por temas o temas de hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Direction">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Direction" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Direction As ContentDirection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::ContentDirection Direction { System::Web::UI::WebControls::ContentDirection get(); void set(System::Web::UI::WebControls::ContentDirection value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Direction : System.Web.UI.WebControls.ContentDirection with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Direction" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ContentDirection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" /> control. The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</summary>
        <value>Un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ContentDirection" /> que indica la dirección en que fluye el contenido de un control.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Direction%2A> propiedad, como un miembro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> de control, no se utiliza en cualquier lugar dentro del conjunto para representar el control de controles de elementos Web. Por lo tanto, no debe utilizar esta propiedad; Si se establece no tiene ningún efecto en la representación.  
  
 Para evitar que los desarrolladores usar esta propiedad, los atributos de código se establecen en ella para ocultarla en Visual Studio. Cuando se trabaja con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en Visual Studio, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Direction%2A> propiedad no está visible en el panel Propiedades ni en IntelliSense.  
  
 Si desea utilizar esta propiedad, debe crear una clase personalizada que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. La clase personalizada puede utilizar la heredados <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.Direction%2A> propiedad tal y como es, o reemplazarla y cambiar su comportamiento.  
  
 No se puede establecer esta propiedad por temas o temas de hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.Direction" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Enabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Enabled { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Enabled" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Enabled" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Enabled As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Enabled { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Enabled : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Enabled" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" /> control. The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</summary>
        <value>Un valor booleano que indica si un control está habilitado o deshabilitado.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Enabled%2A> propiedad, como un miembro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> de control, no se utiliza en cualquier lugar dentro del conjunto para representar el control de controles de elementos Web. Por lo tanto, no debe utilizar esta propiedad; Si se establece no tiene ningún efecto en la representación.  
  
 Para evitar que los desarrolladores usar esta propiedad, los atributos de código se establecen en ella para ocultarla en Visual Studio. Cuando se trabaja con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en Visual Studio, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Enabled%2A> propiedad no está visible en el panel Propiedades ni en IntelliSense.  
  
 Si desea utilizar esta propiedad, debe crear una clase personalizada que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. La clase personalizada puede utilizar la heredados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Enabled%2A> propiedad tal y como es, o reemplazarla y cambiar su comportamiento.  
  
 No se puede establecer esta propiedad por temas o temas de hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Enabled" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EnableTheming">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool EnableTheming { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool EnableTheming" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.EnableTheming" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property EnableTheming As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool EnableTheming { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.EnableTheming : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.EnableTheming" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" /> control. The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</summary>
        <value>Un valor booleano que indica si los temas se pueden usar en un control.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.EnableTheming%2A> propiedad, como un miembro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> de control, no se utiliza en cualquier lugar dentro del conjunto para representar el control de controles de elementos Web. Por lo tanto, no debe utilizar esta propiedad; Si se establece no tiene ningún efecto en la representación.  
  
 Para evitar que los desarrolladores usar esta propiedad, los atributos de código se establecen en ella para ocultarla en Visual Studio. Cuando se trabaja con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en Visual Studio, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.EnableTheming%2A> propiedad no está visible en el panel Propiedades ni en IntelliSense.  
  
 Si desea utilizar esta propiedad, debe crear una clase personalizada que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. La clase personalizada puede utilizar la heredados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.EnableTheming%2A> propiedad tal y como es, o reemplazarla y cambiar su comportamiento.  
  
 No se puede establecer esta propiedad por temas o temas de hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NotSupportedException">An attempt was made to set the property.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.EnableTheming" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Font">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.FontInfo Font { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.FontInfo Font" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Font" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Font As FontInfo" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::FontInfo ^ Font { System::Web::UI::WebControls::FontInfo ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Font : System.Web.UI.WebControls.FontInfo" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Font" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.FontInfo</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" /> control. The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</summary>
        <value>Un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FontInfo" /> que indica la fuente utilizada para el contenido de un control.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Font%2A> propiedad, como un miembro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> de control, no se utiliza en cualquier lugar dentro del conjunto para representar el control de controles de elementos Web. Por lo tanto, no debe utilizar esta propiedad; Si se establece no tiene ningún efecto en la representación.  
  
 Para evitar que los desarrolladores usar esta propiedad, los atributos de código se establecen en ella para ocultarla en Visual Studio. Cuando se trabaja con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en Visual Studio, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Font%2A> propiedad no está visible en el panel Propiedades ni en IntelliSense.  
  
 Si desea utilizar esta propiedad, debe crear una clase personalizada que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. La clase personalizada puede utilizar la heredados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Font%2A> propiedad tal y como es, o reemplazarla y cambiar su comportamiento.  
  
 No se puede establecer esta propiedad por temas o temas de hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Font" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ForeColor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Drawing.Color ForeColor { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Drawing.Color ForeColor" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ForeColor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ForeColor As Color" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Drawing::Color ForeColor { System::Drawing::Color get(); void set(System::Drawing::Color value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ForeColor : System.Drawing.Color with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ForeColor" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Drawing.Color</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" /> control. The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</summary>
        <value>Un <see cref="T:System.Drawing.Color" /> que determina el color de primer plano para un control.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ForeColor%2A> propiedad, como un miembro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> de control, no se utiliza en cualquier lugar dentro del conjunto para representar el control de controles de elementos Web. Por lo tanto, no debe utilizar esta propiedad; Si se establece no tiene ningún efecto en la representación.  
  
 Para evitar que los desarrolladores usar esta propiedad, los atributos de código se establecen en ella para ocultarla en Visual Studio. Cuando se trabaja con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en Visual Studio, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ForeColor%2A> propiedad no está visible en el panel Propiedades ni en IntelliSense.  
  
 Si desea utilizar esta propiedad, debe crear una clase personalizada que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. La clase personalizada puede utilizar la heredados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ForeColor%2A> propiedad tal y como es, o reemplazarla y cambiar su comportamiento.  
  
 No se puede establecer esta propiedad por temas o temas de hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ForeColor" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetAvailableWebPartDescriptions">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetAvailableWebPartDescriptions () As WebPartDescriptionCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescriptionCollection ^ GetAvailableWebPartDescriptions();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetAvailableWebPartDescriptions : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" Usage="pageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Returns a collection of descriptions of the available <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls in a catalog.</summary>
        <returns>A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" /> that contains a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> for each closed <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control in a page catalog.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método proporciona una implementación para el método base abstracto declarado en la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método devuelve información de descripción de cada control en un catálogo. A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> objeto contiene información esencial sobre un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, incluida su identificador, una referencia de objeto para el control y los valores de varias propiedades importantes que se heredan de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> de la clase, como <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A>.  
  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método mejora el rendimiento. Cuando se crea un catálogo, necesita información sobre cada control que contiene, incluido un título, una descripción, un icono (si existe) y un identificador. En lugar de tener que crear una instancia de cada control para obtener esta información, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> zona que crea un catálogo llama el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método para cada control que se incluirá en el catálogo y la llamada devuelve sólo la información de descripción para el control.  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente, se muestra cómo se utiliza el método <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A>. Este ejemplo tiene cuatro partes:  
  
-   Un control de usuario que permite cambiar los modos de presentación en una página de elementos Web.  
  
-   Un archivo de código fuente que contiene dos custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.  
  
-   Una página Web que contiene un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control y un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control que hace referencia a varios controles de servidor. La página también contiene el código de control de eventos que llama el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método.  
  
-   Explicación de cómo funciona el ejemplo cuando se carga la página en un explorador.  
  
 La primera parte de este ejemplo de código es el control de usuario que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página Web. Para obtener más información acerca de modos de presentación y una descripción del código fuente de este control, vea [Tutorial: cambiar modos de mostrar en una página de elementos Web](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 La segunda parte del ejemplo de código es el código fuente de dos personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles. Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente. Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados. Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución. Para ver un tutorial que muestra ambos métodos de compilación, consulte [Tutorial: desarrollar y usar un Control de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 La tercera parte del ejemplo es la página Web que contiene el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control. Tenga en cuenta que la `Button1_Click` llamadas al método el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> método, obtiene las descripciones de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla en el catálogo de páginas y escribe los detalles en una etiqueta.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/PageCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/PageCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 Cuando se carga la página en un explorador, seleccione **modo catálogo** en el **modo de presentación** control de lista desplegable para cambiar al modo de catálogo. En el modo de catálogo, puede ver los controles que están disponibles para agregarse a la página. Agregue uno o más controles a la página y, a continuación, use la **modo de presentación** control de lista desplegable para devolver la página al modo de exploración. Haga clic en el menú de verbos (la flecha hacia abajo) en la barra de título de uno o varios de los controles y haga clic en **cerrar**. Devolver la página al modo de catálogo y observe que el control o controles que cerró ahora aparecen en el catálogo de la página y están disponibles para agregarse a la página. Haga clic en el **descripciones de elemento Web de presentación** botón para escribir los detalles acerca de los controles en el catálogo de página en la etiqueta.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetWebPart">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetWebPart (description As WebPartDescription) As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ GetWebPart(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescription ^ description);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetWebPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="pageCatalogPart.GetWebPart description" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="description" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="description">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> that contains details about the control.</param>
        <summary>Returns a reference to a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control based on the value of the description passed into the method.</summary>
        <returns>A reference to the actual instance of a closed <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control whose description matches <paramref name="description" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> método devuelve una referencia a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control cuya descripción coincide con los valores de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> objeto pasado al método. Normalmente, este método se utiliza junto con el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> método, que se utiliza para recuperar las descripciones de todos los controles en el catálogo. Individuales <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles, a continuación, se pueden recuperar o manipular según sea necesario pasando individuales <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> objetos a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> método.  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente, se muestra cómo se utiliza el método <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A>. Este ejemplo tiene cuatro partes:  
  
-   Un control de usuario que permite cambiar los modos de presentación en una página de elementos Web.  
  
-   Un archivo de código fuente que contiene dos custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.  
  
-   Una página Web que contiene un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control y un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control que hace referencia a varios controles de servidor. La página también contiene el código de control de eventos que llama el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> método.  
  
-   Explicación de cómo funciona el ejemplo cuando se carga la página en un explorador.  
  
 La primera parte de este ejemplo de código es el control de usuario que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página Web. Para obtener más información acerca de modos de presentación y una descripción del código fuente de este control, vea [Tutorial: cambiar modos de mostrar en una página de elementos Web](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 La segunda parte del ejemplo de código es el código fuente de dos personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles. Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente. Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados. Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución. Para ver un tutorial que muestra ambos métodos de compilación, consulte [Tutorial: desarrollar y usar un Control de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 La tercera parte del ejemplo es la página Web que contiene el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control. Tenga en cuenta que la `Button2_Click` método obtiene las descripciones de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles en el catálogo, llamadas el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> método para recuperar todos los controles en la página de catálogo para una colección y, a continuación, agrega esos controles a la página.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/PageCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/PageCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 Cuando se carga la página en un explorador, seleccione **modo catálogo** en el **modo de presentación** control de lista desplegable para cambiar al modo de catálogo. En el modo de catálogo, puede ver los controles que están disponibles para agregarse a la página. Agregue uno o más controles a la página y, a continuación, use la **modo de presentación** control de lista desplegable para devolver la página al modo de exploración. Haga clic en el menú de verbos (la flecha hacia abajo) en la barra de título de uno o varios de los controles y haga clic en **cerrar**. Devolver la página al modo de catálogo y observe que ahora el control o controles que cerró aparecen en el catálogo de páginas y están disponibles para agregarse a la página. Haga clic en el **agregar controles de elemento Web** botón volver a agregar los controles en el catálogo de la página a la página. Use la **modo de presentación** control de lista desplegable para devolver la página al modo de exploración normal; los controles agregados son visibles en la página.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <paramref name="description" /> is <see langword="null" />.</exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <paramref name="description" /> is not an available <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> value.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GroupingText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string GroupingText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string GroupingText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GroupingText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property GroupingText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ GroupingText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GroupingText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GroupingText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" /> control. The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</summary>
        <value>Una cadena que contiene el texto en el encabezado de una sección de controles secundarios agrupados dentro del control.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GroupingText%2A> propiedad, como un miembro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> de control, no se utiliza en cualquier lugar dentro del conjunto para representar el control de controles de elementos Web. Por lo tanto, no debe utilizar esta propiedad; Si se establece no tiene ningún efecto en la representación.  
  
 Para evitar que los desarrolladores usar esta propiedad, los atributos de código se establecen en ella para ocultarla en Visual Studio. Cuando se trabaja con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en Visual Studio, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GroupingText%2A> propiedad no está visible en el panel Propiedades ni en IntelliSense.  
  
 Si desea utilizar esta propiedad, debe crear una clase personalizada que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. La clase personalizada puede utilizar la heredados <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.GroupingText%2A> propiedad tal y como es, o reemplazarla y cambiar su comportamiento.  
  
 No se puede establecer esta propiedad por temas o temas de hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.GroupingText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Height">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Height { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Height" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Height" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Height As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Height { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Height : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Height" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" /> control. The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</summary>
        <value>Un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> valor que indica el alto del control.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Height%2A> propiedad, como un miembro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> de control, no se utiliza en cualquier lugar dentro del conjunto para representar el control de controles de elementos Web. Por lo tanto, no debe utilizar esta propiedad; Si se establece no tiene ningún efecto en la representación.  
  
 Para evitar que los desarrolladores usar esta propiedad, los atributos de código se establecen en ella para ocultarla en Visual Studio. Cuando se trabaja con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en Visual Studio, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Height%2A> propiedad no está visible en el panel Propiedades ni en IntelliSense.  
  
 Si desea utilizar esta propiedad, debe crear una clase personalizada que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. La clase personalizada puede utilizar la heredados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Height%2A> propiedad tal y como es, o reemplazarla y cambiar su comportamiento.  
  
 No se puede establecer esta propiedad por temas o temas de hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Height" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HorizontalAlign">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign HorizontalAlign { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign HorizontalAlign" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.HorizontalAlign" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property HorizontalAlign As HorizontalAlign" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::HorizontalAlign HorizontalAlign { System::Web::UI::WebControls::HorizontalAlign get(); void set(System::Web::UI::WebControls::HorizontalAlign value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HorizontalAlign : System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.HorizontalAlign" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" /> control. The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</summary>
        <value>Un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign" /> que indica el tipo de alineación horizontal utilizada para representar el control.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.HorizontalAlign%2A> propiedad, como un miembro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> de control, no se utiliza en cualquier lugar dentro del conjunto para representar el control de controles de elementos Web. Por lo tanto, no debe utilizar esta propiedad; Si se establece no tiene ningún efecto en la representación.  
  
 Para evitar que los desarrolladores usar esta propiedad, los atributos de código se establecen en ella para ocultarla en Visual Studio. Cuando se trabaja con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en Visual Studio, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.HorizontalAlign%2A> propiedad no está visible en el panel Propiedades ni en IntelliSense.  
  
 Si desea utilizar esta propiedad, debe crear una clase personalizada que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. La clase personalizada puede utilizar la heredados <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.HorizontalAlign%2A> propiedad tal y como es, o reemplazarla y cambiar su comportamiento.  
  
 No se puede establecer esta propiedad por temas o temas de hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.HorizontalAlign" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnInit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnInit (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnInit(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.OnInit(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnInit (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnInit(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnInit : EventArgs -&gt; unit" Usage="pageCatalogPart.OnInit e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnPreRender">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnPreRender (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnPreRender(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.OnPreRender(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnPreRender (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnPreRender(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnPreRender : EventArgs -&gt; unit" Usage="pageCatalogPart.OnPreRender e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Render">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void Render (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void Render(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub Render (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void Render(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Render : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="pageCatalogPart.Render writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ScrollBars">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.ScrollBars ScrollBars { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ScrollBars ScrollBars" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ScrollBars" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ScrollBars As ScrollBars" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::ScrollBars ScrollBars { System::Web::UI::WebControls::ScrollBars get(); void set(System::Web::UI::WebControls::ScrollBars value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ScrollBars : System.Web.UI.WebControls.ScrollBars with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ScrollBars" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ScrollBars</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" /> control. The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</summary>
        <value>Un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ScrollBars" /> que se utiliza si es necesario dentro del control.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ScrollBars%2A> propiedad, como un miembro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> de control, no se utiliza en cualquier lugar dentro del conjunto para representar el control de controles de elementos Web. Por lo tanto, no debe utilizar esta propiedad; Si se establece no tiene ningún efecto en la representación.  
  
 Para evitar que los desarrolladores usar esta propiedad, los atributos de código se establecen en ella para ocultarla en Visual Studio. Cuando se trabaja con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en Visual Studio, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ScrollBars%2A> propiedad no está visible en el panel Propiedades ni en IntelliSense.  
  
 Si desea utilizar esta propiedad, debe crear una clase personalizada que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. La clase personalizada puede utilizar la heredados <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.ScrollBars%2A> propiedad tal y como es, o reemplazarla y cambiar su comportamiento.  
  
 No se puede establecer esta propiedad por temas o temas de hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.ScrollBars" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SkinID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string SkinID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SkinID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.SkinID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property SkinID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ SkinID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.SkinID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.SkinID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" /> control. The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</summary>
        <value>Una cadena que contiene el identificador de una máscara para el control.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.SkinID%2A> propiedad, como un miembro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> de control, no se utiliza en cualquier lugar dentro del conjunto para representar el control de controles de elementos Web. Por lo tanto, no debe utilizar esta propiedad; Si se establece no tiene ningún efecto en la representación.  
  
 Para evitar que los desarrolladores usar esta propiedad, los atributos de código se establecen en ella para ocultarla en Visual Studio. Cuando se trabaja con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en Visual Studio, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.SkinID%2A> propiedad no está visible en el panel Propiedades ni en IntelliSense.  
  
 Si desea utilizar esta propiedad, debe crear una clase personalizada que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. La clase personalizada puede utilizar la heredados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.SkinID%2A> propiedad tal y como es, o reemplazarla y cambiar su comportamiento.  
  
 No se puede establecer esta propiedad por temas o temas de hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NotSupportedException">An attempt was made to set the property.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.SkinID" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TabIndex">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override short TabIndex { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int16 TabIndex" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.TabIndex" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property TabIndex As Short" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property short TabIndex { short get(); void set(short value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TabIndex : int16 with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.TabIndex" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int16</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" /> control. The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</summary>
        <value>Un número corto que actúa como el índice de este control en el orden de tabulación.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.TabIndex%2A> propiedad, como un miembro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> de control, no se utiliza en cualquier lugar dentro del conjunto para representar el control de controles de elementos Web. Por lo tanto, no debe utilizar esta propiedad; Si se establece no tiene ningún efecto en la representación.  
  
 Para evitar que los desarrolladores usar esta propiedad, los atributos de código se establecen en ella para ocultarla en Visual Studio. Cuando se trabaja con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en Visual Studio, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.TabIndex%2A> propiedad no está visible en el panel Propiedades ni en IntelliSense.  
  
 Si desea utilizar esta propiedad, debe crear una clase personalizada que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. La clase personalizada puede utilizar la heredados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.TabIndex%2A> propiedad tal y como es, o reemplazarla y cambiar su comportamiento.  
  
 No se puede establecer esta propiedad por temas o temas de hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.TabIndex" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Gets or sets the title that appears in the control's title bar.</summary>
        <value>Una cadena que se usa como el título del control. El valor predeterminado es un nombre de control calculado proporcionado por el conjunto de controles de elementos Web.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A> valor de propiedad se muestra en la barra de título de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controlar cuando el control está visible en el modo de catálogo. Cuando se declara el control en una página, puede establecer un valor para la propiedad mediante el `Title` atributo. Si no proporciona un valor para el título, un valor predeterminado de la referencia cultural se usa para describir el tipo de propiedades que este control permite a los usuarios editar.  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso declarativo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A> propiedad. Para el código completo necesario para ejecutar el ejemplo, vea la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Introducción a la clase.  
  
 El código siguiente muestra cómo establecer el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A> propiedad en el control en el marcado declarativo. Si no establece la propiedad, o si se asigna una cadena vacía (""), se proporciona un título predeterminado.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/PageCatalogPartCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/PageCatalogPartVB.aspx#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ToolTip">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string ToolTip { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ToolTip" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ToolTip" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ToolTip As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ToolTip { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ToolTip : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ToolTip" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" /> control. The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</summary>
        <value>Una cadena que contiene el contenido de una información sobre herramientas.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ToolTip%2A> propiedad, como un miembro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> de control, no se utiliza en cualquier lugar dentro del conjunto para representar el control de controles de elementos Web. Por lo tanto, no debe utilizar esta propiedad; Si se establece no tiene ningún efecto en la representación.  
  
 Para evitar que los desarrolladores usar esta propiedad, los atributos de código se establecen en ella para ocultarla en Visual Studio. Cuando se trabaja con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en Visual Studio, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ToolTip%2A> propiedad no está visible en el panel Propiedades ni en IntelliSense.  
  
 Si desea utilizar esta propiedad, debe crear una clase personalizada que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. La clase personalizada puede utilizar la heredados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ToolTip%2A> propiedad tal y como es, o reemplazarla y cambiar su comportamiento.  
  
 No se puede establecer esta propiedad por temas o temas de hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ToolTip" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Visible">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Visible { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Visible" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Visible" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Visible As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Visible { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Visible : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Visible" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" /> control. The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</summary>
        <value>Un valor booleano que indica si el control está visible.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Visible%2A> propiedad, como un miembro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> de control, no se utiliza en cualquier lugar dentro del conjunto para representar el control de controles de elementos Web. Por lo tanto, no debe utilizar esta propiedad; Si se establece no tiene ningún efecto en la representación.  
  
 Para evitar que los desarrolladores usar esta propiedad, los atributos de código se establecen en ella para ocultarla en Visual Studio. Cuando se trabaja con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en Visual Studio, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Visible%2A> propiedad no está visible en el panel Propiedades ni en IntelliSense.  
  
 Si desea utilizar esta propiedad, debe crear una clase personalizada que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. La clase personalizada puede utilizar la heredados <xref:System.Web.UI.Control.Visible%2A> propiedad tal y como es, o reemplazarla y cambiar su comportamiento.  
  
 No se puede establecer esta propiedad por temas o temas de hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.Visible" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Width">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Width { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Width" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Width" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Width As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Width { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Width : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Width" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" /> control. The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</summary>
        <value>Un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> que indica el ancho del control.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Width%2A> propiedad, como un miembro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> de control, no se utiliza en cualquier lugar dentro del conjunto para representar el control de controles de elementos Web. Por lo tanto, no debe utilizar esta propiedad; Si se establece no tiene ningún efecto en la representación.  
  
 Para evitar que los desarrolladores usar esta propiedad, los atributos de código se establecen en ella para ocultarla en Visual Studio. Cuando se trabaja con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en Visual Studio, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Width%2A> propiedad no está visible en el panel Propiedades ni en IntelliSense.  
  
 Si desea utilizar esta propiedad, debe crear una clase personalizada que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. La clase personalizada puede utilizar la heredados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Width%2A> propiedad tal y como es, o reemplazarla y cambiar su comportamiento.  
  
 No se puede establecer esta propiedad por temas o temas de hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Width" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Wrap">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Wrap { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Wrap" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Wrap" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Wrap As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Wrap { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Wrap : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Wrap" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" /> control. The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</summary>
        <value>Un valor booleano que indica si se pueden ajustar líneas largas en el control.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Wrap%2A> propiedad, como un miembro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> de control, no se utiliza en cualquier lugar dentro del conjunto para representar el control de controles de elementos Web. Por lo tanto, no debe utilizar esta propiedad; Si se establece no tiene ningún efecto en la representación.  
  
 Para evitar que los desarrolladores usar esta propiedad, los atributos de código se establecen en ella para ocultarla en Visual Studio. Cuando se trabaja con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control en Visual Studio, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Wrap%2A> propiedad no está visible en el panel Propiedades ni en IntelliSense.  
  
 Si desea utilizar esta propiedad, debe crear una clase personalizada que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> clase. La clase personalizada puede utilizar la heredados <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.Wrap%2A> propiedad tal y como es, o reemplazarla y cambiar su comportamiento.  
  
 No se puede establecer esta propiedad por temas o temas de hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.Wrap" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>