<Type Name="Part" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="e11ea52de12901d28688dc9f9f02e39d79ba7e27" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51913894" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class Part : System.Web.UI.WebControls.Panel, System.Web.UI.INamingContainer, System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit Part extends System.Web.UI.WebControls.Panel implements class System.Web.UI.INamingContainer, class System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class Part&#xA;Inherits Panel&#xA;Implements ICompositeControlDesignerAccessor, INamingContainer" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class Part abstract : System::Web::UI::WebControls::Panel, System::Web::UI::INamingContainer, System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type Part = class&#xA;    inherit Panel&#xA;    interface INamingContainer&#xA;    interface ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.Panel</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.INamingContainer</InterfaceName>
    </Interface>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.Web.UI.ParseChildren(true)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.Web.UI.PersistChildren(false)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PartDesigner, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Actúa como clase base de todos los controles de elementos web, que representan una interfaz de usuario modular en una página de formularios Web Forms.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 La <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> clase define propiedades que son comunes a todos los controles de elementos y les permiten tener un aspecto modular y coherente en una página Web. Estas propiedades comunes incluyen un título, una descripción y las características del marco que rodea un control de elementos o chrome.  
  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> propiedad especifica un título para el control de elementos. El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> propiedad se usa para resumir el propósito de la parte del control y aparece como una información sobre herramientas en la barra de título del control. El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> propiedad determina qué tipo de borde se representa en torno a un control de elementos, mientras que el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> propiedad indica si se suele representar un control de elementos o minimizado. El borde de un control de elementos se ve afectado por las propiedades de la zona que lo contiene; Por ejemplo, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> propiedad afecta a los marcos de todos los controles de elementos contenidos en una zona.  
  
 Un tipo de control de elementos es el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, que representa el contenido dentro de una zona correspondiente. Otro tipo es el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> control, que proporciona controles de interfaz (IU) se utiliza para modificar (Personalizar) individuales <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles. Un tercer tipo de control de elementos es el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control, que proporciona una lista de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles que los usuarios pueden agregar o quitar de una página Web.  
  
 Los controles de elementos contenidos en zonas, todos se derivan de la clase abstracta <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> clase. Una zona es responsable de organizar los controles de elementos que contiene. Cada zona también representa elementos de interfaz de usuario por sí misma como un encabezado, un pie de página, una barra de título y elementos de interfaz de usuario alrededor de cada control de elementos contenido, como los bordes.  
  
> [!NOTE]
>  Mientras que los controles de elementos residen normalmente en zonas, es posible colocar un control de elementos fuera de una zona, si se hace referencia al control mediante declaración en el marcado de una página Web. Si un control de elemento se declara fuera de una zona en una página Web, el control aún funciona, pero pierde la mayor parte de su funcionalidad de elementos Web. Por ejemplo, el control no se puede editar y no se pueden arrastrar a una zona en tiempo de ejecución. También es útil recordar que se puede arrastrar desde una zona sin control de elementos y coloca en una página fuera de una zona en tiempo de ejecución.  
  
 En la tabla siguiente se muestran algunos ejemplos de tipos de elementos base y sus tipos de zona correspondientes.  
  
|Tipo de control de parte|Tipo de zona|  
|-----------------------|---------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>|  
  
 Los distintos tipos de controles de elementos que se derivan de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> clase controlar las propiedades heredadas, orientado a la interfaz de usuario de manera diferente. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles invalidar algunas de las propiedades de la interfaz de usuario heredadas y márquelos con el `Personalizable` atributo (para obtener más información, consulte el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> documentación de la clase), lo que permite a los valores de esas propiedades para guardarse para futuras sesiones del explorador, una característica se conoce como la personalización. Por ejemplo, si se habilita mediante programación un usuario actualizar el valor de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> del control <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> propiedad en tiempo de ejecución que se personalizará valor (suponiendo que está habilitada la personalización, que es el valor predeterminado). Varias propiedades de interfaz de usuario que <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles heredan de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> (clase) y desde el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> de clase, se controlan de la misma manera.  
  
 En cambio, los controles otra parte, como <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>, no habilite las propiedades heredadas de la interfaz de usuario que se puede personalizar. Por este motivo, asignado mediante programación la propiedad valores no se guardan para futuras sesiones del explorador. Por ejemplo, si habilita un usuario actualice mediante programación un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> del control <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> propiedad en tiempo de ejecución, el valor actualizado se pierde después de que el control está cerrado o finaliza la sesión del explorador.  
  
 Una manera sencilla de guardar los valores en dicha hereda las propiedades de la interfaz de usuario de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controles para futuras sesiones del explorador es declarar los valores de propiedad en formato de persistencia de página. Sin embargo, esto es un método estático y todavía no permite a los usuarios personalizar los valores de propiedad. Como alternativa, si desea habilitar las actualizaciones mediante programación las propiedades heredadas de la interfaz de usuario para que los usuarios pueden personalizar en tiempo de ejecución, puede usar variables privadas, estáticas para guardar los valores de propiedad. Cada vez que una nueva instancia de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> se crea el control (por ejemplo, en el método que controla el control <xref:System.Web.UI.Control.Init> eventos), puede reasignar el valor de una variable estática a una propiedad correspondiente. Este enfoque ofrece a los usuarios la capacidad de personalizar la interfaz de usuario de edición y la interfaz de usuario de una aplicación de elementos Web del catálogo.  
  
   
  
## Examples  
 Los ejemplos de código siguiente muestran el uso declarativo de varias propiedades de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> (clase), mediante el uso de dos instancias de un personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control hace referencia en una página Web ASP.NET. Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente. Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados. Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución. Para ver un tutorial que muestra ambos métodos de compilación, véase [Tutorial: desarrollo y el uso de un Control de servidor Web personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 La primera parte del ejemplo contiene el código para el control personalizado, denominado `TextDisplayWebPart`. Dado que el control deriva <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>, también hereda las propiedades comunes que los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> clase proporciona y se muestra el uso de esas propiedades en este ejemplo de código.  
  
 [!code-csharp[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 La segunda parte del ejemplo muestra cómo hacer referencia a los controles de elemento personalizado en una página Web ASP.NET. Tenga en cuenta que los distintos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> propiedades se asignan mediante declaración a las instancias del control personalizado. Compare el código declarativo que hace referencia a las dos instancias en la página y, a continuación, cargue la página en un explorador. Tenga en cuenta cómo las distintas propiedades afectan a la apariencia de los controles. Por ejemplo, después de cargar la página en un explorador, la segunda instancia de la `TextDisplayWebPart` control aparece minimizado, porque su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> el valor de propiedad se establece en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Minimized>.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides"><para>Normalmente, no debe heredar directamente de la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> clase para desarrollar controles de elementos Web personalizados. Para proporcionar la funcionalidad completa de elementos Web, el conjunto de controles de elementos Web requiere que las clases derivadas de la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> clase, es decir, <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />, y <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />, por lo que debe derivar de ellas para desarrollar controles personalizados. Sin embargo, es importante comprender el comportamiento de la base de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> clase, ya que proporciona un conjunto común de propiedades utilizados por todas las demás clases de elementos.</para></block>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/13525a0a-22b8-4861-b24c-99df859e2cb5">Introducción a los elementos Web</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ff0149e4-695a-401a-8cda-53df6d7d2668">Información general: El conjunto de controles de elementos Web</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Páginas de elementos Web de ASP.NET</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ChromeState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeState As PartChromeState" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState ChromeState { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ChromeState : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece si un control de elementos está en un estado minimizado o normal.</summary>
        <value>Uno de los valores de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />. El valor predeterminado es <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Normal" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Un control de elementos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> puede ser normal o minimizado.  
  
   
  
## Examples  
 El ejemplo de código siguiente muestra el uso declarativo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> propiedad en un control de elementos. Este ejemplo requiere personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control `TextDisplayWebPart`, que se puede encontrar en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> resumen de la clase.  
  
 Tenga en cuenta que, en el marcado declarativo para la Web, página, la segunda instancia de la `TextDisplayWebPart` conjuntos de controles su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> propiedad. Después de cargar la página en un explorador, la segunda instancia del control aparece minimizada.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">El valor especificado no es ninguno de los valores de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />.</exception>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Las clases derivadas como <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> puede invalidar <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" /> para habilitar la personalización de usuario del estado del borde del control.</para></block>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Páginas de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeType As PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType ChromeType { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ChromeType : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece el tipo de borde que encuadra un control de elementos Web.</summary>
        <value>Uno de los valores de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />. El valor predeterminado es <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType.Default" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Un control de elementos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> propiedad determina qué tipo de borde que rodea el control. Las opciones incluyen que muestra solo un título, sólo un borde, un título y borde, ninguno, o la opción predeterminada, que simplemente utiliza el valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> propiedad.  
  
   
  
## Examples  
 El ejemplo de código siguiente muestra el uso declarativo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> propiedad en un control de elementos. Este ejemplo requiere personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control `TextDisplayWebPart`, que se puede encontrar en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> resumen de la clase.  
  
 En el código declarativo para la página Web, la segunda instancia de la `TextDisplayWebPart` conjuntos de controles su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> propiedad tenga solo un título, mientras que la primera instancia tiene un título y un borde. Después de cargar la página en un explorador, la segunda instancia del control aparece minimizada. Si maximizar el control, muestra un título sin borde.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">El valor no es uno de los valores de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />.</exception>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Las clases derivadas como <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> puede invalidar <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" /> para habilitar la personalización de usuario del tipo de borde que rodea un control.</para></block>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Páginas de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Controls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.ControlCollection Controls { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ControlCollection Controls" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Controls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Controls As ControlCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ControlCollection ^ Controls { System::Web::UI::ControlCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Controls : System.Web.UI.ControlCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Controls" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ControlCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene un objeto <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" /> que contiene los controles secundarios para un control de servidor especificado en la jerarquía de la interfaz de usuario.</summary>
        <value>Colección de controles secundarios del control de servidor especificado.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 En una página ASP.NET, cuando se agregan mediante declaración los controles entre las etiquetas apertura y cierre de un control de servidor ASP.NET agrega automáticamente los controles para el control de servidor contenedor <xref:System.Web.UI.ControlCollection> objeto. Las etiquetas HTML o cadenas de texto que no se procesan en el servidor se tratan como <xref:System.Web.UI.LiteralControl> objetos. Se agregan a la colección como otros controles de servidor.  
  
 El <xref:System.Web.UI.Control.Controls%2A> propiedad permite el acceso mediante programación a la instancia de la <xref:System.Web.UI.ControlCollection> clase para cualquier control de servidor. Puede agregar controles a la colección, quitar controles de la colección o recorrer en iteración los controles de servidor en la colección.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.Controls" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Páginas de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DataBind">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void DataBind ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void DataBind() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.DataBind" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub DataBind ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void DataBind();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.DataBind : unit -&gt; unit" Usage="part.DataBind " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Enlaza un origen de datos al control de servidor invocado y a todos sus controles secundarios.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.DataBind" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Description : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece una frase breve que resume lo que hace el control de elementos, para su uso en información sobre herramientas y en catálogos de controles de elementos.</summary>
        <value>Una cadena que resume brevemente la funcionalidad del control de elementos. El valor predeterminado es una cadena vacía ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> propiedad suele ser una cadena que se usa en los catálogos que proporcionan listas de controles de elementos y como una información sobre herramientas en la barra de título del control de elementos. El contenido de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> aparece en una información sobre herramientas cuando coloca el puntero del mouse sobre el texto del título en la barra de título de un control de elementos. El texto de información sobre herramientas se crea a partir del valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> propiedad, seguido por un guión, seguido por el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> valor de propiedad.  
  
 El valor de esta propiedad, cuando se establece, se pueden guardar automáticamente en un archivo de recursos utilizando una herramienta de diseñador. Para obtener más información, consulte <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> y [globalización y localización](https://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 El ejemplo de código siguiente muestra el uso declarativo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> propiedad en un control de elementos. Este ejemplo requiere personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control `TextDisplayWebPart`, que se puede encontrar en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> resumen de la clase.  
  
 Después de cargar la página en un explorador, si coloca el puntero del mouse sobre el texto del título de la primera instancia de control, el texto de descripción aparece en una información sobre herramientas.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Las clases derivadas como <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> puede invalidar <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" /> para habilitar la personalización de usuario de la descripción del control.</para></block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Páginas de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="void ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method hidebysig newslot virtual instance void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.System#Web#UI#WebControls#ICompositeControlDesignerAccessor#RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Sub RecreateChildControls () Implements ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value=" virtual void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() = System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor::RecreateChildControls;" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Le permite al programador de un diseñador para un control de elementos compuesto volver a crear los controles secundarios del control en la superficie de diseño.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Páginas de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece el título de un control de elementos.</summary>
        <value>Cadena que representa el título del control de elementos. El valor predeterminado es una cadena vacía ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Se establece el texto del título visible en la barra de título de un control de elementos el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> propiedad. El texto del título también aparece como parte del texto de información sobre herramientas cuando se coloca el puntero del mouse sobre la barra de título de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control u otro control de servidor que aparece en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> zona.  
  
 El estilo del texto del título viene determinada por la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartTitleStyle%2A> propiedad de la zona que contiene el control de elementos.  
  
 Si no proporciona un título para un control, el control de elementos Web que se establecen automáticamente calcula una cadena predeterminada que se usará como un título. Para obtener más información, vea <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>. Además, es posible proporcionar un subtítulo estándar que se anexa a la cadena de título. Para obtener información detallada, vea <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A>.  
  
 El valor de esta propiedad, cuando se establece, se pueden guardar automáticamente en un archivo de recursos utilizando una herramienta de diseñador. Para obtener más información, consulte <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> y [globalización y localización](https://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 El ejemplo de código siguiente muestra el uso declarativo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> propiedad en un control de elementos. Este ejemplo requiere personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control `TextDisplayWebPart`, que se puede encontrar en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> resumen de la clase.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Las clases derivadas como <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> puede invalidar <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" /> para habilitar la personalización de usuario del título.</para></block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Páginas de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>