<Type Name="PersonalizationScope" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="4d033aa31a50833e891412de7c0a783009fb24f4" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed PersonalizationScope extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class PersonalizationScope" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="a53cd-101">Indicates the personalization scope for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> object or the personalization scope that applies to a property on a Web Parts control.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="a53cd-101">Indicates the personalization scope for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> object or the personalization scope that applies to a property on a Web Parts control.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="a53cd-102">Ámbito de personalización es un concepto clave en la personalización de elementos Web y se integra estrechamente con otra configuración, incluido el ámbito que la página hasta la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> de control, es ejecutarse en; el ámbito asociado a cada propiedad en un control; y la manera en que el control se agregó a la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a53cd-102">Personalization scope is a key concept in Web Parts personalization and is tightly integrated with other settings, including the scope that the page, through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, is running in; the scope associated with each property on a control; and the way in which the control was added to the page.</span></span> <span data-ttu-id="a53cd-103">Para obtener más información sobre el ámbito de personalización, consulte [Web Parts Personalization Overview](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a53cd-103">For more information on personalization scope, see [Web Parts Personalization Overview](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a53cd-104">Ámbito de personalización hace referencia a cómo los datos de personalización están aplicables a diferentes conjuntos de usuarios.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a53cd-104">Personalization scope refers to how personalization data is applicable to different sets of users.</span></span> <span data-ttu-id="a53cd-105">Algunos datos de personalización están aplicables únicamente a un usuario específico y control de una página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a53cd-105">Some personalization data is applicable to only a specific user and control on a page.</span></span> <span data-ttu-id="a53cd-106">Otros datos de personalización están aplicables a todos los usuarios que visitan un sitio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a53cd-106">Other personalization data is applicable to all users who view a site.</span></span> <span data-ttu-id="a53cd-107">Ámbito de personalización se utiliza en diversas áreas de personalización para indicar qué conjunto de datos se debe recuperar y mostrar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a53cd-107">Personalization scope is used in various areas of personalization to indicate which set of data should be retrieved and displayed.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a53cd-108">Cuando una página se está ejecutando en el ámbito de personalización compartido, esto indica que se deben cargar los datos de personalización de un control concreto, aplicable a todos los usuarios ven el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a53cd-108">When a page is running in Shared personalization scope, this indicates that only the personalization data for a specific control, applicable to all users viewing the control, should be loaded.</span></span> <span data-ttu-id="a53cd-109">Dependiendo de los derechos del usuario está ejecutando actualmente, estos datos aplicables ampliamente pueden ser modificados y guardados en el almacén de datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a53cd-109">Depending on the currently executing user's rights, this broadly applicable data can also be modified and saved back to the data store.</span></span> <span data-ttu-id="a53cd-110">Cuando una página se está ejecutando en el ámbito de personalización de usuario, esto indica que personalización de un control deben guardar y cargar datos según el usuario está ejecutando actualmente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a53cd-110">When a page is running in User personalization scope, this indicates that a control's personalization data should be saved and loaded based on the currently executing user.</span></span> <span data-ttu-id="a53cd-111">Normalmente, esto significa datos específicos del usuario se pueda cargar y guardar en un control, mientras ampliamente aplicables datos (o datos compartidos) sólo pueden verse en el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a53cd-111">Usually, this means user-specific data can be loaded and saved on a control, while broadly applicable data (or shared data) can only be viewed on the control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a53cd-112">Un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, que administra el ciclo de vida de alto nivel de personalización, se ejecuta en uno de los dos ámbitos de personalización.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a53cd-112">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, which manages the high-level life cycle of personalization, executes in one of the two personalization scopes.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="a53cd-113">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo utilizar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User> enumeración.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a53cd-113">The following code example demonstrates using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User> enumeration.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_PersAdmin#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PersAdmin/CS/PersAdmin.ascx#6)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Shared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope Shared = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Shared" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="a53cd-114">When referring to the scope on the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> control, <see langword="Shared" /> scope means that personalization data applies to all users for all personalizable controls on a page and is also available to be saved on the page.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="a53cd-114">When referring to the scope on the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> control, <see langword="Shared" /> scope means that personalization data applies to all users for all personalizable controls on a page and is also available to be saved on the page.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="a53cd-115">Cuando se hace referencia al ámbito asociado a una propiedad de control de elementos Web, `Shared` ámbito indica que la propiedad normalmente sólo permite cargar o guardar datos asociados con todos los usuarios.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a53cd-115">When referring to the scope associated with a Web Parts control property, `Shared` scope indicates that the property normally only allows loading or saving of data associated with all users.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="User">
      <MemberSignature Language="C#" Value="User" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope User = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="User" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="User" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="a53cd-116">When referring to the scope on the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> control, <see langword="User" /> scope means that personalization data that is user-specific, as well as personalization data that applies to all users, is loaded for all personalizable controls on a page.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="a53cd-116">When referring to the scope on the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> control, <see langword="User" /> scope means that personalization data that is user-specific, as well as personalization data that applies to all users, is loaded for all personalizable controls on a page.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="a53cd-117">Only personalization data that is user-specific can be saved on the page.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="a53cd-117">Only personalization data that is user-specific can be saved on the page.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="a53cd-118">Cuando se hace referencia al ámbito asociado a una propiedad de control de elementos Web, `User` ámbito indica que la propiedad solo puede cargar y almacenar datos aplicables a todos los usuarios cuando se ejecuta en una página de `Shared` ámbito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a53cd-118">When referring to the scope associated with a Web Parts control property, `User` scope indicates that the property can only load and store data applicable to all users when running on a page in `Shared` scope.</span></span> <span data-ttu-id="a53cd-119">Sin embargo, cuando control de la propiedad se está ejecutando en una página de `User` ámbito, por usuario y los datos de todos los usuarios de la propiedad se cargarán y se combinan.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a53cd-119">However, when the property's control is running on a page in `User` scope, the property's per-user and all-user data will be loaded and merged.</span></span> <span data-ttu-id="a53cd-120">En este caso, sin embargo, solo los datos por usuario se guardará cuando una página se está ejecutando `User` ámbito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a53cd-120">In this case, though, only per-user data will be saved when a page is running in `User` scope.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>