<Type Name="PersonalizationScope" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="4d6e169248e9e48e6de5ef0537a14a95426497bf" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="1bb00d2f4343e73ae8d58668f02297a3cf10a4c1" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/14/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="67134603" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed PersonalizationScope extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type PersonalizationScope = " />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary>Indica el ámbito de personalización de un objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> o el ámbito de personalización que se aplica a una propiedad en un control de elementos web.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Ámbito de personalización es un concepto clave en la personalización de elementos Web y está totalmente integrado con otros valores, incluidos el ámbito que la página, mediante el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> de control, es que se ejecutan en; el ámbito asociado con cada propiedad en un control; y la forma en el que el control se agregó a la página. Para obtener más información sobre el ámbito de personalización, consulte [Web Parts Personalization Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
 Ámbito de personalización se refiere a cómo los datos de personalización están aplicables a diferentes conjuntos de usuarios. Algunos datos de personalización están aplicables únicamente a un usuario específico y control en una página. Otros datos de personalización están aplicables a todos los usuarios que visitan un sitio. Ámbito de personalización se utiliza en diversas áreas de personalización para indicar qué conjunto de datos debe recuperarse y mostrarse.  
  
 Cuando se ejecuta una página en el ámbito de personalización compartida, esto indica que se deben cargar los datos de personalización de un control concreto, aplicable a todos los usuarios ven el control. Dependiendo de los derechos del usuario está ejecutando actualmente, estos datos ampliamente aplicables también se pueden modificar y vuelve a guardar en el almacén de datos. Cuando una página se está ejecutando en el ámbito de personalización de usuario, esto indica que la personalización de un control deben guardarse y cargan datos según el usuario está ejecutando actualmente. Normalmente, esto significa que pueden cargar y guardar en un control, mientras que ampliamente aplicables datos (o datos compartidos) sólo se pueden ver en el control de datos específicos del usuario.  
  
 Un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, que administra el ciclo de vida de alto nivel de personalización, se ejecuta en uno de los dos ámbitos de personalización.  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestran las propiedades <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User>.  
  
 [!code-csharp[WebParts_PersAdmin#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PersAdmin/CS/PersAdmin.ascx#6)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Shared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope Shared = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="Shared = 1" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Al hacer referencia al ámbito del control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />, el ámbito <see langword="Shared" /> significa que los datos de personalización se aplican a todos los usuarios y para todos los controles personalizables de una página, y que también están disponibles para guardarse en la página. <br />Cuando se hace referencia al ámbito asociado con una propiedad de control de elementos web, el ámbito <see langword="Shared" /> indica que la propiedad normalmente solo permite cargar o guardar datos asociados con todos los usuarios.</summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="User">
      <MemberSignature Language="C#" Value="User" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope User = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="User" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="User" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="User = 0" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Al hacer referencia al ámbito del control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />, el ámbito <see langword="User" /> indica que los datos de personalización específicos del usuario, así como los datos de personalización aplicables a todos los usuarios, se cargan para todos los controles personalizables de una página. Solo los datos de personalización específicos del usuario pueden guardarse en la página.<br />Cuando se hace referencia al ámbito asociado con una propiedad de control de elementos web, el ámbito <see langword="User" /> indica que la propiedad solo puede cargar y almacenar datos aplicables a todos los usuarios cuando se ejecuta en una página en el ámbito <see langword="Shared" />. Sin embargo, cuando el control de la propiedad se está ejecutando en una página en el ámbito <see langword="User" />, los datos por usuario y de todos los usuarios de la propiedad se cargarán y combinarán. En este caso, sin embargo, solo los datos por usuario se guardarán cuando se ejecuta una página en el ámbito <see langword="User" />.</summary>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>