<Type Name="PropertyGridEditorPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="f0b8040ec2b989adea5c38615abb94e1e79339ce" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30590979" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class PropertyGridEditorPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit PropertyGridEditorPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class PropertyGridEditorPart&#xA;Inherits EditorPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class PropertyGridEditorPart sealed : System::Web::UI::WebControls::WebParts::EditorPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Proporciona un control de editor que permite a los usuarios finales editar las propiedades personalizadas de un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> asociado o control de servidor. Esta clase no puede heredarse.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> proporciona una interfaz de usuario genérica (UI) que permite a los usuarios editar las propiedades personalizadas en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> y controles de servidor se colocan en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zonas. En cambio, el otro <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles, como el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart> y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controles, editar solo existente, propiedades orientadas a la interfaz de usuario de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase.  
  
 Al igual que hay zonas orientadas a herramientas en el conjunto de controles de elementos Web (para obtener más información, consulte la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> información general de la clase), hay controles de elementos orientados a herramientas y cada uno de ellos debe residir en un tipo de zona de la herramienta correspondiente. Estos tipos de controles en el conjunto de controles de elementos Web tienen dos características distintivas:  
  
-   Son controles auxiliares que permiten a los usuarios finales personalizar los controles que forman la interfaz de usuario principal de una página en una aplicación de elementos Web.  
  
-   Son visibles solo en determinados modos de presentación de página.  
  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control es un control especial y se vuelve visible solamente cuando una página Web está en modo de edición y cuando un determinado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> o control de servidor se ha seleccionado por el usuario para su edición. El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control, al igual que todos los demás <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles, deben residir en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> zona de la página.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> zona solo puede contener <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles, y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles no se puede colocar en cualquier otro tipo de zona.  
  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control proporciona una interfaz de usuario de edición para las propiedades que se marcan en el código fuente con el `WebBrowsable` atributo (desde el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebBrowsableAttribute> clase). Cuando una propiedad está marcada con este atributo, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control crea la interfaz de usuario de edición según el tipo de la propiedad y utiliza un <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor> si es necesario para convertir el valor de cada control de edición en el tipo de la propiedad del objeto. También puede agregar otros atributos que ayudan a los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control para mostrar la interfaz de usuario de edición. El `WebDisplayName` atributo (desde el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebDisplayNameAttribute> clase) le permite especificar el texto de la etiqueta que aparece con cada control en la interfaz de usuario de edición. El `WebDescription` atributo (desde el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebDescriptionAttribute> clase) le permite especificar una cadena que aparece como una información sobre herramientas para cada control de la interfaz de usuario de edición.  
  
 Los controles creados para editar propiedades de distintos tipos se enumeran en la tabla siguiente.  
  
|Tipo de propiedad|Control creado para editar la propiedad|  
|-------------------|------------------------------------------|  
|String|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
|Unidad de int, Float,|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
|Booleano|<xref:System.Web.UI.WebControls.CheckBox>|  
|<xref:System.Enum>|<xref:System.Web.UI.WebControls.DropDownList> (contiene la lista de valores enumerados)|  
|<xref:System.DateTime>|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> clase tiene un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> propiedad, que se utiliza para obtener o establecer el texto del título visible del control. Hay también un protegido <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> propiedad, que determina si el control se muestra cuando la página entra en modo de edición.  
  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> clase también tiene dos métodos importantes, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.ApplyChanges%2A> y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.SyncChanges%2A>, que hereda de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> clase e invalidaciones. Los métodos son esenciales porque permiten obtener y establecer los valores de propiedad entre los valores de campo de control del editor y las propiedades en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control que se está editando.  
  
 Dado que la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control le permite editar las propiedades personalizadas solo, necesitará otro <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles en el control de elementos Web establecido para editar la apariencia, el diseño y el comportamiento de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles. Los otros controles incluyen la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart>y el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart> controles. Estos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles deben facilitar la mayoría de las características edición necesaria para editar <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles, pero si es necesario, también puede crear un control de editor personalizado heredando de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> clase. Para obtener un ejemplo de código, vea el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> tema de información general sobre la clase.  
  
> [!NOTE]
>  Para mejorar la accesibilidad, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control se representa dentro de un `<fieldset>` elemento. El `<fieldset>` elemento agrupa el conjunto relacionado de controles que se utilizan para su edición en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control y facilita la navegación con pestañas entre dichos controles para los agentes de usuario visuales (por ejemplo, los exploradores Web ordinarios) y agentes de usuario orientados a voz (por ejemplo, el software de lectura de pantalla).  
  
## <a name="accessibility"></a>Accesibilidad  
 El marcado que se representa de forma predeterminada para este control no puede cumplir los estándares de accesibilidad, como las directrices de prioridad 1 Web Content Accessibility Guidelines 1.0 (WCAG). Para obtener más información sobre la compatibilidad de accesibilidad para este control, vea [controles ASP.NET y accesibilidad](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo declarar un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control en una página Web y permitirle editar varias propiedades de interfaz de usuario de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control. El ejemplo de código tiene cuatro partes:  
  
-   Un control de usuario que permite cambiar los modos de presentación en una página de elementos Web.  
  
-   Una página Web que contiene un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> control y un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control, junto con una referencia a una personalizada <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.  
  
-   Una clase que contiene la custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.  
  
-   Explicación de cómo funciona el ejemplo cuando se carga la página en un explorador.  
  
 El código fuente para el control de usuario procede de otro tema. En este ejemplo de código para que funcione, necesita obtener el archivo .ascx para el control de usuario desde el [Tutorial: cambiar los modos de presentación en una página de elementos Web](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0) tema y coloque el archivo en la misma carpeta que la página .aspx en este ejemplo de código.  
  
 La segunda parte del ejemplo de código es la página Web. Contiene una referencia declarativa a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> control, con un elemento secundario `<zonetemplate>` elemento que contiene una referencia declarativa a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control. Personalizado hace referencia a la página <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar, mediante un `Register` la directiva para el ensamblado y el `<aspSample:UserInfoWebPart>` elemento del control.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#1)]  
  
 La tercera parte del ejemplo de código es un personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase denominada `UserInfoWebPart`, que se hace referencia en la página Web. Observe que las distintas propiedades que contienen información acerca de un usuario son todos los marcados con el `WebBrowsable` atributo. Esto permite la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control para proporcionar la interfaz de usuario para editar las propiedades. Las propiedades también están marcadas con un `WebDisplayName` atributo para especificar el texto de la etiqueta que aparece junto a cada control en la interfaz de usuario de edición.  
  
 Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente. Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados. Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución. Para ver un tutorial que muestra cómo se compila, vea [Tutorial: desarrollar y usar un Control de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
> [!IMPORTANT]
>  Este ejemplo tiene un cuadro de texto que acepta datos proporcionados por el usuario, lo que puede suponer una amenaza para la seguridad. De forma predeterminada, ASP.NET Web Pages valida que los datos proporcionados por el usuario no incluyen elementos HTML ni de script. Para más información, consulte [Información general sobre los ataques mediante scripts](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).  
  
 [!code-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/userinfowebpart.cs#5)]
 [!code-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/userinfowebpart.vb#5)]  
  
 Cuando se carga la página en un explorador, seleccione **del modo de edición** en el **modo de presentación** control de lista desplegable para cambiar al modo de edición. Puede hacer clic en el menú de verbos (la flecha hacia abajo) en la barra de título de la **elemento Web de información de usuario** de control y haga clic en **editar** para el control de edición. Cuando la interfaz de usuario de edición está visible, puede ver el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control. Tenga en cuenta que se procesa un control para cada una de las propiedades de la `UserInfoWebPart` (clase), según el tipo de la propiedad. Si realiza algunos cambios en la interfaz de usuario de edición y haga clic en el **aplicar** botón, puede usar el **modo de presentación** la lista desplegable para devolver la página al modo de exploración y ver el efecto completo de los cambios de edición.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PropertyGridEditorPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PropertyGridEditorPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Crea una nueva instancia de la clase.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.%23ctor%2A> constructor es un valor predeterminado; no se declara ningún constructor en la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> clase y tareas especiales, por lo que ya no se llevan a cabo cuando se crea una nueva instancia de la clase.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ApplyChanges">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool ApplyChanges ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance bool ApplyChanges() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function ApplyChanges () As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override bool ApplyChanges();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Guarda los valores de un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" /> en las propiedades correspondientes del control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> asociado.</summary>
        <returns>
          Es <see langword="true" /> si la acción de guardar los valores de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" /> en  <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> tiene éxito; de lo contrario (si aparece un error), es <see langword="false" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> método es un método crítico en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control. El método guarda los valores de un usuario ha establecido en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control a las propiedades correspondientes en el asociado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control. Se hace referencia al control asociado en la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control del heredarse <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.WebPartToEdit%2A> propiedad.  
  
> [!IMPORTANT]
>  No se puede reemplazar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> método porque el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> tipo está sellado para evitar que herede de él. Sin embargo, si necesita más control mediante programación sobre el proceso de la edición de varias <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar las propiedades de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> proporciona control, puede crear una personalizada <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlar y proporcionar su propia implementación de este método. Para obtener un ejemplo de código, vea el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.ApplyChanges%2A> método.  
  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> método intenta establecer los valores en las propiedades personalizadas públicas en el asociado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar, siempre que todas esas propiedades tengan un `[WebBrowsable(true)]` atributo.  
  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> método se llama cuando el usuario hace clic en un botón que representa un verbo Aceptar o aplicar en la interfaz de usuario (UI) de edición. También puede llamarlo directamente desde su propio código si es necesario para guardar los valores editados además de las acciones del usuario.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.Exception">Error al intentar establecer el valor para una propiedad en el <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> asociado.</exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.ApplyChanges" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.CreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub CreateChildControls ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void CreateChildControls();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultButton">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string DefaultButton { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property DefaultButton As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ DefaultButton { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Reemplaza la propiedad base heredada del control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" /> para ocultar la propiedad a los diseñadores y evitar que ésta se vea afectada por temas.</summary>
        <value>Una cadena que contiene el identificador del control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> que recibe el foco predeterminado en un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Aunque es pública, esta propiedad se utiliza para la representación predeterminada de este control y no está pensada para recibir llamadas desde el código del desarrollador.  
  
 Esta propiedad no se puede establecer mediante temas o temas de la hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Display">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Display { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Display" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Display As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Display { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene un valor que indica si se debe mostrar un control cuando su control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> asociado está en modo de edición.</summary>
        <value>Un valor booleano que indica si debe mostrarse el control.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> propiedad devuelve `false` si el valor de la propiedad base también es `false`. En caso contrario, si el control que se pueda editar no está `null`, la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> se muestra el control.  
  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> propiedad solo aplica cuando una página en modo de edición y un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control se ha seleccionado para su edición.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.Display" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnPreRender">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnPreRender (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnPreRender(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.OnPreRender(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnPreRender (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnPreRender(EventArgs ^ e);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderContents">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void RenderContents (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void RenderContents(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.RenderContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub RenderContents (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void RenderContents(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SyncChanges">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void SyncChanges ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void SyncChanges() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub SyncChanges ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void SyncChanges();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Recupera los valores de un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> y actualiza los controles correspondientes utilizados para editar dichos valores de propiedad dentro de un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> método es un método crítico en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control. Implementa el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.SyncChanges%2A?displayProperty=nameWithType> método de la clase base, recupera los valores actuales de asociado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar y actualiza los controles en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control con esos valores para que un usuario pueda editarlos.  
  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> se llama al método cada vez que los valores de los asociados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> podría haber cambiado el control. Para una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> (control), el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase> zona que contiene las llamadas de control el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> método inmediatamente después de llamar a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> método, para que los valores de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control siempre están sincronizadas con los valores de los asociados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control. Otro caso donde el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> se llama al método es cuando un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control está entrando en modo de edición.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece un título para el control de editor.</summary>
        <value>Una cadena que se utiliza como título del control. El valor predeterminado es un nombre de control calculado proporcionado por el conjunto de controles de elementos Web.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> valor de propiedad se muestra en la barra de título de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controlar cuando el control está visible en modo de edición. Cuando se declara el control en una página, puede establecer un valor para el `Title` atributo. Si no proporciona un valor para el título, se proporciona un valor predeterminado específico de la referencia cultural.  
  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> propiedad reemplaza la propiedad base para que, si no se proporciona ningún valor de título, un valor predeterminado de título adecuado para un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control puede proporcionar el conjunto de controles de elementos Web.  
  
   
  
## Examples  
 Este ejemplo de código muestra cómo utilizar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> propiedad de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control. Para el código completo necesario para ejecutar el ejemplo, vea la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> tema de información general sobre la clase.  
  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo establecer el título en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control mediante declaración en una página Web.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#2)]  
  
 La siguiente parte del ejemplo de código muestra cómo establecer el valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> propiedad mediante programación. Para conservar el valor asignado mediante programación, una variable estática denominada `editControlTitle` se utiliza, y este valor se asigna a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> propiedad cada vez que se inicializa el control, por lo que el valor se conserva entre eventos de devolución.  
  
 [!code-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#3)]  
  
 Al cargar la página en un explorador, puede seleccionar **del modo de edición** en el **modo de presentación** control de lista desplegable para cambiar al modo de edición. Puede hacer clic en el menú de verbos (la flecha hacia abajo) en la barra de título de la **elemento Web de información de usuario** de control y haga clic en **editar** empezar a editar. Cuando la interfaz de usuario (UI) de edición está visible, puede ver el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control y un botón y cuadro de texto situado por encima de él. Tenga en cuenta que el título de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control es el valor asignado a él en el marcado declarativo de la página Web. Si escribe texto en el cuadro de texto junto a la **Actualizar título de EditorPart** botón y, a continuación, haga clic en el botón, el título para el control se actualiza.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>