<Type Name="WebPartConnection" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="edad7ee309416a379773caa9be037f244b110309" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51910475" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit WebPartConnection extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class WebPartConnection sealed" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type WebPartConnection = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter(typeof(System.ComponentModel.ExpandableObjectConverter))</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.Web.UI.ParseChildren(true, "Transformers")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="ab287-101">Proporciona un objeto que permite que dos controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> establezcan una conexión.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="ab287-101">Provides an object that enables two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls to form a connection.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="ab287-102">Esta clase no puede heredarse.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="ab287-102">This class cannot be inherited.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab287-103">En el conjunto de controles de elementos Web, una conexión es un vínculo o una asociación entre dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (u otros servidor o usuario) los controles que les permite compartir datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-103">In the Web Parts control set, a connection is a link or association between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (or other server or user) controls that enables them to share data.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-104">Esta capacidad de compartir datos permite que los controles conectados que se usará de maneras que superan la funcionalidad proporcionada por los controles aislados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-104">This ability to share data allows connected controls to be used in ways that exceed the functionality offered by the isolated controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-105">Por ejemplo, si un control proporciona datos de código postal y otro control puede leer los datos y proporcionar información meteorológica local basándose en el código postal, la capacidad de la conexión de los dos controles proporciona más valor a los usuarios.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-105">For example, if one control provides postal code data, and another control can read that data and provide local weather information based on the postal code, then the connected capability of the two controls provides more value to users.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-106">Para ampliar este ejemplo, se podrían crear otros controles que también mostrar información basada en un código postal, como un control con vínculos a noticias locales, y todos estos controles pueden trabajar con datos de código postal podrían compartir datos con el único control que proporciona un código postal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-106">To extend this example, other controls could be created that also display information based on a postal code, such as a control with links to local news, and all these controls that can work with postal code data could share data with the single control that provides a postal code.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-107">Los usuarios finales de las aplicaciones de elementos Web se puede crear y administrar las conexiones entre todos estos controles compatibles directamente desde un explorador Web, mediante la interfaz de usuario de las conexiones estándar (IU) proporcionada por el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control, o mediante una interfaz de usuario personalizada proporcionada por un para desarrolladores.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-107">End users of Web Parts applications can create and manage connections between all such compatible controls directly from a Web browser, using the standard connections user interface (UI) provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control, or using a custom UI provided by a developer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-108">Esto <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> información general de clases es una instrucción general de los detalles básicos para crear una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-108">This <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class overview is a general statement of the basic details for creating a connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-109">Para obtener más información sobre los requisitos necesarios para crear las conexiones y componentes específicos, consulte [Introducción a las conexiones de elementos Web](https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b), o vea las clases de referencia y se ha mencionado en la siguiente sección de ejemplos de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-109">For more on specific components and requirements involved in creating connections, see [Web Parts Connections Overview](https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b), or see the reference classes and code examples mentioned in the following discussion.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-110">Hay varios aspectos fundamentales de una conexión de elementos Web:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-110">There are several fundamental aspects of a Web Parts connection:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-111">Dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-111">Two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-112">Cada conexión de elementos Web se compone de dos controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-112">Every Web Parts connection consists of two controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-113">Es posible que un control participe en más de una conexión al mismo tiempo, pero todas las conexiones solo consta de exactamente dos controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-113">It is possible for a control to participate in more than one connection simultaneously, but every single connection consists of exactly two controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-114">Los controles pueden derivarse directamente desde el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase base, o pueden ser otros controles de servidor, incluidos los controles ASP.NET, controles de servidor personalizados y controles de usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-114">The controls can derive directly from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> base class, or they can be other server controls, including ASP.NET controls, custom server controls, and user controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-115">Los controles que no se derivan de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase, si se coloca en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona, automáticamente se encapsulan con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> objeto en tiempo de ejecución, lo que permite que hereden de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase y función como tiempo de ejecución <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-115">Controls that do not derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class, if placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, are automatically wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object at run time, which enables them to inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class and function as run-time <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-116">Controles que residen en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zonas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-116">Controls residing in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zones.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-117">Ambos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles y cualquier otro tipo de control de servidor deben residir en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona para poder participar en conexiones de elementos Web (y la mayoría de las otra características de elementos Web).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-117">Both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and any other type of server control must reside in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone to be able to participate in Web Parts connections (and most other Web Parts features).</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-118">Los consumidores y proveedores.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-118">Consumers and providers.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-119">En cada conexión de elementos Web, hay dos controles: un proveedor de datos y un consumidor de datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-119">In every Web Parts connection there are two controls: a provider of data and a consumer of data.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-120">El proveedor proporciona los datos al consumidor a través de un método de devolución de llamada especificadas que devuelve datos en forma de una interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-120">The provider furnishes data to the consumer through a specified callback method that returns data in the form of an interface.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-121">(Para obtener un ejemplo de cómo crear y especificar el método de devolución de llamada, consulte la sección ejemplo de este tema). Este método de devolución de llamada se conoce como un punto de conexión del proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-121">(For an example of how to create and specify the callback method, see the Example section of this topic.) This callback method is known as a provider connection point.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-122">Los detalles de este punto de conexión (el nombre "descriptivo", un identificador y el tipo de la interfaz devuelta) se encuentran en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objeto asociado con el control proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-122">The details of this connection point (its "friendly" name, an ID, and the type of the returned interface) are contained in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object associated with the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-123">El consumidor recibe los datos a través de un método especificado que puede aceptar una instancia de la interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-123">The consumer receives the data through a specified method that can accept an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-124">Este método se conoce como un punto de conexión del consumidor, y los detalles del punto de conexión (nombre, identificador y tipo de interfaz) se encuentran en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objeto asociado con el control consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-124">This method is known as a consumer connection point, and the details of the connection point (name, ID, and type of interface) are contained in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object associated with the consumer control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-125">Controles compatibles o un transformador válido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-125">Compatible controls or a valid transformer.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-126">Para que una conexión funcione, el consumidor y el proveedor deben ser compatible con (lo que significa que sus métodos de punto de conexión especificada pueden trabajar con el mismo tipo de interfaz), o debe haber un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objeto capaz de traducir el tipo proporcionado por el proveedor en un tipo que entiende el consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-126">For a connection to work, the consumer and provider must either be compatible (meaning that their specified connection point methods can work with the same type of interface), or there must be a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object capable of translating the type offered by the provider into a type understood by the consumer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-127">Un objeto <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-127">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-128">Para que una conexión a existe, debe haber una instancia de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> clase que contiene referencias a los controles proveedor y consumidor, junto con los detalles de sus puntos de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-128">For a connection to exist, there must be an instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class that contains references to the provider and consumer controls, along with the details of their connection points.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-129">Si el proveedor y el consumidor no son compatibles y en su lugar, use un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objeto que se va a conectar, la conexión hace referencia el transformador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-129">If the provider and consumer are incompatible and instead use a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object to connect, the connection references the transformer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-130">Una forma de establecer la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-130">A means of establishing the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-131">Tras han diseñado con métodos de punto de conexión correctamente los controles consumidor y proveedor compatibles y coloca en una zona y un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objeto está disponible, el último paso básico necesario es iniciar la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-131">After compatible consumer and provider controls have been properly designed with connection point methods and placed in a zone, and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object is available, the last basic step necessary is to initiate the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-132">Una manera que esto puede ocurrir es para que los usuarios crear la conexión a través de la interfaz de usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-132">One way this can happen is for users to create the connection through the UI.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-133">Si coloca un `<asp:connectionszone>` elemento en la página y el otro requiere componentes de una conexión están en su lugar, en tiempo de ejecución que un usuario puede cambiar la página al modo de conexión, haga clic en un verbo de connect en el menú de verbos del proveedor o del consumidor y una conexión de la interfaz de usuario (según la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control) se mostrarán.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-133">If you place an `<asp:connectionszone>` element on the page, and the other required components for a connection are in place, at run time a user can switch the page into connect display mode, click a connect verb on the verbs menu of either the provider or consumer, and a connection UI (based on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control) will appear.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-134">A través de esta interfaz de usuario, el usuario puede iniciar la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-134">Through this UI, the user can initiate the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-135">Otra manera de iniciar la conexión es hacerlo mediante programación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-135">Another way to initiate the connection is to do it programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-136">En cualquier caso, si a través de la interfaz de usuario o mediante programación, el método subyacente que inicia la conexión es el mismo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-136">In either case, whether through the UI or programmatically, the underlying method that initiates the connection is the same.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-137">La aplicación llama a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> método (o el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> método si usa un transformador) en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controlar, pasándole el proveedor, el consumidor y sus objetos de punto de conexión respectivos, y el método devuelve un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-137">The application calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method (or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method if using a transformer) on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the provider, the consumer, and their respective connection point objects, and the method returns a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-138">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> clase define un objeto que encapsula los detalles esenciales de una conexión entre dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-138">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class defines an object that encapsulates the essential details of a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-139">La clase consiste en casi por completo de propiedades relacionadas con los detalles de una conexión determinada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-139">The class consists almost entirely of properties related to the details of a particular connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-140">El control consumidor en una conexión refieren a varias propiedades.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-140">Several properties concern the consumer control in a connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-141">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> propiedad hace referencia al control de consumidor y el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> propiedad hace referencia el identificador. del consumidor</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-141">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property references the consumer control itself, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property references the consumer's ID.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-142">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> se hace referencia a objeto, que contiene los detalles del punto de conexión del consumidor, el consumidor <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-142">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object, which contains the details of the consumer's connection point, is referenced by the consumer's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-143">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> propiedad hace referencia al identificador de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-143">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property references the ID of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-144">Todas estas propiedades de conexión relacionados con el consumidor deben tener un valor asignado a ellos para crear una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-144">All these consumer-related connection properties must have a value assigned to them to create a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-145">La <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> clase también tiene varias propiedades que se relacionan con el control proveedor de una conexión, y estos se corresponden con las propiedades de un consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-145">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class also has several properties that relate to the provider control in a connection, and these correspond to the properties for a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-146">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> propiedad hace referencia al control de proveedor, mientras que el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> propiedad hace referencia a su identificador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-146">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property references the provider control itself, while the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property references its ID.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-147">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> referencias de propiedad el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objeto y el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> propiedad hace referencia al identificador de punto de conexión del proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-147">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property references the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property references the ID of the provider's connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-148">El estado de la conexión refieren a varias propiedades.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-148">Several properties concern the state of the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-149">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> propiedad indica si la conexión está activo (actualmente el intercambio de datos) o inactivos (aún conectados pero no activamente para compartir datos).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-149">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property indicates whether the connection is active (currently exchanging data) or inactive (still connected but not actively sharing data).</span></span> <span data-ttu-id="ab287-150">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> propiedad indica si la conexión es compartida (disponible para todos los usuarios de una página) o una conexión específica del usuario y el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> propiedad indica si el control es estático (declarado en el marcado de página y, por tanto, permanente) o dinámico (creado mediante programación, lo que significa que TI puede eliminarse).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-150">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property indicates whether the connection is a shared (available to all users of a page) or a user-specific connection, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property indicates whether the control is static (declared in the page markup and thus permanent) or dynamic (created programmatically, meaning that it can be deleted).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ab287-151">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo crear una conexión simple entre dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-151">The following code example demonstrates how to create a simple connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-152">El ejemplo muestra tres maneras de establecer una conexión: de forma declarativa, mediante la colocación de etiquetas para la conexión en el marcado de la página Web; mediante programación, mediante la creación de la conexión en el código. y a través de la interfaz de usuario, colocando una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control en la página, lo que permite a los usuarios establecer una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-152">The example demonstrates three ways of forming a connection: declaratively, by placing tags for the connection in the markup of the Web page; programmatically, by creating the connection in code; and through the UI, by placing a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control on the page, which enables users to establish a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-153">El ejemplo de código consta de cuatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-153">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-154">Modo de presentación de un control de usuario que le permite cambiar los elementos Web en una página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-154">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-155">Código fuente de una interfaz y dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla que actúa como el proveedor y el consumidor de una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-155">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-156">Una página Web para hospedar todos los controles y ejecutar el ejemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-156">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-157">Explicación de cómo ejecutar la página de ejemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-157">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-158">La primera parte de este ejemplo de código es el control de usuario que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-158">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-159">Guarde el siguiente código fuente en un archivo .ascx, póngale el nombre de archivo que se asigna a la `Src` atributo de la `Register` la directiva para este control de usuario, que es la parte superior de la página Web que hospeda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-159">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-160">Para obtener información detallada acerca de modos de presentación y una descripción del código fuente de este control, vea [Tutorial: cambiar modos de presentación en una página de elementos Web](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-160">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-161">La segunda parte del ejemplo de código es el código fuente de la interfaz y los controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-161">The second part of the code example is the source code for the interface and controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-162">El archivo de código fuente contiene una interfaz sencilla denominada `IZipCode`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-162">The source file contains a simple interface named `IZipCode`.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-163">También hay un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase denominada `ZipCodeWebPart` que implementa la interfaz y actúa como el control proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-163">There is also a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `ZipCodeWebPart` that implements the interface and acts as the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-164">Su `ProvideIZipCode` es el método de devolución de llamada que implementa el único miembro de la interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-164">Its `ProvideIZipCode` method is the callback method that implements the interface's only member.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-165">El método simplemente devuelve una instancia de la interfaz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-165">The method simply returns an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-166">Tenga en cuenta que el método se marca con un `ConnectionProvider` atributo en sus metadatos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-166">Note that the method is marked with a `ConnectionProvider` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-167">Este es el mecanismo para identificar el método como método de devolución de llamada para el punto de conexión del proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-167">This is the mechanism for identifying the method as the callback method for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-168">El otro <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase se denomina `WeatherWebPart`, y actúa como consumidor de la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-168">The other <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class is named `WeatherWebPart`, and it acts as the consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-169">Esta clase tiene un método denominado `GetZipCode` que obtiene una instancia de la `IZipCode` interfaz desde el control proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-169">This class has a method named `GetZipCode` that gets an instance of the `IZipCode` interface from the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-170">Tenga en cuenta que este método está marcado como método de punto de conexión del consumidor con un `ConnectionConsumer` atributo en sus metadatos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-170">Note that this method is marked as the consumer's connection point method with a `ConnectionConsumer` attribute in its metadata.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-171">Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-171">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-172">Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-172">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-173">Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-173">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-174">Este ejemplo de código utiliza la compilación dinámica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-174">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-175">Para ver un tutorial que muestra cómo compilar, consulte [Tutorial: desarrollo y el uso de un Control de servidor Web personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-175">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-176">La tercera parte del ejemplo de código es la página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-176">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-177">En la parte superior son la `Register` directivas para el control de usuario y personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-177">Near the top are the `Register` directives for the user control and the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-178">Dado que el ejemplo supone que la compilación dinámica de los controles, debe ser el código fuente para los controles en una subcarpeta App_Code; el `Register` etiqueta en la página hace referencia a solo un prefijo de etiqueta arbitrario y el espacio de nombres de los controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-178">Because the example assumes dynamic compilation of the controls, the source code for the controls should be in an App_Code subfolder; the `Register` tag in the page references only an arbitrary tag prefix and the namespace of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-179">Personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles (el proveedor y consumidor) se declaran dentro de la página Web `<asp:webpartzone>` elemento, dentro un `<zonetemplate>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-179">The custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (the provider and consumer) are declared within the Web page's `<asp:webpartzone>` element, inside a `<zonetemplate>` element.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-180">La página proporciona tres maneras de establecer una conexión entre los controles personalizados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-180">The page provides three ways to form a connection between the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-181">El primer método es declarativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-181">The first method is declarative.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-182">En el marcado de la página, un <`StaticConnections>` elemento se declara y, dentro de ese es un `<asp:WebPartConnections>` elemento, con los diversos detalles de consumidor y proveedor de la conexión especificada como atributos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-182">In the markup for the page, a <`StaticConnections>` element is declared, and within that is an `<asp:WebPartConnections>` element, with the various consumer and provider details of the connection specified as attributes.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-183">Se trata de una forma de crear una conexión, declarándola directamente en la página Web, específicamente dentro el `<asp:WebPartManager>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-183">This is one way to create a connection, by declaring it directly in the Web page, specifically within the `<asp:WebPartManager>` element.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-184">Debido a esta conexión es estática, una conexión entre los dos controles personalizados se crea inmediatamente la primera vez que carga la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-184">Because of this static connection, a connection between the two custom controls is created immediately the first time the page loads.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-185">Proporciona un segundo método para formar una conexión entre los controles del `<asp:connectionszone>` elemento en la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-185">A second method for forming a connection between the controls is provided by the `<asp:connectionszone>` element in the page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-186">Si un usuario cambia una página en modo de conexión en tiempo de ejecución y hace clic en un verbo de connect en uno de los controles personalizados, el `<asp:connectionszone>` elemento representa la interfaz de usuario para crear una conexión de forma automática.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-186">If a user switches a page into connect display mode at run time, and clicks a connect verb on one of the custom controls, the `<asp:connectionszone>` element automatically renders the UI for creating a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-187">La página también muestra otra forma de crear una conexión, que consiste en hacerlo mediante programación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-187">The page also demonstrates a third way of creating a connection, which is to do it programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-188">En el `Button1_Click` método, el código crea un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objeto para el control proveedor y recupera los detalles de su punto de conexión mediante una llamada a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-188">In the `Button1_Click` method, the code creates a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object for the provider control, and retrieves its connection point details by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-189">Lleva a cabo una tarea similar para el control consumidor, una llamada a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-189">It carries out a similar task for the consumer control, calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-190">Por último, crea el nuevo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objeto mediante una llamada a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> método en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-190">Finally, it creates the new <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-191">Después de cargar la página Web en un explorador, la primera conexión ya existe porque está declarado dentro de la `<StaticConnections>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-191">After you load the Web page in a browser, the first connection already exists because it is declared within the `<StaticConnections>` element.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-192">Escriba algún texto en el **proveedor de código postal** control y se mostrará en el control consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-192">Enter some text in the **ZIP Code Provider** control, and it will be displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-193">A continuación, desconecte los dos controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-193">Next, disconnect the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-194">Mediante el **modo de presentación** desplegable lista de control, cambiar la página para conectarse en modo de presentación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-194">Using the **Display Mode** drop-down list control, change the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-195">Haga clic en el menú de verbos (representado por una flecha hacia abajo en la barra de título) para cada uno de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla y tenga en cuenta que cada uno tiene un **Connect** opción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-195">Click the verbs menu (represented by a downward arrow in the title bar) for each of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and notice that each has a **Connect** option.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-196">Se trata de un verbo de conexión que aparece en el menú de verbos solo cuando la página está en modo de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-196">This is a connect verb, which appears in the verbs menu only when the page is in connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-197">Haga clic en el verbo conectar en uno de los controles y la conexión de la interfaz de usuario proporcionada por el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> aparezca el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-197">Click the connect verb on one of the controls, and the connection UI provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control appears.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-198">Haga clic en el **desconexión** botón para finalizar la conexión entre los controles estática.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-198">Click the **Disconnect** button to end the static connection between the controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-199">Use la **modo de presentación** control para devolver la página al modo de exploración.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-199">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-200">Intente escribir algún texto nuevo en el proveedor de nuevo y tenga en cuenta que dado que los controles están desconectados, el texto no puede actualizar en el control consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-200">Try to enter some new text in the provider again, and note that because the controls are disconnected, the text fails to update in the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-201">A continuación, use el mismo método anterior para cambiar la página al modo de conexión nuevo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-201">Next, use the same method as above to switch the page into connect display mode again.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-202">Haga clic en un verbo de connect en uno de los controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-202">Click a connect verb on one of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-203">Haga clic en el **crear una conexión** vincular y utilizar la interfaz de usuario proporcionada por el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control para crear una conexión entre los controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-203">Click the **Create a Connection** link, and use the UI provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control to create a connection between the controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-204">Este es el segundo método para crear una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-204">This is the second method for creating a connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-205">Tenga en cuenta que tan pronto como se establece la conexión, la última cadena especificado en el control proveedor (que no aparecen porque los controles se han desconectado), de repente, aparece en el consumidor, porque se ha vuelto a crear la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-205">Note that as soon as the connection is formed, the last string you entered in the provider control (that failed to appear because the controls were disconnected) suddenly appears in the consumer, because the connection has been recreated.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-206">Haga clic en el **desconexión** botón para finalizar la conexión que acaba de crear.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-206">Click the **Disconnect** button to end the current connection that you just created.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-207">Devolver la página al modo de exploración.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-207">Return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-208">Escriba algún texto nuevo en el proveedor para demostrar que el texto no está actualizado y que los controles están desconectados de nuevo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-208">Enter some new text in the provider to demonstrate that the text is not updated, and that the controls are again disconnected.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-209">Devolver la página para conectarse en modo de presentación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-209">Return the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-210">En lugar de hacer clic en un verbo de conexión, haga clic en el **conectar controles WebPart** botón, que muestra el tercer método de creación de una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-210">Instead of clicking a connect verb, click the **Connect WebPart Controls** button, which illustrates the third method of forming a connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-211">Este enfoque conecta a los controles mediante programación en un solo paso sin tener que usar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-211">This approach connects the controls programmatically in one simple step without having to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-212">Tenga en cuenta que al crear la conexión, la última cadena que escribió en el proveedor, de repente, aparece en el control consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-212">Note that as the connection is created, the last string you entered in the provider suddenly appears in the consumer control.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />
    <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint)" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b">
      <span data-ttu-id="ab287-213">Introducción a las conexiones de elementos Web</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="ab287-213">Web Parts Connections Overview</span>
      </span>
    </related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
      <span data-ttu-id="ab287-214">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="ab287-214">ASP.NET Web Parts Pages</span>
      </span>
    </related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public WebPartConnection ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; WebPartConnection();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab287-215">Inicializa una nueva instancia de la clase <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-215">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab287-216">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructor es público para que el analizador de ASP.NET puede crear una instancia cuando se declara una conexión en el marcado de una página Web; este constructor no está pensado para usarse en el código del desarrollador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-216">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructor is public so that the ASP.NET parser can create an instance when a connection is declared in the markup of a Web page; this constructor is not intended to be used in developer code.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-217">Cuando desee crear un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objeto mediante programación, debe usar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> método proporcionado en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-217">When you want to create a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object programmatically, you should use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> method provided in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-218">Estos métodos controlan los numerosos detalles de la creación de una conexión y devuelven un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-218">These methods handle the many details of creating a connection, and return a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-219">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructor para la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> clase establece los valores de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> propiedades a `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-219">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class sets the values of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> properties to `true`.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-220">Por lo tanto, el estado predeterminado de una nueva conexión va a ser estática (es decir, que se declara en el marcado de la página Web contenedora) y compartido (visible para todos los usuarios de la página).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-220">Thus the default state of a new connection is to be static (meaning that it is declared in the markup of the containing Web page) and shared (visible to all users of the page).</span></span> <span data-ttu-id="ab287-221">Este es el caso cuando se agrega una conexión en un escenario típico, declarando la conexión en el marcado de la página con un `<asp:webpartconnection>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-221">This will be the case when you add a connection in the typical scenario, by declaring the connection in the markup of the page with an `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-222">Sin embargo, en otras circunstancias, una conexión tendrá valores diferentes para estas propiedades.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-222">However, in other circumstances a connection will have different values for these properties.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-223">Por ejemplo, cuando se agrega una conexión mediante programación al crear el objeto de conexión en el código y el usuario está viendo la página en el ámbito de personalización de usuario de forma predeterminada, la conexión se crea como un user(visible only to the specific user) por dinámico, conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-223">For example, when you add a connection programmatically by creating the connection object in code, and the user is viewing the page in the default user personalization scope, the connection is created as a dynamic, per-user(visible only to the specific user) connection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="ab287-224">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> propiedades son de solo lectura y se establecen estas propiedades que determinan la naturaleza de una conexión de internamente por el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control dependiendo de cómo se crea una conexión (mediante declaración en el marcado de página, o mediante programación a través de la interfaz de usuario o el código).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-224">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> properties are read-only, and these properties that determine the nature of a connection are set internally by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control depending on how a connection is created (declaratively in the page markup, or programmatically through your code or the user interface).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="ab287-225">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-225">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Consumer">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Consumer { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Consumer" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Consumer As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ Consumer { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Consumer : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab287-226">Obtiene un objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> que actúa como control consumidor en una conexión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-226">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> object that is acting as the consumer control in a connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ab287-227">Control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> que representa el control de elementos Web que actúa como consumidor en una conexión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-227">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> that represents the Web Parts control acting as the consumer in a connection.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab287-228">Cada conexión de elementos Web se compone de dos controles que comparten datos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-228">Every Web Parts connection consists of two controls that share data.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-229">Un control actúa como proveedor de datos y el otro control actúa como consumidor, recibir y procesar los datos del proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-229">One control acts as the provider of data, and the other control acts as a consumer, receiving and processing the data from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-230">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> propiedad obtiene una referencia a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control que actúa como consumidor en una relación de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-230">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property gets a reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a consumer in a connection relationship.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ab287-231">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso mediante programación de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-231">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-232">El ejemplo de código consta de cuatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-232">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-233">Modo de presentación de un control de usuario que le permite cambiar los elementos Web en una página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-233">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-234">Código fuente de una interfaz y dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla que actúa como el proveedor y el consumidor de una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-234">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-235">Una página Web para hospedar todos los controles y ejecutar el ejemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-235">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-236">Explicación de cómo ejecutar la página de ejemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-236">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-237">La primera parte de este ejemplo de código es el control de usuario que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-237">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-238">Guarde el siguiente código fuente en un archivo .ascx, póngale el nombre de archivo que se asigna a la `Src` atributo de la `Register` la directiva para este control de usuario, que es la parte superior de la página Web que hospeda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-238">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-239">Para obtener información detallada acerca de modos de presentación y una descripción del código fuente de este control, vea [Tutorial: cambiar modos de presentación en una página de elementos Web](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-239">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-240">La segunda parte del ejemplo de código es el código fuente de los dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles que actúan como consumidor y el proveedor para la conexión y una interfaz utilizada para los puntos de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-240">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-241">Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-241">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-242">Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-242">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-243">Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-243">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-244">Este ejemplo de código utiliza la compilación dinámica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-244">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-245">Para ver un tutorial que muestra cómo compilar, consulte [Tutorial: desarrollo y el uso de un Control de servidor Web personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-245">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-246">La tercera parte del ejemplo de código es el código de la página Web que hospeda los controles y muestra el uso de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-246">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-247">En la parte superior de la página son el `Register` directivas para el control de usuario y los controles personalizados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-247">Near the top of the page are the `Register` directives for the user control and the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-248">Dado que este ejemplo utiliza la compilación dinámica, el `Register` directiva para el archivo de origen no es necesario hacer referencia a un nombre de ensamblado; incluye sólo un prefijo de etiqueta arbitrario y el espacio de nombres de los controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-248">Because this example uses dynamic compilation, the `Register` directive for the source file does not need to reference an assembly name; it includes only an arbitrary tag prefix and the namespace of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-249">En el `Button2_Click` método, el código tiene acceso al objeto de conexión a través de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controlar y obtiene una referencia al control consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-249">In the `Button2_Click` method, the code accesses the connection object through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, and gets a reference to the consumer control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-250">Después de cargar la página en un explorador, use el **modo de presentación** control de lista desplegable para cambiar la página modo de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-250">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-251">Haga clic en el menú de verbos (representado por la flecha hacia abajo en la barra de título) en uno de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla y haga clic en el verbo conectar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-251">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-252">Use la **conectar controles WebPart** botón o la interfaz de usuario (IU), de conexión proporcionada para crear una conexión entre los dos controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-252">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection user interface (UI), to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-253">Haga clic en el **mostrar información de consumidor** botón para ejecutar el código que muestra la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-253">Click the **Display Consumer Info** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="ab287-254">La longitud de la propiedad <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" /> es cero.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-254">The length of the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" /> property is zero.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="ab287-255">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-255">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerConnectionPoint">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint ConsumerConnectionPoint { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ConsumerConnectionPoint As ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConsumerConnectionPoint ^ ConsumerConnectionPoint { System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConsumerConnectionPoint ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerConnectionPoint : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab287-256">Obtiene el objeto que funciona como punto de conexión de un control que actúa como consumidor en una conexión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-256">Gets the object that serves as a connection point for a control that is acting as a consumer in a connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ab287-257">Objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" /> asociado al control consumidor en una conexión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-257">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" /> associated with the consumer control in a connection.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab287-258">Uno de los pasos necesarios para crear una conexión entre dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles consiste en crear puntos de conexión para cada control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-258">One of the required steps for creating a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls is to create connection points for each control.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-259">El punto de conexión del consumidor es un objeto que contiene la información sobre cómo conectar con el control que actúa como consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-259">The consumer connection point is an object that contains the information about how to connect to the control acting as a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-260">En el código fuente del consumidor, uno de los métodos debe identificarse con el `ConnectionConsumer` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-260">In the consumer's source code, one of the methods must be identified with the `ConnectionConsumer` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-261">La <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objeto que está asociado con un control consumidor contiene detalles sobre el método y el atributo, incluido un identificador para el método, un nombre para mostrar para su uso en la interfaz de usuario (IU), y el tipo de interfaz que el método puede recuperar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-261">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object that is associated with a consumer control contains details about the method and the attribute, including an ID for the method, a display name for use in the user interface (UI), and what type of interface the method can retrieve.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-262">El conjunto de información sobre el consumidor, el método para establecer conexiones y el tipo de interfaz que lo entiende, constituye un punto de conexión del consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-262">This set of information about the consumer, its method for forming connections, and the type of interface it understands, collectively forms a consumer connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-263">De forma predeterminada, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objeto puede conectarse a solo uno <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objeto a la vez.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-263">By default, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object can connect to only one <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object at a time.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-264">Un consumidor puede tener varios métodos identificados como puntos de conexión del consumidor posibles, pero solo puede participar en una conexión como un consumidor de un consumidor (por lo tanto, solo uno de sus puntos de conexión del consumidor pueden activarse) a la vez.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-264">A consumer could have multiple methods identified as possible consumer connection points, but a consumer can only participate in one connection as a consumer (hence, only one of its consumer connection points can be active) at a time.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-265">En cambio, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> puede conectarse a cualquier número de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objetos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-265">In contrast, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> can connect to any number of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-266">Este comportamiento predeterminado puede cambiarse mediante la invalidación de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> propiedad en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-266">This default behavior can be changed by overriding the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> property on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> attribute.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ab287-267">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso mediante programación de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-267">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-268">El ejemplo consta de cuatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-268">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-269">Modo de presentación de un control de usuario que le permite cambiar los elementos Web en una página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-269">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-270">Código fuente de una interfaz y dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla que actúa como el proveedor y el consumidor de una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-270">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-271">Una página Web para hospedar todos los controles y ejecutar el ejemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-271">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-272">Explicación de cómo ejecutar la página de ejemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-272">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-273">La primera parte de este ejemplo de código es el control de usuario que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-273">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-274">Guarde el siguiente código fuente en un archivo .ascx, póngale el nombre de archivo que se asigna a la `Src` atributo de la `Register` la directiva para este control de usuario, que es la parte superior de la página Web que hospeda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-274">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-275">Para obtener información detallada acerca de modos de presentación y una descripción del código fuente de este control, vea [Tutorial: cambiar modos de presentación en una página de elementos Web](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-275">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-276">La segunda parte del ejemplo de código es el código fuente de los dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles que actúan como consumidor y el proveedor para la conexión y una interfaz utilizada para los puntos de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-276">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-277">Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-277">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-278">Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-278">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-279">Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-279">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-280">Este ejemplo de código utiliza la compilación dinámica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-280">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-281">Para ver un tutorial que muestra cómo compilar, consulte [Tutorial: desarrollo y el uso de un Control de servidor Web personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-281">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-282">La tercera parte del ejemplo de código es el código de la página Web que hospeda los controles y muestra el uso de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-282">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-283">En el `Button1_Click` método, todos los objetos necesarios para formar una conexión se crean, incluido un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-283">In the `Button1_Click` method, all the objects required to form a connection are created, including a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-284">Estos objetos se pasan a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> método para crear la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-284">These objects are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-285">En el `Button2_Click` método, el código tiene acceso a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> propiedad y se muestran algunos detalles de la conexión de punto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-285">In the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property and displays some details of the connection point.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-286">Después de cargar la página en un explorador, use el **modo de presentación** control de lista desplegable para cambiar la página modo de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-286">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-287">Haga clic en el menú de verbos (representado por la flecha hacia abajo en la barra de título) en uno de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla y haga clic en el verbo conectar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-287">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-288">Use la **conectar controles WebPart** botón o la interfaz de usuario, para crear una conexión entre los dos controles de conexión proporcionada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-288">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection UI, to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-289">Haga clic en el **ConnectionPoint detalles** botón para ejecutar el código que muestra la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-289">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="ab287-290">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-290">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerConnectionPointID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConsumerConnectionPointID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ConsumerConnectionPointID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConsumerConnectionPointID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerConnectionPointID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("default")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab287-291">Obtiene o establece el valor de propiedad de una conexión que hace referencia al identificador del objeto que actúa como punto de conexión del consumidor en dicha conexión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-291">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the object serving as the consumer connection point for that connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ab287-292">Una cadena que contiene el identificador del punto de conexión del consumidor.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-292">A string that contains the ID for the consumer connection point.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab287-293">Para una conexión estática declarada en el marcado de una página Web, los desarrolladores pueden especificar a qué punto de conexión del consumidor que se usará para la conexión asignando un valor para el `ConsumerConnectionPointID` atributo el `<asp:webpartconnection>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-293">For a static connection declared in the markup of a Web page, developers can specify which consumer connection point will be used for the connection by assigning a value to the `ConsumerConnectionPointID` attribute on the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-294">Si no se asigna un valor para el atributo, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> se usa el valor de propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-294">If a value is not assigned to the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-295">Al crear conexiones dinámicas (mediante programación), normalmente no debe establecer el valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-295">When you create dynamic (programmatic) connections, normally you should not set the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-296">Simplemente puede llamar a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> método en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controlar, pasándole el consumidor y la conexión del consumidor elija los objetos (junto con los parámetros necesarios) y ese método determina el identificador correcto que se usará para la conexión del consumidor punto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-296">You can simply call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the consumer and consumer connection point objects (along with the other required parameters), and that method determines the correct ID to use for the consumer's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-297">De forma similar, cuando se desconecta, puede llamar a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> método sin necesidad de especificar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> valor de propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-297">Similarly, when you disconnect, you can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> method without needing to specify the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property value.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="ab287-298">Se puede determinar el identificador del punto de conexión del consumidor cuando se designa un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> u otro control de servidor como un consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-298">The ID of a consumer's connection point can be determined when you designate a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control as a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-299">Debe identificar un método en el consumidor que recupera una instancia de una interfaz proporcionada por un control proveedor o un transformador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-299">You must identify a method in the consumer that retrieves an instance of an interface furnished by either a provider control or a transformer.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-300">Para identificar el método, márquelo con el `ConnectionConsumer` atributo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-300">To identify the method, mark it with the `ConnectionConsumer` code attribute.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-301">Cuando se agrega este atributo, puede agregar un parámetro de valor de cadena opcional que actúa como un identificador para el consumidor <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-301">When you add this attribute, you can add an optional string value parameter that serves as an ID for the consumer's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-302">Si proporciona un valor para el parámetro opcional del identificador, ese valor se convierte en el valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> propiedad para la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-302">If you supply a value for the optional ID parameter, that value becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-303">Si no proporciona un valor de identificador, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> se usa el valor de propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-303">If you do not supply an ID value, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ab287-304">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso declarativo y programático de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-304">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-305">El ejemplo consta de cuatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-305">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-306">Modo de presentación de un control de usuario que le permite cambiar los elementos Web en una página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-306">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-307">Código fuente de una interfaz y dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla que actúa como el proveedor y el consumidor de una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-307">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-308">Una página Web para hospedar todos los controles y ejecutar el ejemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-308">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-309">Explicación de cómo ejecutar la página de ejemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-309">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-310">La primera parte de este ejemplo de código es el control de usuario que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-310">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-311">Guarde el siguiente código fuente en un archivo .ascx, póngale el nombre de archivo que se asigna a la `Src` atributo de la `Register` la directiva para este control de usuario, que es la parte superior de la página Web que hospeda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-311">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-312">Para obtener información detallada acerca de modos de presentación y una descripción del código fuente de este control, vea [Tutorial: cambiar modos de presentación en una página de elementos Web](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-312">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-313">La segunda parte del ejemplo de código es el código fuente de la interfaz y los controles consumidor y proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-313">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-314">Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-314">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-315">Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-315">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-316">Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-316">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-317">Este ejemplo de código utiliza la compilación dinámica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-317">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-318">Para ver un tutorial que muestra cómo compilar, consulte [Tutorial: desarrollo y el uso de un Control de servidor Web personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-318">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-319">La tercera parte del ejemplo de código es la página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-319">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-320">Tenga en cuenta que una conexión se declara en el marcado de página mediante el `<StaticConnections>` y `<asp:WebPartsConnection>` elementos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-320">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-321">La declaración de conexión incluye el requiere `ConsumerConnectionPointID` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-321">The connection declaration includes the required `ConsumerConnectionPointID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-322">Un segundo método para crear la conexión aparece en el `Button1_Click` método, donde el código crea una nueva conexión con el punto de conexión definido en el control consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-322">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-323">A continuación, en el `Button2_Click` método, el código tiene acceso a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-323">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-324">Después de cargar la página en un explorador, ya existe una conexión debido a la conexión estática declarada en la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-324">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-325">Escriba algún texto en el control proveedor y tenga en cuenta que se muestra en el consumidor debido a la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-325">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-326">A continuación, desconecte los controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-326">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-327">Mediante el **modo de presentación** desplegable lista de control, cambiar la página al modo de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-327">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-328">Haga clic en el menú de verbos (representado por la flecha hacia abajo en la barra de título) en uno de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla y haga clic en el verbo conectar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-328">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-329">Haga clic en el **desconexión** botón.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-329">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-330">Use la **conectar controles WebPart** botón para volver a crear una conexión entre los dos controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-330">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-331">Haga clic en el **ConnectionPoint detalles** botón para ejecutar el código que tiene acceso a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> valor de propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-331">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property value.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-332">El valor se escribe en una etiqueta debajo de los controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-332">The value is written out in a label below the controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="ab287-333">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-333">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConsumerID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumerID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ConsumerID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConsumerID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab287-334">Obtiene o establece el valor de propiedad de una conexión que hace referencia al identificador del control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> que actúa como consumidor en dicha conexión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-334">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a consumer for that connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ab287-335">Una cadena que contiene el identificador del control que actúa como consumidor en una conexión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-335">A string that contains the ID of the control acting as a consumer in a connection.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab287-336">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> valor de propiedad es necesaria cuando se crea una conexión entre <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-336">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property value is required when you create a connection between <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-337">Si no se asigna un valor a la propiedad, se produce una excepción cuando el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control intenta activar la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-337">If a value is not assigned to the property, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ab287-338">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso declarativo y programático de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-338">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-339">El ejemplo consta de cuatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-339">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-340">Modo de presentación de un control de usuario que le permite cambiar los elementos Web en una página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-340">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-341">Código fuente de una interfaz y dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla que actúa como el proveedor y el consumidor de una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-341">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-342">Una página Web para hospedar todos los controles y ejecutar el ejemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-342">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-343">Explicación de cómo ejecutar la página de ejemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-343">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-344">La primera parte de este ejemplo de código es el control de usuario que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-344">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-345">Guarde el siguiente código fuente en un archivo .ascx, póngale el nombre de archivo que se asigna a la `Src` atributo de la `Register` la directiva para este control de usuario, que es la parte superior de la página Web que hospeda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-345">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-346">Para obtener información detallada acerca de modos de presentación y una descripción del código fuente de este control, vea [Tutorial: cambiar modos de presentación en una página de elementos Web](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-346">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-347">La segunda parte del ejemplo de código es el código fuente de la interfaz y los controles consumidor y proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-347">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-348">Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-348">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-349">Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-349">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-350">Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-350">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-351">Este ejemplo de código utiliza la compilación dinámica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-351">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-352">Para ver un tutorial que muestra cómo compilar, consulte [Tutorial: desarrollo y el uso de un Control de servidor Web personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-352">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-353">La tercera parte del ejemplo de código es la página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-353">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-354">Tenga en cuenta que una conexión se declara en el marcado de página mediante el `<StaticConnections>` y `<asp:WebPartsConnection>` elementos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-354">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-355">La declaración de conexión incluye el requiere `ConsumerID` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-355">The connection declaration includes the required `ConsumerID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-356">Un segundo método para crear la conexión aparece en el `Button1_Click` método, donde el código crea una nueva conexión con el punto de conexión definido en el control consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-356">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-357">A continuación, en el `Button2_Click` método, el código tiene acceso al valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> propiedad y lo muestra en una etiqueta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-357">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-358">Después de cargar la página en un explorador, ya existe una conexión debido a la conexión estática declarada en la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-358">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-359">Escriba algún texto en el control proveedor y tenga en cuenta que se muestra en el consumidor debido a la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-359">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-360">A continuación, desconecte los controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-360">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-361">Mediante el **modo de presentación** desplegable lista de control, cambiar la página al modo de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-361">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-362">Haga clic en el menú de verbos (representado por la flecha hacia abajo en la barra de título) en uno de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla y haga clic en el verbo conectar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-362">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-363">Haga clic en el **desconexión** botón.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-363">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-364">Use la **conectar controles WebPart** botón para volver a crear una conexión entre los dos controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-364">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-365">Haga clic en el **detalles del consumidor** botón para ejecutar el código que tiene acceso a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> valor de propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-365">Click the **Consumer Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="ab287-366">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-366">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab287-367">Obtiene o establece el identificador de un objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-367">Gets or sets the ID of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ab287-368">Cadena que contiene el identificador de un objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-368">A string that contains the ID of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab287-369">Cada <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objeto tiene un valor único asignado a su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-369">Every <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object has a unique value assigned to its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-370">Esto es para asegurarse de que hay una manera de distinguir entre varias conexiones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-370">This is to ensure that there is a way to distinguish between multiple connections.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-371">Si crea una conexión estática declarando un `<asp:webpartconnection>` los elementos de una página Web y no asigne un valor para el `ID` atributo para la conexión, una excepción se produce cuando el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control intenta activar la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-371">If you create a static connection by declaring an `<asp:webpartconnection>` element in a Web page, and you do not assign a value to the `ID` attribute for the connection, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-372">Cuando el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control crea una nueva conexión dinámica, llama a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateDynamicConnectionID%2A> método para generar un identificador único para la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-372">When the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control creates a new dynamic connection, it calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateDynamicConnectionID%2A> method to generate a unique ID for the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ab287-373">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso declarativo y programático de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-373">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-374">El ejemplo consta de cuatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-374">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-375">Modo de presentación de un control de usuario que le permite cambiar los elementos Web en una página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-375">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-376">Código fuente de una interfaz y dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla que actúa como el proveedor y el consumidor de una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-376">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-377">Una página Web para hospedar todos los controles y ejecutar el ejemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-377">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-378">Explicación de cómo ejecutar la página de ejemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-378">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-379">La primera parte de este ejemplo de código es el control de usuario que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-379">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-380">Guarde el siguiente código fuente en un archivo .ascx, póngale el nombre de archivo que se asigna a la `Src` atributo de la `Register` la directiva para este control de usuario, que es la parte superior de la página Web que hospeda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-380">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-381">Para obtener información detallada acerca de modos de presentación y una descripción del código fuente de este control, vea [Tutorial: cambiar modos de presentación en una página de elementos Web](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-381">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-382">La segunda parte del ejemplo de código es el código fuente de la interfaz y los controles consumidor y proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-382">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-383">Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-383">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-384">Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-384">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-385">Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-385">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-386">Este ejemplo de código utiliza la compilación dinámica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-386">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-387">Para ver un tutorial que muestra cómo compilar, consulte [Tutorial: desarrollo y el uso de un Control de servidor Web personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-387">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-388">La tercera parte del ejemplo de código es la página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-388">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-389">Tenga en cuenta que una conexión se declara en el marcado de página mediante el `<StaticConnections>` y `<asp:WebPartsConnection>` elementos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-389">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-390">La declaración de conexión incluye el requiere `ID` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-390">The connection declaration includes the required `ID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-391">Un segundo método para crear la conexión aparece en el `Button1_Click` método, donde el código crea una nueva conexión con el punto de conexión definido en el control consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-391">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-392">En este caso, la propiedad ID no es necesaria, dado que la conexión es dinámica y el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control asigna un identificador a la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-392">Here, the ID property is not required, because the connection is dynamic, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control assigns an ID to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-393">En el `Button2_Click` método, el código tiene acceso al valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> propiedad y lo muestra en una etiqueta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-393">In the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-394">Después de cargar la página en un explorador, ya existe una conexión debido a la conexión estática declarada en la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-394">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-395">Escriba algún texto en el control proveedor y tenga en cuenta que se muestra en el consumidor debido a la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-395">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-396">A continuación, desconecte los controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-396">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-397">Mediante el **modo de presentación** desplegable lista de control, cambiar la página al modo de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-397">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-398">Haga clic en el menú de verbos (representado por la flecha hacia abajo en la barra de título) en uno de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla y haga clic en el verbo conectar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-398">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-399">Haga clic en el **desconexión** botón.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-399">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-400">Use la **conectar controles WebPart** botón para volver a crear una conexión entre los dos controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-400">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-401">Haga clic en el **detalles de conexión** botón para ejecutar el código que tiene acceso a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> valor de propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-401">Click the **Connection Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="ab287-402">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-402">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsActive">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsActive { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsActive" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsActive As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsActive { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsActive : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab287-403">Obtiene un valor que indica si en la actualidad hay un objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> establecido y disponible para intercambiar datos entre sus controles proveedor y consumidor.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-403">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is currently established and able to exchange data between its provider and consumer controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ab287-404">Es <see langword="true" /> si la conexión está activa; de lo contrario, es <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-404">
              <see langword="true" /> if the connection is active; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab287-405">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> propiedad indica un estado de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-405">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property indicates a state of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-406">Cuando la conexión está en este estado, los controles proveedor y consumidor de la conexión son la comunicación y capaz de intercambiar datos mediante una interfaz común o un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-406">When the connection is in this state, the provider and consumer controls in the connection are communicating and able to exchange data through a common interface or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-407">Cuando un usuario ve una página representada que incluye una conexión establecida en modo de exploración normal, la conexión es suelen estar activa (a menos que no se pudo activar debido a algún conflicto u otro problema al carga la página).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-407">When a user views a rendered page that includes an established connection in normal browse mode, the connection is typically active (unless it failed to be activated due to some conflict or other issue when the page loaded).</span></span> <span data-ttu-id="ab287-408">En las primeras fases del ciclo de vida de página y control, el valor de propiedad es `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-408">In the early stages of the page and control life cycle, the property value is `false`.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-409">La conexión se activa justo después del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> eventos en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> se genera el control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-409">The connection is activated just after the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> event on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control is raised.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-410">En concreto, se activa la conexión después de que el consumidor haya recuperado una instancia de la interfaz especificada del proveedor o un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-410">Specifically, the connection is activated after the consumer has retrieved an instance of the specified interface from the provider or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-411">Resulta útil saber si una conexión está activa en situaciones donde puede haber conflictos o problemas de sincronización debido a varias conexiones en una página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-411">It is useful to know whether a connection is active in situations where there might be conflicts or synchronization issues due to multiple connections on a page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-412">Por ejemplo, si hay algún tipo de conflicto entre las dos conexiones, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control tiene la opción de no activación de una de las conexiones para evitar el conflicto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-412">For example, if there is some kind of conflict between two connections, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control has the option of not activating one of the connections to avoid the conflict.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ab287-413">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-413">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-414">El ejemplo tiene tres partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-414">The example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-415">Código fuente de una interfaz y dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla que actúa como el proveedor y el consumidor de una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-415">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-416">Una página Web para hospedar todos los controles y ejecutar el ejemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-416">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-417">Explicación de cómo ejecutar la página de ejemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-417">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-418">La primera parte del ejemplo de código es el código fuente de la interfaz y los controles consumidor y proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-418">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-419">Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-419">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-420">Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-420">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-421">Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-421">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-422">Este ejemplo de código utiliza la compilación dinámica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-422">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-423">Para ver un tutorial que muestra cómo compilar, consulte [Tutorial: desarrollo y el uso de un Control de servidor Web personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-423">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsActive#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsActive#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-424">La segunda parte del ejemplo de código es la página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-424">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-425">En la parte superior es un `Register` directiva que hace referencia al código fuente para los dos que se compilan dinámicamente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-425">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-426">La conexión estática se declara dentro de la `<StaticConnections>` elemento en la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-426">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-427">Dentro de la `<script>` elemento son cuatro controladores de eventos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-427">Within the `<script>` element are four event handlers.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-428">Cada controlador de eventos comprueba el valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> propiedad en la conexión estática y escribe un mensaje en el <xref:System.Web.UI.WebControls.Label> control que indica si la conexión está activa o inactiva en ese estado del ciclo de vida de página y control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-428">Each event handler checks the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property on the static connection, and writes a message to the <xref:System.Web.UI.WebControls.Label> control indicating whether the connection is active or inactive at that state of the page and control life cycle.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-429">Esto muestra en qué punto la conexión se vuelve activa y que permanece activo después de la página se representa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-429">This demonstrates at what point the connection becomes active, and that it remains active after the page is rendered.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsActive#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/CS/wpConnectIsActiveCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsActive#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/VB/wpConnectIsActiveVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-430">Cargue la página en un explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-430">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-431">Ya se ha creado la conexión estática y ya se han escrito los mensajes a las etiquetas que se muestra si la conexión estuvo activa en varios puntos en el ciclo de vida de página y control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-431">The static connection is already created, and messages have already been written to the labels showing whether the connection was active at various points in the page and control life cycle.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-432">Haga clic en el **detalles de conexión** botón y tenga en cuenta que la conexión no está activa en ese momento, pero que la conexión se reactiva después de cada vez que el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> eventos y que todavía está activa (y permanecerá así) después de la <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> eventos de la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-432">Click the **Connection Details** button, and note that the connection is not active at that point, but that the connection is reactivated each time after the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> event, and that it is still active (and will remain so) after the <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> event of the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ActivateConnections" />
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated" />
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivating" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="ab287-433">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-433">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsShared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsShared { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsShared" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsShared As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsShared { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsShared : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab287-434">Obtiene un valor que indica si un objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> está visible para todos los usuarios o sólo para el usuario actual.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-434">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is visible to all users or only to the current user.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ab287-435">Es <see langword="true" /> si la conexión es compartida; de lo contrario, es <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-435">
              <see langword="true" /> if the connection is shared; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab287-436">Igual que con la persona <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objeto puede ser compartida o una instancia por usuario.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-436">As with individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object can be a shared or a per-user instance.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-437">Una instancia compartida significa que la conexión está visible para todos los usuarios de una página Web, y una instancia por usuario significa que la conexión solo es visible para un usuario específico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-437">A shared instance means that the connection is visible to all users of a Web page, and a per-user instance means the connection is visible only to a specific user.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-438">En general, la manera en que se agrega una conexión a una página determina si se comparte la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-438">In general, the way a connection is added to a page determines whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-439">Si la conexión se declara en el marcado de una página Web, a continuación, se comparte la conexión y la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> es el valor de propiedad `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-439">If the connection is declared in the markup of a Web page, then the connection is shared and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value is `true`.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-440">Además, si la página Web está en ámbito de personalización compartida cuando se agrega una conexión, también se comparte la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-440">In addition, if the Web page is in shared personalization scope when a connection is added, the connection is also shared.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-441">Normalmente, cuando un usuario usa el `<asp:connectionszone>` la interfaz de usuario (UI) para agregar una conexión, la página está en ámbito de personalización de usuario, por lo que no se comparte la conexión y la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> es el valor de propiedad `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-441">Typically, when a user uses the `<asp:connectionszone>` user interface (UI) to add a connection, the page is in user personalization scope, so the connection is not shared and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value is `false`.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ab287-442">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo utilizar mediante programación la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-442">The following code example demonstrates programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-443">El ejemplo de código tiene cinco partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-443">The code example has five parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-444">Modo de presentación de un control de usuario que le permite cambiar los elementos Web en una página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-444">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-445">Código fuente de una interfaz y dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla que actúa como el proveedor y el consumidor de una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-445">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-446">Una página Web para hospedar todos los controles y ejecutar el ejemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-446">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-447">Una entrada en el archivo Web.config que se requiere para ejecutar el ejemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-447">An entry in the Web.config file that is required to run the example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-448">Explicación de cómo ejecutar la página de ejemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-448">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-449">La primera parte de este ejemplo de código es el control de usuario que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-449">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-450">Guarde el siguiente código fuente en un archivo .ascx, póngale el nombre de archivo que se asigna a la `Src` atributo de la `Register` la directiva para este control de usuario, que es la parte superior de la página Web que hospeda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-450">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-451">Para obtener información detallada acerca de modos de presentación y una descripción del código fuente de este control, vea [Tutorial: cambiar modos de presentación en una página de elementos Web](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-451">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-452">La segunda parte del ejemplo de código es el código fuente de la interfaz y los controles consumidor y proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-452">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-453">Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-453">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-454">Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-454">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-455">Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-455">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-456">Este ejemplo de código utiliza la compilación dinámica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-456">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-457">Para ver un tutorial que muestra cómo compilar, consulte [Tutorial: desarrollo y el uso de un Control de servidor Web personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-457">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-458">La tercera parte del ejemplo de código es la página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-458">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-459">En el `Button2_Click` método, comprueba el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> propiedad de la conexión existente y muestra el resultado en la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-459">In the `Button2_Click` method, it checks the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property of the existing connection and displays the result on the page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-460">La cuarta parte del ejemplo de código es una entrada en el archivo Web.config que se requiere para la cuenta de usuario que se ejecutará el ejemplo para poder editar la página en el ámbito de personalización compartida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-460">The fourth part of the code example is an entry in the Web.config file that is required for the user account that will be running the example to be able to edit the page in shared personalization scope.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-461">Para habilitar esta opción, debe tener una entrada en el archivo Web.config en el `<system.web>` sección que es similar al ejemplo siguiente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-461">To enable this, you must have an entry in the Web.config file within the `<system.web>` section that looks like the following example.</span></span>  
  
```  
<webParts>  
  <personalization>  
    <authorization>  
      <allow users="UserAccount"  
             roles="admin"  
             verbs="enterSharedScope"/>  
    </authorization>            
  </personalization>  
</webParts>  
```  
  
 <span data-ttu-id="ab287-462">Después de cargar la página en un explorador, use el **modo de presentación** control de lista desplegable para cambiar la página para conectarse en modo de presentación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-462">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-463">Haga clic en el **conectar controles WebPart** botón para formar una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-463">Click the **Connect WebPart Controls** button to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-464">A continuación, haga clic en el **detalles de conexión** botón para mostrar si se comparte la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-464">Next, click the **Connection Details** button to display whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-465">Si ha creado la conexión con la página en el ámbito de personalización de usuario de forma predeterminada, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> debe ser el valor de propiedad `false` para la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-465">If you created the connection with the page in the default user personalization scope, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value should be `false` for the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-466">En el menú de verbos de uno de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles (indicados por la flecha hacia abajo en la barra de título), haga clic en el verbo conectar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-466">On the verbs menu of one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (indicated by the downward arrow in the title bar), click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-467">Cuando aparezca la interfaz de usuario de conexión, haga clic en el **desconexión** botón para terminar la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-467">When the connection UI appears, click the **Disconnect** button to end the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-468">Use la **modo de presentación** control para devolver la página al modo de exploración.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-468">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-469">En el **modo de presentación** control, seleccione el **Shared** compartida de opción para cambiar la página en el ámbito de personalización.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-469">In the **Display Mode** control, select the **Shared** option to switch the page into shared personalization scope.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-470">Siga los mismos pasos que los anteriores para crear una conexión y vuelva a haga clic en el **detalles de conexión** botón para mostrar si se comparte la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-470">Follow the same steps as those above to create a connection, and again click the **Connection Details** button to display whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-471">En este caso, el valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> propiedad debe ser `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-471">In this case, the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property should be `true`.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="ab287-472">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-472">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsStatic">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsStatic { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsStatic" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsStatic As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsStatic { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsStatic : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab287-473">Obtiene un valor que indica si un objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> se ha declarado en el marcado de una página Web o se ha creado mediante programación.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-473">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is declared in the markup of a Web page, or created programmatically.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ab287-474">Es <see langword="true" /> si la conexión es estática; de lo contrario, es <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-474">
              <see langword="true" /> if the connection is static; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab287-475">Las conexiones entre controles de elementos Web pueden ser estática o dinámica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-475">Connections between Web Parts controls can be either static or dynamic.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-476">Una conexión estática se declara en el marcado de una página Web, utilizando un `<asp:WebPartConnection>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-476">A static connection is declared in the markup of a Web page, using an `<asp:WebPartConnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-477">Las conexiones dinámicas se crean mediante programación o cuando un usuario crea una conexión a través de la interfaz de usuario (UI) definida por el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-477">Dynamic connections are created programmatically or when a user creates a connection through the user interface (UI) defined by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-478">Conexiones estáticas son objetos compartidos, lo que significa que están disponibles para todos los usuarios de la página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-478">Static connections are shared objects, meaning they are available to all users of the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-479">Además, son esencialmente permanentes porque, como estático <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, no se puede eliminar de forma permanente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-479">Also, they are essentially permanent because, like a static <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, they cannot be permanently deleted.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="ab287-480">Mientras no se puede eliminar permanentemente un objeto de conexión estática, puede desconectarse permanentemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-480">While a static connection object cannot be permanently deleted, it can be permanently disconnected.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-481">En este caso, el objeto desconectado existiría en el servidor, pero un usuario final nunca será consciente de la existencia del objeto en una página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-481">In this case, the disconnected object would exist on the server, but an end user would never be aware of the object's existence in a page.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ab287-482">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso mediante programación de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-482">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-483">El ejemplo de código consta de tres partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-483">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-484">Código fuente de una interfaz y dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla que actúa como el proveedor y el consumidor de una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-484">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-485">Una página Web para hospedar los controles y ejecutar el ejemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-485">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-486">Explicación de cómo ejecutar la página de ejemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-486">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-487">La primera parte del ejemplo de código es el código fuente de la interfaz y los controles consumidor y proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-487">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-488">Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-488">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-489">Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-489">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-490">Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-490">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-491">Este ejemplo de código utiliza la compilación dinámica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-491">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-492">Para ver un tutorial que muestra cómo compilar, consulte [Tutorial: desarrollo y el uso de un Control de servidor Web personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-492">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-493">La segunda parte del ejemplo de código es la página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-493">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-494">En la parte superior es un `Register` directiva que hace referencia al código fuente para los dos que se compilan dinámicamente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-494">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-495">La conexión estática se declara dentro de la `<StaticConnections>` elemento en la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-495">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-496">El `Button1_Click` método tiene acceso a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> propiedad para comprobar si la conexión es estática.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-496">The `Button1_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property to check whether the connection is static.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/CS/wpConnectIsStaticCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/VB/wpConnectIsStaticVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-497">Cargue la página en un explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-497">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-498">Ya se crea la conexión estática.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-498">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-499">Escriba algún texto en el control proveedor y tenga en cuenta que el texto se muestra en el control consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-499">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-500">Haga clic en el **detalles de conexión** botón para mostrar el valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-500">Click the **Connection Details** button to display the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.StaticConnections" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="ab287-501">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-501">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Provider">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Provider { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Provider" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Provider As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ Provider { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Provider : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab287-502">Obtiene un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> que actúa como proveedor en una conexión de elementos Web.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-502">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control that acts as the provider in a Web Parts connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ab287-503">Un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> que actúa como proveedor de datos.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-503">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> that acts as the provider of data.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab287-504">Cada conexión de elementos Web consta de dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles: un consumidor y un proveedor y el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> propiedad devuelve una referencia al control proveedor de una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-504">Every Web Parts connection consists of two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls--a consumer and a provider--and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property returns a reference to the provider control in a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-505">Al igual que su homólogo en una conexión (el control consumidor), el control de proveedor es necesario establecer una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-505">Like its counterpart in a connection (the consumer control), the provider control is required to establish a connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-506">Si crea la conexión mediante programación o mediante declaración en formato de persistencia de página, debe especificar un control para que actúe como el proveedor para una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-506">Whether you create the connection programmatically, or by declaring it in page persistence format, you must specify a control to act as the provider for a connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ab287-507">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-507">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-508">El ejemplo de código consta de tres partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-508">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-509">Código fuente de una interfaz y dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla que actúa como el proveedor y el consumidor de una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-509">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-510">Una página Web para hospedar los controles y ejecutar el ejemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-510">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-511">Explicación de cómo ejecutar la página de ejemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-511">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-512">La primera parte del ejemplo de código es el código fuente de la interfaz y los controles consumidor y proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-512">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-513">Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-513">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-514">Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-514">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-515">Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-515">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-516">Este ejemplo de código utiliza la compilación dinámica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-516">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-517">Para ver un tutorial que muestra cómo compilar, consulte [Tutorial: desarrollo y el uso de un Control de servidor Web personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-517">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Provider#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Provider#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-518">La segunda parte del ejemplo de código es la página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-518">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-519">En la parte superior es un `Register` directiva que hace referencia al código fuente para los dos que se compilan dinámicamente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-519">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-520">La conexión estática se declara dentro de la `<StaticConnections>` elemento en la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-520">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-521">Tenga en cuenta que en el `<asp:webpartconnection>` elemento, el `ProviderID` atributo tiene el identificador del control proveedor asignado a él.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-521">Notice that in the `<asp:webpartconnection>` element, the `ProviderID` attribute has the ID of the provider control assigned to it.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-522">Esto es necesario para identificar el proveedor para la conexión estática.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-522">This is required to identify the provider for the static connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-523">El `Button1_Click` método tiene acceso a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> propiedad y se escriben algunos de sus detalles en una etiqueta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-523">The `Button1_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property and writes some of its details to a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Provider#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/CS/wpConnectProviderCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Provider#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/VB/wpConnectProviderVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-524">Cargue la página en un explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-524">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-525">Ya se crea la conexión estática.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-525">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-526">Escriba algún texto en el control proveedor y tenga en cuenta que el texto se muestra en el control consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-526">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-527">Haga clic en el **detalles del proveedor** botón para mostrar algunos de los valores de propiedad tiene acceso a través del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-527">Click the **Provider Details** button to display some of the property values accessed through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="ab287-528">La longitud del valor de la propiedad <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" /> es cero.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-528">The length of the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" /> property value is zero.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="ab287-529">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-529">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderConnectionPoint">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint ProviderConnectionPoint { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ProviderConnectionPoint As ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::ProviderConnectionPoint ^ ProviderConnectionPoint { System::Web::UI::WebControls::WebParts::ProviderConnectionPoint ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderConnectionPoint : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab287-530">Obtiene el objeto que funciona como punto de conexión de un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> que actúa como proveedor de una conexión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-530">Gets the object that serves as a connection point for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a provider for a connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ab287-531">Un objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" /> asociado al control proveedor de una conexión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-531">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" /> associated with the provider control in a connection.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab287-532">Uno de los pasos necesarios para crear una conexión entre dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles consiste en crear puntos de conexión para cada control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-532">One of the required steps for creating a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls is to create connection points for each control.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-533">El punto de conexión del proveedor es un objeto que contiene la información sobre cómo conectar con el control que actúa como un proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-533">The provider connection point is an object that contains the information about how to connect to the control acting as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-534">En el código fuente del proveedor, uno de los métodos debe identificarse con el `ConnectionProvider` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-534">In the provider's source code, one of the methods must be identified with the `ConnectionProvider` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-535">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> decir asociado con un proveedor de control contiene detalles sobre el método y el atributo, incluido un identificador para el método, un nombre para mostrar para su uso en la interfaz de usuario (IU), y el tipo de instancia de la interfaz que el método puede devolver a un consumidor control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-535">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> that is associated with a provider control contains details about the method and the attribute, including an ID for the method, a display name for use in the user interface (UI), and what type of interface instance the method can return to a consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-536">El conjunto de información acerca del proveedor, el método para establecer conexiones y el tipo de interfaz que proporciona, constituye un punto de conexión del proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-536">This set of information about the provider, its method for forming connections, and the type of interface it provides, collectively forms a provider connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-537">De forma predeterminada, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> puede conectarse a solo uno <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objeto a la vez.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-537">By default, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> can connect to only one <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object at a time.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-538">Un consumidor puede tener varios métodos identificados como puntos de conexión del consumidor posibles, pero solo puede participar en una conexión como un consumidor de un consumidor (por lo tanto, solo uno de sus puntos de conexión del consumidor pueden activarse) a la vez.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-538">A consumer could have multiple methods identified as possible consumer connection points, but a consumer can only participate in one connection as a consumer (hence, only one of its consumer connection points can be active) at a time.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-539">En cambio, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> puede conectarse a cualquier número de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objetos de forma predeterminada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-539">In contrast, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> can connect to any number of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects by default.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-540">Por ejemplo, un control proveedor que proporciona un código postal podría estar conectado a varios controles de consumidor que usar un código postal para crear distintos tipos de datos según un código postal, como los datos meteorológicos, noticias y así sucesivamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-540">For example, a provider control that provides a postal code could be connected to multiple consumer controls that use a postal code to create various kinds of data based on a postal code, such as weather data, news, and so on.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-541">Este comportamiento predeterminado puede cambiarse mediante la invalidación de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> propiedad en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-541">This default behavior can be changed by overriding the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> property on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ab287-542">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso mediante programación de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-542">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-543">El ejemplo consta de cuatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-543">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-544">Modo de presentación de un control de usuario que le permite cambiar los elementos Web en una página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-544">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-545">Código fuente de una interfaz y dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla que actúa como el proveedor y el consumidor de una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-545">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-546">Una página Web para hospedar todos los controles y ejecutar el ejemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-546">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-547">Explicación de cómo ejecutar la página de ejemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-547">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-548">La primera parte de este ejemplo de código es el control de usuario que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-548">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-549">Guarde el siguiente código fuente en un archivo .ascx, póngale el nombre de archivo que se asigna a la `Src` atributo de la `Register` la directiva para este control de usuario, que es la parte superior de la página Web que hospeda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-549">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-550">Para obtener información detallada acerca de modos de presentación y una descripción del código fuente de este control, vea [Tutorial: cambiar modos de presentación en una página de elementos Web](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-550">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-551">La segunda parte del ejemplo de código es el código fuente de los dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles que actúan como consumidor y el proveedor para la conexión y una interfaz utilizada para los puntos de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-551">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-552">Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-552">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-553">Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-553">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-554">Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-554">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-555">Este ejemplo de código utiliza la compilación dinámica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-555">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-556">Para ver un tutorial que muestra cómo compilar, consulte [Tutorial: desarrollo y el uso de un Control de servidor Web personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-556">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-557">La tercera parte del ejemplo de código es el código de la página Web que hospeda los controles y muestra el uso de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-557">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-558">En el `Button1_Click` método, todos los objetos necesarios para formar una conexión se crean, incluido un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-558">In the `Button1_Click` method, all the objects required to form a connection are created, including a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-559">Tenga en cuenta la llamada a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> método en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-559">Note the call to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-560">Los distintos objetos creados se pasan a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> método para crear la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-560">The various created objects are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-561">En el `Button2_Click` método, el código tiene acceso a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> propiedad y se muestran algunos detalles de la conexión de punto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-561">In the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property and displays some details of the connection point.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-562">Después de cargar la página en un explorador, use el **modo de presentación** control de lista desplegable para cambiar la página modo de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-562">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-563">Haga clic en el menú de verbos (representado por la flecha hacia abajo en la barra de título) en uno de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla y haga clic en el verbo conectar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-563">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-564">Use la **conectar controles WebPart** botón o la interfaz de usuario, para crear una conexión entre los dos controles de conexión proporcionada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-564">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection UI, to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-565">Haga clic en el **ConnectionPoint detalles** botón para ejecutar el código que muestra la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-565">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="ab287-566">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-566">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderConnectionPointID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ProviderConnectionPointID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProviderConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ProviderConnectionPointID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ProviderConnectionPointID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderConnectionPointID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("default")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab287-567">Obtiene o establece el valor de propiedad de una conexión que hace referencia al identificador del objeto que actúa como punto de conexión del proveedor en dicha conexión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-567">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the object serving as the provider connection point for that connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ab287-568">Una cadena que contiene el identificador de un objeto de punto de conexión del proveedor.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-568">A string that contains the ID for a provider connection point object.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab287-569">Para una conexión estática declarada en el marcado de una página Web, los desarrolladores pueden especificar a qué punto de conexión del proveedor que se usará para la conexión asignando un valor para el `ProviderConnectionPointID` atributo el `<asp:webpartconnection>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-569">For a static connection declared in the markup of a Web page, developers can specify which provider connection point will be used for the connection by assigning a value to the `ProviderConnectionPointID` attribute on the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-570">Si no se asigna un valor para el atributo, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> se usa el valor de propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-570">If a value is not assigned to the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-571">Al crear conexiones dinámicas (mediante programación), normalmente no debe establecer el valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-571">When you create dynamic (programmatic) connections, normally you should not set the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-572">Simplemente puede llamar a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> método en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controlar, pasándole el proveedor y la conexión del proveedor de objetos (junto con los parámetros necesarios) de punto y ese método determina el identificador correcto que se usará para la conexión del proveedor punto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-572">You can simply call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the provider and provider connection point objects (along with the other required parameters), and that method determines the correct ID to use for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-573">De forma similar, cuando se desconecta, puede llamar a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> método sin necesidad de especificar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> valor de propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-573">Similarly, when you disconnect, you can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> method without needing to specify the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property value.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="ab287-574">Se puede determinar el identificador del punto de conexión del proveedor cuando se designa un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> u otro control de servidor como un proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-574">The ID of a provider's connection point can be determined when you designate a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-575">Debe identificar un método de devolución de llamada en el proveedor que proporcione una instancia de una interfaz que contiene los datos a un consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-575">You must identify a callback method in the provider that serves an instance of an interface containing data to a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-576">Para identificar el método, márquelo con el `ConnectionProvider` atributo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-576">To identify the method, mark it with the `ConnectionProvider` code attribute.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-577">Cuando se agrega este atributo, puede agregar un parámetro de valor de cadena opcional que actúa como un identificador para el proveedor <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-577">When you add this attribute, you can add an optional string value parameter that serves as an ID for the provider's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-578">Si proporciona un valor para el parámetro opcional del identificador, ese valor se convierte en el valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> propiedad para la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-578">If you supply a value for the optional ID parameter, that value becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-579">Si no proporciona un valor de identificador, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control asigna un identificador predeterminado cuando se crea el objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-579">If you do not supply an ID value, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control assigns a default ID when the object is created.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ab287-580">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso declarativo y programático de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-580">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-581">El ejemplo consta de cuatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-581">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-582">Modo de presentación de un control de usuario que le permite cambiar los elementos Web en una página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-582">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-583">Código fuente de una interfaz y dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla que actúa como el proveedor y el consumidor de una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-583">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-584">Una página Web para hospedar todos los controles y ejecutar el ejemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-584">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-585">Explicación de cómo ejecutar la página de ejemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-585">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-586">La primera parte de este ejemplo de código es el control de usuario que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-586">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-587">Guarde el siguiente código fuente en un archivo .ascx, póngale el nombre de archivo que se asigna a la `Src` atributo de la `Register` la directiva para este control de usuario, que es la parte superior de la página Web que hospeda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-587">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-588">Para obtener información detallada acerca de modos de presentación y una descripción del código fuente de este control, vea [Tutorial: cambiar modos de presentación en una página de elementos Web](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-588">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-589">La segunda parte del ejemplo de código es el código fuente de la interfaz y los controles consumidor y proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-589">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-590">Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-590">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-591">Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-591">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-592">Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-592">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-593">Este ejemplo de código utiliza la compilación dinámica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-593">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-594">Para ver un tutorial que muestra cómo compilar, consulte [Tutorial: desarrollo y el uso de un Control de servidor Web personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-594">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-595">La tercera parte del ejemplo de código es la página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-595">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-596">Tenga en cuenta que una conexión se declara en el marcado de página mediante el `<StaticConnections>` y `<asp:WebPartsConnection>` elementos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-596">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-597">La declaración de conexión incluye el requiere `ProviderConnectionPointID` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-597">The connection declaration includes the required `ProviderConnectionPointID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-598">Un segundo método para crear la conexión aparece en el `Button1_Click` método, donde el código crea una nueva conexión, utilizando el punto de conexión (y el Id.) definido en el control proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-598">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point (and the ID) defined in the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-599">A continuación, en el `Button2_Click` método, el código tiene acceso a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-599">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-600">Después de cargar la página en un explorador, ya existe una conexión debido a la conexión estática declarada en la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-600">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-601">Escriba algún texto en el control proveedor y tenga en cuenta que se muestra en el consumidor debido a la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-601">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-602">A continuación, desconecte los controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-602">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-603">Mediante el **modo de presentación** desplegable lista de control, cambiar la página al modo de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-603">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-604">Haga clic en el menú de verbos (representado por la flecha hacia abajo en la barra de título) en uno de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla y haga clic en el verbo conectar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-604">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-605">Haga clic en el **desconexión** botón.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-605">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-606">Use la **conectar controles WebPart** botón para volver a crear una conexión entre los dos controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-606">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-607">Haga clic en el **ConnectionPoint detalles** botón para ejecutar el código que tiene acceso a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> valor de propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-607">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property value.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-608">El valor se escribe en una etiqueta debajo de los controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-608">The value is written out in a label below the controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="ab287-609">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-609">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ProviderID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProviderID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ProviderID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ProviderID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab287-610">Obtiene o establece el valor de propiedad de una conexión que hace referencia al identificador del control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> que actúa como proveedor en dicha conexión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-610">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a provider for that connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ab287-611">Una cadena que contiene el identificador del control proveedor.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-611">A string that contains the ID of the provider control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab287-612">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> valor de propiedad es necesaria cuando se crea una conexión entre dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-612">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property value is required when you create a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-613">Si no se asigna un valor a la propiedad, se produce una excepción cuando el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control intenta activar la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-613">If a value is not assigned to the property, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ab287-614">En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso declarativo y programático de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-614">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-615">El ejemplo consta de cuatro partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-615">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-616">Modo de presentación de un control de usuario que le permite cambiar los elementos Web en una página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-616">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-617">Código fuente de una interfaz y dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla que actúa como el proveedor y el consumidor de una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-617">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-618">Una página Web para hospedar todos los controles y ejecutar el ejemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-618">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-619">Explicación de cómo ejecutar la página de ejemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-619">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-620">La primera parte de este ejemplo de código es el control de usuario que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-620">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-621">Guarde el siguiente código fuente en un archivo .ascx, póngale el nombre de archivo que se asigna a la `Src` atributo de la `Register` la directiva para este control de usuario, que es la parte superior de la página Web que hospeda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-621">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-622">Para obtener información detallada acerca de modos de presentación y una descripción del código fuente de este control, vea [Tutorial: cambiar modos de presentación en una página de elementos Web](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-622">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-623">La segunda parte del ejemplo de código es el código fuente de la interfaz y los controles consumidor y proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-623">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-624">Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-624">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-625">Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-625">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-626">Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-626">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-627">Este ejemplo de código utiliza la compilación dinámica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-627">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-628">Para ver un tutorial que muestra cómo compilar, consulte [Tutorial: desarrollo y el uso de un Control de servidor Web personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-628">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-629">La tercera parte del ejemplo de código es la página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-629">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-630">Tenga en cuenta que una conexión se declara en el marcado de página mediante el `<StaticConnections>` y `<asp:WebPartsConnection>` elementos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-630">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-631">La declaración de conexión incluye el requiere `ProviderID` atributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-631">The connection declaration includes the required `ProviderID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-632">Un segundo método para crear la conexión aparece en el `Button1_Click` método, donde el código crea una nueva conexión con el punto de conexión definido en el control consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-632">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-633">A continuación, en el `Button2_Click` método, el código tiene acceso al valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> propiedad y lo muestra en una etiqueta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-633">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-634">Después de cargar la página en un explorador, ya existe una conexión debido a la conexión estática declarada en la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-634">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-635">Escriba algún texto en el control proveedor y tenga en cuenta que se muestra en el consumidor debido a la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-635">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-636">A continuación, desconecte los controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-636">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-637">Para ello, utilice el **modo de presentación** control de lista desplegable para cambiar la página modo de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-637">To do that, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-638">Haga clic en el menú de verbos (representado por la flecha hacia abajo en la barra de título) en uno de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla y haga clic en el verbo conectar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-638">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-639">Haga clic en el **desconexión** botón y los controles están desconectados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-639">Click the **Disconnect** button, and the controls are disconnected.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-640">A continuación, use el **conectar controles WebPart** botón para volver a crear una conexión entre los dos controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-640">Next, use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-641">Haga clic en el **detalles del consumidor** botón para ejecutar el código que tiene acceso a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> valor de propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-641">Click the **Consumer Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="ab287-642">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-642">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ToString">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string ToString ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance string ToString() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function ToString () As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::String ^ ToString();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.ToString : unit -&gt; string" Usage="webPartConnection.ToString " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab287-643">Reemplaza el método <see cref="M:System.Object.ToString" /> heredado y devuelve un nombre de tipo abreviado para el objeto de conexión.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-643">Overrides the inherited <see cref="M:System.Object.ToString" /> method and returns a short type name for the connection object.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="ab287-644">Una cadena que contiene el nombre de tipo abreviado (incompleto) de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-644">A string that contains the short (unqualified) type name of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab287-645">Este método se usa principalmente para su comodidad, los diseñadores de controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-645">This method is used mostly for convenience by control designers.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-646">Mejora cómo aparecen los objetos de conexión en la vista Diseño con el nombre de tipo más corto, en lugar de un nombre de tipo completo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-646">It improves how connection objects appear in Design view by using the shorter type name, as opposed to a fully qualified type name.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-647">Sin embargo, el método puede llamarse en cualquier momento en el código donde desea saber el nombre de tipo de un objeto de conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-647">However, the method can be called at any point in your code where you want to know the type name of a connection object.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ab287-648">En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo llamar a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> método para devolver el nombre de tipo corto de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-648">The following code example demonstrates how to call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method to return the short type name of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-649">El ejemplo de código consta de tres partes:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-649">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-650">Código fuente de una interfaz y dos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla que actúa como el proveedor y el consumidor de una conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-650">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-651">Una página Web para hospedar los controles y ejecutar el ejemplo de código.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-651">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab287-652">Explicación de cómo ejecutar la página de ejemplo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-652">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-653">La primera parte del ejemplo de código es el código fuente de la interfaz y los controles consumidor y proveedor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-653">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-654">Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-654">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-655">Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-655">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-656">Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-656">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-657">Este ejemplo de código utiliza la compilación dinámica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-657">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-658">Para ver un tutorial que muestra cómo compilar, consulte [Tutorial: desarrollo y el uso de un Control de servidor Web personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-658">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ToString#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ToString#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-659">La segunda parte del ejemplo de código es la página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-659">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-660">En la parte superior es un `Register` directiva que hace referencia al código fuente para los dos que se compilan dinámicamente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-660">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-661">La conexión estática se declara dentro de la `<StaticConnections>` elemento en la página.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-661">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-662">El `Button1_Click` llamadas al método el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> método para escribir el nombre de tipo de la conexión a una etiqueta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-662">The `Button1_Click` method calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method to write the type name of the connection to a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ToString#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/CS/wpConnectToStringCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ToString#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/VB/wpConnectToStringVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ab287-663">Cargue la página en un explorador.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-663">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-664">Ya se crea la conexión estática.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-664">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-665">Escriba algún texto en el control proveedor y tenga en cuenta que el texto se muestra en el control consumidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-665">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-666">Haga clic en el **detalles de conexión** botón para ejecutar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-666">Click the **Connection Details** button to execute the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Object.ToString" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Transformer">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer Transformer { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer Transformer" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Transformer As WebPartTransformer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformer ^ Transformer { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformer ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Transformer : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab287-667">Obtiene un objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> que se utiliza para transformar datos entre dos puntos de conexión que de otra forma serían incompatibles en una conexión de elementos Web.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-667">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> object that is used to transform data between two otherwise incompatible connection points in a Web Parts connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ab287-668">Objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-668">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="ab287-669">El valor predeterminado es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-669">The default value is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab287-670">En una conexión de elementos Web, hay dos maneras en que pueden conectar los controles proveedor y consumidor de la conexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-670">In a Web Parts connection, there are two ways in which the provider and consumer controls in the connection can connect.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-671">Puede conectar directamente, a través de sus respectivas <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objetos y un tipo de interfaz que se entiende por ambos controles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-671">They can connect directly, through their respective <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects and an interface type that is understood by both controls.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-672">O bien, si no son compatibles, puede conectarse de forma indirecta, mediante un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objeto que transforma una instancia de la interfaz de un proveedor en un tipo de consumidor comprendido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-672">Or, if they are incompatible, they can connect indirectly, using a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object that transforms an interface instance from a provider into a type understood by a consumer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-673">Cuando se necesita un transformador como parte de una conexión, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> propiedad proporciona una referencia a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objeto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-673">When a transformer is needed as part of a connection, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> property provides a reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-674">Puede agregar un transformador de una conexión mediante declaración en el marcado de una página Web, mediante la adición de una etiqueta para un transformador personalizado (o uno de los transformadores proporcionados con el conjunto de controles de elementos Web) en el `<asp:WebPartConnection>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-674">You can add a transformer for a connection declaratively in the markup of a Web page, by adding a tag for a custom transformer (or one of the transformers provided with the Web Parts control set) within the `<asp:WebPartConnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-675">También puede agregar un transformador mediante programación, creación de una instancia de ella en el código y llamar a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%28System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer%29> método en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control para crear la conexión, pasándole el objeto de transformador junto con los otros parámetros necesarios.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-675">You can also add a transformer programmatically, creating an instance of it in your code, and calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%28System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer%29> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control to create the connection, passing to it the transformer object along with the other required parameters.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="ab287-676">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-676">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Transformers">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection Transformers { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection Transformers" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Transformers As WebPartTransformerCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformerCollection ^ Transformers { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformerCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Transformers : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerDefaultProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab287-677">Obtiene una colección de objetos <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> que el conjunto de controles de elementos Web utiliza internamente.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-677">Gets a collection of <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> objects used internally by the Web Parts control set.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ab287-678">
            <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" /> que contiene objetos <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-678">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" /> containing <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> objects.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab287-679">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> propiedad no está pensada para su uso por los desarrolladores.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-679">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> property is never intended for use by developers.</span></span> <span data-ttu-id="ab287-680">Para tener acceso el transformador asociado a una conexión, los desarrolladores deben usar siempre el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> propiedad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-680">To access the transformer associated with a connection, developers should always use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab287-681">El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> propiedad se utiliza internamente por el control de elementos Web para habilitar los desarrolladores de páginas declarar elementos del transformador en la `<asp:webpartconnection>` elemento en el marcado de una página Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab287-681">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> property is used internally by the Web Parts control set to enable page developers to declare transformer elements within the `<asp:webpartconnection>` element in the markup of a Web page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="ab287-682">Páginas de elementos Web de ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab287-682">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>