<Type Name="WebPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="9609c22ab578ae7b06bb4e3f9dbdbb80fd2f119c" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="2dd0eede6edd6dd3d2aa8f79010848658b967609" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/18/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="59354752" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class WebPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part, System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable, System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable, System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit WebPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part implements class System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class WebPart&#xA;Inherits Part&#xA;Implements IWebActionable, IWebEditable, IWebPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class WebPart abstract : System::Web::UI::WebControls::WebParts::Part, System::Web::UI::WebControls::WebParts::IWebActionable, System::Web::UI::WebControls::WebParts::IWebEditable, System::Web::UI::WebControls::WebParts::IWebPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type WebPart = class&#xA;    inherit Part&#xA;    interface IWebPart&#xA;    interface IWebActionable&#xA;    interface IWebEditable" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable</InterfaceName>
    </Interface>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable</InterfaceName>
    </Interface>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.WebPartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.WebPartDesigner, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Actúa como clase base de los controles de elementos Web ASP.NET personalizados, agregando a las características de la clase <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> base algunas propiedades de interfaz de usuario (IU) adicionales, la capacidad de crear conexiones y el comportamiento de personalización.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Al crear controles con funcionalidad de elementos Web, tiene dos opciones básicas. Puede crear controles personalizados que derivan de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase, o bien puede crear o utilizar otros controles de servidor. Controles de ASP.NET existentes, controles de servidor personalizados y controles de usuario todo se pueden proporcionar funcionalidad completa de elementos Web declarándolas dentro de (o agregarlos mediante programación a) un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> zona de control, con lo que se ajusta con <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart>objetos en tiempo de ejecución y se tratan como true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles. Para obtener más información, consulte la documentación de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> clase. Para la velocidad de desarrollo y la máxima reutilización de código, utilizando los controles de servidor existentes puede ser una buena opción. Para el máximo control mediante programación sobre el comportamiento y la funcionalidad de elementos Web de los controles, crear un control personalizado que herede de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase suele ser la mejor opción.  
  
 El resumen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase hereda de la base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> controlar y proporciona los elementos básicos para todos los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles. La clase incluye un conjunto común de propiedades que afectan a la apariencia de la interfaz de usuario. El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowConnect%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize%2A>, y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange%2A> propiedades cada especifican si el usuario de una aplicación Web se le permite interactuar con el control de la parte de la manera indicada por la propiedad especificada nombre. El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeState%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeType%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Height%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl%2A>, y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Width%2A> propiedades determinan el tamaño, visibilidad , la apariencia y que admiten contenido (por ejemplo, un título y una descripción) para un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.  
  
 La relación de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control a su contexto dentro de los elementos Web de conjunto de controles viene determinado por propiedades tales como <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager%2A>, que contiene una referencia al control asociado al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> objeto, y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone%2A>, que hace referencia a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> que contiene el control. Puede haber solo un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control por página y cada instancia de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control puede residir en solamente uno <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> a la vez.  
  
> [!NOTE]
>  Un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control se puede colocar fuera de una zona en una página Web, pero en este caso funciona como un control de servidor normal y pierde la funcionalidad de casi todos los elementos Web.  
  
 Otras propiedades importantes afectan a las características únicas de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles. El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> propiedad permite a los desarrolladores establecer una cadena arbitraria que puede usarse como un filtro en tiempo de ejecución para determinar si un control se agrega a la página. Puede usar junto con una característica de administración de roles, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> propiedad proporciona un mecanismo útil para crear vistas basadas en funciones definida por el usuario. El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> propiedad indica si, durante una exportación, se exportan todos los datos de propiedad disponibles en un control, o solo los datos no confidenciales. Esto permite a los desarrolladores distinguir entre los datos que es confidenciales y que no lo es, por motivos de seguridad. El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject%2A> propiedad devuelve una referencia a una instancia de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, para que un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> control puede modificarlo cuando la página está en modo de edición. Por último, hay varias propiedades que indican el estado del control en relación con el resto de la página. El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsClosed%2A> propiedad indica si un control está cerrado (y por lo tanto, se agregan a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> objeto), o si está abierta y disponible en la página. El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> propiedad indica si un control es un control compartido (frente a un control específico del usuario), lo que significa que es visible para todos los usuarios de una página Web. El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStandalone%2A> propiedad indica si un control se encuentra actualmente en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase>-zona derivada (como <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>). Un valor de `false` indica que el control está dentro de una zona y, por tanto, tiene la funcionalidad completa de elementos Web. El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic%2A> propiedad indica si un control es estático o dinámico. Un control estático se declara en el marcado de una página Web, mientras que un control dinámico se agrega mediante programación.  
  
 La <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase también proporciona varios métodos que determinan lo que ocurre en diversos puntos en el ciclo de vida del control. Por ejemplo, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnConnectModeChanged%2A> y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnEditModeChanged%2A> métodos tanto se pueden invalidar en una clase derivada para proporcionar control mediante programación a través de la representación de contenido de un control durante el evento que se corresponde con el nombre de cada método.  
  
 Las clases que derivan de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> puede agregar <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> objetos a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> colección. Los verbos se representan en un menú de verbos que aparece en la barra de título de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> objetos proporcionan elementos de interfaz de usuario simples para acciones de usuario comunes, como ocultar o minimizar el control o mostrar la Ayuda.  
  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CreateEditorParts%2A> método crea una colección de cualquier personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> los controles que están asociados con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control. Los programadores pueden invalidar este método para que cree controles personalizados que se ha diseñado específicamente para editar sus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control. Se llama al método cuando un usuario hace clic en el verbo de edición en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo crear un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar y hacer referencia a él en una página Web.  
  
 La primera parte del ejemplo contiene el código para un personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control denominado `TextDisplayWebPart`. Este control muestra cómo crear un simple personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control que proporciona acceso a las características de los elementos Web del conjunto de controles. Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente. Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados. Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución. Este ejemplo de código se da por supuesto que compilar el código fuente en un ensamblado, colocarlo en una subcarpeta Bin de la aplicación Web y hacer referencia al ensamblado con un `Register` la directiva en la página Web. Para ver un tutorial que muestra ambos métodos de compilación, véase [Tutorial: Control de servidor Web de desarrollo y el uso de un personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 La segunda parte del ejemplo muestra cómo hacer referencia a la `TextDisplayWebPart` control en una página Web ASP.NET. Tenga en cuenta que muchos de los distintos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> propiedades se pueden asignar mediante declaración para el control personalizado.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textwebpartcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textwebpartvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/k3w2y2tf(v=vs.100)">Conjunto de información general del Control de elementos Web</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/hhy9ewf1(v=vs.100)">Información general de los elementos Web de ASP.NET</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)">Información general de personalización de elementos Web</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected WebPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; WebPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Inicializa la clase para que la use una instancia de la clase heredada. A este constructor solo lo puede llamar una clase heredada.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.%23ctor%2A> constructor inicializa los valores predeterminados para varias propiedades orientadas a la interfaz de usuario, incluidos los distintos `Allow` propiedades que determinan las capacidades de control. Estas propiedades, a continuación, se incorporan en una instancia de clase heredada.  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo un control que se deriva el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase hereda los valores de propiedad predeterminados establecidos en la base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.%23ctor%2A> constructor, pero, a continuación, cambia el valor de una propiedad en el constructor del control derivado.  
  
 La primera parte de este ejemplo contiene el código para un personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control denominado `TextDisplayWebPart`. Este control muestra cómo crear un simple personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control que proporciona acceso a las características de los elementos Web del conjunto de controles. Tenga en cuenta que en el constructor del control personalizado, el `TextDisplayWebPart.AllowClose` propiedad está establecida en `false`, que tiene el efecto de impedir que los usuarios cierren el control en una página Web. Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente. Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados. Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución. Este ejemplo de código se da por supuesto que compilar el código fuente en un ensamblado, colocarlo en una subcarpeta Bin de la aplicación Web y hacer referencia al ensamblado con un `Register` la directiva en la página Web. Para ver un tutorial que muestra ambos métodos de compilación, véase [Tutorial: Control de servidor Web de desarrollo y el uso de un personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 La segunda parte del ejemplo muestra cómo hacer referencia a la `TextDisplayWebPart` control en una página Web ASP.NET. Después de cargar la página en un explorador, si hace clic en el menú de verbos en la barra de título de personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> ahora se deshabilita el control, el verbo de cierre, lo que impide que los usuarios cierren el control.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textwebpartcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textwebpartvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowClose">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowClose { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowClose" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowClose As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowClose { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowClose : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece un valor que indica si un usuario final puede cerrar un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> en una página Web.</summary>
        <value><see langword="true" /> si el control puede cerrarse en la página Web; en caso contrario, <see langword="false" />. El valor predeterminado es <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Después de que un usuario cierra un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control en una página Web, el control ya no es visible o está disponible en la página. El control cerrado se agrega al catálogo de páginas, una entidad de elementos Web que almacena una referencia al control. Si un desarrollador agrega un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> control a la página dentro de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control, los usuarios pueden cambiar la página al modo de presentación de catálogo, seleccione el control cerrado en el catálogo de la página y agregarlo a la página.  
  
> [!NOTE]
>  Una forma cerrada <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control se puede agregar a una página que ya sea mediante programación o un usuario que selecciona el control cerrado desde el catálogo de la página cuando la página está en el catálogo de modo de presentación.  
  
 Cerrar un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control es diferente de eliminarlo. Un control cerrado puede agregarse a una página, mientras que un control eliminado se quita de forma permanente. Para obtener más información acerca de cómo eliminar los controles, vea el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DeleteWebPart%2A> método. Cerrar un control también es diferente de ocultarlo. Un control que está oculta es estando presente en la página, sigue participa en los eventos de ciclo de vida de página y solo se oculta de la vista del usuario, pero un control cerrado aún no se representa en una página.  
  
 Estático y dinámico <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> se pueden cerrar controles (controles estáticos se declaran en el marcado de una página, mientras que los controles dinámicos se agregan mediante programación).  
  
 Si un desarrollador establece los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A> propiedad `false`, un verbo de cierre no aparece en el control y el usuario no es capaz de cerrar el control.  
  
 Esta propiedad no se puede establecer mediante temas o temas de la hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 El ámbito de personalización de esta propiedad se establece en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> y se pueden modificar solo los usuarios autorizados. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> y [Web Parts Personalization Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo cambiar la configuración predeterminada de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A> propiedad personalizada <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, de modo que no se puede cerrar.  
  
 La primera parte de este ejemplo contiene el código para un personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control denominado `TextDisplayWebPart`. Tenga en cuenta que en el constructor del control personalizado, el `TextDisplayWebPart.AllowClose` propiedad está establecida en `false`, que tiene el efecto de impedir que los usuarios cierren el control en una página Web. Esto significa que el verbo de cierre en el menú de verbos del control se deshabilitará para los usuarios. Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente. Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados. Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución. Este ejemplo de código se da por supuesto que compilar el código fuente en un ensamblado, colocarlo en una subcarpeta Bin de la aplicación Web y hacer referencia al ensamblado con un `Register` la directiva en la página Web. Para ver un tutorial que muestra ambos métodos de compilación, véase [Tutorial: Control de servidor Web de desarrollo y el uso de un personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 La segunda parte del ejemplo muestra cómo hacer referencia a la `TextDisplayWebPart` control en una página Web ASP.NET. Tenga en cuenta que en el `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elemento que hace referencia al control, también podría cambiar el valor de la propiedad establecida por el constructor del control. Para permitir que el control que se cerrará, basta con agregar un `AllowClose="true"` atributo al elemento en el marcado declarativo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textwebpartcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textwebpartvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowConnect">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowConnect { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowConnect" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowConnect" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowConnect As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowConnect { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowConnect : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowConnect" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece un valor que indica si el control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> permite a otros controles establecer conexiones con él.</summary>
        <value>Un valor booleano que indica si se pueden establecer conexiones con el control. De manera predeterminada, es <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El valor de propiedad se puede establecer mediante declaración en el marcado de página o mediante programación.  
  
 Esta propiedad no se puede establecer mediante temas o temas de la hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 El ámbito de personalización de esta propiedad se establece en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> y se pueden modificar solo los usuarios autorizados. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> y [Web Parts Personalization Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="Overload:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CanConnectWebParts" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowEdit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowEdit { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowEdit" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowEdit As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowEdit { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowEdit : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece un valor que indica si un usuario final puede modificar un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> a través de la interfaz de usuario (IU) proporcionada por uno o más controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />.</summary>
        <value><see langword="true" /> si el control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> se puede modificar; en caso contrario, <see langword="false" />. El valor predeterminado es <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Para permitir que los usuarios finales modifiquen un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (control), el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A> propiedad debe establecerse en `true` (valor predeterminado), y el modo de presentación de la página debe estar en modo de edición. Modos de presentación se representan mediante los campos de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control. En este caso, el modo es <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EditDisplayMode>. Para obtener información acerca de la página de presentación modos y cómo cambiarlos, consulte la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode> información general de clases.  
  
 Cuando el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A> propiedad está establecida en `false` forma declarativa o mediante programación, las opciones de edición están limitadas. El sólo las operaciones de edición posibles son los cambios realizados en el diseño de la página, utilizando un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> control u otras operaciones básicas habilitadas a través de custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles.  
  
 Para obtener un ejemplo que usa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> los controles de los elementos Web de control establecido y muestra cómo habilitar la edición de un control de elementos Web personalizado, vea [Tutorial: Creación de un sitio Web de elementos página](https://msdn.microsoft.com/library/e05b659c-d6da-46cb-b177-48efe55f2770).  
  
> [!IMPORTANT]
>  El efecto que el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A> tiene propiedad en un control de comportamiento también se ve afectado por el ámbito de personalización actual de la página Web, y controla los elementos Web individuales en esa página. Para obtener más información, consulte [Web Parts Personalization Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
 Esta propiedad no se puede establecer mediante temas o temas de la hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 El ámbito de personalización de esta propiedad se establece en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> y se pueden modificar solo los usuarios autorizados. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> y [Web Parts Personalization Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo cambiar la configuración predeterminada de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A> propiedad para elementos Web de un control, por lo que no se puede editar el control. En este ejemplo se da por supuesto el uso de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, `TextDisplayWebPart`, que se encuentra en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> información general de clases.  
  
 El ejemplo de código también utiliza un control de usuario personalizado que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página de elementos Web. El control de usuario que se hace referencia por medio de un `Register` la directiva en la parte superior de la página Web que hospeda el control de usuario. Para obtener una descripción detallada de cómo crear este control de usuario y trabajar con los modos de presentación, consulte [Tutorial: Control de servidor Web de desarrollo y el uso de un personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowEdit#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowEdit/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowEdit#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowEdit/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 En el marcado declarativo para la página Web, en el `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elemento que hace referencia al control, tenga en cuenta el `AllowEdit="false"` atributo. Aunque `true` es el valor predeterminado, el atributo se ha establecido en `false` para los fines de este ejemplo. Cargar la página en un explorador y uso el **Display Modes** control de lista desplegable para cambiar el modo de presentación para el modo de edición. A continuación, haga clic en el menú de verbos en la barra de título de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar y tenga en cuenta que falta el verbo de edición, porque se deshabilitó la edición en el control.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowEdit#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowEdit/CS/alloweditCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowEdit#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowEdit/VB/alloweditVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/e05b659c-d6da-46cb-b177-48efe55f2770">Tutorial: Creación de una página de elementos Web</related>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)">Información general de personalización de elementos Web</related>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0">Tutorial: Cambiar los modos de presentación en una página de elementos Web</related>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowHide">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowHide { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowHide" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowHide As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowHide { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowHide : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece un valor que indica si los usuarios finales pueden ocultar o no un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value><see langword="true" /> si el control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> se puede ocultar; en caso contrario, <see langword="false" />. El valor predeterminado es <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A> propiedad determina si los usuarios pueden modificar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> propiedad. En el caso predeterminado, cuando el valor de propiedad `true`, los usuarios pueden cambiar el valor cuando el control se está editando. De forma predeterminada, no se ocultan los controles y sus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> es el valor de propiedad `false`. Cuando un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control se está editando, si un usuario selecciona una casilla para ocultar el control (que establece el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> propiedad `true`), el control ya no será visible cuando la página vuelve al modo de exploración.  
  
 Los controles ocultos son distintos de los controles que están cerrados, porque el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> propiedad tiene un significado distinto en el conjunto de controles de elementos Web. Los controles cerrados ni siquiera se representan en una página y no participan en los eventos de ciclo de vida de página. En cambio, mientras que oculta <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles no son visibles para los usuarios, todavía se representan en una página Web, siguen estando incluidos en una zona y pueden seguir manteniendo las conexiones con otros <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles como parte de una aplicación de elementos Web.  
  
 Esta propiedad no se puede establecer mediante temas o temas de la hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 El ámbito de personalización de esta propiedad se establece en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> y se pueden modificar solo los usuarios autorizados. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> y [Web Parts Personalization Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo cambiar la configuración predeterminada de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A> propiedad una personalizada de control de elementos Web, por lo que no se puede ocultar el control personalizado por el usuario. En este ejemplo se da por supuesto el uso de un personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, `TextDisplayWebPart`, que se encuentra en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> información general de clases.  
  
 El ejemplo de código también utiliza un control de usuario personalizado que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página de elementos Web. El control de usuario que se hace referencia por medio de un `Register` la directiva en la parte superior de la página Web que hospeda el control de usuario. Para obtener una descripción detallada de cómo crear este control de usuario y trabajar con los modos de presentación, consulte [Tutorial: Control de servidor Web de desarrollo y el uso de un personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowHide#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowHide/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowHide#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowHide/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 En el marcado declarativo para la página Web, en el `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elemento que hace referencia al control, tenga en cuenta el `AllowHide="false"` atributo, lo que impide que un usuario que está editando el control de poder ocultarla. Cargar la página en un explorador y uso el **modo de presentación** control de lista desplegable para cambiar el modo de presentación para el modo de edición. A continuación, haga clic en el menú de verbos en la barra de título de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> de control y haga clic en el verbo de edición. Tal como se muestra la interfaz de usuario (UI) de edición, puede ver que la interfaz de usuario para editar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> propiedad ahora está deshabilitada, que se ha producido porque se configuró el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A> valor de propiedad `false`.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowHide#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowHide/CS/allowhidecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowHide#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowHide/VB/allowhidevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowMinimize">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowMinimize { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowMinimize" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowMinimize As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowMinimize { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowMinimize : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece un valor que indica si los usuarios finales pueden minimizar un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value><see langword="true" /> si el control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> se puede minimizar; en caso contrario, <see langword="false" />. El valor predeterminado es <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize%2A> propiedad, si establece en `false`, impide que un usuario final se puede reducir el control y la interfaz de usuario (UI) para minimizar el control no aparece en la barra de título del control. En la terminología de elementos Web, cuando el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize%2A> propiedad está establecida en `false`, el verbo Minimizar no aparece en el menú de verbos del control.  
  
 Cuando un usuario minimiza un control, reduce el tamaño del control a un área mínima que muestra solo una parte de la barra de título del control y el título.  
  
 Esta propiedad no se puede establecer mediante temas o temas de la hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 El ámbito de personalización de esta propiedad se establece en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> y se pueden modificar solo los usuarios autorizados. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> y [Web Parts Personalization Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo cambiar la configuración predeterminada de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize%2A> propiedad una personalizada de control de elementos Web, para que el control no puede reducirse mediante un usuario. En este ejemplo se da por supuesto el uso de un personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, `TextDisplayWebPart`, que se encuentra en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> información general de clases.  
  
 En el marcado declarativo para la página Web, en el `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elemento que hace referencia al control, tenga en cuenta la `AllowMinimize="false"` atributo, que oculta el verbo Minimizar en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control del menú de verbos e impide que un usuario pueda para minimizar el control. Cargar la página en un explorador y haga clic en el menú de verbos en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control. El verbo Minimizar, que normalmente estaría presente en el menú de verbos, está oculto porque ha deshabilitado en el marcado declarativo para el control.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowMinimize#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowMinimize/CS/allowminimizecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowMinimize#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowMinimize/VB/allowminimizevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowZoneChange">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowZoneChange { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowZoneChange" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowZoneChange As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowZoneChange { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowZoneChange : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece un valor que indica si un usuario puede mover un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> entre las zonas <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />.</summary>
        <value><see langword="true" /> si el control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> se puede mover entre zonas; en caso contrario, <see langword="false" />. El valor predeterminado es <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Cuando el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange%2A> propiedad es `true`y una página Web está en modo de presentación que permite que los cambios de diseño (por ejemplo, editar o el modo de diseño), un usuario puede cambiar el diseño de página moviendo un control a otro <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona en la página. Si la propiedad se establece en `false`, un control no se pueden mover entre zonas, pero todavía se puede mover dentro de su zona actual.  
  
 Esta propiedad no se puede establecer mediante temas o temas de la hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 El ámbito de personalización de esta propiedad se establece en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> y se pueden modificar solo los usuarios autorizados. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> y [Web Parts Personalization Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo cambiar la configuración predeterminada de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange%2A> controlar la propiedad de los elementos Web personalizados, para que un usuario final no se puede mover el control a otra zona. En este ejemplo se da por supuesto el uso de un control personalizado, `TextDisplayWebPart`, que se encuentra en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> información general de clases.  
  
 El ejemplo de código también utiliza un control de usuario personalizado que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página de elementos Web. El control de usuario que se hace referencia por medio de un `Register` la directiva en la parte superior de la página Web que hospeda el control de usuario. Para obtener una descripción detallada de cómo crear este control de usuario y trabajar con los modos de presentación, consulte [Tutorial: Control de servidor Web de desarrollo y el uso de un personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowZoneChange#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowZoneChange/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowZoneChange#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowZoneChange/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 En el marcado declarativo para la página Web, en la segunda `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elemento, tenga en cuenta el `AllowZoneChange="false"` atributo. En tiempo de ejecución, un usuario final podría arrastrar el primer control en **WebPartZone2**, pero no se pudo hacer lo mismo con el segundo control. Cargar la página en un explorador y uso el **modo de presentación** control de lista desplegable para cambiar el modo de presentación a modo de diseño. Intente arrastrar cada uno de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles en otra zona y tenga en cuenta el comportamiento diferente según los valores de sus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange%2A> propiedades.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowZoneChange#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowZoneChange/CS/allowzonechangecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowZoneChange#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowZoneChange/VB/allowzonechangevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AuthorizationFilter">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string AuthorizationFilter { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string AuthorizationFilter" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AuthorizationFilter As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ AuthorizationFilter { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AuthorizationFilter : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece una cadena arbitraria para determinar si se permite agregar un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> a una página.</summary>
        <value>Una cadena que permite agregar un control a una página Web. El valor predeterminado es una cadena vacía ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El conjunto de controles de elementos Web no implementa un comportamiento predeterminado para el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> propiedad. Sin embargo, la propiedad se proporciona para que pueda asignar un valor de cadena arbitrario a un personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control; esta propiedad se puede estar activada de forma el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controlar durante su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AuthorizeWebPart> evento para determinar si el control puede agregarse a la página .  
  
 En algunos casos, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> propiedad podría usarse con la función de administrador de funciones de ASP.NET, por lo que si un usuario es en una función determinada y si el valor de cadena del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> propiedad cumple determinadas condiciones establecidas por el desarrollador y, después, se puede agregar el control. Este enfoque permite a los desarrolladores crear vistas personalizadas de una página basada en una combinación de roles y otros criterios de autorización que se especifiquen.  
  
 Esta propiedad no se puede establecer mediante temas o temas de la hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 El ámbito de personalización de esta propiedad se establece en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> y se pueden modificar solo los usuarios autorizados. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> y [Web Parts Personalization Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> propiedad. Muestra cómo configurar un controlador de método personalizado para el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AuthorizeWebPart> eventos, para que el controlador pueda proporcionar código personalizado de filtrado para el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.OnAuthorizeWebPart%2A> método. En este ejemplo sería una forma habitual para un desarrollador de páginas proporcionar un escenario de filtrado y la autorización de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles que se agregarán a una página.  
  
 En el código de la página Web, tenga en cuenta que el `<asp:webpartmanager>` elemento tiene el `OnAuthorizeWebPart` atributo con el nombre del controlador de eventos asignado a él. Este método comprueba si los controles de la página tienen sus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> valor de propiedad se establece en `admin`y si es así, devuelve `true`, lo que significa que serán autorizados y se agrega a la página.  
  
> [!NOTE]
>  Tenga en cuenta que los controles que no tiene ningún valor asignado a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> propiedad también se agregan, porque se supone que no forman parte de un escenario de filtrado. Esto sería un enfoque común en un escenario de filtrado: algunos controles de muestra está filtrados, y otros no sería, porque se supone que está disponible para todos los usuarios.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartManager_AuthorizeWebPart#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartManager_AuthorizeWebPart/CS/AuthorizeWebPartCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartManager_AuthorizeWebPart#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartManager_AuthorizeWebPart/VB/AuthorizeWebPartVB.aspx#1)]  
  
 Porque la configuración de los usuarios en roles está fuera del ámbito de este tema, este ejemplo de código no comprueba las funciones de usuario en el filtrado. Sin embargo, el escenario de filtrado de los controles según los roles de usuario es probable que sea uno de los usos más comunes de esta característica de filtrado. Si tiene roles en su sitio, y desea comprobar las funciones de usuario de este método para filtrar los controles, el método sería similar el siguiente bloque de código (en comparación con el enfoque más sencillo en el ejemplo de código anterior que no utiliza funciones).  
  
```  
protected void mgr1_AuthorizeWebPart(object sender,   
  WebPartAuthorizationEventArgs e)  
{  
  if (!String.IsNullOrEmpty(e.AuthorizationFilter))  
  {  
    if(Roles.IsUserInRole(Page.User.Identity.Name, e.authorizationFilter))  
      e.IsAuthorized = true;  
    else  
      e.IsAuthorized = false;  
  }  
}  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Para usar esta propiedad, debe crear una personalizada <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> controlar e invalidar cualquiera su <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.OnAuthorizeWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartAuthorizationEventArgs)" /> método o su <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.IsAuthorized(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> método para controlar la comprobación de la <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter" /> propiedad.</para></block>
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AuthorizeWebPart" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CatalogIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string CatalogIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property CatalogIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ CatalogIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CatalogIconImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece la dirección URL de una imagen que representa un control de elementos Web de un catálogo de controles.</summary>
        <value>Una cadena que representa la dirección URL de una imagen que se utiliza para representar el control en un catálogo. El valor predeterminado es una cadena vacía ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El ámbito de personalización de esta propiedad se establece en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> y se pueden modificar solo los usuarios autorizados. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> y [Web Parts Personalization Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo establecer el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propiedad para un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar, para que aparezca una imagen con el control en un catálogo de controles. En este ejemplo se da por supuesto el uso de un control personalizado, `TextDisplayWebPart`, creado en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> información general de clases.  
  
 El ejemplo de código también utiliza un control de usuario personalizado que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página de elementos Web. El control de usuario que se hace referencia por medio de un `Register` la directiva en la parte superior de la página Web que hospeda el control de usuario. Para obtener una descripción detallada de cómo crear este control de usuario y trabajar con los modos de presentación, consulte [Tutorial: Control de servidor Web de desarrollo y el uso de un personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_CatalogIconImageUrl#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_CatalogIconImageURL/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_CatalogIconImageUrl#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_CatalogIconImageURL/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 En el marcado declarativo de la página Web, tenga en cuenta el `<asp:CatalogZone>` elemento. Anidados dentro de él se encuentran varios elementos, incluidos un `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elemento. Este conjunto de elementos permite personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control aparezca en un catálogo. En el marcado para la `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elemento, tenga en cuenta que el `CatalogIconImageUrl` atributo se asigna una cadena que contiene la dirección URL a un archivo de imagen. Cargar la página en un explorador y uso el **modo de presentación** control de lista desplegable para cambiar el modo de presentación a modo de catálogo. A continuación, usar la interfaz de usuario (UI) de catálogo para agregar personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control a la página.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_CatalogIconImageUrl#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_CatalogIconImageURL/CS/catalogiconimageurlcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_CatalogIconImageUrl#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_CatalogIconImageURL/VB/catalogiconimageurlvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">El sistema interno de validación ha determinado que la dirección URL puede contener ataques mediante script.</exception>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChromeState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ChromeState As PartChromeState" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState ChromeState { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ChromeState : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeState" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece si un control de elementos está en un estado minimizado o normal.</summary>
        <value>Uno de los valores de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />. De manera predeterminada, es <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Normal" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Un control de elementos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeState%2A> el valor de propiedad puede ser normal o minimizado. La <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase reemplaza la propiedad base para que los usuarios finales puede personalizarlo.  
  
 Para obtener un ejemplo de código que usa esta propiedad, vea base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> propiedad.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">El valor especificado no es ninguno de los valores de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ChromeType As PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType ChromeType { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ChromeType : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece el tipo de borde que encuadra un control de elementos Web.</summary>
        <value>Uno de los valores de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />. De manera predeterminada, es <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType.Default" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Un control de elementos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager%2A> propiedad determina qué tipo de borde que rodea el control. Las opciones incluyen que muestra solo un título, sólo un borde, un título y borde, ninguno, o la opción predeterminada, que simplemente utiliza el valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> propiedad.  
  
 La <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase reemplaza la propiedad base para que los usuarios finales puede personalizarlo.  
  
 Para obtener un ejemplo de código que usa esta propiedad, vea base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> propiedad.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">El valor no es uno de los valores de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConnectErrorMessage { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ConnectErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ConnectErrorMessage As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConnectErrorMessage { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectErrorMessage : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ConnectErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene un mensaje de error que se muestra a los usuarios si se producen errores durante el proceso de conexión.</summary>
        <value>Una cadena que contiene el mensaje de error.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El contenido de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ConnectErrorMessage%2A> propiedad proporcionada internamente por el conjunto de controles de elementos Web.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateEditorParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CreateEditorParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Function CreateEditorParts () As EditorPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual System::Web::UI::WebControls::WebParts::EditorPartCollection ^ CreateEditorParts();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member CreateEditorParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection&#xA;override this.CreateEditorParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" Usage="webPart.CreateEditorParts " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Devuelve una colección de controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> personalizados que pueden utilizarse para editar un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> cuando se encuentra en modo de edición.</summary>
        <returns>Una colección <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> que contiene controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> personalizados asociados a un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Los desarrolladores pueden usar este método para crear instancias de custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles que va a asociar con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control. Se llama al método cuando un usuario hace clic en el verbo de edición en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.  
  
> [!NOTE]
>  Cualquier nueva instancia de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> control que se crea en este método debe tener un valor asignado a su propiedad ID antes de se puede agregar a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.EditorParts%2A> colección.  
  
 Para obtener un ejemplo de código que usa el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CreateEditorParts%2A> método, consulte el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> información general de clases.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Description : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece una frase breve que resume lo que hace el control de elementos, para su uso en información sobre herramientas y en catálogos de controles de elementos.</summary>
        <value>Una cadena que resume brevemente la funcionalidad del control de elementos. El valor predeterminado es una cadena vacía ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A> propiedad suele ser una cadena que se usa en los catálogos que proporcionan listas de controles de elementos y como una información sobre herramientas en la barra de título del control de elementos. El contenido de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A> propiedad aparece en una información sobre herramientas cuando coloca el puntero del mouse sobre el texto del título en la barra de título de un control de elementos. El texto de información sobre herramientas se crea a partir del valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> propiedad, seguido por un guión, seguido por el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A> valor de propiedad.  
  
 Para obtener un ejemplo de código que usa esta propiedad, vea base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> propiedad.  
  
 El ámbito de personalización de esta propiedad se establece en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> y se pueden modificar solo los usuarios autorizados. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> y [Web Parts Personalization Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Direction">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Direction" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Direction As ContentDirection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::ContentDirection Direction { System::Web::UI::WebControls::ContentDirection get(); void set(System::Web::UI::WebControls::ContentDirection value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Direction : System.Web.UI.WebControls.ContentDirection with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Direction" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ContentDirection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece la dirección horizontal en la que fluye el contenido dentro del control.</summary>
        <value>Un objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ContentDirection" /> que indica la dirección horizontal en la que fluirá el contenido.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 La <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase invalida los valores de propiedad base para que los usuarios finales pueden personalizar la propiedad.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.Direction" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisplayTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string DisplayTitle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DisplayTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property DisplayTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ DisplayTitle { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DisplayTitle : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene una cadena que contiene el texto del título completo que se muestra realmente en la barra de título de la instancia de un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Una cadena que representa el título completo del control, tal como se muestra. El valor predeterminado es una cadena vacía ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> propiedad devuelve el valor actual de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> propiedad o, si el control no tiene ningún título, un valor calculado. El valor calculado consta de una cadena de recurso traducible para controles sin título, además de (si hay varios controles dentro de la zona) número basándose en el índice del control dentro de la zona.  
  
 Para las instalaciones personalizadas <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla dónde el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> ha reemplazado la propiedad para devolver un valor de cadena que se usará como un subtítulo, la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> propiedad se concatena con el subtítulo para generar un título completo.  
  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> valor de propiedad también sirve como parte de una información sobre herramientas que aparece cuando las posiciones de un usuario el puntero del mouse sobre la barra de título de un control. La información sobre herramientas completa consta de los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> valor, seguido por un guión, seguido del valor del control <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A> propiedad.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ExportMode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode ExportMode { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode ExportMode" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ExportMode As WebPartExportMode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartExportMode ExportMode { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartExportMode get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartExportMode value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ExportMode : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece si se pueden exportar todas, algunas o ninguna de las propiedades de un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Uno de los valores de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode" />. De manera predeterminada, es <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.None" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 De forma predeterminada, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control no se puede exportar y su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> propiedad está establecida en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.None>. Para habilitar la exportación de todas las propiedades del control, establezca el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> valor <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.All>. Para exportar sólo ciertas propiedades y evitar la exportación de propiedades que contienen información confidencial, establezca el valor de propiedad <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.NonSensitiveData>.  
  
 Para exportar las descripciones del valor de propiedad para un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, las propiedades también se deben marcar con el `Personalizable` atributo en los metadatos para el código fuente de la propiedad. Para obtener información detallada, vea <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute>.  
  
> [!NOTE]
>  Para habilitar la característica de exportación para una aplicación Web que incluye controles de elementos Web, en el archivo Web.config para su aplicación, debe agregar un atributo a la `<webParts>` elemento dentro de la `<system.web>` sección, como se muestra en el marcado siguiente.  
>   
>  `<webParts  enableExport="true">`  
>   
>  `</webParts>`  
  
 Esta propiedad no se puede establecer mediante temas o temas de la hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 El ámbito de personalización de esta propiedad se establece en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> y se pueden modificar solo los usuarios autorizados. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> y [Web Parts Personalization Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> propiedad. Tenga en cuenta que para que el ejemplo de código de exportación trabajar, también debe actualizar el archivo Web.config, agregue el atributo `enableExport="true"` a la `<webParts>` elemento, como se indica en la sección Comentarios.  
  
 La primera parte de este ejemplo contiene el código para un control denominado `TextDisplayWebPart`. Este control es el mismo que el control personalizado que se encuentra en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase introducción, excepto que agregan un `Personalizable` atributo a la `TextDisplayWebPart.ContentText` propiedad, por lo que se puede exportar la propiedad. Tenga en cuenta que la declaración del atributo incluye un valor de `true` para el `isSensitive` parámetro, lo que significa que la propiedad se marca como datos confidenciales para fines de exportación. Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente. Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados. Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución. Este ejemplo de código se da por supuesto que compilar el código fuente en un ensamblado, colocarlo en una subcarpeta Bin de la aplicación Web y hacer referencia al ensamblado con un `Register` la directiva en la página Web. Para ver un tutorial que muestra ambos métodos de compilación, véase [Tutorial: Control de servidor Web de desarrollo y el uso de un personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPart_ExportMode#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_ExportMode/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPart_ExportMode#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_ExportMode/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 La segunda parte del ejemplo muestra cómo hacer referencia a la `TextDisplayWebPart` control en una página Web ASP.NET. Tenga en cuenta que en el marcado declarativo, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> el valor de propiedad se establece en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.All>, lo que significa que incluso las propiedades con valores confidenciales se exportará.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_ExportMode#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_ExportMode/CS/exportmodecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_ExportMode#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_ExportMode/VB/exportmodevb.aspx#1)]  
  
 Cargar la página Web en un explorador y, en el menú de verbos de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> de control, haga clic en el verbo de exportación y siga las instrucciones para exportar un archivo de descripción que contiene los datos de estado y de propiedades del control.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">El valor especificado no es ninguno de los valores de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode" />.</exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">El control ya está cargado y el ámbito de personalización del control está establecido en el ámbito <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />.</exception>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HasSharedData">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool HasSharedData { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool HasSharedData" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HasSharedData" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property HasSharedData As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool HasSharedData { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HasSharedData : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HasSharedData" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene un valor que indica si un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> tiene datos de personalización compartidos asociados a él.</summary>
        <value>Un valor booleano que indica si el control tiene datos de personalización compartidos.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Esta propiedad hace referencia a los datos de personalización que se establece en un control en el ámbito compartido, lo que significa que los datos de personalización que se ven todos los usuarios.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)">Información general de personalización de elementos Web</related>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HasUserData">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool HasUserData { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool HasUserData" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HasUserData" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property HasUserData As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool HasUserData { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HasUserData : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HasUserData" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene un valor que indica si un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> tiene datos de personalización de usuario asociados a él.</summary>
        <value>Un valor booleano que indica si el control tiene datos de personalización de usuario.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Esta propiedad hace referencia a datos de personalización es específico del usuario, en otras palabras, una configuración específica por el usuario en un control que solo es visible para ese usuario.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)">Información general de personalización de elementos Web</related>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Height">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Height { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Height" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Height" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Height As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Height { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Height : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Height" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece el alto de una zona.</summary>
        <value>Un objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> que indica el alto de una zona <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone" />. El tipo predeterminado de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> son los píxeles, como indica la propiedad <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.Unit.Type" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Modos de representación de Internet Explorer pueden afectar a la altura de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control y el alto de la zona que lo contiene. Internet Explorer representa páginas Web en modo de compatibilidad (compatible con versiones anteriores del explorador) o en modo estándar (determinado por la presencia de un `DOCTYPE` declaración en la página). Para obtener información acerca de estos modos, vea DHTML [compatMode](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=57175) propiedad.  
  
 Cuando Internet Explorer representa una página en modo estándar, en algunas circunstancias es posible que no cambiar el tamaño de las celdas de tablas, incluso cuando el marcado HTML de una celda es `<td height="100%">`. Como resultado, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles y su zona que lo contiene se representan por lo que los controles no se ajustan a la altura total de la zona.  
  
 Cuando Internet Explorer está en modo estándar, los controles no se representan para ajustarse al alto completo en los casos siguientes:  
  
-   Cuando una zona <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> propiedad está establecida en <xref:System.Web.UI.WebControls.Orientation.Vertical> y el alto se establece explícitamente en la zona. Para habilitar los controles rellenar el alto total de la zona, no especifique el alto de una zona con orientación horizontal.  
  
-   Cuando una zona <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> propiedad está establecida en <xref:System.Web.UI.WebControls.Orientation.Horizontal> y no establece explícitamente el alto de la zona o de los controles contenidos. Para habilitar los controles rellenar el alto total de la zona, establezca el alto de la zona o de los controles en una zona de orientación vertical.  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra el problema de representación que afecta a la altura de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>.  Para demostrar este problema, debe ejecutar la página en Internet Explorer.  
  
 Tenga en cuenta que la orientación de la zona horaria se establece en horizontal, y que no se establece explícitamente el alto de la zona y los controles dentro de él.  El resultado es que, en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, cuanto más breve <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control no se ajusta el alto de la zona al representarse.  Sin embargo, si quita el `DOCTYPE` declaración de la página y ejecute la página nuevo, el problema no ocurre, porque ahora el explorador no representará la página en modo estándar.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Height#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Height/CS/Defaultcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Height#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Height/VB/Defaultvb.aspx#1)]  
  
 Para ver cómo funciona la solución (descrita en la sección Comentarios), pruebe a agregar un `height` atributo a la `<asp:webpartzone>` elemento, mientras que se mantiene el `DOCTYPE` declaración en la página.  Puede usar el código siguiente para agregar el atributo a la etiqueta:  
  
 `Height="200px"`  
  
 Ejecute la página y ahora ambos <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla stretch para rellenar el alto de la zona declarado explícitamente.  
  
 También puede experimentar con este ejemplo de código para observar el problema de representación relacionado con el alto en el otro escenario que se produce cuando la zona horaria <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> está establecido en <xref:System.Web.UI.WebControls.Orientation.Vertical>.  Quitar las existentes `LayoutOrientation` atributo y su valor desde el `<asp:webpartzone>` elemento, lo que hará que la orientación de la zona horaria revertir a la orientación vertical de forma predeterminada.  Establezca el atributo height de la `<asp:webpartzone>` elemento 200 píxeles, como se hizo anteriormente y ejecute la página.  Alto de la zona horaria es demasiado grande, y los controles no presentan el tamaño proporcionalmente al alto de la zona horaria.  Ahora quite el atributo height y vuelva a ejecutar la página.  Ahora, los controles se representan en relación con el alto de la zona.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HelpMode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode HelpMode { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode HelpMode" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property HelpMode As WebPartHelpMode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartHelpMode HelpMode { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartHelpMode get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartHelpMode value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HelpMode : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece el tipo de interfaz de usuario usada para mostrar el contenido de la Ayuda de un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Uno de los valores de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode" />. De manera predeterminada, es <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Modal" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> propiedad para determinar cómo un explorador mostrará el contenido de ayuda para un control. En la tabla siguiente se enumera los efectos de los distintos modos de ayuda en un explorador al contenido de Ayuda de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> se muestra el control.  
  
|Modo de ayuda|Comportamiento del explorador|  
|---------------|----------------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Modal>|Abre una ventana diferente del explorador, si el explorador tiene esta capacidad. El usuario debe cerrar la ventana antes de regresar a la página de elementos Web.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Modeless>|Abre una ventana diferente del explorador, si el explorador tiene esta capacidad. El usuario no tiene que cerrar la ventana antes de regresar a la página Web.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Navigate>|Reemplaza la página de elementos Web en la ventana del explorador.|  
  
 Esta propiedad no se puede establecer mediante temas o temas de la hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 El ámbito de personalización de esta propiedad se establece en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> y se pueden modificar solo los usuarios autorizados. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> y [Web Parts Personalization Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> propiedad para mostrar la Ayuda de un control en la misma ventana del explorador. La primera parte de este ejemplo se da por supuesto el uso de un control personalizado, `TextDisplayWebPart`, que se encuentra en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> información general de clases.  
  
 El ejemplo de código también incluye una página HTML que incluye contenido de ayuda ficticio para el `TextDisplayWebPart` control. Este ejemplo funcione, debe guardar el código siguiente en un archivo denominado Textwebparthelp.htm y colocarlo en el mismo directorio del sitio que la página .aspx.  
  
```  
<html>  
<head runat="server">  
    <title>Text Content WebPart Help</title>  
</head>  
<body>  
  <div>  
  <h1>Text Content WebPart Help</h1>  
  To make the WebPart control work...  
  </div>  
</body>  
</html>  
```  
  
 La parte final del ejemplo es una página Web que se muestra cómo hacer referencia a la `TextDisplayWebPart` control. Tenga en cuenta que en el marcado declarativo, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> el valor de propiedad se establece en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Navigate>, y el código también establece el valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> propiedad en el nombre del archivo HTML que contiene el contenido de ayuda. Cargar la página en un explorador y haga clic en el verbo de ayuda en el menú de verbos de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_HelpMode#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_HelpMode/CS/helpmodecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_HelpMode#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_HelpMode/VB/helpmodevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">El valor especificado no es ninguno de los valores de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode" />.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HelpUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string HelpUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string HelpUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property HelpUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ HelpUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HelpUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece la dirección URL en un archivo de Ayuda de un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Una cadena que representa la dirección URL de un archivo de la Ayuda. El valor predeterminado es una cadena vacía ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Para habilitar un menú de verbos con un verbo de ayuda en el menú de verbos de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, debe proporcionar un valor para el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> propiedad. La manera en que se muestra el contenido de ayuda en el explorador viene determinada por el valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> propiedad.  
  
 Esta propiedad no se puede establecer mediante temas o temas de la hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 El ámbito de personalización de esta propiedad se establece en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> y se pueden modificar solo los usuarios autorizados. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> y [Web Parts Personalization Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> propiedad. En este ejemplo se da por supuesto el uso de un control personalizado, `TextDisplayWebPart`, que se encuentra en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> información general de clases.  
  
 El ejemplo de código también incluye una página HTML que incluye contenido de ayuda ficticio para el `TextDisplayWebPart` control. Este ejemplo funcione, debe guardar el código siguiente en un archivo denominado Textwebparthelp.htm y colocarlo en el mismo directorio del sitio que la página .aspx.  
  
```  
<html>  
<head runat="server">  
    <title>Text Content WebPart Help</title>  
</head>  
<body>  
  <div>  
  <h1>Text Content WebPart Help</h1>  
  To make the WebPart control work...  
  </div>  
</body>  
</html>  
```  
  
 La parte final del ejemplo es una página Web que se muestra cómo hacer referencia a la `TextDisplayWebPart` control. Tenga en cuenta que en el marcado declarativo, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> el valor de propiedad se establece en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Navigate>, y el código también establece el valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> propiedad en el nombre del archivo HTML que contiene el contenido de ayuda. Cargar la página en un explorador y haga clic en el verbo de ayuda en el menú de verbos de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_HelpMode#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_HelpMode/CS/helpmodecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_HelpMode#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_HelpMode/VB/helpmodevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">El sistema interno de validación ha determinado que la dirección URL puede contener ataques mediante script.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Hidden">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool Hidden { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Hidden" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Hidden As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Hidden { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Hidden : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece un valor que indica si un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> se muestra en una página Web.</summary>
        <value><see langword="false" /> si el control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> se muestra en una página Web; en caso contrario, <see langword="true" />. El valor predeterminado es <see langword="false" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control que está oculto permanece en su zona, se representa en su página y participa en la página de las fases del ciclo de vida, como el `PreRender` fase, aunque no es visible en un explorador. Esto es diferente de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles que están cerrados, porque los controles cerrados ni siquiera se representan en una página, mientras que los controles ocultos se representan y activas en las aplicaciones de elementos Web, aunque no es visible para los usuarios. Control de elementos Web conjunto oculta la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control estableciendo su estilo (CSS) de la hoja de estilos en cascada a un valor de `display:none`.  
  
 Incluso si la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> propiedad para un control está establecida en `true`, el control se sigue mostrando si el modo de presentación actual en la página permite mostrar los controles ocultos. Por ejemplo, editar modo permite que los controles ocultos se muestran, para que los usuarios pueden editar. Cuando los controles ocultos están visibles en ciertos modos de presentación, el título del control muestra una cadena que indica que el control está en estado oculto.  
  
 Cuando el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> propiedad en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control se establece en `false`, que es el valor predeterminado, el control se muestra en la página. Observe que si el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A> propiedad está establecida en `false`, no se permiten a los usuarios finales para editar el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> valor de propiedad.  
  
 Esta propiedad no se puede establecer mediante temas o temas de la hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> control de elementos Web en la propiedad personalizada. En este ejemplo se da por supuesto el uso de un control personalizado, `TextDisplayWebPart`, que se encuentra en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> información general de clases.  
  
 Tenga en cuenta que en la página Web, en el marcado declarativo para la `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elemento, el `Hidden` el valor de atributo se establece en `true`. El `TextDisplayWebPart` control no aparecerá si se carga la página en un explorador. Sin embargo, el control sigue estando presente en la página y en su zona, y aún podría participar en conexiones con otros <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla si se crearon dichas conexiones.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Hidden#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Hidden/CS/hiddencs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Hidden#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Hidden/VB/hiddenvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ImportErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ImportErrorMessage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ImportErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ImportErrorMessage As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ImportErrorMessage { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ImportErrorMessage : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece un mensaje de error que se utiliza si se producen errores cuando se importa un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Una cadena que contiene el mensaje de error. El valor predeterminado es un mensaje de error estándar proporcionado por el conjunto de controles de elementos Web.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage%2A> propiedad le permite establecer un mensaje de error personalizado que se muestra si se produce un error cuando un usuario intenta importar el archivo de descripción de un control de elementos en un catálogo de controles de elementos Web. Puede establecer la propiedad mediante declaración en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar, agregar el `ImportErrorMessage` atributo dentro de la etiqueta de apertura del control y la asignación de una cadena de mensaje de error a él. También puede establecer el valor de propiedad mediante programación.  
  
 Para obtener un ejemplo de código completo que muestra la importación y exportación. Los archivos de descripción de WebPart <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles, que incluye el uso de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage%2A> propiedad, vea el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> clase.  
  
 El valor de esta propiedad, cuando se establece, se pueden guardar automáticamente en un archivo de recursos utilizando una herramienta de diseñador. Para obtener más información, consulte <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> y [globalización y localización](https://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 El ámbito de personalización de esta propiedad se establece en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> y se pueden modificar solo los usuarios autorizados. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> y [Web Parts Personalization Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsClosed">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsClosed { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsClosed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsClosed" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsClosed As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsClosed { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsClosed : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsClosed" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene un valor que indica si un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> está cerrado en un momento dado en una página de elementos Web.</summary>
        <value>Un valor booleano que indica si el control está cerrado.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> no se representa en la página de control que se cierra y no participa en los eventos de página. Sin embargo, se mantiene en un catálogo de páginas por la aplicación de elementos Web y se pueden agregar a la página usuarios si se proporciona la interfaz de usuario adecuada (UI). Para obtener más información, vea <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A>.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CloseWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsShared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsShared { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsShared" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsShared As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsShared { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsShared : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene un valor que indica si un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> está compartido, lo que significa que es visible para todos los usuarios de una página de elementos Web.</summary>
        <value><see langword="true" /> si el control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> está compartido y es visible para todos los usuarios en una página Web; en caso contrario, <see langword="false" />. El valor predeterminado es <see langword="false" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Un control de elementos Web compartido es visible para todos los usuarios de una página Web. El efecto contrario de un control compartido es un control por usuario, que es específica del usuario y solo es visible para el usuario que agregó ese control a una página.  
  
 Si se agrega un control dinámico mientras un usuario está viendo la página en el ámbito de personalización compartida, se compartirá el control. Si se agrega el control mientras el usuario está en el ámbito de personalización de usuario, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> será el valor de propiedad para ese control `false`.  
  
 Para obtener más información acerca de compartido y los controles por usuario, vea [Web Parts Personalization Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra el uso de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> control de elementos Web en la propiedad personalizada. En este ejemplo se da por supuesto el uso de un control personalizado, `TextDisplayWebPart`, creado en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> información general de clases.  
  
 Al cargar la página Web en un explorador y haga clic en el **comprobar compartir** button, el código comprueba el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> propiedad en el `TextDisplayWebPart` control y el valor de la propiedad es `true`, ya que se hace referencia al control como un control estático en el marcado declarativo de la página.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_IsShared#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_IsShared/CS/issharedcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_IsShared#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_IsShared/VB/issharedvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStandalone" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)">Información general de personalización de elementos Web</related>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsStandalone">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsStandalone { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsStandalone" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStandalone" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsStandalone As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsStandalone { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsStandalone : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStandalone" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene un valor que indica si un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> es independiente, lo que significa que no está incluido dentro de una zona <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />.</summary>
        <value><see langword="true" /> si el control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> no está incluido en una zona <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />; en caso contrario, <see langword="false" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)">Información general de personalización de elementos Web</related>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsStatic">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsStatic { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsStatic" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsStatic As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsStatic { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsStatic : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene un valor que indica si un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> es estático, lo que significa que el control se declaró en el marcado de una página de elementos Web y no se agregó a la página mediante programación.</summary>
        <value>Un valor booleano que indica si el control es estático.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Estático <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control es aquella que se declara en el marcado de una página de elementos Web. Esto contrasta con una dinámica <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar, que se agrega ya sea mediante programación o por un usuario selecciona el control de un catálogo de controles en tiempo de ejecución.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)">Información general de personalización de elementos Web</related>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnClosing">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal virtual void OnClosing (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig newslot virtual instance void OnClosing(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnClosing(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overridable Sub OnClosing (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; virtual void OnClosing(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member OnClosing : EventArgs -&gt; unit&#xA;override this.OnClosing : EventArgs -&gt; unit" Usage="webPart.OnClosing e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Objeto <see cref="T:System.EventArgs" /> que contiene los datos del evento.</param>
        <summary>Permite a las clases derivadas proporcionar una administración personalizada cuando se cierra un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> en una página de elementos Web.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El método en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase base no contiene ninguna implementación. Derivados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles pueden reemplazar el método si es necesario para proporcionar una administración personalizada cuando se cierra el control. El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control invoca automáticamente el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnClosing%2A> método si se proporciona una implementación en una clase derivada.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsClosed" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnConnectModeChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal virtual void OnConnectModeChanged (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig newslot virtual instance void OnConnectModeChanged(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnConnectModeChanged(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overridable Sub OnConnectModeChanged (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; virtual void OnConnectModeChanged(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member OnConnectModeChanged : EventArgs -&gt; unit&#xA;override this.OnConnectModeChanged : EventArgs -&gt; unit" Usage="webPart.OnConnectModeChanged e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Objeto <see cref="T:System.EventArgs" /> que contiene los datos del evento.</param>
        <summary>Permite a las clases derivadas proporcionar una administración personalizada cuando un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> va a comenzar o finalizar el proceso de conexión con otros controles.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El método en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase base no contiene ninguna implementación.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Un control derivado debe reemplazar el <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnConnectModeChanged(System.EventArgs)" /> método. Los desarrolladores pueden provocar eventos personalizados o llevar a cabo otras acciones. Se llama al método el <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> controlar cuándo el <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.BeginWebPartConnecting(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> y <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EndWebPartConnecting" /> se llama a métodos para establecer conexiones entre controles.</para></block>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnDeleting">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal virtual void OnDeleting (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig newslot virtual instance void OnDeleting(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnDeleting(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overridable Sub OnDeleting (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; virtual void OnDeleting(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member OnDeleting : EventArgs -&gt; unit&#xA;override this.OnDeleting : EventArgs -&gt; unit" Usage="webPart.OnDeleting e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Objeto <see cref="T:System.EventArgs" /> que contiene los datos del evento.</param>
        <summary>Permite a las clases derivadas proporcionar una administración personalizada cuando un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> se quita permanentemente de una página de elementos Web.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El método en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase base no contiene ninguna implementación.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Un control derivado debe reemplazar el <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnDeleting(System.EventArgs)" /> método. Los desarrolladores pueden provocar eventos personalizados o llevar a cabo otras acciones. El método se llama cuando el <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DeleteWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> se llama al método.</para></block>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnEditModeChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal virtual void OnEditModeChanged (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig newslot virtual instance void OnEditModeChanged(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnEditModeChanged(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overridable Sub OnEditModeChanged (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; virtual void OnEditModeChanged(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member OnEditModeChanged : EventArgs -&gt; unit&#xA;override this.OnEditModeChanged : EventArgs -&gt; unit" Usage="webPart.OnEditModeChanged e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Objeto <see cref="T:System.EventArgs" /> que contiene los datos del evento.</param>
        <summary>Permite a las clases derivadas proporcionar una administración personalizada cuando un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> va a entrar o salir del modo de edición.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El método en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase base no contiene ninguna implementación.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Un control derivado debe reemplazar el <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnEditModeChanged(System.EventArgs)" /> método y utilice el método invalidado para provocar un evento personalizado. Los desarrolladores pueden provocar eventos personalizados o llevar a cabo otras acciones. El método se llama cuando el <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.BeginWebPartEditing(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> y <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EndWebPartEditing" /> se llama a métodos durante la edición.</para></block>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="SetPersonalizationDirty">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>Establece un marcador que refleja que los datos de personalización han cambiado para un control de elementos Web o para un control de servidor colocado en una zona <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />.</summary>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="SetPersonalizationDirty">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected void SetPersonalizationDirty ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig instance void SetPersonalizationDirty() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub SetPersonalizationDirty ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; void SetPersonalizationDirty();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.SetPersonalizationDirty : unit -&gt; unit" Usage="webPart.SetPersonalizationDirty " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Establece un marcador que muestra que han cambiado los datos de personalización de la instancia actual del control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> método establece una marca que indica que los datos de estado de control se cambió (personalizado) en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control y que el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control necesita por lo tanto conservar los datos de personalización para almacenamiento a largo plazo.  
  
 Normalmente el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> persiste los cambios de personalización en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles sin necesidad de que los desarrolladores llamar a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> método. Sin embargo, hay dos casos en que los desarrolladores necesitan llamar a este método. El primer caso es cuando se modifican los datos de estado de control durante un HTTP `GET` solicitud a una página. De forma predeterminada, los cambios en los datos de estado de control durante un `GET` solicitud no se conservan (por motivos de seguridad). Pero la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> método proporciona una manera de conservar los cambios de personalización legítimos para <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controla en este caso.  
  
 El segundo caso para llamar a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> método se produce durante un HTTP `POST` solicitud a una página. Si un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control tiene propiedades personalizables complejas (como una propiedad que contiene un <xref:System.Collections.ArrayList> objeto), y los datos de estado de control de esas propiedades es personalizados durante un `POST` solicitud, deben llamar los desarrolladores la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> método para asegurarse de que los cambios se conservan.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager" /> es <see langword="null" />.</exception>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SetPersonalizationDirty">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static void SetPersonalizationDirty (System.Web.UI.Control control);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig void SetPersonalizationDirty(class System.Web.UI.Control control) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static void SetPersonalizationDirty(System::Web::UI::Control ^ control);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member SetPersonalizationDirty : System.Web.UI.Control -&gt; unit" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty control" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control">Control <see cref="T:System.Web.UI.Control" /> cuyos datos de personalización han cambiado.</param>
        <summary>Establece un marcador que muestra que los datos de personalización han cambiado para el control de servidor especificado que reside en una zona <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A?displayProperty=nameWithType> método tiene la misma finalidad que el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty?displayProperty=nameWithType> método, que consiste en establecer una marca que indica que los datos de estado de control se cambió (personalizado) en un control de servidor durante un HTTP `GET` solicitud. La diferencia entre estos métodos es que el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A?displayProperty=nameWithType> método se utiliza para los controles de servidor que no heredan de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase, pero se colocan dentro de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zonas para participar en aplicaciones de elementos Web.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">El objeto del parámetro <paramref name="control" /> es <see langword="null" />.</exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">El control no está asociado a una página.

O bien 
El control deriva de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />. Los controles que derivan de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> deberían utilizar el método protegido <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty" /> en su lugar.</exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">La página asociada al control no tiene <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />.</exception>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Subtitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Subtitle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Subtitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property Subtitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Subtitle { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Subtitle : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene una cadena que se concatena con el valor de la propiedad <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title" /> para formar un título completo para un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Una cadena que sirve de subtítulo del control. El valor predeterminado es una cadena vacía ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> propiedad opcionalmente para devolver una cadena de subtítulo estándar en personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control que se anexará al título del control.  
  
 Si proporciona un valor para el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> propiedad personalizada <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar los elementos Web de control establecido automáticamente lo anexa al valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> propiedad para crear un título completo para el control.  
  
 El valor de esta propiedad, cuando se establece, se pueden guardar automáticamente en un archivo de recursos utilizando una herramienta de diseñador. Para obtener más información, consulte <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> y [globalización y localización](https://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo proporcionar un subtítulo para las instancias de un personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.  
  
 La primera parte de este ejemplo contiene el código para un control personalizado denominado `TextDisplayWebPart`. Este control es el mismo que el control personalizado que se encuentra en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> clase overview, salvo que también invalida la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> propiedad para proporcionar un subtítulo estándar que contiene un nombre de la compañía ficticia para las instancias de el control personalizado. Para que ejecutar el ejemplo de código, debe compilar este código fuente. Puede compilar de manera explícita y colocar el ensamblado resultante en la carpeta Bin de su sitio Web o la caché global de ensamblados. Como alternativa, puede colocar el código fuente en la carpeta App_Code de su sitio, donde se compilará dinámicamente en tiempo de ejecución. Este ejemplo de código se da por supuesto que compilar el código fuente en un ensamblado, colocarlo en una subcarpeta Bin de la aplicación Web y hacer referencia al ensamblado con un `Register` la directiva en la página Web. Para ver un tutorial que muestra ambos métodos de compilación, véase [Tutorial: Control de servidor Web de desarrollo y el uso de un personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPart_Subtitle#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Subtitle/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPart_Subtitle#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Subtitle/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 La segunda parte del ejemplo es una página Web que se muestra cómo hacer referencia a la `TextDisplayWebPart` control en una página Web ASP.NET. Después de cargar la página en un explorador, el texto del control de la barra de título incluye el título asignado al control en el marcado declarativo, un separador de guión y el valor del subtítulo personalizado desde el `TextDisplayWebPart` control.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Subtitle#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Subtitle/CS/subtitlecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Subtitle#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Subtitle/VB/subtitlevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Para proporcionar un subtítulo para las instancias de un personalizado <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control, debe invalidar el <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" /> propiedad.</para></block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece el título de un control de elementos.</summary>
        <value>Cadena que representa el título del control de elementos. El valor predeterminado es una cadena vacía ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Si un desarrollador asigna un valor a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> propiedad y, a continuación, ese valor se determina todos (o al menos parcialmente) el texto en la barra de título del control. El texto del título también aparece como parte del texto de información sobre herramientas cuando se coloca el puntero del mouse sobre la barra de título de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control u otro control de servidor que aparece en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> zona.  
  
 El texto completo que se muestra en la barra de título de un control también se ve afectado por la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> propiedad. Si esa propiedad tiene un valor asignado a él, se concatena el valor para el título. Si se asigna ningún valor para el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> se muestra la propiedad, un título calculado. En cualquier momento, los programadores pueden recuperar el texto real, el total mostrado en un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> barra de título del control obteniendo el valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> propiedad.  
  
 El estilo del texto del título viene determinada por la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartTitleStyle%2A> propiedad de la zona que contiene el control de elementos.  
  
 Para obtener un ejemplo de código que muestra el uso de la propiedad base, consulte el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> propiedad.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string TitleIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property TitleIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ TitleIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TitleIconImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece la dirección URL de una imagen que se utiliza para representar un control de elementos Web en la barra de título del control.</summary>
        <value>Una cadena que representa la dirección URL de una imagen que se utiliza para representar el control en su barra de título. El valor predeterminado es una cadena vacía ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El ámbito de personalización de esta propiedad se establece en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> y se pueden modificar solo los usuarios autorizados. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> y [Web Parts Personalization Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo establecer el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl%2A> propiedad una personalizada de control de elementos Web, para que aparezca el control con una imagen en un catálogo de controles. En este ejemplo se da por supuesto el uso de un control personalizado, `TextDisplayWebPart`, creado en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> información general de clases.  
  
 En el marcado declarativo de la página Web, tenga en cuenta el `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elemento. Su `TitleIconImageUrl` atributo se asigna una cadena que contiene la dirección URL a un archivo de imagen. Cargue la página en un explorador y, si se proporciona una dirección URL válida de una imagen, la imagen aparece en la barra de título de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_TitleIconImageUrl#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_TitleIconImageUrl/CS/titleiconimageurlcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_TitleIconImageUrl#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_TitleIconImageUrl/VB/titleiconimageurlvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">El sistema interno de validación ha determinado que la dirección URL puede contener ataques mediante script.</exception>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string TitleUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property TitleUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ TitleUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TitleUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece una dirección URL de información complementaria sobre un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Una cadena que representa una dirección URL con información adicional sobre el control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />. El valor predeterminado es una cadena vacía ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Al asignar una dirección URL a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl%2A> propiedad, el título del control se convierte en un vínculo a información complementaria sobre el control. No se representa la dirección URL cuando la página está en un modo de presentación donde se pueden arrastrar controles, como diseño, edición o modo de catálogo.  
  
 Esta propiedad no se puede establecer mediante temas o temas de la hoja de estilos. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> y [ASP.NET temas y máscaras](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 El ámbito de personalización de esta propiedad se establece en <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> y se pueden modificar solo los usuarios autorizados. Para obtener más información, consulte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> y [Web Parts Personalization Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 En el ejemplo de código siguiente se muestra cómo establecer el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl%2A> control de elementos Web en la propiedad personalizada. En este ejemplo se da por supuesto el uso de un control personalizado, `TextDisplayWebPart`, que se encuentra en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> información general de clases.  
  
 Tenga en cuenta que el `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elemento contiene el `TitleUrl` atributo con una dirección URL ficticia. Si carga la página en un explorador, el título de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control ahora es un vínculo al recurso que apunta el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl%2A> propiedad.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_TitleUrl#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_TitleUrl/CS/titleurlcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_TitleUrl#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_TitleUrl/VB/titleurlvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">El sistema interno de validación ha determinado que la dirección URL puede contener ataques mediante script.</exception>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TrackViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void TrackViewState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void TrackViewState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TrackViewState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub TrackViewState ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void TrackViewState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.TrackViewState : unit -&gt; unit" Usage="webPart.TrackViewState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Hace que el control efectúe un seguimiento de los cambios de su estado de vista para que se puedan almacenar en la propiedad <see cref="P:System.Web.UI.Control.ViewState" /> del objeto.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebControl.TrackViewState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Verbs">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection Verbs { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection Verbs" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property Verbs As WebPartVerbCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ Verbs { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Verbs : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene una colección de verbos personalizados asociados a un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Colección <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" /> que contiene los objetos <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> personalizados asociados a un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />. El valor predeterminado es <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection.Empty" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Los verbos que se derivan de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> clase y proporcionan las acciones de interfaz (IU) que los usuarios pueden realizar en usuario un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control. Normalmente, los verbos se representan en la interfaz de usuario como botones, vínculos o elementos de menú. De forma predeterminada, los verbos de elementos Web comunes aparecen en un menú de verbos de la lista desplegable en cada <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> barra de título del control. Existen verbos estándar para abrir, cerrar, editar y minimizar un control y otros verbos para exportar una definición para el control o cargar un archivo de ayuda. Estos verbos no se incluyen en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> colección, porque la colección contiene solo los verbos personalizados que crea y devuelve al invalidar esta propiedad en una clase derivada.  
  
 Al crear verbos personalizados y agregarlos a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> colección, a continuación, puede acceder mediante programación desde los verbos de una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.  
  
   
  
## Examples  
 El código siguiente muestra cómo obtener acceso a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> control de elementos Web en la propiedad personalizada. En este ejemplo se da por supuesto el uso de un control personalizado, `TextDisplayWebPart`, creado en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> información general de clases.  
  
 Tenga en cuenta que para que funcione el ejemplo de código, debe agregar una configuración en el archivo Web.config para habilitar la exportación de archivos de descripción de elementos Web. Asegúrese de que tiene un archivo Web.config en el mismo directorio que la página Web para este ejemplo de código. Dentro de la `<system.web>` sección, asegúrese de que hay un `<webParts>` elemento con un `enableExport` atributo establecido en `true`, como en el marcado siguiente.  
  
 `<webParts enableExport="true">`  
  
 `...`  
  
 `</webParts>`  
  
 Cargue la página Web en un explorador. Al hacer clic en el **Mostrar recuento de verbo** botón, tiene acceso a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> propiedad para obtener el recuento de verbos personalizados para el `TextDisplayWebPart` controlar y muestra el recuento en una etiqueta. Dado que no hay verbos personalizados se han agregado al control en este caso, el recuento es cero.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Verbs#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Verbs/CS/verbscs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Verbs#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Verbs/VB/verbsvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Las clases derivadas pueden invalidar el <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" /> propiedad para permitir a los usuarios agregar personalizado <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> objetos a la colección de verbos para un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</para></block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebBrowsableObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual object WebBrowsableObject { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property WebBrowsableObject As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Object ^ WebBrowsableObject { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebBrowsableObject : obj" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene una referencia al control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> para permitir que los controles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> personalizados lo editen.</summary>
        <value>Un objeto <see cref="T:System.Object" /> constituido por el control secundario de un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Si creas un personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar y también crear personalizados relacionados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles para permitir a los usuarios editar el control en tiempo de ejecución, se debe implementar la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interfaz, que incluye el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject%2A> propiedad.  
  
 Cuando el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control entra en modo de edición, el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject%2A> propiedad llama a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> control para obtener una referencia a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar y habilitar personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles para editarlo.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.WebBrowsableObject" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebPartManager">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager WebPartManager { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected ReadOnly Property WebPartManager As WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartManager ^ WebPartManager { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartManager ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebPartManager : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene una referencia al control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> asociado a una instancia del control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>El control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> que está asociado a un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Una página de elementos Web siempre tiene una sola instancia de un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control. El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control realiza un seguimiento y administra todos los otros controles de elementos Web en una página, incluidas todas las zonas que se derivan de la base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> clase y todos los controles de elementos que se derivan de la base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> clase.  
  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager%2A> propiedad existe para que cada <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control se puede asociar su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control. El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, a su vez, mantiene una colección de todos los <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles en una página en su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.WebParts%2A> colección.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Width">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Width { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Width" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Width" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Width As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Width { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Width : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Width" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene o establece el ancho del control de servidor web.</summary>
        <value><see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> que representa el ancho del control. De manera predeterminada, es <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.Unit.Empty" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Width" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Zone">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase Zone { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase Zone" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Zone As WebPartZoneBase" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartZoneBase ^ Zone { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartZoneBase ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Zone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene la zona <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> que contiene un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> en ese momento.</summary>
        <value>La zona <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> que contiene un control de elementos Web en una página Web en ese momento. Si un control de elementos Web está cerrado en una página en un momento dado, el valor devuelto será <see langword="null" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 En la arquitectura del conjunto de controles de elementos Web, los controles pueden tener funcionalidad de elementos Web sólo si funcionan dentro de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zonas. El estándar <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona que se utilizará en las páginas Web es el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control. Aunque los usuarios finales puede mover los controles de elementos Web entre las diferentes zonas en una página Web, una instancia determinada de un control puede residir en solamente una zona a la vez. Un control de elementos Web y sus asociados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controlar, use el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone%2A> reside propiedad para realizar un seguimiento de qué zona actualmente el control y qué características comunes de diseño y estilo de la zona se aplican a todos los contenidos de controles de elementos Web.  
  
   
  
## Examples  
 El código siguiente muestra cómo obtener acceso a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone%2A> y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> control de elementos Web de las propiedades de un personalizado. En este ejemplo se da por supuesto el uso de un control personalizado, `TextDisplayWebPart`, creado en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> información general de clases.  
  
 El ejemplo de código incluye un control de usuario personalizado que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página de elementos Web. El control de usuario que se hace referencia por medio de un `Register` la directiva en la parte superior de la página Web que hospeda el control de usuario. Para obtener una descripción detallada de cómo crear este control de usuario y trabajar con los modos de presentación, consulte [Tutorial: Control de servidor Web de desarrollo y el uso de un personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Zone#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Zone#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 La segunda parte del ejemplo de código es la página Web. Hay dos `<asp:webpartzone>` elementos en la página, que representa una zona de elementos Web. La primera zona contiene un estándar <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> control, que actúa como un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> porque está en una zona de control en tiempo de ejecución. La segunda zona contiene el `TextDisplayWebPart` control. Cuando un usuario hace clic en el **información de zona** botón, el `Label1` control muestra los valores de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> propiedad del control y el <xref:System.Web.UI.Control.ID%2A> propiedad de la zona que contiene actualmente el control.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Zone#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/CS/webpartzoneindexcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Zone#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/VB/webpartzoneindexvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ZoneIndex">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public int ZoneIndex { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int32 ZoneIndex" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ZoneIndex As Integer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property int ZoneIndex { int get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ZoneIndex : int" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int32</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtiene la posición de índice de un control <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> dentro de su zona.</summary>
        <value>El orden numérico de un control dentro de su zona. El primer control de una zona tiene un valor de índice cero.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> propiedad indica el orden numérico de un control de elementos Web (o la posición ordinal) dentro de su zona, en relación con otros controles de la zona. El <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control utiliza esta propiedad para realizar un seguimiento y administrar su colección de controles de elementos Web en una página Web.  
  
> [!IMPORTANT]
>  No se puede suponer que el valor de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> propiedad de un control será igual que el valor de índice para el mismo control en el <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.WebParts%2A> colección de la zona del control. A menudo posición relativa de un control en su zona (su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> valor) y su índice dentro de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.WebParts%2A> colección de su zona, serán diferentes valores según se agregan a los controles y se quitan de las zonas.  
  
   
  
## Examples  
 El código siguiente muestra cómo obtener acceso a la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone%2A> y <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> control de elementos Web de las propiedades de un personalizado. En este ejemplo se da por supuesto el uso de un control personalizado, `TextDisplayWebPart`, creado en la sección ejemplo de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> información general de clases.  
  
 El ejemplo de código incluye un control de usuario personalizado que permite a los usuarios cambiar los modos de presentación en una página de elementos Web. El control de usuario que se hace referencia por medio de un `Register` la directiva en la parte superior de la página Web que hospeda el control de usuario. Para obtener una descripción detallada de cómo crear este control de usuario y trabajar con los modos de presentación, consulte [Tutorial: Control de servidor Web de desarrollo y el uso de un personalizado](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Zone#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Zone#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 La segunda parte del ejemplo de código es la página Web. Hay dos `<asp:webpartzone>` elementos en la página, que representa una zona de elementos Web. La primera zona contiene un estándar <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> control, que actúa como un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> porque está en una zona de control en tiempo de ejecución. La segunda zona contiene el `TextDisplayWebPart` control. Cuando un usuario hace clic en el **información de zona** botón, el `Label1` control muestra los valores de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> propiedad del control y el <xref:System.Web.UI.Control.ID%2A> propiedad de la zona que contiene actualmente el control.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Zone#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/CS/webpartzoneindexcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Zone#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/VB/webpartzoneindexvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Controles de elementos Web de ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>