<Type Name="IDestinationTypeProvider" FullName="System.Xaml.IDestinationTypeProvider">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="5b7c50aa2125017dfd7de732494ba1d51c5e1616" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30685599" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Xaml.IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IDestinationTypeProvider" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="7d346-101">Representa un servicio que puede devolver un identificador de sistema de tipos de CLR para el tipo de destino.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7d346-101">Represents a service that can return a CLR type system identifier for the destination type.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="7d346-102">El tipo de destino es pertinente cuando se notifica indirectamente el tipo de destino de una operación de establecimiento de propiedad, mediante reflexión u otros mecanismos.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7d346-102">The destination type is relevant when the destination type for a property-setting operation is indirectly reported by reflection or other mechanisms.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7d346-103">El tipo devuelto por <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> se resuelve desde la posición actual del flujo de nodo XAML mediante el contexto de esquema XAML actual.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d346-103">The type that is returned by <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> is resolved from the current position of the XAML node stream by using current XAML schema context.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7d346-104">Si utiliza el sistema de tipos XAML tal como lo implementan los servicios XAML de .NET Framework y acceso en estas condiciones, el contexto de servicio <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> devuelve el <xref:System.Xaml.XamlType.UnderlyingType%2A> en función de información de sistema de tipos XAML disponible y el contexto de esquema XAML basado en CLR.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d346-104">If you use the XAML type system as implemented by .NET Framework XAML Services and access the service context under these conditions, <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> returns the <xref:System.Xaml.XamlType.UnderlyingType%2A> based on available XAML type system information and CLR-based XAML schema context.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7d346-105">Este servicio es pertinente en situaciones donde pura reflexión CLR u otros mecanismos podrían no proporcionar suficiente información sobre un tipo de destino.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d346-105">This service is relevant for situations where pure CLR reflection or other mechanisms might not provide enough information about a destination type.</span></span> <span data-ttu-id="7d346-106">La siguiente es una lista de algunos escenarios pertinentes para <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider>:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d346-106">The following is a list of some relevant scenarios for <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider>:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7d346-107">El sistema de tipos CLR informa de un tipo indirecto debido a cómo define y utiliza los tipos de CLR y desea que un tipo de destino es true.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d346-107">The CLR type system reports an indirect type because of how the CLR defines and uses types, and you want a true destination type.</span></span> <span data-ttu-id="7d346-108">Por ejemplo, las API en los servicios XAML de .NET Framework utilizan este servicio internamente cuando procesan los miembros de evento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d346-108">For example, the APIs in .NET Framework XAML Services use this service internally when they process event members.</span></span> <span data-ttu-id="7d346-109">Informa de los eventos mediante reflexión CLR pura como un <xref:System.Delegate>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d346-109">Events are reported by pure CLR reflection as a <xref:System.Delegate>.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7d346-110">Desea asegurarse de que el tipo de destino de un uso del convertidor de tipos coincide con el tipo esperado que el convertidor de tipos puede generar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d346-110">You want to ensure that the destination type of a type converter usage matches the expected type that the type converter can produce.</span></span> <span data-ttu-id="7d346-111">Este escenario es útil cuando el tipo de destino se parametriza o genérico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d346-111">This scenario is useful when the destination type is parameterized or generic.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7d346-112">El convertidor de valores se está llamando desde un uso anidado en otro convertidor de valores.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d346-112">Your value converter is being called from a usage that nested in another value converter.</span></span> <span data-ttu-id="7d346-113">En este caso, <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> desenreda el anidamiento y devuelve el tipo de destino de la propiedad real que se va a establecer, en lugar de devolver el tipo de salida de cualquier convertidor de valores que intervengan.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d346-113">In this case, <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> unwinds the nesting and returns the destination type of the actual property being set, instead of returning the output type of any intervening value converter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7d346-114">Pueden consultar los convertidores de tipos y extensiones de marcado <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider> como un servicio en el contexto de servicio que proporciona un escritor de objetos XAML, cuando el escritor de objetos XAML invoca el comportamiento de conversión de valor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d346-114">Type converters and markup extensions can query for <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider> as a service on the service context that is provided by a XAML object writer, when the XAML object writer invokes value conversion behavior.</span></span> <span data-ttu-id="7d346-115">Para obtener más información, consulte [convertidores de tipos y extensiones de marcado para XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md) y [contextos de servicio disponibles para los convertidores de tipos y extensiones de marcado](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d346-115">For more information, see [Type Converters and Markup Extensions for XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md) and [Service Contexts Available to Type Converters and Markup Extensions](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Xaml.XamlObjectWriter" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetDestinationType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type GetDestinationType ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Type GetDestinationType() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetDestinationType () As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; Type ^ GetDestinationType();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="7d346-116">Devuelve el <see cref="T:System.Type" /> de CLR que identifica el tipo de destino para el convertidor de tipos o la extensión de marcado pertinente.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7d346-116">Returns the CLR <see cref="T:System.Type" /> that identifies the destination type for the relevant type converter or markup extension.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="7d346-117">Valor de <see cref="T:System.Type" /> de CLR para el tipo de destino.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7d346-117">A CLR <see cref="T:System.Type" /> value for the destination type.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7d346-118">Este método no tiene ningún parámetro de entrada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d346-118">This method has no input parameter.</span></span> <span data-ttu-id="7d346-119">Qué debe devolver (y si se deben devolver algo distinto de `null`) viene determinado por la posición del nodo actual en el flujo de nodo XAML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d346-119">What to return (and whether to return anything other than `null`) is determined by the current node position in the XAML node stream.</span></span>  
  
## <a name="service-implementers"></a><span data-ttu-id="7d346-120">Implementadores de servicio</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d346-120">Service Implementers</span></span>  
 <span data-ttu-id="7d346-121">Si volver a implementar este servicio, el <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> método debe devolver el tipo que espera un convertidor de tipos o extensión de marcado para comprobar con su tipo de salida o de conversión más específico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7d346-121">If you reimplement this service, the <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> method should return the type that a markup extension or type converter expects to check against its most specific conversion or output type.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>