<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="ProfileOptimization.xml" source-language="en-US" target-language="es-ES">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac5bd86c9e8585771817dff9c403cde415163613389.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">bd86c9e8585771817dff9c403cde415163613389</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>Improves the startup performance of application domains in applications that require the just-in-time (JIT) compiler by performing background compilation of methods that are likely to be executed, based on profiles created during previous compilations.</source>
          <target state="translated">Mejora el rendimiento de inicio de los dominios de aplicación en aplicaciones que requieren el compilador JIT (just-in-time) y realiza la compilación en segundo plano de los métodos que probablemente se ejecutarán, en función de los perfiles creados durante las compilaciones anteriores.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>Profile optimization requires a multicore computer.</source>
          <target state="translated">Optimización de perfil requiere un equipo con varios núcleos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>The methods are ignored on other computers.</source>
          <target state="translated">Los métodos se omiten en otros equipos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>Each time you initiate profile optimization in an application domain, the profile that was created during the previous use is read.</source>
          <target state="translated">Cada vez que inicie la optimización de perfiles en un dominio de aplicación, se lee el perfil que se creó durante el uso anterior.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>The information in the profile is used to guide background compilation by identifying the methods that are most likely to be executed during startup.</source>
          <target state="translated">La información del perfil se utiliza para guiar la compilación en segundo plano mediante la identificación de los métodos que son más posibilidades de ejecutarse durante el inicio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>On multicore computers, this increases the chances that a method is already compiled by the time it is needed so that the main application thread does not have to call the JIT compiler.</source>
          <target state="translated">En los equipos con varios núcleos, esto aumenta las posibilidades de que un método está compilado en el momento en que se necesita para que el subproceso de aplicación principal no tiene que llamar el compilador JIT.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>The profile file is overwritten on each use, so it always contains the most recent information about which methods are used during startup.</source>
          <target state="translated">Se sobrescribe el archivo de perfil en cada uso, por lo que siempre contiene la información más reciente sobre qué métodos se usan durante el inicio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>Optimization profiles are not restricted to application domain startup.</source>
          <target state="translated">Perfiles de optimización no se restringen el inicio del dominio de aplicación.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>They can be used for any activity that will require heavy use of the JIT compiler.</source>
          <target state="translated">Se puede usar para cualquier actividad que requiera un uso intensivo del compilador JIT.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>You can maintain multiple profiles for an application domain so that each such activity has its own profile.</source>
          <target state="translated">Puede mantener varios perfiles para un dominio de aplicación para que cada dicha actividad tiene su propio perfil.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>To use optimization profiles in an application domain, you must call the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot%2A&gt;</ph> method and specify the folder where profiles are stored.</source>
          <target state="translated">Para usar perfiles de optimización en un dominio de aplicación, se debe llamar a la <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot%2A&gt;</ph> método y especifique la carpeta donde se almacenan los perfiles.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>The folder must already exist.</source>
          <target state="translated">La carpeta ya debe existir.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>To begin using a profile, call the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile%2A&gt;</ph> method and specify the file name of the profile.</source>
          <target state="translated">Para empezar a usar un perfil, llame a la <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile%2A&gt;</ph> método y especifique el nombre de archivo del perfil.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>If the file was not recorded previously, it is created on first use.</source>
          <target state="translated">Si el archivo no se había grabado anteriormente, se crea por primera vez.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>There is no performance benefit the first time a profile is created.</source>
          <target state="translated">No hay ningún tiempo de la primera ventaja de rendimiento se crea un perfil.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>Profile optimization does not change the order in which methods are executed.</source>
          <target state="translated">Optimización de perfil no cambia el orden en que se ejecutan métodos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>Methods are not executed on the background thread; if a method is compiled but never called, it is simply not used.</source>
          <target state="translated">Métodos no se ejecutan en el subproceso en segundo plano; Si se compila pero nunca llama a un método, simplemente no sirve.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>If a profile file is corrupt or cannot be written to the specified folder (for example, because the folder does not exist), program execution continues without optimization profiling.</source>
          <target state="translated">Si un archivo de perfil está dañado o no se puede escribir en la carpeta especificada (por ejemplo, porque la carpeta no existe), la ejecución del programa continúa sin optimización de generación de perfiles.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot(System.String)">
          <source>The full path to the folder where profile files are stored for the current application domain.</source>
          <target state="translated">Ruta de acceso completa a la carpeta donde se almacenan los archivos de perfil para el dominio de aplicación actual.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot(System.String)">
          <source>Enables optimization profiling for the current application domain, and sets the folder where the optimization profile files are stored.</source>
          <target state="translated">Habilita la generación de perfiles de optimización para el dominio de aplicación actual, y establece la carpeta donde se almacenan los archivos de perfil de optimización.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot(System.String)">
          <source>On a single-core computer, the method is ignored.</source>
          <target state="translated">En un equipo de un núcleo, se omite el método.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot(System.String)">
          <source>You must call this method before you call the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile%2A&gt;</ph> method for the first time in the current application domain.</source>
          <target state="translated">Debe llamar a este método antes de llamar a la <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile%2A&gt;</ph> método por primera vez en el dominio de aplicación actual.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot(System.String)">
          <source>If you call <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot%2A&gt;</ph> more than once in the same application domain, all calls after the first are ignored.</source>
          <target state="translated">Si se llama a <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot%2A&gt;</ph> más de una vez en el mismo dominio de aplicación, se omiten todas las llamadas después del primero.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot(System.String)">
          <source>The specified folder must already exist.</source>
          <target state="translated">La carpeta especificada ya debe existir.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot(System.String)">
          <source>If it does not exist, calling this method does not create it, and no profiling occurs.</source>
          <target state="translated">Si no existe, llamar a este método no crearlo, y no de generación de perfiles se produce.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot(System.String)">
          <source>On computers that do not have multiple cores, this method is ignored.</source>
          <target state="translated">En los equipos que no tienen varios núcleos, se omite este método.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot(System.String)">
          <source>requires full trust for the immediate caller.</source>
          <target state="translated">requiere plena confianza para el llamador inmediato.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot(System.String)">
          <source>This member cannot be used by partially trusted or transparent code.</source>
          <target state="translated">Este miembro no puede usarse por código de confianza parcial o transparente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>The file name of the profile to use.</source>
          <target state="translated">Nombre del archivo del perfil que se va a usar.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>Starts just-in-time (JIT) compilation of the methods that were previously recorded in the specified profile file, on a background thread.</source>
          <target state="translated">Inicia la compilación Just-In-Time (JIT) de los métodos registrados previamente en el archivo de perfil especificado, en un subproceso de fondo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>Starts the process of recording current method use, which later overwrites the specified profile file.</source>
          <target state="translated">Inicia el proceso de registro de uso del método actual, que posteriormente sobrescribe el archivo de perfil especificado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>If the specified profile exists in the folder specified by the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot%2A&gt;</ph> method, the information it contains is used to determine the order in which methods are compiled on the background thread.</source>
          <target state="translated">Si el perfil especificado no existe en la carpeta especificada por el <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot%2A&gt;</ph> método, la información que contiene se utiliza para determinar el orden en el que se compilan los métodos en el subproceso en segundo plano.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile%2A&gt;</ph> method creates the profile if it does not already exist, and initiates the recording of method use.</source>
          <target state="translated">El <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile%2A&gt;</ph> método crea el perfil si se aún no existe y se inicia la grabación de los métodos que utilizan.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="134" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>Only methods that are actually called are recorded, regardless of whether they were compiled on the background thread or on the main application thread.</source>
          <target state="translated">Solo los métodos que realmente se denominan se registran, independientemente de si se compilaron en el subproceso en segundo plano o en el subproceso de aplicación principal.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="135" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>A method is compiled on the main application thread if the application needs to call it before the background thread has compiled it.</source>
          <target state="translated">Si es necesario llamarlo antes de que el subproceso en segundo plano ha compilado la aplicación, se compila un método en el subproceso de aplicación principal.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="136" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>The code that performs the recording tracks the rate at which methods are compiled, including methods that are compiled on both the background thread and on the main thread.</source>
          <target state="translated">El código que realiza la grabación realiza un seguimiento de la velocidad a la que se compilan métodos, incluidos los métodos que se compilan en el subproceso de fondo y en el subproceso principal.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="137" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>When the rate falls below a predetermined level, recording stops.</source>
          <target state="translated">Cuando la velocidad cae por debajo de un nivel predeterminado, grabación se detiene.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="138" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>Recording also stops if the rate of JIT compilation exceeds a predetermined upper limit.</source>
          <target state="translated">Grabación también se detiene si la velocidad de la compilación JIT supera un límite superior predeterminado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="139" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>If the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot%2A&gt;</ph> method has not been called for the current application domain, or if the computer does not have multiple cores, the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile%2A&gt;</ph> method has no effect.</source>
          <target state="translated">Si el <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot%2A&gt;</ph> no se ha llamado al método para el dominio de aplicación actual, o si el equipo no dispone de varios núcleos, el <ph id="ph2">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile%2A&gt;</ph> método no tiene ningún efecto.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="140" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>requires full trust for the immediate caller.</source>
          <target state="translated">requiere plena confianza para el llamador inmediato.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="141" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>This member cannot be used by partially trusted or transparent code.</source>
          <target state="translated">Este miembro no puede usarse por código de confianza parcial o transparente.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>