<Type Name="OperationContractAttribute" FullName="System.ServiceModel.OperationContractAttribute">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="75472b63336374749d7b91980d81d6330412894b" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d40b35262cbc997b79bf76da3a39ccf59b738efc" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="12/05/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="52911238" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class OperationContractAttribute : Attribute" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit OperationContractAttribute extends System.Attribute" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.ServiceModel.OperationContractAttribute" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class OperationContractAttribute&#xA;Inherits Attribute" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class OperationContractAttribute sealed : Attribute" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type OperationContractAttribute = class&#xA;    inherit Attribute" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Attribute</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netcore-1.0;netcore-1.1;netcore-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;xamarinandroid-7.1;xamarinios-10.8;xamarinmac-3.0;netframework-4.8;dotnet-plat-ext-2.1;dotnet-plat-ext-2.2">
      <AttributeName>System.AttributeUsage(System.AttributeTargets.Method)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="2cad1-101">Indica que un método define una operación que forma parte de un contrato de servicio en una aplicación Windows Communication Foundation (WCF).</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="2cad1-101">Indicates that a method defines an operation that is part of a service contract in a Windows Communication Foundation (WCF) application.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2cad1-102">Aplique <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> a un método para indicar que el método implementa una operación de servicio como parte de un contrato de servicio (especificado por un atributo <xref:System.ServiceModel.ServiceContractAttribute>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-102">Apply the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> to a method to indicate that the method implements a service operation as part of a service contract (specified by a <xref:System.ServiceModel.ServiceContractAttribute> attribute).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-103">Use las propiedades <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> para controlar la estructura de la operación y los valores expresados en metadatos:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-103">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> properties to control the structure of the operation and the values expressed in metadata:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2cad1-104">La propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> especifica la acción que identifica de forma unívoca esta operación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-104">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property specifies the action that uniquely identifies this operation.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-105">WCF envía mensajes de solicitud a los métodos basados en su acción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-105">WCF dispatches request messages to methods based on their action.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2cad1-106">La propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> indica que la operación se implementa o se puede llamar de forma asincrónica utilizando un par de métodos Begin/End.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-106">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> property indicates that the operation is implemented or can be called asynchronously using a Begin/End method pair.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2cad1-107">La propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.HasProtectionLevel%2A> indica si se ha definido de forma explícita la propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-107">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.HasProtectionLevel%2A> property indicates whether the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> property has been explicitly set.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2cad1-108">La propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> indica que la operación solo consiste en un mensaje de entrada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-108">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> property indicates that the operation only consists of a single input message.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-109">La operación no tiene ningún mensaje de salida asociado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-109">The operation has no associated output message.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2cad1-110">La propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> especifica si esta operación puede ser la operación inicial en una sesión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-110">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property specifies whether this operation can be the initial operation in a session.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2cad1-111">El <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> propiedad especifica si los intentos de WCF finalizar la sesión actual una vez completada la operación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-111">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> property specifies whether WCF attempts to terminate the current session after the operation completes.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2cad1-112">La propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> especifica la seguridad del nivel de mensaje que una operación necesita en el tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-112">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> property specifies the message-level security that an operation requires at run time.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2cad1-113">La propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> especifica la acción del mensaje de respuesta para la operación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-113">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> property specifies the action of the reply message for the operation.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-114">El atributo <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> declara que un método es una operación en un contrato de servicio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-114">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> attribute declares that a method is an operation in a service contract.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-115">Solo los métodos atribuidos a <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> se exponen como operaciones de servicio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-115">Only methods attributed with the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> are exposed as service operations.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-116">Un contrato de servicio sin métodos marcado con <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> no expone ninguna operación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-116">A service contract without any methods marked with the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> exposes no operations.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-117">El <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> propiedad indica que un par de `Begin` \< *methodName*> y `End` \< *methodName*> métodos forman un único operación que implementa de forma asincrónica (ya sea en el cliente o el servicio).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-117">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> property indicates that a pair of `Begin`\<*methodName*> and `End`\<*methodName*> methods form a single operation implemented asynchronously (whether on the client or the service).</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-118">La capacidad de un servicio de implementar operaciones de forma asincrónica es un detalle de implementación de servicio y no está expuesto en metadatos (como el Lenguaje de descripción de servicios Web [WSDL]).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-118">The ability of a service to implement operations asynchronously is a service implementation detail and is not exposed in metadata (such as Web Services Description Language (WSDL)).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-119">De igual forma, los clientes pueden decidir invocar de forma asincrónica las operaciones independientemente de cómo se implemente el método de servicio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-119">Similarly, clients can choose to invoke operations asynchronously independent of how the service method is implemented.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-120">Se recomienda llamar a las operaciones de servicio asincrónicas en el cliente cuando un método de servicio tarda algo de tiempo pero debe devolver la información directamente al cliente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-120">Calling service operations asynchronously in the client is recommended when a service method takes some time but must return information directly to the client.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-121">Para obtener información detallada, vea <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-121">For details, see <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-122">La propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> indica que un método no devuelve ningún valor en absoluto, incluido un mensaje de respuesta subyacente vacío.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-122">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> property indicates that a method does not return any value at all, including an empty underlying response message.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-123">Este tipo de método es útil para notificaciones o comunicaciones con estilo de eventos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-123">This type of method is useful for notifications or event-style communication.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-124">Los métodos de este tipo no pueden devolver un mensaje de respuesta de manera que la declaración del método debe devolver el valor `void`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-124">Methods of this kind cannot return a reply message so the method's declaration must return `void`.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="2cad1-125">Cuando se recuperan mediante programación el almacén de información en este atributo, utilice el <xref:System.ServiceModel.Description.ContractDescription> clase en lugar de reflexión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-125">When programmatically retrieving the information store in this attribute, use the <xref:System.ServiceModel.Description.ContractDescription> class instead of reflection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="2cad1-126">Si la propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> está establecida en `false` (el valor predeterminado), incluso los métodos que devuelven el valor `void` son métodos bidireccionales en el nivel de mensaje subyacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-126">If the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> property is set to `false`, (the default), even methods that return `void` are two-way methods at the underlying message level.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-127">En este caso, la infraestructura crea y envía un mensaje vacío para indicar al autor de la llamada que se ha devuelto el método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-127">In this case, the infrastructure creates and sends an empty message to indicate to the caller that the method has returned.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-128">Utilizar este enfoque permite a la aplicación y a la infraestructura devolver información de error (como error de SOAP) al cliente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-128">Using this approach enables the application and the infrastructure to send error information (such as a SOAP fault) back to the client.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-129">Establecer <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> en `true` es la única manera de evitar la creación y distribución de un mensaje de respuesta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-129">Setting <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> to `true` is the only way to prevent the creation and dispatch of a reply message.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-130">Para obtener más información, consulte [servicios unidireccional](~/docs/framework/wcf/feature-details/one-way-services.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-130">For more information, see [One-Way Services](~/docs/framework/wcf/feature-details/one-way-services.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-131">Se pueden usar las propiedades <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> y <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> no solo para modificar la acción predeterminada de mensajes SOAP sino también para crear controladores para mensajes desconocidos o deshabilitar la adición de acciones para la programación directa del mensaje.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-131">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> and <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> properties can be used not only to modify the default action of SOAP messages but also to create handlers for unrecognized messages or to disable adding actions for direct message programming.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-132">Utilice la propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> para evitar que los clientes llamen a una operación de servicio determinada antes de otras operaciones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-132">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property to prevent clients from calling a particular service operation prior to other operations.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-133">Use el <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> propiedad tenga WCF se cierre el canal después de que los clientes llamar a una operación de servicio determinada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-133">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> property to have WCF close the channel after clients call a particular service operation.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-134">Para obtener más información, consulte [mediante sesiones](~/docs/framework/wcf/using-sessions.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-134">For more information, see [Using Sessions](~/docs/framework/wcf/using-sessions.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-135">La propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> le permite especificar en el contrato de la operación si los mensajes de la operación están firmados, cifrados, o firmados y cifrados.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-135">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> property enables you to specify on the operation contract whether the operation messages are signed, encrypted, or signed and encrypted.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-136">Si un enlace no puede proporcionar el nivel de seguridad exigido por el contrato, se producirá una excepción en el tiempo de ejecución.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-136">If a binding cannot provide the security level required by the contract, an exception is thrown at run time.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-137">Para obtener más información, consulte <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> y [Understanding Protection Level](~/docs/framework/wcf/understanding-protection-level.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-137">For more information, see <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> and [Understanding Protection Level](~/docs/framework/wcf/understanding-protection-level.md).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2cad1-138">El ejemplo de código siguiente muestra un contrato de servicio simple con una operación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-138">The following code example shows a simple service contract with one operation.</span></span>  
  
 [!code-csharp[OperationContractAttribute#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute/cs/services.cs#1)]
 [!code-vb[OperationContractAttribute#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute/vb/services.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-139">El ejemplo siguiente es un servicio que implementa un contrato de servicio implícito que especifica tres operaciones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-139">The following example is a service that implements an implicit service contract that specifies three operations.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-140">Dos de las operaciones son bidireccionales, que devuelven mensajes de respuesta subyacentes al autor de la llamada sin tener en cuenta el valor devuelto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-140">Two of the operations are two-way operations, which return underlying response messages to the caller no matter what the return value is.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-141">La tercera operación recibe una llamada, un mensaje entrante subyacente, pero no devuelve ningún mensaje de respuesta subyacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-141">The third operation receives a call, an underlying inbound message, but returns no underlying response message.</span></span>  
  
```csharp  
[ServiceContractAttribute]  
public class OneAndTwoWay  
{  
  // The client waits until a response message appears.  
  [OperationContractAttribute]  
  public int MethodOne (int x, out int y)  
  {  
    y = 34;  
    return 0;  
  }  
  
  // The client waits until an empty response message appears.  
  [OperationContractAttribute]  
  public void MethodTwo (int x)  
  {  
    return;  
  }  
  
  // The client returns as soon as an outbound message  
  // is dispatched to the service; no response  
  // message is generated or sent from the service.  
  [OperationContractAttribute(IsOneWay=true)]  
  public void MethodThree (int x)  
  {  
    return;  
  }  
}  
```  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public OperationContractAttribute ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; OperationContractAttribute();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="2cad1-142">Inicializa una nueva instancia de la clase <see cref="T:System.ServiceModel.OperationContractAttribute" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-142">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.ServiceModel.OperationContractAttribute" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Action">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Action { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Action" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property Action As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Action { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Action : string with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="2cad1-143">Obtiene o establece la acción WS-Addressing del mensaje de solicitud.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-143">Gets or sets the WS-Addressing action of the request message.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="2cad1-144">La acción que utilizar al generar el encabezado de la acción WS-Addressing.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-144">The action to use in generating the WS-Addressing Action header.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2cad1-145">Use el <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> mensaje de entrada de propiedad para controlar la acción del método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-145">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property to control the action of the method's input message.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-146">Dado que WCF usa esta acción para enviar un mensaje entrante para el método adecuado, los mensajes utilizados dentro de una operación de contrato deben tener acciones únicas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-146">Because WCF uses this action to dispatch an incoming message to the appropriate method, messages used within a contract operation must have unique actions.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-147">El valor de la acción predeterminada es una combinación del espacio de nombres de contrato (el valor predeterminado es "http://tempuri.org/"), el nombre de contrato (nombre de la interfaz o el nombre de clase, si no se usa ninguna interfaz de servicio explícita), el nombre de la operación y una cadena adicional ("respuesta") si el mensaje es una respuesta asociada.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-147">The default action value is a combination of the contract namespace (the default value is "http://tempuri.org/"), the contract name (interface name or the class name, if no explicit service interface is used), the operation name, and an additional string ("Response") if the message is a correlated response.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-148">Puede invalidar este valor predeterminado con la propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-148">You can override this default with the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-149">Para indicar que una operación de servicio administra todos los mensajes que el servicio recibe pero que no se pueden dirigir a una operación de servicio, especifique el valor "\*" (un asterisco).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-149">To indicate that a service operation handles all messages that the service receives but cannot be directed to a service operation, specify the value "\*" (an asterisk).</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-150">Este tipo de operación, denominada "controlador de mensajes que no coinciden", debe tener una de las siguientes firmas de método, si no se iniciará <xref:System.InvalidOperationException>:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-150">This type of operation, called an unmatched message handler, must have one of following method signatures, or a <xref:System.InvalidOperationException> is thrown:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2cad1-151">La operación de servicio solo puede tomar un objeto <xref:System.ServiceModel.Channels.Message> y devolver un objeto <xref:System.ServiceModel.Channels.Message>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-151">The service operation can take only a <xref:System.ServiceModel.Channels.Message> object and return a <xref:System.ServiceModel.Channels.Message> object.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2cad1-152">La operación de servicio puede tomar sólo un objeto <xref:System.ServiceModel.Channels.Message> y no devolver nada (es decir, devolver el valor `void`).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-152">The service operation can take only a <xref:System.ServiceModel.Channels.Message> object and return nothing (that is, return `void`).</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="2cad1-153">Un contrato de servicio sólo puede contar con una operación de servicio con la propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> establecida en "\*."</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-153">A service contract can have only one service operation with the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property set to "\*".</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-154">Cualquier grupo de contratos de servicios hospedados en el mismo listenUri que una clase de servicio implementa puede tener muchas operaciones de servicio con el <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> propiedad establecida en "\*" cuando el <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> propiedad está establecida en `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-154">Any group of service contracts hosted at the same listenUri that a service class implements can have many service operations with the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property set to "\*" when the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property is set to `false`.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-155">Sin embargo, solo una de estas operaciones de servicio puede tener la <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> propiedad establecida en "\*" y el <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> propiedad establecida en true.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-155">However, only one of those service operations can have the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property set to "\*" and the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property set to true.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-156">Para obtener más información, vea <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-156">For more details, see <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A>.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2cad1-157">El ejemplo siguiente es un servicio que utiliza las propiedades <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> y <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> para controlar explícitamente las acciones SOAP de los mensajes de entrada y salida (o respuesta), y la propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> para controlar el nombre de la operación en los metadatos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-157">The following example is a service that uses the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> and <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> properties to explicitly control the SOAP actions of both the input and output (or reply) messages, and the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> property to control the name of the operation in metadata.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-158">Finalmente, la aplicación también utiliza un valor <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> de "\*" para indicar un método que administra los mensajes desconocidos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-158">Finally, the application also uses an <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> value of "\*" to indicate a method that handles unrecognized messages.</span></span>  
  
 [!code-csharp[OperationContractAttribute_Properties#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute_properties/cs/services.cs#1)]
 [!code-vb[OperationContractAttribute_Properties#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute_properties/vb/services.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-159">Un servicio que implementa este contrato envía mensajes que se parecen al ejemplo siguiente:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-159">A service that implements this contract sends messages that look like the following example:</span></span>  
  
 [!code-csharp[OperationContractAttribute_Properties#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute_properties/cs/services.cs#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="2cad1-160">El valor es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-160">The value is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AsyncPattern">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool AsyncPattern { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AsyncPattern" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property AsyncPattern As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool AsyncPattern { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AsyncPattern : bool with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="2cad1-161">Indica que una operación se implementa usando de forma asincrónica un par de métodos <see langword="Begin" />&lt;*methodName*&gt; y <see langword="End" />&lt;*methodName*&gt; en un contrato de servicio.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-161">Indicates that an operation is implemented asynchronously using a <see langword="Begin" />&lt;*methodName*&gt; and <see langword="End" />&lt;*methodName*&gt; method pair in a service contract.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="2cad1-162">
            <see langword="true" /> Si el <see langword="Begin" /> &lt; *methodName*&gt;método coincide con un <see langword="End" /> &lt; *methodName* &gt; método y se pueden tratar por el infraestructura como una operación que se implementa como un par de métodos asincrónicos en la interfaz de servicio; en caso contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-162">
              <see langword="true" /> if the <see langword="Begin" />&lt;*methodName*&gt;method is matched by an <see langword="End" />&lt;*methodName*&gt; method and can be treated by the infrastructure as an operation that is implemented as an asynchronous method pair on the service interface; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="2cad1-163">El valor predeterminado es <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-163">The default is <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2cad1-164">Utilice la propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> para crear operaciones de servicio a las que se pueden llamar de forma asincrónica en el servidor, el cliente o ambos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-164">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> property to build service operations that can be called asynchronously on the server, the client, or both.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-165">La propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> informa al tiempo de ejecución que un método `Begin` tiene un método `End` con el que coincide y que se ajusta al patrón de diseño de método asincrónico de .NET Framework.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-165">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> property informs the runtime that a `Begin` method has a matched `End` method that conforms to the .NET Framework asynchronous method design pattern.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-166">Crear métodos asincrónicos de servidor que implementan una operación de servicio aumentan la escalabilidad del servidor y el rendimiento sin afectar a los clientes del servicio. Se recomiendan cuando una operación de servicio debe devolver algo al cliente después de realizar una operación larga que se puede realizar de forma asincrónica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-166">Building server asynchronous methods that implement a service operation increases server scalability and performance without affecting the clients of the service, and is recommended when a service operation must return something to the client after performing a lengthy operation that can be performed asynchronously.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-167">A los clientes no les afecta porque el par de métodos asincrónicos en el servidor es un detalle de implementación que no afecta a la descripción del lenguaje de descripción de servicios Web (WSDL) subyacente de la operación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-167">Clients remain unaffected because the asynchronous method pair on the server is an implementation detail that does not affect the underlying Web Services Description Language (WSDL) description of the operation.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-168">Tales métodos aparecen en los clientes como una operación única con `<input>` y correlacionados `<output>` mensajes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-168">Such methods appear to clients as a single operation with `<input>` and correlated `<output>` messages.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-169">WCF enruta automáticamente los mensajes entrantes a la `Begin` \< *methodName*> método y enruta los resultados de la `End` \< *methodName*> llamar a en el mensaje de salida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-169">WCF automatically routes inbound messages to the `Begin`\<*methodName*> method and routes the results of the `End`\<*methodName*> call to the outbound message.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-170">Por consiguiente, los canales del cliente pueden representar el par de método como una operación sincrónica o como un par de operaciones asincrónicas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-170">Client channels, therefore, can represent the method pair as either a single synchronous operation or as an asynchronous operation pair.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-171">En ningún caso la representación del cliente afecta a la implementación asincrónica en el servidor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-171">In no case does the client representation affect the asynchronous implementation on the server in any way.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-172">Los contratos del cliente pueden utilizar la propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> para indicar un par de métodos asincrónicos que el cliente puede utilizar para invocar de forma asincrónica la operación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-172">Client contracts can use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> property to indicate an asynchronous method pair that the client can use to invoke the operation asynchronously.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-173">Normalmente, las aplicaciones cliente utilizan la [ServiceModel Metadata Utility Tool (Svcutil.exe)](~/docs/framework/wcf/servicemodel-metadata-utility-tool-svcutil-exe.md) herramienta y el `/async` opción para generar un `Begin` \< *methodName*> y `End` \< *methodName*> par de métodos que el cliente puede utilizar para invocar la operación de forma asincrónica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-173">Typically, client applications use the [ServiceModel Metadata Utility Tool (Svcutil.exe)](~/docs/framework/wcf/servicemodel-metadata-utility-tool-svcutil-exe.md) tool and the `/async` option to generate a `Begin`\<*methodName*> and `End`\<*methodName*> method pair that the client can use to invoke the operation asynchronously.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="2cad1-174">Si una operación de servicio tiene una versión asincrónica y otra sincrónica, el comportamiento predeterminado en el servicio será invocar la versión sincrónica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-174">If a service operation has both an asynchronous and a synchronous version, the default behavior on the service is to invoke the synchronous version.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2cad1-175">El ejemplo de código siguiente muestra un canal de cliente a un contrato de servicio que incluye tanto una versión sincrónica de `Add` como una asincrónica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-175">The following code example shows a client channel to a service contract that includes both a synchronous version of `Add` and an asynchronous version.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-176">Si la interfaz de contrato se utiliza en el cliente, tanto la operación `BeginAdd` como la operación `Add` invocan un método en el servidor que puede ser o no ser sincrónico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-176">If the contract interface is used on the client, both the `BeginAdd` and the `Add` operation invoke a method on the server that may or may not be synchronous.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-177">Si el contrato se utiliza para implementar el servicio, el valor predeterminado es que las solicitudes entrantes se envían al método sincrónico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-177">If the contract is used to implement the service, the default is that incoming requests are dispatched to the synchronous method.</span></span>  
  
```csharp  
[ServiceContract]  
public interface IAddTwoNumbers  
{  
    // If the asynchronous method pair  
    // appears on the client channel, the client can call   
    // them asynchronously to prevent blocking.  
    [OperationContract (AsyncPattern=true)]  
    IAsyncResult BeginAdd(int a, int b, AsyncCallback cb, AsyncState s);  
  
    [OperationContract]  
    int EndAdd(IAsyncResult r);  
  
    // This is a synchronous version of the BeginAdd/EndAdd pair.  
    // It appears in the client channel code by default.   
    [OperationContract]  
    int Add(int a, int b);  
   }  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HasProtectionLevel">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool HasProtectionLevel { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool HasProtectionLevel" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.HasProtectionLevel" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property HasProtectionLevel As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool HasProtectionLevel { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HasProtectionLevel : bool" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.HasProtectionLevel" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="2cad1-178">Obtiene un valor que indica si los mensajes para esta operación deben cifrarse, firmarse o ambos.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-178">Gets a value that indicates whether the messages for this operation must be encrypted, signed, or both.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="2cad1-179">
            <see langword="true" /> si se define la propiedad <see cref="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel" /> en un valor distinto de <see cref="F:System.Net.Security.ProtectionLevel.None" />; de lo contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-179">
              <see langword="true" /> if the <see cref="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel" /> property is set to a value other than <see cref="F:System.Net.Security.ProtectionLevel.None" />; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="2cad1-180">El valor predeterminado es <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-180">The default is <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2cad1-181">Utilice la propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.HasProtectionLevel%2A> para determinar si los mensajes de esta operación necesitan un nivel de protección concreto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-181">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.HasProtectionLevel%2A> property to determine whether a specific protection level is required by the messages of this operation.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsInitiating">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsInitiating { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsInitiating" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property IsInitiating As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsInitiating { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsInitiating : bool with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="2cad1-182">Obtiene o establece un valor que indica si el método implementa una operación que puede iniciar una sesión en el servidor (si este tipo de sesión existe).</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-182">Gets or sets a value that indicates whether the method implements an operation that can initiate a session on the server (if such a session exists).</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="2cad1-183">
            <see langword="true" /> si se permite a la operación iniciar una sesión en el servidor, de lo contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-183">
              <see langword="true" /> if the operation is permitted to initiate a session on the server, otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="2cad1-184">El valor predeterminado es <see langword="true" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-184">The default is <see langword="true" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2cad1-185">La propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> controla si una operación puede ser la primera operación a la que se llama cuando se crea una sesión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-185">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property controls whether an operation can be the first operation called when a session is created.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="2cad1-186">El valor de <xref:System.ServiceModel.ServiceContractAttribute.SessionMode%2A?displayProperty=nameWithType> debe ser <xref:System.ServiceModel.SessionMode.Allowed> o <xref:System.ServiceModel.SessionMode.Required> y el enlace utilizado debe requerir o permitir las sesiones para que la propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> funcione correctamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-186">The value of <xref:System.ServiceModel.ServiceContractAttribute.SessionMode%2A?displayProperty=nameWithType> must be either <xref:System.ServiceModel.SessionMode.Allowed> or <xref:System.ServiceModel.SessionMode.Required> and the binding used must require or allow sessions for the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property to work properly.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-187">El valor predeterminado es `true`, lo que significa que una operación puede ser la primera a la que se llame en un canal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-187">The default is `true`, which means that an operation can be the first one called on a channel.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-188">Las siguientes llamadas al método de inicio no tienen otro efecto que llamar al método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-188">Subsequent calls to the initiating method have no effect, other than to call the method.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-189">No se crea ninguna otra sesión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-189">No other sessions are created.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-190">Si el contrato no utiliza una sesión, se omitirá la definición de <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> en `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-190">If the contract does not make use of a session, setting <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> to `false` is ignored.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-191">Normalmente, define <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> en `false` para obligar a los clientes a llamar a otro método en el servicio antes de poder invocar a este.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-191">Typically, you set <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> to `false` to force clients to call another method on the service before they can invoke this one.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-192">Por ejemplo, si su servicio tiene una serie de operaciones que dependen de un número de identificador de orden, puede establecer <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> en `true` para una operación de servicio `GetOrderId` y establecer todas las operaciones de servicio restantes en `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-192">For example, if your service has a series of operations that depend on an order ID number, you can set <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> to `true` for a `GetOrderId` service operation and set all remaining service operations to `false`.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-193">Esto garantiza que cada nuevo cliente obtiene un identificador de orden antes de utilizar los otros métodos expuestos por el servicio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-193">This ensures that each new client obtains an order ID prior to using the other methods exposed by the service.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="2cad1-194">Hay una interacción entre <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> y la propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-194">There is an interaction between <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> and the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-195">Un contrato de servicio sólo puede contar con una operación de servicio con la propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> establecida en "\*."</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-195">A service contract can have only one service operation with the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property set to "\*".</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-196">Cualquier grupo de contratos de servicios hospedados en el mismo ListenUri que una clase de servicio implementa puede tener muchas operaciones de servicio con el <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> propiedad establecida en "\*" cuando el <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> propiedad está establecida en `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-196">Any group of service contracts hosted at the same listen URI that a service class implements can have many service operations with the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property set to "\*" when the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property is set to `false`.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-197">Sin embargo, sólo uno de estos métodos de servicio puede tener la <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> propiedad establecida en "\*" y la <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> propiedad establecida en `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-197">However, only one of those service methods can have the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property set to "\*" and the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property set to `true`.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-198">Si un servicio recibe un mensaje para una operación que no se inicia, el servicio devuelve un error de SOAP ActionNotSupported.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-198">If a service receives a message for a non-initiating operation, the service returns an ActionNotSupported SOAP fault.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-199">El cliente experimenta este hecho como <xref:System.ServiceModel.FaultException>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-199">The client experiences this as an <xref:System.ServiceModel.FaultException>.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-200">Si un cliente llama primero a una operación que no se inicia, el tiempo de ejecución del cliente inicia <xref:System.InvalidOperationException?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-200">If a client calls a non-initiating operation first, the client runtime throws an <xref:System.InvalidOperationException?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-201">Para obtener más información, consulte [mediante sesiones](~/docs/framework/wcf/using-sessions.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-201">For more information, see [Using Sessions](~/docs/framework/wcf/using-sessions.md).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2cad1-202">El ejemplo siguiente es un servicio que implementa un contrato de servicio que especifica tres métodos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-202">The following example is a service that implements a service contract that specifies three methods.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-203">El servicio requiere una sesión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-203">The service requires a session.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-204">Si la primera llamada de un autor de la llamada es a cualquier operación distinta de `MethodOne`, se rechaza el canal y se produce una excepción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-204">If a caller's first call is to any operation other than `MethodOne`, the channel is refused and an exception is thrown.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-205">Cuando un autor de la llamada inicia una sesión llamando a `MethodOne`, ese autor de la llamada puede terminar la sesión de comunicación en cualquier momento llamando a `MethodThree`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-205">When a caller initiates a session by calling `MethodOne`, that caller can terminate the communication session at any time by calling `MethodThree`.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-206">Se puede llamar a `MethodTwo` las veces que se quiera durante una sesión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-206">`MethodTwo` can be called any number of times during a session.</span></span>  
  
```csharp  
[ServiceContract(SessionMode=SessionMode.Required)]  
public class InitializeAndTerminateService  
{  
  [OperationContract(  
    IsOneWay=true,  
    IsInitiating=true,  
    IsTerminating=false  
  )]  
  public void MethodOne()  
  {  
    return;  
  }  
  
  [OperationContract(  
    IsInitiating=false,  
    IsTerminating=false  
  )]  
  public int MethodTwo(int x, out int y)  
  {  
    y = 34;  
    return 0;  
  }  
  
  [OperationContract(  
    IsOneWay=true,  
    IsInitiating=false,  
    IsTerminating=true  
  )]  
  public void MethodThree()  
  {  
    return;  
  }  
}  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsOneWay">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsOneWay { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsOneWay" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property IsOneWay As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsOneWay { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsOneWay : bool with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="2cad1-207">Obtiene o establece un valor que indica si una operación devuelve un mensaje de respuesta.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-207">Gets or sets a value that indicates whether an operation returns a reply message.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="2cad1-208">
            <see langword="true" /> si este método recibe un mensaje de solicitud y no devuelve ningún mensaje de respuesta; de lo contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-208">
              <see langword="true" /> if this method receives a request message and returns no reply message; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="2cad1-209">El valor predeterminado es <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-209">The default is <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2cad1-210">Utilice la propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> para indicar que una operación no devuelve un mensaje de respuesta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-210">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> property to indicate that an operation does not return a reply message.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-211">Este tipo de operación es útil para notificaciones o comunicaciones de estilo del evento, sobre todo en comunicaciones bidireccionales.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-211">This type of operation is useful for notifications or event-style communication, especially in two-way communication.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-212">Sin esperar a un mensaje de respuesta subyacente, los autores de la llamada de operaciones unidireccionales no tienen ninguna manera directa de detectar un error al procesar el mensaje de solicitud.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-212">Without waiting for an underlying response message, callers of one-way operations have no direct way to detect a failure in processing the request message.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-213">(Las aplicaciones de servicio que utilizan canales confiables y las operaciones unidireccionales pueden detectar un error en la entrega del mensaje en el nivel del canal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-213">(Service applications that use reliable channels and one-way operations can detect a message delivery failure at the channel level.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-214">Para obtener más información, consulte [información general de las sesiones confiables](~/docs/framework/wcf/feature-details/reliable-sessions-overview.md).)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-214">For details, see [Reliable Sessions Overview](~/docs/framework/wcf/feature-details/reliable-sessions-overview.md).)</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-215">En aplicaciones orientadas a servicios dúplex (o bidireccionales) en que el cliente y el servidor se comunican entre sí independientemente, un canal de cliente puede utilizar la propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> en sus métodos para indicar que el servicio puede realizar las llamadas unidireccionales al cliente que el cliente puede tratar como eventos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-215">In duplex (or two-way) service-oriented applications in which the client and server communicate with each other independently, a client channel can use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> property on its methods to indicate that the service can make one-way calls to the client that the client can treat as events.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-216">No se genera ninguna llamada o mensaje de devolución porque el servicio no espera ningún mensaje de respuesta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-216">No return call or message is generated because the service does not expect any response message.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-217">Si la propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> se establece en `false` (el valor predeterminado), incluso los métodos que devuelven `void` tienen como resultado un mensaje de respuesta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-217">If the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> property is set to `false` (the default), even methods that return `void` result in a reply message.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-218">En este caso, la infraestructura crea y envía un mensaje vacío para indicar al autor de la llamada que se ha devuelto el método.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-218">In this case, the infrastructure creates and sends an empty message to indicate to the caller that the method has returned.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-219">(Utilizar este enfoque permite a la infraestructura devolver los errores de SOAP al cliente.) Establecer <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> en `true` es la única manera de cancelar la creación y expedición de un mensaje de respuesta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-219">(Using this approach enables the infrastructure to send SOAP faults back to the client.) Setting <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> to `true` is the only way to cancel the creation and dispatch of a response message.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-220">Los métodos unidireccionales no deben devolver un valor o tener parámetros `ref` o `out`; de lo contrario, se producirá una excepción <xref:System.InvalidOperationException?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-220">One-way methods must not return a value or have `ref` or `out` parameters; otherwise a <xref:System.InvalidOperationException?displayProperty=nameWithType> exception is thrown.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-221">Especificar que una operación es unidireccional significa que no hay ningún mensaje de respuesta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-221">Specifying that an operation is a one-way operation means only that there is no response message.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-222">Es posible bloquear si no se puede realizar una conexión, si el mensaje saliente es muy grande o si el servicio no puede leer la información entrante con la rapidez necesaria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-222">It is possible to block if a connection cannot be made, or the outbound message is very large, or if the service cannot read inbound information fast enough.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-223">Si un cliente requiere una llamada que no sea de bloqueo, genere las operaciones <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-223">If a client requires a non-blocking call, generate <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> operations.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-224">Para obtener más información, consulte [servicios unidireccional](~/docs/framework/wcf/feature-details/one-way-services.md) y [servicios de acceso mediante un cliente WCF](~/docs/framework/wcf/feature-details/accessing-services-using-a-client.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-224">For more information, see [One-Way Services](~/docs/framework/wcf/feature-details/one-way-services.md) and [Accessing Services Using a WCF Client](~/docs/framework/wcf/feature-details/accessing-services-using-a-client.md).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2cad1-225">El ejemplo siguiente es un servicio que implementa un contrato de servicio que especifica tres operaciones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-225">The following example is a service that implements a service contract that specifies three operations.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-226">Dos de los métodos implementan operaciones bidireccionales, que devuelven mensajes de respuesta subyacentes al autor de la llamada sin tener en cuenta el valor devuelto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-226">Two of the methods implement two-way operations, which return underlying response messages to the caller no matter what the return value is.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-227">El tercer método implementa una operación que recibe una llamada (un mensaje entrante subyacente) pero no devuelve ningún mensaje de respuesta subyacente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-227">The third method implements an operation that receives a call (an underlying inbound message) but returns no underlying response message.</span></span>  
  
```csharp  
[ServiceContract]  
public class OneAndTwoWay  
{  
  // The client waits until a response message appears.  
  [OperationContract]  
  public int MethodOne (int x, out int y)  
  {  
    y = 34;  
    return 0;  
  }  
  
  // The client waits until an empty response message appears.  
  [OperationContract]  
  public void MethodTwo (int x)  
  {  
    return;  
  }  
  
  // The client returns as soon as an outbound message  
  // is queued for dispatch to the service; no response  
  // message is generated or sent.  
  [OperationContract(IsOneWay=true)]  
  public void MethodThree (int x)  
  {  
    return;  
  }  
}  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsTerminating">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsTerminating { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsTerminating" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property IsTerminating As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsTerminating { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsTerminating : bool with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="2cad1-228">Obtiene o establece un valor que indica si la operación de servicio hace que el servidor cierre la sesión después de enviar el mensaje de respuesta, si lo hubiera.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-228">Gets or sets a value that indicates whether the service operation causes the server to close the session after the reply message, if any, is sent.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="2cad1-229">
            <see langword="true" /> si la operación provoca que el servidor cierre la sesión, de lo contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-229">
              <see langword="true" /> if the operation causes the server to close the session, otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="2cad1-230">El valor predeterminado es <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-230">The default is <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2cad1-231">Utilice la propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> para indicar que al llamar a una operación de servicio, se finaliza la sesión de comunicación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-231">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> property to indicate that calling a service operation terminates the communication session.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-232">En una aplicación cliente, un valor de <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> establecido en `true` indica a WCF que se cierre el canal después de que llegue la respuesta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-232">In a client application, a value of <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> set to `true` instructs WCF to close the channel after the reply arrives.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-233">En un servicio, se establece un temporizador y el canal anula si el cliente no cierra el canal dentro de ese período.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-233">In a service, a timer is set and the channel aborts if the client does not close the channel within that period.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-234">Para obtener más información sobre el uso de esta propiedad con sesiones, vea [mediante sesiones](~/docs/framework/wcf/using-sessions.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-234">For more information about using this property with sessions, see [Using Sessions](~/docs/framework/wcf/using-sessions.md).</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="2cad1-235">Si el autor de la llamada está escuchando el evento <xref:System.ServiceModel.OperationContext.OperationCompleted?displayProperty=nameWithType> para una operación <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A?displayProperty=nameWithType>, es posible bloquear cuando se reciba la respuesta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-235">If a caller is listening for the <xref:System.ServiceModel.OperationContext.OperationCompleted?displayProperty=nameWithType> event for an <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A?displayProperty=nameWithType> operation, it is possible to block when the response is received.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-236">La manera adecuada de gestionar esto es programar el trabajo en otro subproceso cuando se llega a <xref:System.ServiceModel.OperationContext.OperationCompleted> y entonces devolver inmediatamente desde ese controlador de eventos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-236">The proper way to handle this is to schedule work on another thread when <xref:System.ServiceModel.OperationContext.OperationCompleted> is raised and then immediately return from that event handler.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2cad1-237">El ejemplo siguiente es un servicio que implementa un contrato de servicio que especifica tres operaciones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-237">The following example is a service that implements a service contract that specifies three operations.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-238">El servicio requiere una conexión con estado.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-238">The service requires a stateful connection.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-239">Si la primera llamada de un autor de la llamada es a cualquier operación distinta de `MethodOne`, se rechaza el canal y se produce una excepción.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-239">If a caller's first call is to any operation other than `MethodOne`, the channel is refused and an exception is thrown.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-240">Cuando un autor de la llamada inicia una sesión llamando a `MethodOne`, ese autor de la llamada puede terminar la sesión de comunicación en cualquier momento llamando a `MethodThree`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-240">When a caller initiates a session by calling `MethodOne`, that caller can terminate the communication session at any time by calling `MethodThree`.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-241">Se puede llamar a `MethodTwo` las veces que se quiera durante una sesión.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-241">`MethodTwo` can be called any number of times during a session.</span></span>  
  
```csharp  
[ServiceContractAttribute(SessionMode=SessionMode.Required)]  
public class InitializeAndTerminateService  
{  
  [OperationContract(  
    IsOneWay=true,  
    IsInitiating=true,  
    IsTerminating=false  
  )]  
  public void MethodOne()  
  {  
    return;  
  }  
  
  [OperationContract(  
    IsInitiating=false,  
    IsTerminating=false  
  )]  
  public int MethodTwo(int x, out int y)  
  {  
    y = 34;  
    return 0;  
  }  
  
  [OperationContract(  
    IsOneWay=true,  
    IsInitiating=false  
    IsTerminating=true  
  )]  
  public void MethodThree()  
  {  
    return;  
  }  
}  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Name">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Name { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Name" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property Name As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Name { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Name : string with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="2cad1-242">Obtiene o establece el nombre de la operación.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-242">Gets or sets the name of the operation.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="2cad1-243">Nombre de la operación.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-243">The name of the operation.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2cad1-244">Use la <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> propiedad para reemplazar el <`operation`> nombre de elemento en WSDL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-244">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> property to override the <`operation`> element name in WSDL.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-245">El nombre de la operación predeterminada es el nombre del método de implementación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-245">The default operation name is the name of the implementing method.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2cad1-246">El siguiente ejemplo de código utiliza la propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> para declarar el nombre de la operación tal y como se ha expuesto en los metadatos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-246">The following code example uses the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> property to declare the name of the operation as exposed in metadata.</span></span>  
  
 [!code-csharp[OperationContractAttribute_Properties#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute_properties/cs/services.cs#1)]
 [!code-vb[OperationContractAttribute_Properties#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute_properties/vb/services.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="2cad1-247">El valor de <see cref="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name" /> es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-247">
              <see cref="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="2cad1-248">El valor es una cadena vacía.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-248">The value is an empty string.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProtectionLevel">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Net.Security.ProtectionLevel ProtectionLevel { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Net.Security.ProtectionLevel ProtectionLevel" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ProtectionLevel As ProtectionLevel" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Net::Security::ProtectionLevel ProtectionLevel { System::Net::Security::ProtectionLevel get(); void set(System::Net::Security::ProtectionLevel value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProtectionLevel : System.Net.Security.ProtectionLevel with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Net.Security.ProtectionLevel</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="2cad1-249">Obtiene o establece un valor que especifica si los mensajes de una operación deben cifrarse, firmarse o ambos.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-249">Gets or sets a value that specifies whether the messages of an operation must be encrypted, signed, or both.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="2cad1-250">Uno de los valores de <see cref="T:System.Net.Security.ProtectionLevel" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-250">One of the <see cref="T:System.Net.Security.ProtectionLevel" /> values.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="2cad1-251">El valor predeterminado es <see cref="F:System.Net.Security.ProtectionLevel.None" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-251">The default is <see cref="F:System.Net.Security.ProtectionLevel.None" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2cad1-252">Utilice la propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> para controlar si los mensajes de una operación deben cifrarse, firmarse o ambas cosas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-252">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> property to control whether the messages of an operation must be encrypted, signed, or both.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-253">El valor establecido aquí es el valor predeterminado para todos los mensajes especificados de esta operación, salvo que un ámbito más restringido lo invalide.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-253">The value set here is the default value for all messages specified for this operation unless a narrower scope overrides this value.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-254">Es importante recordar que el comportamiento de protección en el tiempo de ejecución es la combinación de los valores de nivel de protección definidos en las propiedades siguientes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-254">It is important to remember that the protection behavior at runtime is the combination of the protection-level values set on the following properties.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-255">Estas propiedades tienen una estructura jerárquica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-255">These properties have a hierarchical structure.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-256">Al establecer el valor punto de conexión, se establece la configuración predeterminada para todos los ámbitos más restringidos a menos que se establezca un valor diferente para un ámbito más restringido explícitamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-256">Setting the outermost value establishes the default setting for all narrower scopes unless a different value for a narrower scope is explicitly set.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-257">En este caso, el valor externo sigue siendo el predeterminado para todos los ámbitos más restringidos con la excepción del definido específicamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-257">In this case, the outer value remains the default for all narrower scopes with the exception of that specifically set.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-258">Por ejemplo, si <xref:System.ServiceModel.ServiceContractAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType> está establecido en <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.EncryptAndSign?displayProperty=nameWithType> y ningún otro ámbito más restringido tiene valores de nivel de protección, se cifrarán y firmarán todos los mensajes en un contrato de la operación.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-258">For example, if <xref:System.ServiceModel.ServiceContractAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType> is set to <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.EncryptAndSign?displayProperty=nameWithType> and no other narrower scopes have protection level settings, all messages in an operation contract are encrypted and signed.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-259">Si, sin embargo, una de esas operaciones tiene <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> definido en <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.Sign?displayProperty=nameWithType>, se firmarán los mensajes para esa operación pero se cifrarán y firmarán todos los demás mensajes en el contrato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-259">If, however, one of those operations has the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> set to <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.Sign?displayProperty=nameWithType>, then the messages for that operation are signed but all other messages in the contract are encrypted and signed.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-260">Para obtener más información acerca de los niveles de protección y sus suposiciones y ámbitos, consulte [Understanding Protection Level](~/docs/framework/wcf/understanding-protection-level.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-260">For details about protection levels and their assumptions and scopes, see [Understanding Protection Level](~/docs/framework/wcf/understanding-protection-level.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-261">Los ámbitos en los que se establecen estos valores son:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-261">The scopes at which these values are set are:</span></span>  
  
 <xref:System.ServiceModel.ServiceContractAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType>  
  
 <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType>  
  
 <xref:System.ServiceModel.FaultContractAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType>  
  
 <xref:System.ServiceModel.MessageContractAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-262">La propiedad <xref:System.ServiceModel.MessageContractMemberAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType> en <xref:System.ServiceModel.MessageHeaderAttribute?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-262">The <xref:System.ServiceModel.MessageContractMemberAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType> property on <xref:System.ServiceModel.MessageHeaderAttribute?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-263">La propiedad <xref:System.ServiceModel.MessageContractMemberAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType> en <xref:System.ServiceModel.MessageBodyMemberAttribute?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-263">The <xref:System.ServiceModel.MessageContractMemberAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType> property on <xref:System.ServiceModel.MessageBodyMemberAttribute?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2cad1-264">Cuando no se haya especificado de manera concreta ningún nivel de protección en el contrato y el enlace subyacente admita la seguridad (ya sea en el nivel de transporte o de mensaje), el nivel de protección efectivo para todo el contrato será <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.EncryptAndSign?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-264">When there is no protection level explicitly specified on the contract and the underlying binding supports security (whether at the transport or message level), the effective protection level for the whole contract is <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.EncryptAndSign?displayProperty=nameWithType>.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-265">Si el enlace no admite la seguridad (como <xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding>), el <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel?displayProperty=nameWithType> eficaz será <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.None?displayProperty=nameWithType> para todo el contrato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-265">If the binding does not support security (such as <xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding>), the effective <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel?displayProperty=nameWithType> is <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.None?displayProperty=nameWithType> for the whole contract.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-266">El resultado será (en función del enlace del punto de conexión) que los clientes pueden exigir una protección de nivel de seguridad diferente para los mensajes o el transporte aun cuando el contrato especifique <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.None?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-266">The result is that depending upon the endpoint binding, clients can require different message or transport level security protection even when the contract specifies <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.None?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="2cad1-267">El valor no es uno de los valores de <see cref="T:System.Net.Security.ProtectionLevel" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-267">The value is not one of the <see cref="T:System.Net.Security.ProtectionLevel" /> values.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ReplyAction">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ReplyAction { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ReplyAction" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ReplyAction As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ReplyAction { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ReplyAction : string with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="2cad1-268">Obtiene o establece el valor de la acción SOAP para el mensaje de respuesta de la operación.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-268">Gets or sets the value of the SOAP action for the reply message of the operation.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="2cad1-269">El valor de la acción de SOAP para el mensaje de respuesta.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-269">The value of the SOAP action for the reply message.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2cad1-270">Además de especificar un valor en concreto para el encabezado de la acción del mensaje de respuesta, también puede especificar la cadena "\*" (un asterisco).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-270">In addition to specifying a particular value for the action header of the reply message, you can also specify the string "\*" (an asterisk).</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-271">Especificar un asterisco en el servicio indica a WCF no para agregar una acción de respuesta al mensaje, lo que resulta útil si está programando directamente contra los mensajes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-271">Specifying an asterisk in the service instructs WCF not to add a reply action to the message, which is useful if you are programming against messages directly.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-272">Especificar un asterisco en una aplicación cliente indica a WCF no para validar la acción de respuesta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-272">Specifying an asterisk in a client application instructs WCF not to validate the reply action.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2cad1-273">El ejemplo siguiente es un servicio que utiliza las propiedades <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> y <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> para controlar de manera explícita las acciones de SOAP de los mensajes entrantes y salientes (o de respuesta).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-273">The following example is a service that uses the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> and <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> properties to explicitly control the SOAP actions of both the input and output (or reply) messages.</span></span> <span data-ttu-id="2cad1-274">También utiliza la propiedad <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> para declarar el nombre de la operación tal y como se ha expuesto en los metadatos.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2cad1-274">It also uses the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> property to declare the name of the operation as exposed in metadata.</span></span>  
  
 [!code-csharp[OperationContractAttribute_Properties#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute_properties/cs/services.cs#1)]
 [!code-vb[OperationContractAttribute_Properties#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute_properties/vb/services.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="2cad1-275">El valor de <see cref="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction" /> es <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2cad1-275">
              <see cref="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>