<Type Name="TransferMode" FullName="System.ServiceModel.TransferMode">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="eb3a0b4f3d0f2b79019682d8846a12c4a818ab0a" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="es-ES" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="37611755" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public enum TransferMode" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed TransferMode extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.ServiceModel.TransferMode" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum TransferMode" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class TransferMode" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type TransferMode = " />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary>Indica si un canal utiliza modos transmitidos o almacenados en búfer para la transferencia de mensajes de solicitud y de respuesta.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Los transportes de Windows Communication Foundation (WCF) admiten dos modos de transferencia de mensajes en cada dirección:  
  
-   Las transferencias almacenadas en búfer contienen el mensaje completo en un búfer de memoria hasta que la transferencia haya finalizado.  
  
-   Las transferencias transmitidas sólo almacenan en búfer los encabezados de mensaje y exponen el cuerpo del mensaje como una secuencia, de la que se pueden leer partes más pequeñas cada vez.  
  
 Establecer el modo de transferencia en transmitido por secuencias permite la comunicación de transmisión por secuencias en ambas direcciones. Establecer el modo de transferencia en StreamedRequest o StreamedResponse permite la comunicación de transmisión por secuencias solo en la dirección indicada.  
  
 Las transferencias por secuencias pueden mejorar la escalabilidad de un servicio eliminando la necesidad de grandes búferes de memoria. Que el cambio del modo de transferencia mejore realmente la escalabilidad depende en la práctica del tamaño de los mensajes que se estén transfiriendo. Las mejoras en escalabilidad deberían ser muy evidentes cuando los mensajes grandes utilizan transferencias transmitidas en vez de almacenadas en búfer.  
  
 De forma predeterminada, los transportes HTTP, TCP/IP y de canalización con nombre utilizan transferencias de mensajes almacenados en búfer. Puede establecer los valores de <xref:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed> en los enlaces proporcionados por el sistema <xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding>, <xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding>, <xref:System.ServiceModel.NetNamedPipeBinding> utilizando las propiedades de modo de transferencia expuestas en ellos. El modo se puede establecer en <xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding>, por ejemplo, utilizando la propiedad <xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding.TransferMode%2A>. También se puede establecer en la sección de configuración para el enlace.  
  
 Para los enlaces que no exponen la propiedad de modo de transferencia, el modo de transferencia se puede establecer en el elemento de enlace del transporte y este elemento se puede agregar a continuación a un enlace personalizado. Por ejemplo, cree <xref:System.ServiceModel.Channels.HttpTransportBindingElement> y utilice la propiedad <xref:System.ServiceModel.Channels.ConnectionOrientedTransportBindingElement.TransferMode%2A> para establecer el modo de transferencia al crear un enlace personalizado. El modo de transferencia también se puede establecer en la sección de configuración para el enlace personalizado.  
  
 La decisión de utilizar transferencias almacenadas en búfer o transmitidas es una decisión local del punto de conexión para transportes HTTP. Para los transportes HTTP, el modo de transferencia no se propaga a través de una conexión o a los servidores proxy o a otros intermediarios. El establecimiento del modo de transferencia no se refleja en la descripción del contrato de servicio. Después de generar un proxy a un servicio, puede (está permitido pero no es necesario) editar el archivo de configuración de los servicios pensado para ser utilizado con transferencias transmitidas para establecer el modo de transferencia. En los transportes con canalizaciones con nombre y TCP, el modo de transferencia se propaga como una aserción de directiva.  
  
 Usar el modo de transferencia transmitido por secuencias hace que el tiempo de ejecución WCF aplicar algunas restricciones.  
  
-   Las operaciones que se producen por un transporte transmitido en secuencias pueden tener un contrato con a lo sumo un parámetro de entrada y/o de salida en la capa del modelo de programación. Ese parámetro corresponde al cuerpo completo del mensaje y debe ser un <xref:System.ServiceModel.Channels.Message>, un subtipo de <xref:System.IO.Stream> o implementar la interfaz <xref:System.Xml.Serialization.IXmlSerializable>. Tener un valor devuelto para una operación equivale a tener un parámetro de salida.  
  
-   Algunas características WCF como mensajería confiable y seguridad de nivel de mensaje SOAP se basan en búfer los mensajes para las transmisiones. El uso de estas características puede reducir o eliminar las ventajas de rendimiento ganadas mediante la transmisión por secuencias. Para proteger un transporte transmitido, utilice sólo la seguridad de nivel de transporte o utilice la seguridad de modo mixto, que combina las notificaciones de WS-Security con la seguridad de transporte.  
  
-   Encabezados SOAP siempre están en el búfer, incluso cuando se establece el modo de transferencia en transmitido por secuencias. Los encabezados para un mensaje no deben superar el tamaño de la cuota de transporte de MaxBufferSize que se expone en los diferentes enlaces y elementos de enlace.  
  
 Cambiar el modo de transferencia de almacenadas en búfer a transmitido por secuencias también cambia la forma del canal nativo de transportes de canalización con nombre y TCP. Para transferencias almacenadas en búfer, la forma del canal nativo es <xref:System.ServiceModel.Channels.IDuplexSessionChannel>. Para las transferencias por secuencias, los canales nativos son <xref:System.ServiceModel.Channels.IRequestChannel> y <xref:System.ServiceModel.Channels.IReplyChannel>. Una consecuencia de esto es que los contratos de servicios con sesión no pueden utilizar con transmisión por secuencias del transporte.  
  
   
  
## Examples  
 Ejemplo de código siguiente muestra cómo establecer el <xref:System.ServiceModel.TransferMode> propiedad a transmitido por secuencias a través de código:  
  
 **c#**  
  
```  
TcpTransportBindingElement transport = new TcpTransportBindingElement();  
transport.TransferMode = TransferMode.Streamed;  
BinaryMessageEncodingBindingElement encoder = new BinaryMessageEncodingBindingElement();  
CustomBinding binding = new CustomBinding(encoder, transport);  
```  
  
 El ejemplo siguiente muestra <xref:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed> propiedad a transmitido por secuencias a través de configuración:  
  
```  
<customBinding>  
    <binding name="streamingBinding">  
        <binaryMessageEncoding />  
            <tcpTransport transferMode="Streamed" />  
     </binding>  
</customBinding>  
```  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Buffered">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Buffered" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.TransferMode Buffered = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.TransferMode.Buffered" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Buffered" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Buffered" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="Buffered = 0" Usage="System.ServiceModel.TransferMode.Buffered" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.TransferMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Los mensajes de solicitud y respuesta están almacenados en búfer.</summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Streamed">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Streamed" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.TransferMode Streamed = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Streamed" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Streamed" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="Streamed = 1" Usage="System.ServiceModel.TransferMode.Streamed" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.TransferMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Se transmiten los mensajes de solicitud y respuesta.</summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="StreamedRequest">
      <MemberSignature Language="C#" Value="StreamedRequest" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.TransferMode StreamedRequest = int32(2)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.TransferMode.StreamedRequest" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="StreamedRequest" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="StreamedRequest" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="StreamedRequest = 2" Usage="System.ServiceModel.TransferMode.StreamedRequest" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.TransferMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>2</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Se transmite el mensaje de solicitud y se almacena en búfer el mensaje de respuesta.</summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="StreamedResponse">
      <MemberSignature Language="C#" Value="StreamedResponse" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.TransferMode StreamedResponse = int32(3)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.TransferMode.StreamedResponse" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="StreamedResponse" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="StreamedResponse" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="StreamedResponse = 3" Usage="System.ServiceModel.TransferMode.StreamedResponse" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.TransferMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>3</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Se almacena en búfer el mensaje de solicitud y se transmite el mensaje de respuesta.</summary>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>