<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="TransferMode.xml" source-language="en-US" target-language="es-ES">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac5f21315cf2ada779e52053e932b9761c263886bcc.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">f21315cf2ada779e52053e932b9761c263886bcc</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netcore-1.0,netcore-1.1,netcore-2.0,netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,xamarinandroid-7.1,xamarinios-10.8,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Indicates whether a channel uses streamed or buffered modes for the transfer of request and response messages.</source>
          <target state="translated">Indica si un canal utiliza modos transmitidos o almacenados en búfer para la transferencia de mensajes de solicitud y de respuesta.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source><ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo1](~/includes/indigo1-md.md)]</ph> transports support two modes of transferring messages in each direction:</source>
          <target state="translated">Los transportes <ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo1](~/includes/indigo1-md.md)]</ph> admiten dos modos de transferir mensajes en cada dirección:</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Buffered transfers hold the entire message in a memory buffer until the transfer is complete.</source>
          <target state="translated">Las transferencias almacenadas en búfer contienen el mensaje completo en un búfer de memoria hasta que la transferencia haya finalizado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Streamed transfers only buffer the message headers and expose the message body as a stream, from which smaller portions can be read at a time.</source>
          <target state="translated">Las transferencias transmitidas sólo almacenan en búfer los encabezados de mensaje y exponen el cuerpo del mensaje como una secuencia, de la que se pueden leer partes más pequeñas cada vez.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Setting the transfer mode to Streamed enables streaming communication in both directions.</source>
          <target state="translated">Establecer el modo de transferencia en transmitido por secuencias permite la comunicación de transmisión por secuencias en ambas direcciones.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Setting the transfer mode to StreamedRequest or StreamedResponse enables streaming communication only in the indicated direction.</source>
          <target state="translated">Establecer el modo de transferencia en StreamedRequest o StreamedResponse permite la comunicación de transmisión por secuencias solo en la dirección indicada.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Streamed transfers can improve the scalability of a service by eliminating the need for large memory buffers.</source>
          <target state="translated">Las transferencias por secuencias pueden mejorar la escalabilidad de un servicio eliminando la necesidad de grandes búferes de memoria.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Whether changing the transfer mode actually improves scalability in practice depends on the size of the messages being transferred.</source>
          <target state="translated">Que el cambio del modo de transferencia mejore realmente la escalabilidad depende en la práctica del tamaño de los mensajes que se estén transfiriendo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Improvements in scalability should be most evident when large messages use streamed instead of buffered transfers.</source>
          <target state="translated">Las mejoras en escalabilidad deberían ser muy evidentes cuando los mensajes grandes utilizan transferencias transmitidas en vez de almacenadas en búfer.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>By default, the HTTP, TCP/IP and named pipe transports use buffered message transfers.</source>
          <target state="translated">De forma predeterminada, los transportes HTTP, TCP/IP y de canalización con nombre utilizan transferencias de mensajes almacenados en búfer.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>You can set the values of <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed&gt;</ph> on the <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding&gt;</ph>, <ph id="ph3">&lt;xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding&gt;</ph>, <ph id="ph4">&lt;xref:System.ServiceModel.NetNamedPipeBinding&gt;</ph> system-provided bindings using the transfer mode properties exposed on them.</source>
          <target state="translated">Puede establecer los valores de <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed&gt;</ph> en los enlaces proporcionados por el sistema <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding&gt;</ph>, <ph id="ph3">&lt;xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding&gt;</ph>, <ph id="ph4">&lt;xref:System.ServiceModel.NetNamedPipeBinding&gt;</ph> utilizando las propiedades de modo de transferencia expuestas en ellos.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>The mode can be set on the <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding&gt;</ph>, for example, by using the <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding.TransferMode%2A&gt;</ph> property.</source>
          <target state="translated">El modo se puede establecer en <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding&gt;</ph>, por ejemplo, utilizando la propiedad <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding.TransferMode%2A&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>It can also be set in the configuration section for the binding.</source>
          <target state="translated">También se puede establecer en la sección de configuración para el enlace.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>For bindings that do not expose the transfer mode property, the transfer mode can be set on the binding element of the transport and this element can then be added to a custom binding.</source>
          <target state="translated">Para los enlaces que no exponen la propiedad de modo de transferencia, el modo de transferencia se puede establecer en el elemento de enlace del transporte y este elemento se puede agregar a continuación a un enlace personalizado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>For example, create an <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.HttpTransportBindingElement&gt;</ph> and use the <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.ConnectionOrientedTransportBindingElement.TransferMode%2A&gt;</ph> property to set the transfer mode when creating a custom binding.</source>
          <target state="translated">Por ejemplo, cree <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.HttpTransportBindingElement&gt;</ph> y utilice la propiedad <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.ConnectionOrientedTransportBindingElement.TransferMode%2A&gt;</ph> para establecer el modo de transferencia al crear un enlace personalizado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>The transfer mode can also be set in the configuration section for the custom binding.</source>
          <target state="translated">El modo de transferencia también se puede establecer en la sección de configuración para el enlace personalizado.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>The decision to use either buffered or streamed transfers is a local decision of the endpoint for HTTP transports.</source>
          <target state="translated">La decisión de utilizar transferencias almacenadas en búfer o transmitidas es una decisión local del punto de conexión para transportes HTTP.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>For HTTP transports, the transfer mode does not propagate across a connection, or to proxy servers or other intermediaries.</source>
          <target state="translated">Para los transportes HTTP, el modo de transferencia no se propaga a través de una conexión o a los servidores proxy o a otros intermediarios.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Setting the transfer mode is not reflected in the description of the service contract.</source>
          <target state="translated">El establecimiento del modo de transferencia no se refleja en la descripción del contrato de servicio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>After generating a proxy to a service, you can (it is allowed but not required) edit the configuration file for services intended to be used with streamed transfers to set the transfer mode.</source>
          <target state="translated">Después de generar un proxy a un servicio, puede (está permitido pero no es necesario) editar el archivo de configuración de los servicios pensado para ser utilizado con transferencias transmitidas para establecer el modo de transferencia.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>For TCP and named pipe transports, the transfer mode is propagated as a policy assertion.</source>
          <target state="translated">En los transportes con canalizaciones con nombre y TCP, el modo de transferencia se propaga como una aserción de directiva.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Using the Streamed transfer mode causes the <ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)]</ph> runtime to enforce some restrictions.</source>
          <target state="translated">Si se utiliza el modo de transferencia transmitido por secuencias, el <ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)]</ph> en tiempo de ejecución exija algunas restricciones.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Operations that occur across a streamed transport can have a contract with at most one input and/or one output parameter at the programming model layer.</source>
          <target state="translated">Las operaciones que se producen por un transporte transmitido en secuencias pueden tener un contrato con a lo sumo un parámetro de entrada y/o de salida en la capa del modelo de programación.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>That parameter corresponds to the entire body of the message and must be a <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.Message&gt;</ph>, be a subtype of <ph id="ph2">&lt;xref:System.IO.Stream&gt;</ph>, or implement the <ph id="ph3">&lt;xref:System.Xml.Serialization.IXmlSerializable&gt;</ph> interface.</source>
          <target state="translated">Ese parámetro corresponde al cuerpo completo del mensaje y debe ser un <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.Message&gt;</ph>, un subtipo de <ph id="ph2">&lt;xref:System.IO.Stream&gt;</ph> o implementar la interfaz <ph id="ph3">&lt;xref:System.Xml.Serialization.IXmlSerializable&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Having a return value for an operation is equivalent to having an output parameter.</source>
          <target state="translated">Tener un valor devuelto para una operación equivale a tener un parámetro de salida.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Some <ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)]</ph> features such as Reliable Messaging and SOAP message-level security rely on buffering messages for transmissions.</source>
          <target state="translated">Algunas características de <ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)]</ph>, como la mensajería de confianza y la seguridad del nivel del mensaje SOAP, dependen de almacenar en búfer los mensajes para las transmisiones.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Using these features may reduce or eliminate the performance benefits gained by using streaming.</source>
          <target state="translated">El uso de estas características puede reducir o eliminar las ventajas de rendimiento ganadas mediante la transmisión por secuencias.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>To secure a streamed transport, use transport level security only or use mixed-mode security, which combines WS-Security claims with transport security.</source>
          <target state="translated">Para proteger un transporte transmitido, utilice sólo la seguridad de nivel de transporte o utilice la seguridad de modo mixto, que combina las notificaciones de WS-Security con la seguridad de transporte.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>SOAP headers are always buffered, even when the transfer mode is set to Streamed.</source>
          <target state="translated">Encabezados SOAP siempre están en el búfer, incluso cuando se establece el modo de transferencia en transmitido por secuencias.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>The headers for a message must not exceed the size of the MaxBufferSize transport quota which is exposed on the various bindings and binding elements.</source>
          <target state="translated">Los encabezados para un mensaje no deben superar el tamaño de la cuota de transporte de MaxBufferSize que se expone en los diferentes enlaces y elementos de enlace.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Changing the transfer mode from Buffered to Streamed also changes the native channel shape of the TCP and named pipe transports.</source>
          <target state="translated">Cambiar el modo de transferencia de almacenados en búfer a transmitido por secuencias también cambia la forma del canal nativo de TCP y transportes de canalización con nombre.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>For buffered transfers, the native channel shape is <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.IDuplexSessionChannel&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Para transferencias almacenadas en búfer, la forma del canal nativo es <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.IDuplexSessionChannel&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>For streamed transfers, the native channels are <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.IRequestChannel&gt;</ph> and <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.IReplyChannel&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Para las transferencias por secuencias, los canales nativos son <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.IRequestChannel&gt;</ph> y <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.IReplyChannel&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="134" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>A consequence of this is that sessionful service contracts cannot be used with transport streaming.</source>
          <target state="translated">Una consecuencia de esto es que los contratos de servicios con sesión no pueden utilizar con transmisión por secuencias del transporte.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="135" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>The following code sample shows setting the <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.TransferMode&gt;</ph> property to Streamed through code:</source>
          <target state="translated">El ejemplo de código siguiente muestra cómo establecer el <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.TransferMode&gt;</ph> propiedad transmitido por secuencias a través de código:</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="136" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source><bpt id="p1">**</bpt>c#<ept id="p1">**</ept></source>
          <target state="translated"><bpt id="p1">**</bpt>c#<ept id="p1">**</ept></target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="137" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>The following sample shows <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed&gt;</ph> property to Streamed through configuration:</source>
          <target state="translated">El ejemplo siguiente muestra <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed&gt;</ph> propiedad transmitido por secuencias a través de configuración:</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="138" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.ServiceModel.TransferMode.Buffered">
          <source>The request and response messages are both buffered.</source>
          <target state="translated">Los mensajes de solicitud y respuesta están almacenados en búfer.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="139" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed">
          <source>The request and response messages are both streamed.</source>
          <target state="translated">Se transmiten los mensajes de solicitud y respuesta.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="140" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.ServiceModel.TransferMode.StreamedRequest">
          <source>The request message is streamed and the response message is buffered.</source>
          <target state="translated">Se transmite el mensaje de solicitud y se almacena en búfer el mensaje de respuesta.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="141" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.ServiceModel.TransferMode.StreamedResponse">
          <source>The request message is buffered and the response message is streamed.</source>
          <target state="translated">Se almacena en búfer el mensaje de solicitud y se transmite el mensaje de respuesta.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>